{
    "data": [
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T00:46:02.000Z",
            "id": "835652105549524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jessica Ramos na Carrasqueira da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/t2XCCk92nQ"
        },
        {
            "author_id": "1462386282",
            "created_at": "2017-02-26T00:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835645191243579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wzQOCgqrw2"
        },
        {
            "author_id": "343328581",
            "created_at": "2017-02-25T22:09:16.000Z",
            "id": "835612652739182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Capara\u00f3/MG - eu e Simone (esposa) https://t.co/jYlx77kfJ7"
        },
        {
            "author_id": "283678781",
            "created_at": "2017-02-25T21:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36601372,
                        -20.25451651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "835605388800176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/iTFLOB4Z1a"
        },
        {
            "author_id": "90549195",
            "created_at": "2017-02-25T21:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "835604239397203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero replay dessa vista @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/FqHF4FdIs9"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-02-25T21:26:45.000Z",
            "id": "835601956576063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CGC #INTERNACIONAL | Via l\u00e1ctea registrado direto do Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA.\n\nCr\u00e9dito da imagem:... https://t.co/E3wl8tR8sI"
        },
        {
            "author_id": "427522626",
            "created_at": "2017-02-25T21:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "835600229542023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo meu carnaval \u2764\u2764 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/gEttnjVxz3"
        },
        {
            "author_id": "51581675",
            "created_at": "2017-02-25T21:03:14.000Z",
            "id": "835596036995493893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAR-NA-VAL \ud83c\udf08\u2b50\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf3f#serradacanastra  #enfimfolga @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/rHz530O72Y"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-02-25T21:01:17.000Z",
            "id": "835595544504459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/i5vfs8EZ7Z https://t.co/xrPEc3eb4k"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2017-02-25T20:41:05.000Z",
            "id": "835590464698994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/9gV9DIGHoj"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835569034582241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felizcarnaval2017 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3B9lpHKwGB"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835568855439273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feliz @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WeCJ719wVC"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835568688963153921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiralinda @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MmiK7H0cHi"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835568547510251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiralinda #amo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9qO2CM8vpw"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-25T19:13:53.000Z",
            "id": "835568518942748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Parte de cima do Cachoeir\u00e3o, Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil\n.\n\ud83d\udd04... https://t.co/rfWw2xVvIg"
        },
        {
            "author_id": "54236427",
            "created_at": "2017-02-25T19:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0936,
                        -22.46175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "835565124370972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso carnaval! \ud83d\udc91\u2764\ufe0f\u26f0 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/V8rnZcrNBX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-25T18:01:20.000Z",
            "id": "835550260604841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-02-25T15:10:17.000Z",
            "id": "835507213473046534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos t\u00eam aula de bot\u00e2nica em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/dPfivuSJ2V"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2017-02-25T14:05:13.000Z",
            "id": "835490839669452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica \nsobre Projeto de Lei n\u00ba 527/2016, que altera os \nlimites da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana,"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-02-25T14:00:05.000Z",
            "id": "835489547563720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL | Bela foto do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1. \n\nCurta Conex\u00e3o GeoClima https://t.co/g1mAMpIF8s"
        },
        {
            "author_id": "121283339",
            "created_at": "2017-02-25T13:39:27.000Z",
            "id": "835484353845166081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe t\u00e9cnica do IVGAM est\u00e1 realizando Estudos ambientais para concep\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio... https://t.co/cHiH2iyR2w"
        },
        {
            "author_id": "156374454",
            "created_at": "2017-02-25T11:08:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "835446239705632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"O regime de exce\u00e7\u00e3o quer criminalizar a vida, mas somente aquela vida que ousa existir fora da \u00e1rea protegida da Globo'. Miguel do Ros\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-02-25T09:29:45.000Z",
            "id": "835421517089542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es da comprova\u00e7\u00e3o da vacina contra febre amarela https://t.co/KRerIdfJ0B"
        },
        {
            "author_id": "764106312623980544",
            "created_at": "2017-02-25T09:23:21.000Z",
            "id": "835419905587556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nairobi, no Qu\u00e9nia, instalou dispositivos de geolocaliza\u00e7\u00e3o em\u00a0le\u00f5es https://t.co/jZgRxsvTDr"
        },
        {
            "author_id": "4913288967",
            "created_at": "2017-02-25T08:09:08.000Z",
            "id": "835401226309230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimbabwe vai doar 2 mil animais ao Parque Nacional do\u00a0Limpopo https://t.co/LIuCzwlWZs https://t.co/3TcWBJtFNF"
        },
        {
            "author_id": "305375908",
            "created_at": "2017-02-25T07:41:30.000Z",
            "id": "835394274183241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es... https://t.co/ZiaGlOG2AN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-25T05:51:36.000Z",
            "id": "835366616254857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "378949758",
            "created_at": "2017-02-25T05:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.59437155,
                        10.17322983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "835363189059686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83d\udc7d (@ Parque Nacional Diria) https://t.co/M2mRjI1qTb"
        },
        {
            "author_id": "401824925",
            "created_at": "2017-02-25T04:26:14.000Z",
            "id": "835345134585806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PUEDE SER el Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ! !"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2017-02-25T04:11:10.000Z",
            "id": "835341340363919364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/dYnknz4yc6 https://t.co/9g7d6nkxKN"
        },
        {
            "author_id": "827930844346060800",
            "created_at": "2017-02-25T00:13:57.000Z",
            "id": "835281644571484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru \u00e9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/TlgnZuLXvg"
        },
        {
            "author_id": "302865952",
            "created_at": "2017-02-24T23:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.11142,
                        23.71446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b8779fa4f42b81de"
            },
            "id": "835276653551108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/Ti48H6IBcj"
        },
        {
            "author_id": "771472914",
            "created_at": "2017-02-24T23:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835275495868506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pennnsando en volverrrrr\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ng9X9PiCGd"
        },
        {
            "author_id": "4782156381",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273125881393160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/8wFpywtRbA  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/RoCZqJjHiQ"
        },
        {
            "author_id": "769901509098217472",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273125524824067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/bY1fObJpXc  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/Y73r35j7Tu"
        },
        {
            "author_id": "769264069530509316",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273123670949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/4BuUr6h5Sg  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/PwNUMgXR09"
        },
        {
            "author_id": "1094506292",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273123608023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/NPxZuy7Ap1  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/eAVZ2rMvzO"
        },
        {
            "author_id": "769207302427668480",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273123364810753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/7fJxkhUOAM  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/6dNnMnq4QS"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-02-24T23:37:28.000Z",
            "id": "835272464569597956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um turismo que cresce a cada ano, Jeri enfrenta graves problemas de administra\u00e7\u00e3o. Assista o document\u00e1rio: https://t.co/zCd6NJGphW"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2017-02-24T22:11:20.000Z",
            "id": "835250785005023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/q8wPUwhTuW https://t.co/xjcbxess2E"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-24T22:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "ruivajess"
                    }
                ]
            },
            "id": "835248996322942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro-RJ, Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via @ruivajess  -... https://t.co/ashiMqoak0"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-02-24T22:00:38.000Z",
            "id": "835248094514135046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es. Saiba mais &gt; https://t.co/iaDlDA4975 https://t.co/KJHq94ksIX"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2017-02-24T21:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "835234355354161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me and my cousin @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FCwmqyWmz8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-24T21:02:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "835233548143583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais volunt\u00e1rios para o time ICMBio. Dessa vez, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA). Veja mais: https://t.co/JYunJvFf2h\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/YVuAXgOuSd"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-24T20:45:37.000Z",
            "id": "835229216937422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Hidrol\u00e2ndia um dos lugares mais gostosos do Parque Nacional do Capara\u00f3, entre Alto Capara\u00f3 MG e I\u00fana... https://t.co/gD0ci8Db98"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-02-24T20:16:34.000Z",
            "id": "835221907096104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra em harmonia com as comunidades tradicionais\n\nhttps://t.co/M3mjvaghBS https://t.co/ksriaTc4a9"
        },
        {
            "author_id": "307825773",
            "created_at": "2017-02-24T19:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "username": "LittleCoal"
                    }
                ]
            },
            "id": "835214040351838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia do dia! Incr\u00edvel \u00e2ngulo no Parque Nacional de Ohio, por @LittleCoal (https://t.co/OvKPy9VNwL) https://t.co/1uUKI2d88T"
        },
        {
            "author_id": "85348511",
            "created_at": "2017-02-24T19:40:30.000Z",
            "id": "835212829800206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\"O regime de exce\u00e7\u00e3o quer criminalizar a vida, mas somente aquela vida que ousa existir fora da \u00e1rea protegida da Globo.\" Miguel do Ros\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-02-24T19:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 58,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "835212462907604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#Amazonia\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/75Y0l3ayr3"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2017-02-24T19:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "835207576849641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reportagem da @CBNoficial mostra press\u00e3o da FIESP para reduzir \u00e1rea protegida na v\u00e1rzea do Tiet\u00ea https://t.co/GuWSBAQOwP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-24T17:35:17.000Z",
            "id": "835181316534583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2017-02-24T17:33:01.000Z",
            "id": "835180744787963905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Contemplar a natureza \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/189fQJYwqy https://t.co/eRr6brmuQI"
        },
        {
            "author_id": "35214575",
            "created_at": "2017-02-24T16:58:32.000Z",
            "id": "835172066391392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto com restri\u00e7\u00e3o https://t.co/IMAUkNW4E6"
        },
        {
            "author_id": "35214575",
            "created_at": "2017-02-24T16:57:59.000Z",
            "id": "835171931418677252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto com restri\u00e7\u00e3o https://t.co/2LWZWWGhGh"
        },
        {
            "author_id": "100230642",
            "created_at": "2017-02-24T15:58:36.000Z",
            "id": "835156983644835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre apenas para imunizados https://t.co/JxoDcG84fc"
        },
        {
            "author_id": "198732404",
            "created_at": "2017-02-24T15:56:30.000Z",
            "id": "835156455372259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion do Itaimbezinho est\u00e1 localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa dos estados do Rio... https://t.co/DYUB05NPgn"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2017-02-24T15:48:52.000Z",
            "id": "835154537304494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria colocar\u00e1 em risco Reserva Biol\u00f3gica, Parque Nacional, Florestas Nacionais e APA https://t.co/1GzFs43bNa"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2017-02-24T15:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "fabiolacidral"
                    }
                ]
            },
            "id": "835146956741689349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FIESP quer reduzir \u00e1rea protegida na v\u00e1rzea do Tiet\u00ea https://t.co/iI35dGPUwM Converso s/ isso com @fabiolacidral https://t.co/iI35dGPUwM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-24T14:49:54.000Z",
            "id": "835139697286471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-02-24T14:43:05.000Z",
            "id": "835137981711282180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com restri\u00e7\u00f5es, Parna Capara\u00f3 reabre amanh\u00e3: https://t.co/R1mEJxudOv https://t.co/WyVuGxwIIR"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2017-02-24T14:18:11.000Z",
            "id": "835131712904511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a nos limites atuais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, com manuten\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o das matas nativas, est\u00e1 em tram https://t.co/FBPZVglHQD https://t.co/stJtacVXG5"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2017-02-24T14:03:18.000Z",
            "id": "835127971430158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/DwcqaRQ94g https://t.co/itdec8ez81"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-24T13:20:49.000Z",
            "id": "835117276068208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udcaa\u00a0J\u00e1 tomou a vacina contra a #FebreAmarela? Ent\u00e3o vem pro #Parque Nacional do #Capara\u00f3! https://t.co/BcAPxOxQAX"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-24T13:19:33.000Z",
            "id": "835116958597136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela https://t.co/cNggDiy2NA"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2017-02-24T13:13:04.000Z",
            "id": "835115329160241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/k2T2uUCrSF"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-24T13:03:18.000Z",
            "id": "835112869616300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES\" https://t.co/2OKAeF88hl"
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2017-02-24T13:01:08.000Z",
            "id": "835112322695856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional entre #MG e #ES est\u00e1 fechado temporariamente para visita\u00e7\u00e3o devido ao surto de #febreamarela https://t.co/LLYHGsdhu4"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-24T13:00:52.000Z",
            "id": "835112255834505253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/1hiBJbEJiT #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-02-24T13:00:11.000Z",
            "id": "835112087198269442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui 155 mil hectares de dunas com at\u00e9 40 metros... https://t.co/nDj5xLMxO3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-24T13:00:10.000Z",
            "id": "835112081158459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/m2McM5vCK0"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2017-02-24T12:57:42.000Z",
            "id": "835111459646492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es https://t.co/CsdCJUZwbh"
        },
        {
            "author_id": "236365089",
            "created_at": "2017-02-24T12:53:31.000Z",
            "id": "835110407094284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/Ir9ozRYUd3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-02-24T12:50:03.000Z",
            "id": "835109537468321793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dia come\u00e7a com a beleza exuberante da APA das Dunas da Lagoinha. Conhe\u00e7a mais a unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/SIRFbjcoyy https://t.co/wzqCwH8Ieo"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2017-02-24T12:46:17.000Z",
            "id": "835108585768116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/JztFgwrDZc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-24T12:30:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "835104738001715205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre visita\u00e7\u00e3o para aqueles que estiverem imunizados contra a febre amarela. Saiba +: https://t.co/BJlRBxK7oo https://t.co/8lF5isJje6"
        },
        {
            "author_id": "33963915",
            "created_at": "2017-02-24T11:05:19.000Z",
            "id": "835083177265934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'As Grutas do Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique: pesquisas espeleol\u00f3gicas de 2016 em busca das origens da... https://t.co/mKfNvp3ViW"
        },
        {
            "author_id": "49820628",
            "created_at": "2017-02-24T11:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835082383363813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a\ud83c\udf38 \u2022\u2022 Caribean night at cataratas \u2022\u2022 \ud83c\udf38\ud83c\udf1a #flashbackfriday @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/6LVWP5HRrX"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2017-02-24T11:00:55.000Z",
            "id": "835082072070971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens incr\u00edveis que voc\u00ea encontra no Parque Nacional da Chapada Diamantina! https://t.co/fqao9nNpI2"
        },
        {
            "author_id": "153546127",
            "created_at": "2017-02-24T10:19:19.000Z",
            "id": "835071602995916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais incr\u00edveis e visitadas da Cro\u00e1cia. O que traz tanta... https://t.co/hi3XpeeHqU"
        },
        {
            "author_id": "153546127",
            "created_at": "2017-02-24T10:19:14.000Z",
            "id": "835071581026193413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es mais incr\u00edveis e visitadas da Cro\u00e1cia. O\u2026 https://t.co/OrfzW6Uirr"
        },
        {
            "author_id": "269903148",
            "created_at": "2017-02-24T09:20:16.000Z",
            "id": "835056739720523778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias esse homem leva \u00e1gua para animais de Parque Nacional n\u00e3o morrerem de sede no Qu\u00eania\nhttps://t.co/UbuLJ4Cxys https://t.co/3Vu1wBQfyw"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-24T09:16:05.000Z",
            "id": "835055688988647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo no fim de semana."
        },
        {
            "author_id": "397169194",
            "created_at": "2017-02-24T08:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835039577228382209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @demochilacaneca: Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Morrocoy - #Caribe da Venezuela. Confira: https://t.co/lhfGFYfNZX"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-02-24T07:22:01.000Z",
            "id": "835026983872507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio, Arcos de Valdevez \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/f2tlsVsPKC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-24T05:15:48.000Z",
            "id": "834995220198612993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2365699861",
            "created_at": "2017-02-24T02:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "834959516731068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/o60682gy9z"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-02-24T00:36:00.000Z",
            "id": "834924806935986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela https://t.co/t1E1APFok5 https://t.co/0jttDQ8ph4"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2017-02-24T00:09:09.000Z",
            "id": "834918049304072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela Hoje em Dia\u2026 https://t.co/l8FldbLT3Q"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-02-23T23:39:34.000Z",
            "id": "834910602833379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EXCLUSIVO: #Fiesp negociou com governo de #SP para que ind\u00fastrias avan\u00e7assem sobre \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o #ambiental:\u2026 https://t.co/fCEE6hkFcd"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2017-02-23T23:29:47.000Z",
            "id": "834908143335374849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#EXCLUSIVO: #Fiesp negociou com governo de #SP para que ind\u00fastrias avan\u00e7assem sobre \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o #ambiental: https://t.co/0jHCGJBEcr https://t.co/FTU75V5BKt"
        },
        {
            "author_id": "143126485",
            "created_at": "2017-02-23T23:13:18.000Z",
            "id": "834903994636054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/CweTFAsiZK"
        },
        {
            "author_id": "143126485",
            "created_at": "2017-02-23T23:13:05.000Z",
            "id": "834903939623563269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#vsco #vscogallery // https://t.co/wUIcNjG5Df @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qykfzjBTm9"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-23T22:21:52.000Z",
            "id": "834891051622150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nCOMUNICADO IMPORTANTE\n\nPREZADO VISITANTE,\n\nINFORMAMOS QUE O PARQUE... https://t.co/M1a35NKx4B"
        },
        {
            "author_id": "115760797",
            "created_at": "2017-02-23T22:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834887784838148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UTP0mScPo8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-23T22:05:07.000Z",
            "id": "834886835914551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea via pico dos quatro, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/QxWVywA9Hi"
        },
        {
            "author_id": "1062716244",
            "created_at": "2017-02-23T22:02:28.000Z",
            "id": "834886169372479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela - Hoje em Dia https://t.co/uubYBwslXS"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-23T22:02:12.000Z",
            "id": "834886100497936385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f#PronatecBolsaVerde Extrativistas d\u00e3o exemplo de conserva\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema (AC): https://t.co/PcTmWifOEN"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-02-23T22:00:10.000Z",
            "id": "834885587094016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela - Hoje em Dia https://t.co/ldMbJNddHg"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-23T21:52:00.000Z",
            "id": "834883532589842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso ao Parque Nacional Marinho: https://t.co/GC4u5t4hYp"
        },
        {
            "author_id": "269903148",
            "created_at": "2017-02-23T21:47:32.000Z",
            "id": "834882411171282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias esse homem leva \u00e1gua para animais de Parque Nacional n\u00e3o morrerem de sede no Qu\u00eania\nhttps://t.co/28m0i3kuEE https://t.co/J4Yr6k3JQ4"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2017-02-23T21:14:03.000Z",
            "id": "834873981698203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no Carnaval - https://t.co/nNXNM1xLTb"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2017-02-23T21:00:18.000Z",
            "id": "834870524526276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no Carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela Hoje em Dia\u2026 https://t.co/Jy4OObGaAq"
        },
        {
            "author_id": "158821666",
            "created_at": "2017-02-23T21:00:16.000Z",
            "id": "834870514908876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Morro do Osso \u00e9 ideal para quem gosta de fazer trilhas e contemplar belas vistas. \u00c9 uma \u00f3tima... https://t.co/4UprD1hL0a"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-02-23T20:57:59.000Z",
            "id": "834869938707906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque Todos somos Um \ud83c\udf44 #ReinoFungi @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MNfFoef8oe"
        },
        {
            "author_id": "135568937",
            "created_at": "2017-02-23T20:48:19.000Z",
            "id": "834867508012265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que o turista n\u00e3o se dirija para a regi\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 sem que esteja... https://t.co/BWW9d3LrVQ"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-02-23T19:00:03.000Z",
            "id": "834840261419212803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha desse m\u00e9todo de prote\u00e7\u00e3o?! https://t.co/c0xp6ftcX2"
        },
        {
            "author_id": "391012199",
            "created_at": "2017-02-23T18:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834838927508905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KMUxy9MSyu"
        },
        {
            "author_id": "189146000",
            "created_at": "2017-02-23T18:38:24.000Z",
            "id": "834834813702041601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA PETAR - INTERVALES\n\nO Parque Estadual Intervales (PEI) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u2013... https://t.co/ZcUaLYg9KF"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2017-02-23T18:30:05.000Z",
            "id": "834832718210953218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vargem Bonita - Parque Nacional da Serra da Canastra \n\nUma das cachoeiras mais incr\u00edveis que j\u00e1\u2026 https://t.co/IJskxkvPuq"
        },
        {
            "author_id": "714247021",
            "created_at": "2017-02-23T18:06:13.000Z",
            "id": "834826711841775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/vrvUQFiUzF https://t.co/x5PqYDDH8n"
        },
        {
            "author_id": "2285692569",
            "created_at": "2017-02-23T18:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 59,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "jovenesambiente"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "RNJABogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "834825939997622274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda\n#FotosDeMisParquesNaturales \n@ParquesColombia @jovenesambiente @RNJABogota https://t.co/Xj2EP8zlwr"
        },
        {
            "author_id": "2285692569",
            "created_at": "2017-02-23T17:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 61,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "jovenesambiente"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "username": "RNJABogota"
                    }
                ]
            },
            "id": "834824314734202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz\n#FotosDeMisParquesNaturales \n@ParquesColombia @jovenesambiente @RNJABogota https://t.co/KYD6qPXXGq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-23T17:01:21.000Z",
            "id": "834810387912601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-02-23T17:00:46.000Z",
            "id": "834810244144431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia\nS\u00e1bado - 11/03/2017\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3 cachoeiras da... https://t.co/ktHckt9jId"
        },
        {
            "author_id": "103350305",
            "created_at": "2017-02-23T15:22:11.000Z",
            "id": "834785434521608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00caee saudade...  \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udfa8 #cabopolonio #uruguay #bateusaudade #voltacrl @ Parque Nacional Cabo Polonio https://t.co/AdSdjkzro5"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-23T15:17:51.000Z",
            "id": "834784340907274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Guarda-parques do nosso PECS descobriram uma tentativa de furto nas depend\u00eancias da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns aos agentes! https://t.co/1izpHwMEDI"
        },
        {
            "author_id": "115760797",
            "created_at": "2017-02-23T15:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834783871426260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful place #peace #beautifulplace #godscriation \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf40 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/XeZVXm6pSZ"
        },
        {
            "author_id": "834535999124406272",
            "created_at": "2017-02-23T15:06:46.000Z",
            "id": "834781551984574466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09/02/2017 PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - RJ https://t.co/ildsM2iEkO"
        },
        {
            "author_id": "112711047",
            "created_at": "2017-02-23T15:00:39.000Z",
            "id": "834780015812280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Souss-Massa \u00e9 um dos \u00faltimos ref\u00fagios verdes antes de alcan\u00e7ar o deserto marroquino e se... https://t.co/vfc6d1r8t4"
        },
        {
            "author_id": "753184720129814528",
            "created_at": "2017-02-23T14:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "EmbEspBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 103,
                        "username": "turismoclm"
                    }
                ]
            },
            "id": "834773566512099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @EmbEspBrasil: O Parque Nacional de Tablas de Daimiel National \u00e9 um santu\u00e1rio da natureza #LaMancha @turismoclm\u2026 https://t.co/KPEsjUp2RC"
        },
        {
            "author_id": "320765603",
            "created_at": "2017-02-23T14:24:31.000Z",
            "id": "834770921869156352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALOR MORTAL: Assim que o sol nasce sobre o lago Hintersee, no Parque Nacional Berchtesgaden na Alemanha, uma... https://t.co/djFGIhmYrR"
        },
        {
            "author_id": "174724042",
            "created_at": "2017-02-23T14:01:34.000Z",
            "id": "834765146362896386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta ao p\u00fablico em agosto de 2016, a atra\u00e7\u00e3o logo virou uma febre!  https://t.co/FSi9BoJ7cE https://t.co/3e8JTVjYwC"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-02-23T13:57:01.000Z",
            "id": "834763998595739649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarelas do Parque Nacional da Serra da Capivara. \n.\n.\n\ud83d\udcf7 Foto @edu_guia_serra_da_capivara \n\u2705 Use #nopiauieassim https://t.co/Y6R39rRK90"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-02-23T13:39:06.000Z",
            "id": "834759489966333953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval https://t.co/07hs2ynUeN"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-02-23T13:37:20.000Z",
            "id": "834759046393655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional volta a funcionar. Equipe de manuten\u00e7\u00e3o finalizou a limpeza do atrativo que vai... https://t.co/DUlVGZmO9u"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-02-23T13:05:07.000Z",
            "id": "834750940401934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este passeio inicia partindo com as bikes no carro at\u00e9 o PIC Gralha Azul, no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/toEVCRnYB4"
        },
        {
            "author_id": "834133863358144513",
            "created_at": "2017-02-23T13:00:03.000Z",
            "id": "834749663282475010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses\n#brazil #ViajeExtraordinario #naturaleza https://t.co/r2kNOqmQIl"
        },
        {
            "author_id": "76694906",
            "created_at": "2017-02-23T12:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "MPdeGoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "834744600598306818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o construir 17 pr\u00e9dios na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Goi\u00e2nia-2. Com a chancela da sec. de Planejamento. E o @MPdeGoias caladinho."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-02-23T12:31:15.000Z",
            "id": "834742414564810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra merece ser auditado, pois povo canastreiro e natureza gemem sofrendo o fracasso social e ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-02-23T12:14:44.000Z",
            "id": "834738258160525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 continuar\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica\nhttps://t.co/DKVQgfHGt4\u2026isitacao-publica/ https://t.co/9kB93thJBd"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-02-23T12:12:18.000Z",
            "id": "834737646433927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 continuar\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica\nhttps://t.co/DKVQgfHGt4\u2026isitacao-publica/"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-02-23T12:00:03.000Z",
            "id": "834734563062607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas do Parque Nacional da Tijuca 2017 teve o prazo prorrogado: os... https://t.co/ohq3SkG05S"
        },
        {
            "author_id": "518705000",
            "created_at": "2017-02-23T11:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834730626179747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Jequitib\u00e1! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/v2sfEUzsoD"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2017-02-23T11:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 105,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "834729001893634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o - Jornal de Turismo https://t.co/wfvbkAcXDI via @jornalturismo"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-23T10:26:45.000Z",
            "id": "834711083973824512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed https://t.co/GGE8gwiGQ3"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-23T10:23:07.000Z",
            "id": "834710168864694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani: Estado ter\u00e1\u2026 https://t.co/xqLwwSbvM3"
        },
        {
            "author_id": "714242958",
            "created_at": "2017-02-23T08:52:22.000Z",
            "id": "834687330728423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/9WZIdKi7Sq https://t.co/LAYDUvR5xr"
        },
        {
            "author_id": "532179100",
            "created_at": "2017-02-23T08:27:31.000Z",
            "id": "834681077516161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/fZ81zKSsT0"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-02-23T07:44:44.000Z",
            "id": "834670313371754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, entre MG e ES, mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/H4SNIzYp6Y"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-02-23T04:58:54.000Z",
            "id": "834628576783724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinha Caipir\u00e3o Branca R$10,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/0IOJxuklCU"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-02-23T04:56:59.000Z",
            "id": "834628095789273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peruzinho R$50,00 \ud83e\udd83 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/u9m4AhTwo8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-23T04:51:25.000Z",
            "id": "834626693893595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2017-02-23T04:00:00.000Z",
            "id": "834613756583776257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani\nhttps://t.co/2zMOEp5VFe https://t.co/Hz84ph7a5W"
        },
        {
            "author_id": "3763765355",
            "created_at": "2017-02-23T02:10:43.000Z",
            "id": "834586255065223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem website com dicas e informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra de Itabaiana - https://t.co/HJj4pdyTt5"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2017-02-23T01:05:11.000Z",
            "id": "834569761140899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite da Funda\u00e7\u00e3o Florestal para a 17\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. https://t.co/zXxUZO3TxZ"
        },
        {
            "author_id": "4778899529",
            "created_at": "2017-02-23T00:27:04.000Z",
            "id": "834560167765225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras\nParque Nacional \nChapada dos Guimar\u00e3es MT\nDias\u2026 https://t.co/nbqtnDyOt9"
        },
        {
            "author_id": "3674971817",
            "created_at": "2017-02-23T00:16:50.000Z",
            "id": "834557593943232517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/YeqFbBR2Oy"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2017-02-22T23:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "834549870992248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Vermelha, Vale do Perua\u00e7u, MG. #cave #speleo #espeleo #bambui #1998 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/VBQv4vi7L6"
        },
        {
            "author_id": "38318691",
            "created_at": "2017-02-22T23:36:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834547548484276225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho na fronteira @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GoQft2xdQD"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2017-02-22T23:28:20.000Z",
            "id": "834545390200422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/DMP3zmENNr"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2017-02-22T23:01:57.000Z",
            "id": "834538747857346560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9ricles luta contra diminui\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Ea6XOFXYr5"
        },
        {
            "author_id": "1934077034",
            "created_at": "2017-02-22T23:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "turismoclm"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 98,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "834538572883558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tablas de Daimiel National \u00e9 um santu\u00e1rio da natureza \n#LaMancha @turismoclm\n@spain #VisitSpain \n#EspanhaNoBrasil https://t.co/gT0AJriMt3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-22T22:58:26.000Z",
            "id": "834537865199640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-02-22T22:46:02.000Z",
            "id": "834534741927927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon #Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/n19xN4JT9x https://t.co/HoFZqq66Vn"
        },
        {
            "author_id": "166379713",
            "created_at": "2017-02-22T22:10:44.000Z",
            "id": "834525861307092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL AGORA MINAS: Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor... https://t.co/EVBElYMlzf"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-02-22T22:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 57,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "yanouriques"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "Piaui_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "834523320699674627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara (PI) \u00e9 patrim\u00f4nio da @UNESCO e conta com inscri\u00e7\u00f5es rupestres nas paredes. @yanouriques | @piaui_brasil https://t.co/NQuNcac1ze"
        },
        {
            "author_id": "131958744",
            "created_at": "2017-02-22T21:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "834517115881168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/npbknpvGCc"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-22T20:50:51.000Z",
            "id": "834505758679109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO https://t.co/pz7pgRMKu0"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-02-22T20:00:05.000Z",
            "id": "834492981591801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de parque, os EUA d\u00e3o um show de beleza. S\u00e3o mais de 400 espalhados pelo pa\u00eds! Um dos parques que... https://t.co/3Pu0ltBlIQ"
        },
        {
            "author_id": "98256073",
            "created_at": "2017-02-22T19:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834488601698263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\ud83d\udc81\ud83c\udffb @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ce66EQDCW3"
        },
        {
            "author_id": "98256073",
            "created_at": "2017-02-22T19:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834487034303627265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te quierooooo \u2764\ud83c\udf89 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/TNZ5ZOFleO"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2017-02-22T19:17:09.000Z",
            "id": "834482175026171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILP favorece manejo sustent\u00e1vel no entorno de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/1HUuTPKgih"
        },
        {
            "author_id": "271595569",
            "created_at": "2017-02-22T18:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_mahriana_"
                    }
                ]
            },
            "id": "834471090240049158",
            "in_reply_to_user_id": "580236768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mahriana_ n\u00e3o \u00e9 ro\u00e7a mas eu falo q sim pq eu moro e tal kkkkk \u00e9 uma cidadezinha hist\u00f3rica q fica dentro de um parque nacional kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-02-22T18:32:18.000Z",
            "id": "834470890620452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HELDER BARROS: Natureza -  O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA... https://t.co/VGMSUIHaT5"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-02-22T18:32:11.000Z",
            "id": "834470860606074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, \u00e9 dono de uma beleza natural magn\u00edfica. Todos os anos, em... https://t.co/zGA2KORNAu"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-02-22T18:10:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "834465444329377807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de jipeiros realizaram limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/mkDHYmFpS2 https://t.co/TZ3rkcuKsi"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-02-22T18:10:25.000Z",
            "id": "834465383746850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Grupo de jipeiros realizaram limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/mkDHYmFpS2"
        },
        {
            "author_id": "271418888",
            "created_at": "2017-02-22T18:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834464745621225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/JewMpdcdYS"
        },
        {
            "author_id": "271418888",
            "created_at": "2017-02-22T18:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "834463447266054156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HERMOSO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/crxA4lPyOt"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2017-02-22T17:44:36.000Z",
            "id": "834458886769954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Natural da sede Teres\u00f3polis do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os de volta a atividade! \n\nA partir de... https://t.co/oaXzzJuZHF"
        },
        {
            "author_id": "2288208697",
            "created_at": "2017-02-22T17:31:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "834455651438981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia est\u00e1  sendo maravilhoso.. acordamos cedo, viemos pro parque nacional da tijuca.. fizemos trilha, cachoeira agr vamos p praia.."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-22T17:21:33.000Z",
            "id": "834453084394967049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc22 #\u00c1reas\u00damidas O Parque Nacional Marinho de Abrolhos \u00e9 um dos S\u00edtios Ramsar brasileiros. Saiba mais: https://t.co/M81uXFhFSo https://t.co/p7xwSlGVNC"
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2017-02-22T17:00:35.000Z",
            "id": "834447807603957762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional entre #MG e #ES est\u00e1 fechado temporariamente para visita\u00e7\u00e3o devido ao surto de #febreamarela https://t.co/LLYHGsdhu4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-22T16:54:51.000Z",
            "id": "834446364520153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Marinho https://t.co/1BP2V8yE3H"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-22T16:54:33.000Z",
            "id": "834446288376754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Mar\u2026 https://t.co/Ef7P6g4dpW"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-22T16:53:26.000Z",
            "id": "834446010764107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Marinho \u2026"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-02-22T16:53:21.000Z",
            "id": "834445989452906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar \u00e9 importante, al\u00e9m da identidade do Ecoturismo em Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2017-02-22T16:44:37.000Z",
            "id": "834443788751892481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza -  O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, \u00e9 dono de uma beleza natural magn\u00edfica. Todos ... https://t.co/0vbgx61wNp"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2017-02-22T16:44:34.000Z",
            "id": "834443776240259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza -  O Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, \u00e9 dono de uma beleza natural magn\u00edfica. Todos ... https://t.co/QGHNMneKTq"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-02-22T16:42:14.000Z",
            "id": "834443192133095425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Fernando de Noronha ter\u00e3o dias reservados para acesso aos atrativos do Parque Nacional Marinho https://t.co/oJ30SN651F"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-02-22T16:42:05.000Z",
            "id": "834443152530345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piracuruca-PI - Parque Nacional de Sete Cidades \u2764\n.\n.\n\ud83d\udcf7 Foto @emidionetoce https://t.co/B2YbstCW1F"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-22T16:36:19.000Z",
            "id": "834441701301317641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "12730792",
            "created_at": "2017-02-22T16:32:22.000Z",
            "id": "834440706517262338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque nacional do #Capara\u00f3 continuar\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o: https://t.co/MuvuWBfUZc #Minas #mosquito #febreamarela #doen\u00e7a #Esp\u00edritoSanto"
        },
        {
            "author_id": "351192361",
            "created_at": "2017-02-22T16:22:14.000Z",
            "id": "834438156170653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/cqL4ue5FOo #Villarrica https://t.co/PBP1qxL8zy"
        },
        {
            "author_id": "188858592",
            "created_at": "2017-02-22T16:19:12.000Z",
            "id": "834437393654616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u\u00a0continua https://t.co/fqjkMPaLzo https://t.co/hscXurheal"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-02-22T16:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "834436971195936768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/fFK4Fq29El via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "2178784438",
            "created_at": "2017-02-22T16:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834436042589609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Z68NCyUpYo AVENTURA - DEDO DE DEUS - FEV 2017 - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "1017676262",
            "created_at": "2017-02-22T16:12:32.000Z",
            "id": "834435718030163970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro \u00d1ielol https://t.co/VEMNZUGWxu #nacionales"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2017-02-22T16:09:51.000Z",
            "id": "834435039848968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua... https://t.co/DjXkYZJEAP"
        },
        {
            "author_id": "557306922",
            "created_at": "2017-02-22T16:04:52.000Z",
            "id": "834433784967811074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF reabri\u00f3 Monumento Natural Cerro\u00a0\u00d1ielol https://t.co/9jC68Mvp32"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-02-22T15:59:21.000Z",
            "id": "834432399446405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo registra batalha \u00e9pica entre tamandu\u00e1 e on\u00e7a na Amaz\u00f4nia: C\u00e2meras da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no\u2026 https://t.co/fgoGO71ESd https://t.co/6aN1WCPV9B"
        },
        {
            "author_id": "700413205663903745",
            "created_at": "2017-02-22T15:22:37.000Z",
            "id": "834423155418611713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tudo Te vejo! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2CpioxPBIQ"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2017-02-22T14:10:55.000Z",
            "id": "834405110876889090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 mant\u00e9m suspens\u00e3o tempor\u00e1ria da visita\u00e7\u00e3o\n\nA medida visa resguardar sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o... https://t.co/ZQDHQm0XdG"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-02-22T13:45:51.000Z",
            "id": "834398802295537665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu - Territ\u00f3rio do Norte - Austr\u00e1lia.pps https://t.co/W6SuyEXF5W"
        },
        {
            "author_id": "44336572",
            "created_at": "2017-02-22T13:44:20.000Z",
            "id": "834398418613174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu - Territ\u00f3rio do Norte - Austr\u00e1lia.pps https://t.co/OeHJwIHPJe"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-02-22T13:30:48.000Z",
            "id": "834395015111655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os segredos do parque mais visitado na Tasm\u00e2nia: https://t.co/zmEWs1aRjx  \ud83d\ude0d \ud83d\ude31 \ud83c\udf43 \ud83d\udcf7  \ud83d\uddfb https://t.co/wul0XJqtOY"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-02-22T13:28:59.000Z",
            "id": "834394557664153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua #G1 https://t.co/KJBD5gwN5t"
        },
        {
            "author_id": "71353176",
            "created_at": "2017-02-22T13:25:51.000Z",
            "id": "834393767310393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem website com dicas e informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/IRlkWwwphM"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-02-22T13:24:24.000Z",
            "id": "834393403991404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval. https://t.co/rmvra2NNsC https://t.co/C45N5qLafl"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-02-22T13:11:35.000Z",
            "id": "834390179922194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surto de febre amerela suspende visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/KZOnT4fpzU"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-02-22T12:39:06.000Z",
            "id": "834382004925906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis RJ.\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/55mS8pW0ML"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-22T12:25:21.000Z",
            "id": "834378541793959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! O ICMBio decidiu pela manuten\u00e7\u00e3o do fechamento do Parque Nacional do Capara\u00f3 por mais 15 dias em fun\u00e7\u00e3o do surto de febre amarela."
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-02-22T12:23:07.000Z",
            "id": "834377980721786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua: Fogo foi controlado dentro das\u2026 https://t.co/mk6gTalYA9 #DevUnit https://t.co/akkVb36bGd"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-02-22T12:16:14.000Z",
            "id": "834376247530680325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/KUo6SQ7qhx"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-02-22T12:15:11.000Z",
            "id": "834375984702853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/FtLvPl0Zba"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-02-22T12:14:14.000Z",
            "id": "834375745220788226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/aIXy0Lct3V"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-02-22T12:08:29.000Z",
            "id": "834374298831769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/M6FwXjQA9a"
        },
        {
            "author_id": "830901448158371840",
            "created_at": "2017-02-22T12:08:28.000Z",
            "id": "834374295253966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/LQ8qThLnZD"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-22T12:08:26.000Z",
            "id": "834374286018240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/ApspdXtqL4 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-02-22T12:07:59.000Z",
            "id": "834374171626926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/Sfz3mo4Ysb"
        },
        {
            "author_id": "830901448158371840",
            "created_at": "2017-02-22T12:07:57.000Z",
            "id": "834374166757249025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/zOp2tyeW3o"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-02-22T12:05:20.000Z",
            "id": "834373505642672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/JiFxuIuNw7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-02-22T12:05:02.000Z",
            "id": "834373430925463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na categoria 5 estrelas, ficou em 1\u00b0 o Belmond Hotel das Cataratas, localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/joppYy081X"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-02-22T12:04:40.000Z",
            "id": "834373338717790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/LmCrCyMItL"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-02-22T12:02:20.000Z",
            "id": "834372749753618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/cwf0Hdkj4N"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-02-22T12:02:10.000Z",
            "id": "834372711342170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/HcgmUPtMca"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-22T11:59:16.000Z",
            "id": "834371981747290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua\" https://t.co/35EpudggBF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-22T11:59:12.000Z",
            "id": "834371963925721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/Rt59TSWmGs"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-02-22T11:56:52.000Z",
            "id": "834371376010162180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/syROQDVeCB"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-02-22T11:44:15.000Z",
            "id": "834368201010077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u continua https://t.co/EN2Z4VExnT"
        },
        {
            "author_id": "247720270",
            "created_at": "2017-02-22T11:31:24.000Z",
            "id": "834364966262231041",
            "in_reply_to_user_id": "247720270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um viva ao Rei Sam, do Parque Nacional de Nair\u00f3bi!\n\n\ud83e\udd81"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-02-22T11:22:20.000Z",
            "id": "834362685282197512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de parque, os EUA d\u00e3o um show de beleza. S\u00e3o mais de 400 espalhados pelo pa\u00eds! Um dos parques que... https://t.co/WNfsaAuX6w"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-02-22T11:22:20.000Z",
            "id": "834362685194174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de parque, os EUA d\u00e3o um show de beleza. S\u00e3o mais de 400 espalhados pelo pa\u00eds! Um dos parques que... https://t.co/TOaqxUkabJ"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-02-22T09:55:40.000Z",
            "id": "834340873747972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dbWx71qK0u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-22T04:15:25.000Z",
            "id": "834255247975526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-22T03:58:40.000Z",
            "id": "834251032255414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio combate descarte de lixo em UCs no DF: Parque Nacional de Bras\u00edlia, Reserva\u2026 https://t.co/ImLo2s0INw"
        },
        {
            "author_id": "120189578",
            "created_at": "2017-02-22T03:46:45.000Z",
            "id": "834248034095607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional sob amea\u00e7a. https://t.co/r2y3OMzXXR"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2017-02-22T01:32:01.000Z",
            "id": "834214126289301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semarh/Sergipe vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/wlB2439gx0"
        },
        {
            "author_id": "780048912493211648",
            "created_at": "2017-02-22T00:10:41.000Z",
            "id": "834193660606574596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff \u2764 , com algu\u00e9m especial https://t.co/umr20xaRLL"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2017-02-22T00:00:05.000Z",
            "id": "834190990533656578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICAS DE VIAGEM\nParque Nacional Khao Sam Roi Yot\nO Parque Nacional de Khao Sam Roi Yot \u00e9 o mais importante da... https://t.co/elElu1hDec"
        },
        {
            "author_id": "714221916",
            "created_at": "2017-02-21T23:21:30.000Z",
            "id": "834181281298653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/0flSrEO8mr https://t.co/xhNz8cYqtG"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-02-21T22:38:51.000Z",
            "id": "834170549249077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/uKQYoYmtRV https://t.co/Vdv1Ga6lir"
        },
        {
            "author_id": "462959519",
            "created_at": "2017-02-21T22:26:30.000Z",
            "id": "834167442301734918",
            "in_reply_to_user_id": "462959519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vis\u00e3o das cachoeiras do Parque Nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia https://t.co/poSV2Qakrd"
        },
        {
            "author_id": "764356748",
            "created_at": "2017-02-21T21:57:59.000Z",
            "id": "834160264010399745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal https://t.co/EqCUER1BgL"
        },
        {
            "author_id": "71424546",
            "created_at": "2017-02-21T21:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "834158517368008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amovc \ud83c\udf19 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/yhpUh1CJ0j"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-02-21T20:51:39.000Z",
            "id": "834143570814713857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval\nhttps://t.co/1y8imiwRH3 https://t.co/XcnMA8Fx7f"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2017-02-21T20:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "834140891069583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@IdemaRN discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em Caic\u00f3 https://t.co/Eumgk99Bvo"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-02-21T20:14:35.000Z",
            "id": "834134242258993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador ilustre do Parque Nacional do Igua\u00e7u, #quati, desesperado por comida #CataratasdoIgua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #PNI #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/rAT6aLXIUd"
        },
        {
            "author_id": "834107709171580928",
            "created_at": "2017-02-21T20:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "834133100565250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  Goi\u00e1s, Brasil https://t.co/XIWLjuPGnv via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "2589812125",
            "created_at": "2017-02-21T20:01:10.000Z",
            "id": "834130864632111108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encostas escarpadas no Morro da Igreja no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em Urubici -SC https://t.co/hoYKQGBKoq"
        },
        {
            "author_id": "75250687",
            "created_at": "2017-02-21T19:59:29.000Z",
            "id": "834130441720492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana #euamoaserra #serradeitabaiana https://t.co/F4wRSZpP2h"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2017-02-21T19:21:02.000Z",
            "id": "834120764114743300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ News] - Equipe gestora do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fiscaliza defeso do caranguejo-u\u00e7\u00e1 , leia... https://t.co/bZ7th0CTuv"
        },
        {
            "author_id": "53423125",
            "created_at": "2017-02-21T18:59:15.000Z",
            "id": "834115285531639811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trem sem graca gente, o parque nacional por onde passa o trem \u00e9 legal https://t.co/mLzutc0vc9"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-21T18:24:15.000Z",
            "id": "834106475698126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacto Xique-xique com fruto madura - Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui https://t.co/WVy8pfM8Yb"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-02-21T18:17:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "834104873859837958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses come\u00e7a fiscaliza\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de defeso do caranguejo-u\u00e7\u00e1. https://t.co/sBLdScekSa"
        },
        {
            "author_id": "801069654726811648",
            "created_at": "2017-02-21T18:00:06.000Z",
            "id": "834100400529801218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Pr\u00f3-Natureza abre chamamento para elabora\u00e7\u00e3o de projetos para o Parque Nacional da Serra da Canastra\nhttps://t.co/tp3DDc4PQU https://t.co/1BrIsjbSO9"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-02-21T17:33:27.000Z",
            "id": "834093690880667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/MT: exig\u00eancias do ICMBio para atua\u00e7\u00e3o de guias no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es s\u00e3o investigadas https://t.co/XhtAguz6qI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-21T17:15:25.000Z",
            "id": "834089152845082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-21T17:05:31.000Z",
            "id": "834086661415919621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestre - Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed https://t.co/dq1tSLEgdv"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2017-02-21T16:42:16.000Z",
            "id": "834080810391179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do ICMBio disp\u00f5e sobre autoriza\u00e7\u00e3o para atividade comercial de condu\u00e7\u00e3o de visitantes no Parque\nhttps://t.co/4iIIvHPHqB"
        },
        {
            "author_id": "70008959",
            "created_at": "2017-02-21T16:39:02.000Z",
            "id": "834079999388946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exig\u00eancias feitas pelo ICMBio para atua\u00e7\u00e3o de guias no Parque de Chapada dos Guimar\u00e3es s\u00e3o investigadas pelo MPF/MT\nhttps://t.co/4iIIvHPHqB"
        },
        {
            "author_id": "41009515",
            "created_at": "2017-02-21T16:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ocardozzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "834078956903100416",
            "in_reply_to_user_id": "145684047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocardozzo @skycouIdbebIue o ppk esse ano vai sar do fucking Parque da Gandarela(que \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental e so da pra ir de \ud83d\ude97)"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-21T16:15:15.000Z",
            "id": "834074012615659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso: https://t.co/RSgB729UD4"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-02-21T16:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "834072977058705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim beneficia grileiros recentes, diz estudo https://t.co/0c6YiRsE51 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-21T16:06:47.000Z",
            "id": "834071881082871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc22 O PELAG, do Inea, em a\u00e7\u00e3o de monitoramento e ordena\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos na faixa de areia no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! #Preservacao https://t.co/znkcs4BXlT"
        },
        {
            "author_id": "863852683",
            "created_at": "2017-02-21T16:04:09.000Z",
            "id": "834071216830947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 situado no sul do pa\u00eds, mais precisamente na regi\u00e3o serrana do estado de... https://t.co/E4lDWclmCO"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2017-02-21T15:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "834062974092529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha parcerinha tumblr... \u2600\u2764 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/bsdpeX8JFb"
        },
        {
            "author_id": "278162808",
            "created_at": "2017-02-21T14:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "ZaibatsuPlanet"
                    }
                ]
            },
            "id": "834051496257978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature RT @ZaibatsuPlanet: Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #photo https://t.co/KLZxNlXAPg"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2017-02-21T14:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Helderzm"
                    }
                ]
            },
            "id": "834048886335475713",
            "in_reply_to_user_id": "89248208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderzm Parque nacional do Itatiaia entre o RJ/SP/MG, fica a 2450 m."
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2017-02-21T14:06:06.000Z",
            "id": "834041511473999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do #aqu\u00edfero Guarani https://t.co/hyA4awQNid"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2017-02-21T14:04:19.000Z",
            "id": "834041061781696514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros, Brigadistas e Guardas Florestais est\u00e3o no local.\nAinda n\u00e3o se sabe a \u00e1rea atingida; causas do inc\u00eandio... https://t.co/Y968KjLrHR"
        },
        {
            "author_id": "133810737",
            "created_at": "2017-02-21T14:03:55.000Z",
            "id": "834040959017054209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim (Par\u00e1) beneficia grileiros recentes, diz estudo https://t.co/ENzoRGDanr"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-02-21T14:00:06.000Z",
            "id": "834039999595237379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piaui https://t.co/YOGNmSsHFR"
        },
        {
            "author_id": "782062572123987968",
            "created_at": "2017-02-21T13:58:23.000Z",
            "id": "834039569800638465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #landscape #Photography : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/69t52lFqNu"
        },
        {
            "author_id": "231138926",
            "created_at": "2017-02-21T13:56:04.000Z",
            "id": "834038985836130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #photography #landscape #Photography : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/v2llXnQFAl"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2017-02-21T13:55:22.000Z",
            "id": "834038809071329282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #Landscapes #updatly https://t.co/eXSldYhXw0"
        },
        {
            "author_id": "1829423994",
            "created_at": "2017-02-21T13:55:10.000Z",
            "id": "834038757733052420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #photomonde #worldpicture https://t.co/j7u7IU45Xy"
        },
        {
            "author_id": "825321318883217409",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:38.000Z",
            "id": "834038624597446660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#landscape #Brussels #Bruxelles #Brussel #Photo #Nikon #Canon #Bxl #Art #Bxlart #MuslimBan Rou\u00e7as | Parque nacional\u2026 https://t.co/jPFRhsPcAE"
        },
        {
            "author_id": "43112319",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:35.000Z",
            "id": "834038613453176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada #photo https://t.co/CfaonigPJy"
        },
        {
            "author_id": "398954641",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:18.000Z",
            "id": "834038540858191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto offerta da https://t.co/otxTFqXltr #posizionamento #sitiweb #roma Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/meUmvTwzeE"
        },
        {
            "author_id": "3221338304",
            "created_at": "2017-02-21T13:54:13.000Z",
            "id": "834038521543393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photography Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/NOvUzxPB5I"
        },
        {
            "author_id": "1218750007",
            "created_at": "2017-02-21T13:53:24.000Z",
            "id": "834038314286084098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What a beautiful World! : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/a459JcWrfd"
        },
        {
            "author_id": "825769291605753856",
            "created_at": "2017-02-21T13:52:24.000Z",
            "id": "834038060857847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/w68T6njXAX"
        },
        {
            "author_id": "3108798119",
            "created_at": "2017-02-21T13:52:10.000Z",
            "id": "834038002049511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas par _Ranhada https://t.co/B9SUQzkkYU via #photo #landscape #amazing https://t.co/8qIdmGMgw0"
        },
        {
            "author_id": "21695613",
            "created_at": "2017-02-21T13:52:09.000Z",
            "id": "834038000300544000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular #photography on #500px : Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas by _Ranhada https://t.co/CF8k7FUWXy"
        },
        {
            "author_id": "166362490",
            "created_at": "2017-02-21T13:51:35.000Z",
            "id": "834037857195008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Photography | Rou\u00e7as | Parque nacional Peneda-Ger\u00eas | #PhotoOfTheDay #Travel #Photo https://t.co/belXJZsQ54"
        },
        {
            "author_id": "3233782181",
            "created_at": "2017-02-21T13:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "834036077312802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENAP e Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi gravam imagens da vida selvagem https://t.co/ssYKMxcwM7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-02-21T13:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "andrecalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "834034637919965185",
            "in_reply_to_user_id": "30413565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrecalil 54-32511277 Sede do Parque Nacional  54-32511320 Informa\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas de Cambar\u00e1 do Sul-RS 48-35321425 IT de Praia Grande-SC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-21T13:33:03.000Z",
            "id": "834033192344645634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O grupo de jipeiros Maca\u00e9 Fora de Estrada realizou limpeza no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba. https://t.co/XNSfooeWae"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2017-02-21T13:22:45.000Z",
            "id": "834030599379750912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh/Sergipe vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/apKSLJiNb0"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-02-21T12:45:08.000Z",
            "id": "834021134626586626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani https://t.co/Ke8RK0afzW #ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-02-21T12:03:44.000Z",
            "id": "834010714306129921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u teve a maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria c/ previs\u00e3o ainda melhor! Pelo HU, isso t\u00e1 garantido! https://t.co/plVqrhBOJJ https://t.co/py8eQM4xvX"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2017-02-21T11:32:49.000Z",
            "id": "834002935537360897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte de Minas... https://t.co/Jg7GJxLyVv"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-02-21T11:25:32.000Z",
            "id": "834001103830339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O movimento \"Itaipua\u00e7u que queremos\" h\u00e1 dois anos defende a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da... https://t.co/56eqM2yvMv"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2017-02-21T11:02:23.000Z",
            "id": "833995278332071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OsTuristasBr: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Um lugar incr\u00edvel pra quem gosta de natureza.\nhttps://t.co/BoZv1NlzgR #osTuristas"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2017-02-21T11:02:01.000Z",
            "id": "833995183637282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Um lugar incr\u00edvel pra quem gosta de natureza.\nhttps://t.co/D5s0oPWHF6"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-02-21T10:22:33.000Z",
            "id": "833985251802243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara defende territ\u00f3rio laurom\u00fcllense contra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/kriQrVG6lv https://t.co/SQCWqsMWS2"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-02-21T09:41:33.000Z",
            "id": "833974934850379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/1JNxPz9nnZ https://t.co/XLxjw0xQnv"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-21T09:08:07.000Z",
            "id": "833966521936465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nHouve 7,6 milh\u00f5es de pessoas nas unidades em 2016, ante 7,1 milh\u00f5es em 2015. Parque Nacional da Tijuca, no Rio, puxou alta."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-21T08:09:39.000Z",
            "id": "833951805809754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-21T05:15:20.000Z",
            "id": "833907939383635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "18628984",
            "created_at": "2017-02-21T04:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 18,
                        "username": "revistaamazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "833898938705010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Iguazu #Misiones @revistaamazonia Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais cedo no carnaval: https://t.co/iytCZl2EHb"
        },
        {
            "author_id": "62048440",
            "created_at": "2017-02-21T04:26:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "833895669551230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2611 1/17 \u2764 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/pgdMaXUf5A"
        },
        {
            "author_id": "1950430826",
            "created_at": "2017-02-21T03:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833881772949663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EcmxUfbsUS"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2017-02-21T02:30:02.000Z",
            "id": "833866340138156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis https://t.co/SZZJyRTKQT \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-21T02:28:41.000Z",
            "id": "833865997991829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 Local: Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3, Alto Capara\u00f3-MG, Brasil\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O nome do local j\u00e1 da o spoiler... https://t.co/5M9UkdR3Ge"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-02-21T01:37:42.000Z",
            "id": "833853169981485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Codornas R$6,00 \ud83d\udc23\ud83d\udc23 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/zhaVijW2c0"
        },
        {
            "author_id": "1038120397",
            "created_at": "2017-02-21T01:34:16.000Z",
            "id": "833852305917222913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilheiros #trirunners @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6V6YjPDgp9"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-02-21T01:15:21.000Z",
            "id": "833847545864581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte de Minas - https://t.co/FTZupNyDhL https://t.co/JLa0j8zhbp"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-02-21T01:15:06.000Z",
            "id": "833847482601861124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte de Minas - https://t.co/wPNlky3Egp"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-02-21T00:28:56.000Z",
            "id": "833835862261633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Rond\u00f4nia, por meio da Promotoria de Justi\u00e7a de Machadinho do Oeste, obteve... https://t.co/oukJiHbCBO"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2017-02-20T23:33:29.000Z",
            "id": "833821910563696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi\u00a0criminoso https://t.co/K1aIyi46sl https://t.co/HgwcJmgPG5"
        },
        {
            "author_id": "145738473",
            "created_at": "2017-02-20T23:13:35.000Z",
            "id": "833816901075759109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia da dia!! \ud83d\ude03 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XNZK9PcdDH"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-02-20T23:02:11.000Z",
            "id": "833814033815961602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m pris\u00e3o preventiva de suspeito de lotear e vender \u00e1reas de terra da reserva extrativista Angelim - https://t.co/lh5n2MWoHA https://t.co/hvgPVQuqlg"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-02-20T22:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9964006,
                        -22.3920888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833811921052778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Po\u00e7o Verde - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/WyRMD0x4yO"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-20T22:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833807648768143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/spv1BaVed7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-20T22:04:58.000Z",
            "id": "833799635181383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mutir\u00e3o na Restinga de Jurubatiba (RJ) recolhe 90 sacos de cem litros de lixo no parque nacional:https://t.co/RN34dASIoC #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "82194807",
            "created_at": "2017-02-20T22:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "receribelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "833799480105381888",
            "in_reply_to_user_id": "33313947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@receribelli O parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais, est\u00e1 localizado na Serra do Espinha\u00e7o. Sugiro pauta para Globo Reporter"
        },
        {
            "author_id": "702550026623451137",
            "created_at": "2017-02-20T21:09:21.000Z",
            "id": "833785638218563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar Vale do Pati, BA  Considerado como o lugar mais bonito para trekking no Brasil. Localizado no Parque Nacional da Chapada da Diamantina https://t.co/frfxNWtW89"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-02-20T21:05:06.000Z",
            "id": "833784569367261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem comigo! \ud83d\ude0c @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qhrLGwng8i"
        },
        {
            "author_id": "56770089",
            "created_at": "2017-02-20T21:01:36.000Z",
            "id": "833783686491467777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP obt\u00e9m pris\u00e3o preventiva de suspeito de lotear e vender \u00e1reas de terra da reserva extrativista  Angelim. https://t.co/0l2Fs96XGF"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2017-02-20T20:47:49.000Z",
            "id": "833780217168662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso\nhttps://t.co/KXQY7CkHFK https://t.co/MrJ3EAeOb7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-02-20T20:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "833773011941601281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 R$ 3 milh\u00f5es em compensa\u00e7\u00e3o ambiental | WikiParques - https://t.co/JOl9d580Su via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2597185238",
            "created_at": "2017-02-20T20:13:15.000Z",
            "id": "833771519503433732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torronsuo, Finl\u00e2ndia https://t.co/gaw2eQwRxs"
        },
        {
            "author_id": "829476259629502464",
            "created_at": "2017-02-20T19:53:28.000Z",
            "id": "833766542378688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do catimbau \nVenham conhecer \nWhastapp 87998110887 \nCondutor de turismo \nAryson https://t.co/UwIkbUIX3T"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-02-20T19:52:32.000Z",
            "id": "833766304251277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um verdadeiro jardim de Maravilhas!com Lindas cachoeiras e cavernas subterr\u00e2neas.\u2708\u2764\ufe0f\n#Ibratin https://t.co/uhbIiAExgX"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-20T19:25:21.000Z",
            "id": "833759464553594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/GY7ZQ2wHMx #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-20T19:24:44.000Z",
            "id": "833759310857527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/a1N1vnpfI3"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-20T19:24:26.000Z",
            "id": "833759234777030657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso\" https://t.co/qnG3fbd57N"
        },
        {
            "author_id": "26389341",
            "created_at": "2017-02-20T19:20:38.000Z",
            "id": "833758277808721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lugar para passar o dia fazendo trilhas. Se quiser, pode acampar nas montanhas \ud83c\udfd4 https://t.co/txZkGoCiJK"
        },
        {
            "author_id": "193311997",
            "created_at": "2017-02-20T19:15:58.000Z",
            "id": "833757101755400193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMARH VAI INVESTIGAR SE INC\u00caNDIO EM PARQUE NACIONAL FOI CRIMINOSO\nBombeiros receberam ajuda de brigada da Mata... https://t.co/tzPHTimmIL"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2017-02-20T19:12:06.000Z",
            "id": "833756128756506627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/lGZQTUUccX"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2017-02-20T19:11:02.000Z",
            "id": "833755861130608644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CELebridade,\n\n J\u00e1 pensou em ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca ?\n\n Quer saber mais sobre o assunto ?... https://t.co/Bt3WZ7yAqx"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2017-02-20T19:01:25.000Z",
            "id": "833753441864396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca? https://t.co/sMLPh7pEek"
        },
        {
            "author_id": "105709904",
            "created_at": "2017-02-20T18:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833749889100238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/mahbhdxntx"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-20T18:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833745720633090053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO: https://t.co/RvufJgqg5g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-20T18:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833745709098745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/RvufJgqg5g \u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-02-20T18:09:08.000Z",
            "id": "833740284055998466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte\u00fado novo no nosso site! Entenda a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban em Curitiba: https://t.co/HSFcmvChCO"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-02-20T17:53:26.000Z",
            "id": "833736332539224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jamanxim - Mais uma \u00c1rea Protegida penalizada pela ocupa\u00e7\u00e3o ilegal de terras. - https://t.co/P30phxRidq"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2017-02-20T17:48:54.000Z",
            "id": "833735192317661188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...passa a compor em definitivo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto de Meio Ambiente de Mato Grosso do Sul (Imasul)."
        },
        {
            "author_id": "337769771",
            "created_at": "2017-02-20T17:07:07.000Z",
            "id": "833724677386297347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil - WikiParques https://t.co/dN0FbMw01u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-20T17:01:32.000Z",
            "id": "833723273024258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-02-20T17:00:32.000Z",
            "id": "833723020434763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Curral do Meio, em Santana do Ipanema! Ela se junta \u00e0s outras 51 Unidades legalmente... https://t.co/LcfUlnlu2c"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-20T16:20:37.000Z",
            "id": "833712976238616579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/eEdynQr7DI #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-20T16:19:28.000Z",
            "id": "833712686500311042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/EHYPaOFPOq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-20T16:19:26.000Z",
            "id": "833712677679726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG\" https://t.co/LAqaKOgDnL"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-02-20T16:08:15.000Z",
            "id": "833709863951855620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/Biytx5eQHB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-02-20T16:08:08.000Z",
            "id": "833709833408901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos. A semana come\u00e7a com uma vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. https://t.co/pQZJ9vYtnQ"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-02-20T14:32:17.000Z",
            "id": "833685713543643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania. https://t.co/ErzAfw7et6"
        },
        {
            "author_id": "334243295",
            "created_at": "2017-02-20T13:24:33.000Z",
            "id": "833668664805191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibes only, energia renovada \ud83d\ude4f\n\n#serradosorgaos @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/YvIPE9wrth"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-02-20T13:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 43,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "833666048817770497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza da Serra do Divisor @EmbraturNews @MTurismo https://t.co/iPpiKwdZ2z"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2017-02-20T12:49:28.000Z",
            "id": "833659836835442692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/aXALoSkNBZ"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-02-20T12:38:57.000Z",
            "id": "833657190187692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ocorre no Parque Nacional de Itabaiana  https://t.co/xo5m47ZYHC #noticias"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2017-02-20T12:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833653378987204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/QKWuP6bKa7\u00eandio ocorre no Parque Nacional de Itabaiana"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2017-02-20T12:07:54.000Z",
            "id": "833649374693617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana. Confira mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/9wh0Sen1db https://t.co/HlRQiTNM2r"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2017-02-20T11:36:22.000Z",
            "id": "833641440743919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/dYnknz4yc6 https://t.co/btni2G0v5Y"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2017-02-20T11:02:39.000Z",
            "id": "833632957353033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana - https://t.co/8ACJDrGHl0 #Portali9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-20T10:56:09.000Z",
            "id": "833631322174275585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana. 'Caiu um sereno que ajudou a diminuir a intensidade do fogo', diz Marl\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134270883",
            "created_at": "2017-02-20T10:42:31.000Z",
            "id": "833627890881331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/6X398wRaGx"
        },
        {
            "author_id": "727178400201342976",
            "created_at": "2017-02-20T10:40:43.000Z",
            "id": "833627437481259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome grande extens\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/oLUZ0hR0ns https://t.co/Kqgy7xskH5"
        },
        {
            "author_id": "2828189009",
            "created_at": "2017-02-20T09:11:30.000Z",
            "id": "833604983002120194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/tn6XUHyMSl"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2017-02-20T09:08:08.000Z",
            "id": "833604137342345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/ru9lBvP6Kk"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-02-20T08:00:03.000Z",
            "id": "833587004973539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio de Janeiro agora tem a maior trilha urbana do pa\u00eds. Confira mais sobre os 180 quil\u00f4metros da TransCarioca! https://t.co/9myIEmHWxb https://t.co/gvhy7Ghv7V"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2017-02-20T07:29:08.000Z",
            "id": "833579221788348417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/gcwQmnFlIu https://t.co/sXsKq1lcs8"
        },
        {
            "author_id": "292275351",
            "created_at": "2017-02-20T05:07:59.000Z",
            "id": "833543703218225154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana #G1 https://t.co/qIRvGbvZLD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-20T04:50:23.000Z",
            "id": "833539271013326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2830954271",
            "created_at": "2017-02-20T03:37:46.000Z",
            "id": "833520997802323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional .... Lencois Moranhenses https://t.co/GQkZqZfoPt"
        },
        {
            "author_id": "2830954271",
            "created_at": "2017-02-20T03:36:56.000Z",
            "id": "833520789332905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ...Lencois Moranhenses _ Maranhai _ Brasil https://t.co/SNHrjNxqj4"
        },
        {
            "author_id": "206162289",
            "created_at": "2017-02-20T03:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0936,
                        -22.46175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "833519327261306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade \u2764\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/IdJfRENOw2"
        },
        {
            "author_id": "75634454",
            "created_at": "2017-02-20T02:40:04.000Z",
            "id": "833506475511275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/joZVBpPf9E\n#betalab"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-02-20T02:04:15.000Z",
            "id": "833497464074276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/AkOgadN6NR https://t.co/gUVubdCGY9"
        },
        {
            "author_id": "159659527",
            "created_at": "2017-02-20T01:56:51.000Z",
            "id": "833495600003948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana #G1 https://t.co/m6vVshj9ZC"
        },
        {
            "author_id": "22129996",
            "created_at": "2017-02-20T01:29:27.000Z",
            "id": "833488704530415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra de Itabaiana em Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-02-20T01:11:49.000Z",
            "id": "833484266700943363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/cQZHqIAbQ5"
        },
        {
            "author_id": "751960944822067200",
            "created_at": "2017-02-20T01:00:27.000Z",
            "id": "833481405388689409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/XuY1OBbix2"
        },
        {
            "author_id": "4213858737",
            "created_at": "2017-02-20T00:35:03.000Z",
            "id": "833475016608116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/ZZoyVAOcrF"
        },
        {
            "author_id": "69681004",
            "created_at": "2017-02-20T00:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97907732,
                        -22.44238614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833467446455570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bug?\n\nAndei trilhando pelo parque nacional dos \u00f3rg\u00e3os e o \u00fanico bicho que encontrei foi na\u2026 https://t.co/hbJj499ZDs"
        },
        {
            "author_id": "137150741",
            "created_at": "2017-02-20T00:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833466974327930885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/PxA4jEDjmT"
        },
        {
            "author_id": "111657852",
            "created_at": "2017-02-19T23:54:29.000Z",
            "id": "833464808230047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana #G1 https://t.co/LXfvm2RNSp"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2017-02-19T23:53:14.000Z",
            "id": "833464490494722053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/EaQNmN8QoP https://t.co/y7xdSgHc1O"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2017-02-19T23:43:35.000Z",
            "id": "833462061636210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/fWJ9Kn1F1Z https://t.co/I235EfAMnr"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-02-19T23:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "833458682616803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossos do of\u00edcio - foto de Raul Ribeiro @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZeokYi15aI"
        },
        {
            "author_id": "600252133",
            "created_at": "2017-02-19T23:08:42.000Z",
            "id": "833453283251466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio de um sorriso seu, vale mais que uma poesia.\n... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ndwkhevyTx"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-02-19T23:00:03.000Z",
            "id": "833451107665981443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das reservas naturais mais incr\u00edveis do mundo, o Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um verdadeiro... https://t.co/lzeaUoSsCk"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-02-19T22:34:16.000Z",
            "id": "833444618263896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/Q145koplgV https://t.co/B5cjhd8VRm"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-02-19T22:34:14.000Z",
            "id": "833444611414593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/GSc6xo9clY https://t.co/2rbMnD5Rut"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:50.000Z",
            "id": "833444508893261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/x5x24QqJQ3 https://t.co/w5GWjpgLot"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:49.000Z",
            "id": "833444507253235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/H3I1eoQnWZ https://t.co/ByPN2CK44G"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:47.000Z",
            "id": "833444497681846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/HH5USPMlQ6 https://t.co/QWGm45mvlv"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:45.000Z",
            "id": "833444487829479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/0U9mDr5Jp4 https://t.co/4wKWHQGK2N"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:43.000Z",
            "id": "833444482691457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/m4cPmBPUb4 https://t.co/6AMnqxztAe"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:41.000Z",
            "id": "833444473635958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/zfhdQZxgmC https://t.co/pvVEVcDefH"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:41.000Z",
            "id": "833444471412977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/5GNQQrLLNq https://t.co/p9vxXnAOfm"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:41.000Z",
            "id": "833444470800609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/UzhWzsrtfc https://t.co/U3Gwqf29C4"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:40.000Z",
            "id": "833444469827465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/3kaanhMQ7n https://t.co/pLT8Q0ihqo"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:40.000Z",
            "id": "833444466983735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/fSFzjAQwwT https://t.co/tZ6RYUh1mB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:15.000Z",
            "id": "833444362826641410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/MHphny9n4o https://t.co/WGZ9ItT2HU"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:15.000Z",
            "id": "833444362713378817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/1pwCXLsvsF https://t.co/2i4ALbXSaR"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:13.000Z",
            "id": "833444355511775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/Zz1nHd9X8c https://t.co/BuwmzcSyBz"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:12.000Z",
            "id": "833444350856007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/cAXzRZ66qn"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:10.000Z",
            "id": "833444341049733121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana: Bombeiros foram acionados no in\u00edcio da tarde deste domingo\u2026 https://t.co/2v0BIiXDx8"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:45.000Z",
            "id": "833444237492379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/u3sSFlwPtu https://t.co/WfKclHqcUT"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:37.000Z",
            "id": "833444204793647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/xf22uxdOH5"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:37.000Z",
            "id": "833444204214824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/oWCZBhk984"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:36.000Z",
            "id": "833444200502800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/yfoPksD5yl"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:36.000Z",
            "id": "833444198472822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/pOxPfzFYPu"
        },
        {
            "author_id": "346503478",
            "created_at": "2017-02-19T22:26:04.000Z",
            "id": "833442556629250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/3IyaaKfr3D https://t.co/3scCUv8KP2"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-02-19T22:22:20.000Z",
            "id": "833441613967790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/1yDowks6rk https://t.co/IrvSgKhFVB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-19T22:21:48.000Z",
            "id": "833441481864183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/pHQHIlDWtU #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-19T22:19:59.000Z",
            "id": "833441023032487937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/xCiQtkGMwZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-19T22:18:29.000Z",
            "id": "833440645125652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana\" https://t.co/onj0kIfGnU"
        },
        {
            "author_id": "863852683",
            "created_at": "2017-02-19T22:15:09.000Z",
            "id": "833439810018738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Capivara, visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, \u00e9 uma... https://t.co/5QfpfDkvNR"
        },
        {
            "author_id": "1421939214",
            "created_at": "2017-02-19T22:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5959,
                        -22.46083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "833438098944057345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"\"\"\"\"Para\u00edso Perdido\"\"\"\"\"\"\" @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/lvyx3r11Fs"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2017-02-19T22:02:05.000Z",
            "id": "833436521772486660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/te4y4wVw3n"
        },
        {
            "author_id": "378764363",
            "created_at": "2017-02-19T21:00:04.000Z",
            "id": "833420911181193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio come\u00e7a passando pelo Parque Nacional do Rio Vermelho, dunas, at\u00e9 chegar \u00e0 praia do Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude09\ud83d\udc4c... https://t.co/jogSQSJZ1s"
        },
        {
            "author_id": "73488443",
            "created_at": "2017-02-19T19:40:46.000Z",
            "id": "833400956717002756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o da Avenida Paralela, em Salvador https://t.co/41B1R8SdQ4"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-19T19:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833396398745808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor a primeira vista! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/M50YQEKW5p"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-02-19T19:00:05.000Z",
            "id": "833390718982856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Rio de Janeiro agora tem a maior trilha urbana do pa\u00eds. Confira mais sobre os 180 quil\u00f4metros da TransCarioca! https://t.co/9myIEmHWxb https://t.co/DTFkcHHRQ8"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2017-02-19T18:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833383202312052737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/P5IiHy9DcB\u00e9rio P\u00fablico investiga irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2017-02-19T18:30:03.000Z",
            "id": "833383158833897473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista mais bonita do Vulc\u00e3o Villarica \u00e9 desde o Parque Nacional Villarrica. Neste v\u00eddeo a gente te mostra. O... https://t.co/Kk1zhv1Hyo"
        },
        {
            "author_id": "118396729",
            "created_at": "2017-02-19T18:05:08.000Z",
            "id": "833376890337509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil\n\n#gopro #goprobr #goprobrasil\u2026 https://t.co/nXcn1eoHoW"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2017-02-19T17:54:16.000Z",
            "id": "833374155156443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/jvN0916E4L https://t.co/0kp19EC4bv"
        },
        {
            "author_id": "60832848",
            "created_at": "2017-02-19T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "theoldcitizen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833370703189704706",
            "in_reply_to_user_id": "809759660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheOldCitizen \ud83c\udf04 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/RlwMsPOE9S"
        },
        {
            "author_id": "13871682",
            "created_at": "2017-02-19T17:23:43.000Z",
            "id": "833366467760574464",
            "in_reply_to_user_id": "2475602803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DavidLuizDoBR Esqueceu\nAdvoga em causa pr\u00f3pria menino. (Sabe ler ou fica s\u00f3 nos memes?)\n\nhttps://t.co/ltD8T1KHFS"
        },
        {
            "author_id": "58760261",
            "created_at": "2017-02-19T17:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833362959460020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua beleza se mistura em meio a natureza! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/vH0Piwybpi"
        },
        {
            "author_id": "44353396",
            "created_at": "2017-02-19T17:01:03.000Z",
            "id": "833360762357817346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral - o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\n#bairros #brasilia #DF #noroeste #parque #joaofortes https://t.co/apO6B1H92A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-19T16:50:17.000Z",
            "id": "833358053810511874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1460999084",
            "created_at": "2017-02-19T16:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833349056793554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vOotQdWMy6"
        },
        {
            "author_id": "182052408",
            "created_at": "2017-02-19T15:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833342586848948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VLOG na Floresta Nacional Ipanema https://t.co/qqMepWALG5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2017-02-19T14:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "833330181381226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 R$ 3 milh\u00f5es em compensa\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/xZvJ3ehoyx via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2905002017",
            "created_at": "2017-02-19T14:34:15.000Z",
            "id": "833323819217670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guerreiros s\u00e3o guerreiros, e juntos varremos e exploramos boa parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses...... https://t.co/iWuYNRTYS2"
        },
        {
            "author_id": "2559566395",
            "created_at": "2017-02-19T14:34:11.000Z",
            "id": "833323802658557954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guerreiros s\u00e3o guerreiros, e juntos varremos e exploramos boa parte do Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/m2NZ4fuRFm"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-02-19T14:14:12.000Z",
            "id": "833318771926392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o dia!!! Dific\u00edlimo registrar este animal , ainda mais sob a luz do sol... no Parque Nacional das Emas... https://t.co/n9IhWB6bEi"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-02-19T13:30:03.000Z",
            "id": "833307664155279361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mundo existem v\u00e1rias coisas que as pessoas devem fazer pelo menos uma vez na vida, e visitar o Parque Nacional... https://t.co/BMfweWsiOY"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2017-02-19T12:58:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "833299777785839618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP tenta reduzir \u00e1rea protegida do Tiet\u00ea para permitir ind\u00fastria e minera\u00e7\u00e3o-https://t.co/4HQXVkw7qo"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2017-02-19T10:25:05.000Z",
            "id": "833261115790520323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RzxtRC7Ct3 https://t.co/iUC9G9kJAH"
        },
        {
            "author_id": "1156685551",
            "created_at": "2017-02-19T09:40:12.000Z",
            "id": "833249819951001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatagiba explica que a conserva\u00e7\u00e3o do parque nacional e do Cerrado como um todo \u00e9 fundamental \u201cporque o Cerrado... https://t.co/X2S3gQpsWz"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-19T08:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833225267644620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05:01 - Hor\u00e1rio de inverno @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/UJYLjSBpE4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-19T06:42:38.000Z",
            "id": "833205134024929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-19T04:35:17.000Z",
            "id": "833173085276741636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2017-02-19T02:20:28.000Z",
            "id": "833139155873968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rzeas do Tiet\u00ea s\u00e3o reguladoras de enchentes. Ao atender ind\u00fastria SMA diminui conselho gestor. Fim da picada. https://t.co/JqSQnT6Cku"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-02-18T23:10:05.000Z",
            "id": "833091243924090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha busca selo de geoparque - Aqui Acontece https://t.co/heQfwCdthi"
        },
        {
            "author_id": "76663857",
            "created_at": "2017-02-18T21:56:23.000Z",
            "id": "833072695864602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gU4DfFxGFK\"A quinta posi\u00e7\u00e3o ficou com a Reserva Extrativista Marinha Arraial do Cabo.\""
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T21:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833067104785948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/QgbatVDwop"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2017-02-18T21:26:34.000Z",
            "id": "833065194410631169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/o9MFkZoh4T https://t.co/6btuKsRTDM"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T20:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833055391579648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/kx3H566yfH"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T20:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833055356683104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hXrM76km7O"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T20:44:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833054657056436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o divina! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/YiiIGuIVWe"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-02-18T20:15:47.000Z",
            "id": "833047379611906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do bloco passar j\u00e1 tava assim o cercadinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na av. Vieira Souto [Ipanema, #RiodeJaneiro, domingo passado] https://t.co/uiA5xx8KeV"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2017-02-18T20:00:05.000Z",
            "id": "833043430112628738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram apreendidos cinco motosserras, 15m\u00b3 de madeira cerrada, embargo de uma \u00e1rea de 10 hectares e a apreens\u00e3o e... https://t.co/LftpoQOjHc"
        },
        {
            "author_id": "34738301",
            "created_at": "2017-02-18T19:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.476865,
                        -4.044225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0576000b9c1dfea7"
            },
            "id": "833033841652748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Esperan\u00e7a, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A \u00fanica lagoa que n\u00e3o est\u00e1 seca.\u2026 https://t.co/jD66JBS7gF"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-02-18T18:47:18.000Z",
            "id": "833025114983845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP apura irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Tiet\u00ea https://t.co/fZzXSe2MxJ"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T18:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833019717279363073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos divertimos juntos! \ud83d\udca6\ud83d\ude04\ud83d\udc6a\ud83d\udc67\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/1OmlDgsqvb"
        },
        {
            "author_id": "94801576",
            "created_at": "2017-02-18T17:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.00374185,
                        6.79054998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "005371513d9d46fb"
            },
            "id": "833009557966184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1pel #chicamochacanyon #juanitobirthday @ Parque Nacional del\u2026 https://t.co/XzfT0BTo2M"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-02-18T17:42:06.000Z",
            "id": "833008706648432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia para a conta! \ud83c\udf34\n#LosTrilheirosRJ @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/3wI2vFIs1L"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-18T16:15:22.000Z",
            "id": "832986877363904514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "107723428",
            "created_at": "2017-02-18T16:02:40.000Z",
            "id": "832983681446846468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982 https://t.co/YVA2n9msmu"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2017-02-18T15:33:22.000Z",
            "id": "832976308250505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP: Reduz area protegida do Tiete p/permitir 'invas\u00e3o' das empresas  -    https://t.co/Zf7YLupjwi  | Cana neles !!!"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-02-18T15:28:30.000Z",
            "id": "832975081743716353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Hl8f9s7oip"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-02-18T15:27:25.000Z",
            "id": "832974812351836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de alguns dias de chuva, o dia amanheceu assim no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. O registro foi feito... https://t.co/4SLKOxMaUe"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2017-02-18T15:09:24.000Z",
            "id": "832970276862308353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Autoridade de Gest\u00e3o lan\u00e7ou na sexta feira dia 10 de fevereiro, um Aviso-Convite para Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o do... https://t.co/NHog23gqtK"
        },
        {
            "author_id": "2731260849",
            "created_at": "2017-02-18T15:04:37.000Z",
            "id": "832969073772339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de ir ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-18T15:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "832968937361068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/5kDcE2zZiW"
        },
        {
            "author_id": "819634524388728832",
            "created_at": "2017-02-18T14:57:54.000Z",
            "id": "832967384537391106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jerusal\u00e9m @ Parque Nacional Jerusalem https://t.co/azEHYNqWxh"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-18T14:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "Lagostini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "832960383358996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost #viagemcomfarofa @Lagostini Tem receita de terrine no site. @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/yHxN4L6q1c"
        },
        {
            "author_id": "54378874",
            "created_at": "2017-02-18T13:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "832942086173372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu queria estar agora... Fortaleza \u2764 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/kkz1JV5Yqx"
        },
        {
            "author_id": "55299628",
            "created_at": "2017-02-18T12:55:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "832936620785561602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Lava!Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, nos  EUA,\u00e9 respons\u00e1vel por esse fen\u00f4meno. Chama-se Horsetail Fal. #Lindo, n\u00e3o?! https://t.co/6b83Zk868b"
        },
        {
            "author_id": "285820444",
            "created_at": "2017-02-18T12:47:30.000Z",
            "id": "832934566637740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe de turismo acompanhou o Consul do Jap\u00e3o em visita ao parque nacional de Jurubatiba.Mais um canal para receber visitantes!#maca\u00e9 https://t.co/MYmFbCSmbi"
        },
        {
            "author_id": "71759992",
            "created_at": "2017-02-18T12:19:27.000Z",
            "id": "832927509364760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 paradise #kitesurf https://t.co/4neeDymN8d"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-02-18T11:29:41.000Z",
            "id": "832914985269526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TINGUA\nRESERVA BIOL\u00d3GICA OU PARQUE MUNICIPAL ? https://t.co/MdaVumUgae"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [yanouriques].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "yanouriques",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "yanouriques"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [theoldcitizen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "theoldcitizen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "theoldcitizen"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Victoria, Tamaulipas",
                "id": "b8779fa4f42b81de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "6a8eb83785196df9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "0576000b9c1dfea7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Piedecuesta, Colombia",
                "id": "005371513d9d46fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462386282",
                "name": "maf\u00ea",
                "username": "mafefigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343328581",
                "name": "daniel de araujo",
                "username": "dddjacarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283678781",
                "name": "Andre Morais",
                "username": "andreDMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90549195",
                "name": "n\u00e1dia \ud83c\udf93",
                "username": "sneyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427522626",
                "name": "Ana Karol \ud83c\udf42",
                "username": "anak1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51581675",
                "name": "Thais Barja",
                "username": "thaisbarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188940567",
                "name": "Silvana Morena",
                "username": "kanadiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54236427",
                "name": "Cells",
                "username": "marcellemrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121283339",
                "name": "Instituto VIDA",
                "username": "institutovidago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156374454",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Canedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764106312623980544",
                "name": "TEAM PLUMANGOLA",
                "username": "AngolaPlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4913288967",
                "name": "TVE24",
                "username": "TVE24Play",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305375908",
                "name": "Sheilla Martins",
                "username": "martins_sheilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378949758",
                "name": "Moman Angulo",
                "username": "MomanVibes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401824925",
                "name": "BR\ud83e\udd51no !",
                "username": "brunenroman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827930844346060800",
                "name": "Viagens Empolgantes",
                "username": "VEmpolgantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302865952",
                "name": "Natalia Hormazabal",
                "username": "Natihormavera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771472914",
                "name": "juli\ud83d\udc9c",
                "username": "JuliViliguer9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782156381",
                "name": "Berlengas",
                "username": "BerlengasOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884863898",
                "name": "O De Mochila e Caneca agora \u00e9 Me Leva Viajar",
                "username": "demochilacaneca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769901509098217472",
                "name": "Fotos Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "FotosPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769264069530509316",
                "name": "Marraquexe.Net",
                "username": "marraquexenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094506292",
                "name": "Marrocos.Com \ud83d\udc2a\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "marrocoscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769207302427668480",
                "name": "Visitar Marrocos\ud83c\udfde",
                "username": "VisitaMarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869383254058651648",
                "name": "Jess \ud83d\udcf8",
                "username": "ruivajess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307825773",
                "name": "Epson_PT",
                "username": "Epson_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100039637",
                "name": "Eric Ward",
                "username": "LittleCoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85348511",
                "name": "Ricardo.Matos50",
                "username": "zotam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214575",
                "name": "Biof4",
                "username": "Biofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100230642",
                "name": "Jornal FATO",
                "username": "JornalFATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198732404",
                "name": "MAGGTURISMO",
                "username": "MAGGTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38347397",
                "name": "Fab\u00edola Cidral",
                "username": "fabiolacidral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25017365",
                "name": "Blog Vambora!",
                "username": "vambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236365089",
                "name": "Thialle C\u00f4co Souza",
                "username": "thiallec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33963915",
                "name": "RUA FM",
                "username": "ruafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820628",
                "name": "Melanie Farias \ud83e\udd51",
                "username": "ApelleMoi_Mel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153546127",
                "name": "E-SCAPE TOUR",
                "username": "Escape_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269903148",
                "name": "Alface",
                "username": "allfacee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397169194",
                "name": "MarleneOnTheMove",
                "username": "MarlMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365699861",
                "name": "Luciano Alves",
                "username": "FLucianoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143126485",
                "name": "dudinha",
                "username": "madudamaduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115760797",
                "name": "mari",
                "username": "drinkmeifyoucan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062716244",
                "name": "Global Pharma News",
                "username": "pharma_global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158821666",
                "name": "Banco Imobili\u00e1rio",
                "username": "bancoimob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135568937",
                "name": "MARCELO ROBADEL",
                "username": "marcelorobadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391012199",
                "name": "vic",
                "username": "victorian0g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189146000",
                "name": "Brazil Press",
                "username": "brazilpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298901948",
                "name": "Ulysses",
                "username": "ulyssesfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714247021",
                "name": "Minda Devoll",
                "username": "Minda_Devoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285692569",
                "name": "Sergio Burgos",
                "username": "Burgosun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123463473",
                "name": "J\u00f3venes de Ambiente",
                "username": "jovenesambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4807342816",
                "name": "RNJA Bogot\u00e1",
                "username": "RNJABogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103350305",
                "name": "Eric Abreu",
                "username": "ericfsabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834535999124406272",
                "name": "Marcos Louren\u00e7o",
                "username": "masl1950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112711047",
                "name": "Carla Moura Pinheiro",
                "username": "LATSClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753184720129814528",
                "name": "attractions of spain",
                "username": "spainattraction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934077034",
                "name": "EmbajadaEspa\u00f1aBrasil",
                "username": "EmbEspBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34593681",
                "name": "Turismo CLM",
                "username": "turismoclm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320765603",
                "name": "Joaquim Gomes Neto",
                "username": "jucagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174724042",
                "name": "Kildare",
                "username": "_Kildare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834133863358144513",
                "name": "Paisajes",
                "username": "IncrePaisajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76694906",
                "name": "Laerte MP Junior",
                "username": "LaerteMPJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518705000",
                "name": "Elis\u2764\ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "ElisF_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834021510192971776",
                "name": "Rafael Martins",
                "username": "RafaelM19751768",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242958",
                "name": "Petrina Forshey",
                "username": "Petrina_Forshey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532179100",
                "name": "Noemi S\u00e1nchez",
                "username": "NoemiSanchez_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3763765355",
                "name": "Express\u00e3o Sergipana",
                "username": "ExpSergipana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4778899529",
                "name": "Guia Aidee",
                "username": "guiaaidee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3674971817",
                "name": "PortalWebVillarrica",
                "username": "web_villarrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38318691",
                "name": "Andr\u00e9 Coelho",
                "username": "AndreLCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166379713",
                "name": "Rodrigo Elias Melo",
                "username": "jornalagora2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331231065",
                "name": "Piau\u00ed Brasil",
                "username": "Piaui_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131958744",
                "name": "Antonio Furtado",
                "username": "antoniofsnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828614287",
                "name": "Mundo Ecologico",
                "username": "Mundoeco15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98256073",
                "name": "Gab",
                "username": "Gabrieladcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271595569",
                "name": "Pathetic \ud83d\udef8",
                "username": "Fabray94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580236768",
                "name": "gay and depressed",
                "username": "_mahriana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271418888",
                "name": "Lou N\u00fa\u00f1ez",
                "username": "lulinenota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288208697",
                "name": "Gaby Louren\u00e7o",
                "username": "GabyysSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12730792",
                "name": "Joao Paulo (bRaZiL)",
                "username": "ufmg99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351192361",
                "name": "Villarrica",
                "username": "Villarricacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188858592",
                "name": "zezinho Pankad\u00e3o",
                "username": "zezinho200977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178784438",
                "name": "Jonathan Magalhaes",
                "username": "jmagalhaes34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017676262",
                "name": "Lacustre 9",
                "username": "Lacustre9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557306922",
                "name": "RED INFORMATIVA",
                "username": "redinfovilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700413205663903745",
                "name": "Sarah",
                "username": "seasidesah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336572",
                "name": "Carlos Queiroz",
                "username": "carlosqueirozpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71353176",
                "name": "UFS",
                "username": "ufsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830894572549050369",
                "name": "felipe matavacabeta",
                "username": "matavacabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830901448158371840",
                "name": "amanoelbeta",
                "username": "amanoelbetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120189578",
                "name": "Daniela Lerda \ud83d\udc89",
                "username": "dlerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780048912493211648",
                "name": "Lolo",
                "username": "bfr_alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714221916",
                "name": "Elnora Kiewiet",
                "username": "Elnora_Kiewiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462959519",
                "name": "lana",
                "username": "faIinngs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764356748",
                "name": "TRF2",
                "username": "Trf2Imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71424546",
                "name": "Lele",
                "username": "lelepernas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834107709171580928",
                "name": "julio cesar",
                "username": "julioerika13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2589812125",
                "name": "atividade360",
                "username": "atividade360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75250687",
                "name": "Julliet",
                "username": "jullietkalline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53423125",
                "name": "Marina, a indorm\u00edvel",
                "username": "maringuesdomina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801069654726811648",
                "name": "Nomea\u00e7\u00f5es de Hoje",
                "username": "nomeacoesdehoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70008959",
                "name": "MPF em Mato Grosso #ficaemcasa",
                "username": "MPF_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41009515",
                "name": "Joao",
                "username": "JoaoCastroF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145684047",
                "name": "Octavio Cardozzo",
                "username": "ocardozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863852683",
                "name": "Marreco Turismo Ltda",
                "username": "LtdaMarreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278162808",
                "name": "Nesreen",
                "username": "NesreenZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43112319",
                "name": "#LuxuryTravel",
                "username": "ZaibatsuPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89248208",
                "name": "H\u00e9lder",
                "username": "Helderzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133810737",
                "name": "ids_brasil",
                "username": "IDS_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782062572123987968",
                "name": "Madtraveller",
                "username": "Madtraveller2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231138926",
                "name": "Karry Naik",
                "username": "naikyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1829423994",
                "name": "Photos du Monde",
                "username": "photosmonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825321318883217409",
                "name": "Bxlart",
                "username": "Bxlart1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398954641",
                "name": "Flavio Mistretta",
                "username": "cinquemene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221338304",
                "name": "Randy DMM",
                "username": "randydmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218750007",
                "name": "Jim Neal",
                "username": "ydtsocialzing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825769291605753856",
                "name": "500px",
                "username": "Top500px",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108798119",
                "name": "320dpi",
                "username": "320dpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21695613",
                "name": "Always looking",
                "username": "PekkaLooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166362490",
                "name": "Randy\u2022R",
                "username": "Randallr75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233782181",
                "name": "Luciano",
                "username": "JoongWu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30413565",
                "name": "Andr\u00e9 Calil",
                "username": "andrecalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370969",
                "name": "Max Braga",
                "username": "MaxBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18628984",
                "name": "New7Wonders",
                "username": "new7wonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62048440",
                "name": "Kathleen Winie",
                "username": "kathleenwinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950430826",
                "name": "Yohana \u2708",
                "username": "yohtrancoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038120397",
                "name": "Rog\u00e9rio Siqueira",
                "username": "rsiqueirafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145738473",
                "name": "Suyan Lopes",
                "username": "suyanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68001817",
                "name": "Edilane Calado \ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "EdilaneSEP_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82194807",
                "name": "Piti Meinberg",
                "username": "pitida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270903315941994496",
                "name": "Renata",
                "username": "receribelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702550026623451137",
                "name": "Salomon Brasil",
                "username": "SalomonBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2597185238",
                "name": "Lu Pinheiro",
                "username": "LulliPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829476259629502464",
                "name": "Aryson santos",
                "username": "Arysonsantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65374076",
                "name": "Ibratin",
                "username": "ibratin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26389341",
                "name": "Tha\u00eds R. S.",
                "username": "thaisabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193311997",
                "name": "FM Eldorado",
                "username": "1007eldoradofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105709904",
                "name": "\u2660\ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcce \ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u2660 \u00ae",
                "username": "Mrcharlymagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337769771",
                "name": "viniciuscuna",
                "username": "viniciuscuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294622882",
                "name": "RioBrasTur",
                "username": "RioBrasTur_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334243295",
                "name": "Felipe Portilho",
                "username": "oFelipePortilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134270883",
                "name": "MARIO ALMEIDA",
                "username": "mcmalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727178400201342976",
                "name": "Portal Sergipe Mais",
                "username": "SergipeMais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828189009",
                "name": "Fabricio Pedroni",
                "username": "faklprt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292275351",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Machado",
                "username": "jcarlosmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830954271",
                "name": "Walter Ca\u00f1on Ramirez",
                "username": "walterknon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206162289",
                "name": "Giovana Carbone",
                "username": "carbonegiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75634454",
                "name": "JEAN CALEN #BETA",
                "username": "jeancalen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159659527",
                "name": "Lucio Prado Dias",
                "username": "luciopradodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22129996",
                "name": "Thales Brand\u00e3o",
                "username": "ThalesBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790635158126862336",
                "name": "fabiotm, Tim beta",
                "username": "fabiotm69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751960944822067200",
                "name": "EmFoco",
                "username": "emfoconoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4213858737",
                "name": "Cidade Em Alerta",
                "username": "CidadeEmAlerta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69681004",
                "name": "Bruno dos Santos",
                "username": "BrunoProdigy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150741",
                "name": "Eduardo \uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dudupedron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111657852",
                "name": "Angelo dos Santos",
                "username": "aveangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714223046",
                "name": "Karyl Mckines",
                "username": "Karyl_Mckines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600252133",
                "name": "Dhiego Verona \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DhiegoVerona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346503478",
                "name": "Jos\u00e9 Meneses",
                "username": "jmenesesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421939214",
                "name": "Capricorniano",
                "username": "pedroc4rvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378764363",
                "name": "Duendetur",
                "username": "duendetur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73488443",
                "name": "William ramos paiffer",
                "username": "wpaiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118396729",
                "name": "Mateus",
                "username": "aecnext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60832848",
                "name": "Victor",
                "username": "TheVoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13871682",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8f\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86",
                "username": "MuyDanado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58760261",
                "name": "Ricardo Basttos",
                "username": "RicardoBasttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44353396",
                "name": "Jo\u00e3o Fortes Eng.",
                "username": "JoaoFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460999084",
                "name": "Juan Andres",
                "username": "jaoa0214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182052408",
                "name": "Bernadete Terraccian",
                "username": "Berterracciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905002017",
                "name": "Amigos da Corrida",
                "username": "TheRunFriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559566395",
                "name": "Anderson Nogueira",
                "username": "a_cnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156685551",
                "name": "Peter Oliveira",
                "username": "peteroliveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76663857",
                "name": "Tania Maria",
                "username": "taniamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738301",
                "name": "Matheus Campana \u00ab",
                "username": "MatheusCampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94801576",
                "name": "Mario A. V\u00e9jar C.",
                "username": "marito_bross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107723428",
                "name": "alberto el achkar",
                "username": "albertobetof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731260849",
                "name": "Mari",
                "username": "Realmari__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819634524388728832",
                "name": "K\u03a3VAS \uf8ff",
                "username": "eric_saransig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54378874",
                "name": "Kinha \u2728",
                "username": "eriikateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55299628",
                "name": "Zack Guerra \ud83c\udfae",
                "username": "zackguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285820444",
                "name": "Vandr\u00e9 Guimar\u00e3es",
                "username": "VandreGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71759992",
                "name": "\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee",
                "username": "corazondpapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "835652105549524992",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j70ppwpz4oqh493wigkn3rulmzct",
        "oldest_id": "832914985269526529",
        "result_count": 460
    }
}