{
    "data": [
        {
            "author_id": "145738473",
            "created_at": "2017-02-20T23:13:35.000Z",
            "id": "833816901075759109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia da dia!! \ud83d\ude03 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/XNZK9PcdDH"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-02-20T23:02:11.000Z",
            "id": "833814033815961602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m pris\u00e3o preventiva de suspeito de lotear e vender \u00e1reas de terra da reserva extrativista Angelim - https://t.co/lh5n2MWoHA https://t.co/hvgPVQuqlg"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-02-20T22:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9964006,
                        -22.3920888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833811921052778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Po\u00e7o Verde - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/WyRMD0x4yO"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-20T22:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833807648768143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/spv1BaVed7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-20T22:04:58.000Z",
            "id": "833799635181383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mutir\u00e3o na Restinga de Jurubatiba (RJ) recolhe 90 sacos de cem litros de lixo no parque nacional:https://t.co/RN34dASIoC #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "82194807",
            "created_at": "2017-02-20T22:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "receribelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "833799480105381888",
            "in_reply_to_user_id": "33313947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@receribelli O parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais, est\u00e1 localizado na Serra do Espinha\u00e7o. Sugiro pauta para Globo Reporter"
        },
        {
            "author_id": "702550026623451137",
            "created_at": "2017-02-20T21:09:21.000Z",
            "id": "833785638218563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar Vale do Pati, BA  Considerado como o lugar mais bonito para trekking no Brasil. Localizado no Parque Nacional da Chapada da Diamantina https://t.co/frfxNWtW89"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-02-20T21:05:06.000Z",
            "id": "833784569367261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem comigo! \ud83d\ude0c @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qhrLGwng8i"
        },
        {
            "author_id": "56770089",
            "created_at": "2017-02-20T21:01:36.000Z",
            "id": "833783686491467777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP obt\u00e9m pris\u00e3o preventiva de suspeito de lotear e vender \u00e1reas de terra da reserva extrativista  Angelim. https://t.co/0l2Fs96XGF"
        },
        {
            "author_id": "64413021",
            "created_at": "2017-02-20T20:47:49.000Z",
            "id": "833780217168662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso\nhttps://t.co/KXQY7CkHFK https://t.co/MrJ3EAeOb7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-02-20T20:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 119,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "833773011941601281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 R$ 3 milh\u00f5es em compensa\u00e7\u00e3o ambiental | WikiParques - https://t.co/JOl9d580Su via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2597185238",
            "created_at": "2017-02-20T20:13:15.000Z",
            "id": "833771519503433732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torronsuo, Finl\u00e2ndia https://t.co/gaw2eQwRxs"
        },
        {
            "author_id": "829476259629502464",
            "created_at": "2017-02-20T19:53:28.000Z",
            "id": "833766542378688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do catimbau \nVenham conhecer \nWhastapp 87998110887 \nCondutor de turismo \nAryson https://t.co/UwIkbUIX3T"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-02-20T19:52:32.000Z",
            "id": "833766304251277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um verdadeiro jardim de Maravilhas!com Lindas cachoeiras e cavernas subterr\u00e2neas.\u2708\u2764\ufe0f\n#Ibratin https://t.co/uhbIiAExgX"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-20T19:25:21.000Z",
            "id": "833759464553594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/GY7ZQ2wHMx #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-20T19:24:44.000Z",
            "id": "833759310857527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/a1N1vnpfI3"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-20T19:24:26.000Z",
            "id": "833759234777030657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso\" https://t.co/qnG3fbd57N"
        },
        {
            "author_id": "26389341",
            "created_at": "2017-02-20T19:20:38.000Z",
            "id": "833758277808721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lugar para passar o dia fazendo trilhas. Se quiser, pode acampar nas montanhas \ud83c\udfd4 https://t.co/txZkGoCiJK"
        },
        {
            "author_id": "193311997",
            "created_at": "2017-02-20T19:15:58.000Z",
            "id": "833757101755400193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMARH VAI INVESTIGAR SE INC\u00caNDIO EM PARQUE NACIONAL FOI CRIMINOSO\nBombeiros receberam ajuda de brigada da Mata... https://t.co/tzPHTimmIL"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2017-02-20T19:12:06.000Z",
            "id": "833756128756506627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh vai investigar se inc\u00eandio em parque nacional foi criminoso https://t.co/lGZQTUUccX"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2017-02-20T19:11:02.000Z",
            "id": "833755861130608644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CELebridade,\n\n J\u00e1 pensou em ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca ?\n\n Quer saber mais sobre o assunto ?... https://t.co/Bt3WZ7yAqx"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2017-02-20T19:01:25.000Z",
            "id": "833753441864396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ser volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca? https://t.co/sMLPh7pEek"
        },
        {
            "author_id": "105709904",
            "created_at": "2017-02-20T18:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833749889100238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/mahbhdxntx"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-20T18:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833745720633090053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO: https://t.co/RvufJgqg5g via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2828614287",
            "created_at": "2017-02-20T18:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833745709098745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/RvufJgqg5g \u00c1rea Protegida - MUNDO ECOLOGICO"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-02-20T18:09:08.000Z",
            "id": "833740284055998466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte\u00fado novo no nosso site! Entenda a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Teresa Urban em Curitiba: https://t.co/HSFcmvChCO"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-02-20T17:53:26.000Z",
            "id": "833736332539224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jamanxim - Mais uma \u00c1rea Protegida penalizada pela ocupa\u00e7\u00e3o ilegal de terras. - https://t.co/P30phxRidq"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2017-02-20T17:48:54.000Z",
            "id": "833735192317661188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...passa a compor em definitivo a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto de Meio Ambiente de Mato Grosso do Sul (Imasul)."
        },
        {
            "author_id": "337769771",
            "created_at": "2017-02-20T17:07:07.000Z",
            "id": "833724677386297347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil - WikiParques https://t.co/dN0FbMw01u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-20T17:01:32.000Z",
            "id": "833723273024258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-02-20T17:00:32.000Z",
            "id": "833723020434763777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Curral do Meio, em Santana do Ipanema! Ela se junta \u00e0s outras 51 Unidades legalmente... https://t.co/LcfUlnlu2c"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-20T16:20:37.000Z",
            "id": "833712976238616579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/eEdynQr7DI #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-20T16:19:28.000Z",
            "id": "833712686500311042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/EHYPaOFPOq"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-20T16:19:26.000Z",
            "id": "833712677679726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG\" https://t.co/LAqaKOgDnL"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-02-20T16:08:15.000Z",
            "id": "833709863951855620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u em MG https://t.co/Biytx5eQHB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-02-20T16:08:08.000Z",
            "id": "833709833408901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos. A semana come\u00e7a com uma vista do Monumento Natural Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. https://t.co/pQZJ9vYtnQ"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-02-20T14:32:17.000Z",
            "id": "833685713543643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania. https://t.co/ErzAfw7et6"
        },
        {
            "author_id": "334243295",
            "created_at": "2017-02-20T13:24:33.000Z",
            "id": "833668664805191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibes only, energia renovada \ud83d\ude4f\n\n#serradosorgaos @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os https://t.co/YvIPE9wrth"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-02-20T13:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 43,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "833666048817770497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza da Serra do Divisor @EmbraturNews @MTurismo https://t.co/iPpiKwdZ2z"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2017-02-20T12:49:28.000Z",
            "id": "833659836835442692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/aXALoSkNBZ"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-02-20T12:38:57.000Z",
            "id": "833657190187692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio ocorre no Parque Nacional de Itabaiana  https://t.co/xo5m47ZYHC #noticias"
        },
        {
            "author_id": "62914839",
            "created_at": "2017-02-20T12:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833653378987204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/QKWuP6bKa7\u00eandio ocorre no Parque Nacional de Itabaiana"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2017-02-20T12:07:54.000Z",
            "id": "833649374693617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana. Confira mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/9wh0Sen1db https://t.co/HlRQiTNM2r"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2017-02-20T11:36:22.000Z",
            "id": "833641440743919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/dYnknz4yc6 https://t.co/btni2G0v5Y"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2017-02-20T11:02:39.000Z",
            "id": "833632957353033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana - https://t.co/8ACJDrGHl0 #Portali9"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-20T10:56:09.000Z",
            "id": "833631322174275585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nInc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana. 'Caiu um sereno que ajudou a diminuir a intensidade do fogo', diz Marl\u2026"
        },
        {
            "author_id": "134270883",
            "created_at": "2017-02-20T10:42:31.000Z",
            "id": "833627890881331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/6X398wRaGx"
        },
        {
            "author_id": "727178400201342976",
            "created_at": "2017-02-20T10:40:43.000Z",
            "id": "833627437481259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome grande extens\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Itabaiana\nhttps://t.co/oLUZ0hR0ns https://t.co/Kqgy7xskH5"
        },
        {
            "author_id": "2828189009",
            "created_at": "2017-02-20T09:11:30.000Z",
            "id": "833604983002120194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/tn6XUHyMSl"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2017-02-20T09:08:08.000Z",
            "id": "833604137342345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/ru9lBvP6Kk"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-02-20T08:00:03.000Z",
            "id": "833587004973539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Rio de Janeiro agora tem a maior trilha urbana do pa\u00eds. Confira mais sobre os 180 quil\u00f4metros da TransCarioca! https://t.co/9myIEmHWxb https://t.co/gvhy7Ghv7V"
        },
        {
            "author_id": "741857244585852928",
            "created_at": "2017-02-20T07:29:08.000Z",
            "id": "833579221788348417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/gcwQmnFlIu https://t.co/sXsKq1lcs8"
        },
        {
            "author_id": "292275351",
            "created_at": "2017-02-20T05:07:59.000Z",
            "id": "833543703218225154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana #G1 https://t.co/qIRvGbvZLD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-20T04:50:23.000Z",
            "id": "833539271013326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2830954271",
            "created_at": "2017-02-20T03:37:46.000Z",
            "id": "833520997802323969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional .... Lencois Moranhenses https://t.co/GQkZqZfoPt"
        },
        {
            "author_id": "2830954271",
            "created_at": "2017-02-20T03:36:56.000Z",
            "id": "833520789332905985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ...Lencois Moranhenses _ Maranhai _ Brasil https://t.co/SNHrjNxqj4"
        },
        {
            "author_id": "206162289",
            "created_at": "2017-02-20T03:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0936,
                        -22.46175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "833519327261306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade \u2764\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/IdJfRENOw2"
        },
        {
            "author_id": "75634454",
            "created_at": "2017-02-20T02:40:04.000Z",
            "id": "833506475511275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/joZVBpPf9E\n#betalab"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-02-20T02:04:15.000Z",
            "id": "833497464074276865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/AkOgadN6NR https://t.co/gUVubdCGY9"
        },
        {
            "author_id": "159659527",
            "created_at": "2017-02-20T01:56:51.000Z",
            "id": "833495600003948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana #G1 https://t.co/m6vVshj9ZC"
        },
        {
            "author_id": "22129996",
            "created_at": "2017-02-20T01:29:27.000Z",
            "id": "833488704530415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra de Itabaiana em Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-02-20T01:11:49.000Z",
            "id": "833484266700943363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/cQZHqIAbQ5"
        },
        {
            "author_id": "751960944822067200",
            "created_at": "2017-02-20T01:00:27.000Z",
            "id": "833481405388689409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/XuY1OBbix2"
        },
        {
            "author_id": "4213858737",
            "created_at": "2017-02-20T00:35:03.000Z",
            "id": "833475016608116736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/ZZoyVAOcrF"
        },
        {
            "author_id": "69681004",
            "created_at": "2017-02-20T00:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97907732,
                        -22.44238614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833467446455570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bug?\n\nAndei trilhando pelo parque nacional dos \u00f3rg\u00e3os e o \u00fanico bicho que encontrei foi na\u2026 https://t.co/hbJj499ZDs"
        },
        {
            "author_id": "137150741",
            "created_at": "2017-02-20T00:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833466974327930885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/PxA4jEDjmT"
        },
        {
            "author_id": "111657852",
            "created_at": "2017-02-19T23:54:29.000Z",
            "id": "833464808230047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana #G1 https://t.co/LXfvm2RNSp"
        },
        {
            "author_id": "714246272",
            "created_at": "2017-02-19T23:53:14.000Z",
            "id": "833464490494722053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/EaQNmN8QoP https://t.co/y7xdSgHc1O"
        },
        {
            "author_id": "714223046",
            "created_at": "2017-02-19T23:43:35.000Z",
            "id": "833462061636210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/fWJ9Kn1F1Z https://t.co/I235EfAMnr"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-02-19T23:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "833458682616803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossos do of\u00edcio - foto de Raul Ribeiro @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZeokYi15aI"
        },
        {
            "author_id": "600252133",
            "created_at": "2017-02-19T23:08:42.000Z",
            "id": "833453283251466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sil\u00eancio de um sorriso seu, vale mais que uma poesia.\n... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ndwkhevyTx"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-02-19T23:00:03.000Z",
            "id": "833451107665981443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das reservas naturais mais incr\u00edveis do mundo, o Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um verdadeiro... https://t.co/lzeaUoSsCk"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-02-19T22:34:16.000Z",
            "id": "833444618263896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/Q145koplgV https://t.co/B5cjhd8VRm"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-02-19T22:34:14.000Z",
            "id": "833444611414593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/GSc6xo9clY https://t.co/2rbMnD5Rut"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:50.000Z",
            "id": "833444508893261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/x5x24QqJQ3 https://t.co/w5GWjpgLot"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:49.000Z",
            "id": "833444507253235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/H3I1eoQnWZ https://t.co/ByPN2CK44G"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:47.000Z",
            "id": "833444497681846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/HH5USPMlQ6 https://t.co/QWGm45mvlv"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:45.000Z",
            "id": "833444487829479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/0U9mDr5Jp4 https://t.co/4wKWHQGK2N"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:43.000Z",
            "id": "833444482691457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/m4cPmBPUb4 https://t.co/6AMnqxztAe"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:41.000Z",
            "id": "833444473635958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/zfhdQZxgmC https://t.co/pvVEVcDefH"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:41.000Z",
            "id": "833444471412977665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/5GNQQrLLNq https://t.co/p9vxXnAOfm"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:41.000Z",
            "id": "833444470800609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/UzhWzsrtfc https://t.co/U3Gwqf29C4"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:40.000Z",
            "id": "833444469827465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/3kaanhMQ7n https://t.co/pLT8Q0ihqo"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:40.000Z",
            "id": "833444466983735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/fSFzjAQwwT https://t.co/tZ6RYUh1mB"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:15.000Z",
            "id": "833444362826641410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/MHphny9n4o https://t.co/WGZ9ItT2HU"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:15.000Z",
            "id": "833444362713378817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/1pwCXLsvsF https://t.co/2i4ALbXSaR"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:13.000Z",
            "id": "833444355511775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/Zz1nHd9X8c https://t.co/BuwmzcSyBz"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:12.000Z",
            "id": "833444350856007680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/cAXzRZ66qn"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-02-19T22:33:10.000Z",
            "id": "833444341049733121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana: Bombeiros foram acionados no in\u00edcio da tarde deste domingo\u2026 https://t.co/2v0BIiXDx8"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:45.000Z",
            "id": "833444237492379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/u3sSFlwPtu https://t.co/WfKclHqcUT"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:37.000Z",
            "id": "833444204793647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/xf22uxdOH5"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:37.000Z",
            "id": "833444204214824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/oWCZBhk984"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:36.000Z",
            "id": "833444200502800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/yfoPksD5yl"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2017-02-19T22:32:36.000Z",
            "id": "833444198472822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/pOxPfzFYPu"
        },
        {
            "author_id": "346503478",
            "created_at": "2017-02-19T22:26:04.000Z",
            "id": "833442556629250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/3IyaaKfr3D https://t.co/3scCUv8KP2"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-02-19T22:22:20.000Z",
            "id": "833441613967790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/1yDowks6rk https://t.co/IrvSgKhFVB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-19T22:21:48.000Z",
            "id": "833441481864183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/pHQHIlDWtU #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-19T22:19:59.000Z",
            "id": "833441023032487937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/xCiQtkGMwZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-19T22:18:29.000Z",
            "id": "833440645125652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana\" https://t.co/onj0kIfGnU"
        },
        {
            "author_id": "863852683",
            "created_at": "2017-02-19T22:15:09.000Z",
            "id": "833439810018738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra da Capivara, visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, \u00e9 uma... https://t.co/5QfpfDkvNR"
        },
        {
            "author_id": "1421939214",
            "created_at": "2017-02-19T22:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5959,
                        -22.46083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "833438098944057345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\"\"\"\"\"Para\u00edso Perdido\"\"\"\"\"\"\" @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/lvyx3r11Fs"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2017-02-19T22:02:05.000Z",
            "id": "833436521772486660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/te4y4wVw3n"
        },
        {
            "author_id": "378764363",
            "created_at": "2017-02-19T21:00:04.000Z",
            "id": "833420911181193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio come\u00e7a passando pelo Parque Nacional do Rio Vermelho, dunas, at\u00e9 chegar \u00e0 praia do Mo\u00e7ambique. \ud83d\ude09\ud83d\udc4c... https://t.co/jogSQSJZ1s"
        },
        {
            "author_id": "73488443",
            "created_at": "2017-02-19T19:40:46.000Z",
            "id": "833400956717002756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o da Avenida Paralela, em Salvador https://t.co/41B1R8SdQ4"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-19T19:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833396398745808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor a primeira vista! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/M50YQEKW5p"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-02-19T19:00:05.000Z",
            "id": "833390718982856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Rio de Janeiro agora tem a maior trilha urbana do pa\u00eds. Confira mais sobre os 180 quil\u00f4metros da TransCarioca! https://t.co/9myIEmHWxb https://t.co/DTFkcHHRQ8"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2017-02-19T18:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833383202312052737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/P5IiHy9DcB\u00e9rio P\u00fablico investiga irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2017-02-19T18:30:03.000Z",
            "id": "833383158833897473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista mais bonita do Vulc\u00e3o Villarica \u00e9 desde o Parque Nacional Villarrica. Neste v\u00eddeo a gente te mostra. O... https://t.co/Kk1zhv1Hyo"
        },
        {
            "author_id": "118396729",
            "created_at": "2017-02-19T18:05:08.000Z",
            "id": "833376890337509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil\n\n#gopro #goprobr #goprobrasil\u2026 https://t.co/nXcn1eoHoW"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2017-02-19T17:54:16.000Z",
            "id": "833374155156443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/jvN0916E4L https://t.co/0kp19EC4bv"
        },
        {
            "author_id": "60832848",
            "created_at": "2017-02-19T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "theoldcitizen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833370703189704706",
            "in_reply_to_user_id": "809759660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheOldCitizen \ud83c\udf04 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/RlwMsPOE9S"
        },
        {
            "author_id": "13871682",
            "created_at": "2017-02-19T17:23:43.000Z",
            "id": "833366467760574464",
            "in_reply_to_user_id": "2475602803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DavidLuizDoBR Esqueceu\nAdvoga em causa pr\u00f3pria menino. (Sabe ler ou fica s\u00f3 nos memes?)\n\nhttps://t.co/ltD8T1KHFS"
        },
        {
            "author_id": "58760261",
            "created_at": "2017-02-19T17:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833362959460020225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua beleza se mistura em meio a natureza! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/vH0Piwybpi"
        },
        {
            "author_id": "44353396",
            "created_at": "2017-02-19T17:01:03.000Z",
            "id": "833360762357817346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral - o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\n#bairros #brasilia #DF #noroeste #parque #joaofortes https://t.co/apO6B1H92A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-19T16:50:17.000Z",
            "id": "833358053810511874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1460999084",
            "created_at": "2017-02-19T16:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833349056793554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vOotQdWMy6"
        },
        {
            "author_id": "182052408",
            "created_at": "2017-02-19T15:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "833342586848948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VLOG na Floresta Nacional Ipanema https://t.co/qqMepWALG5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2017-02-19T14:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "833330181381226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 R$ 3 milh\u00f5es em compensa\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/xZvJ3ehoyx via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2905002017",
            "created_at": "2017-02-19T14:34:15.000Z",
            "id": "833323819217670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guerreiros s\u00e3o guerreiros, e juntos varremos e exploramos boa parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses...... https://t.co/iWuYNRTYS2"
        },
        {
            "author_id": "2559566395",
            "created_at": "2017-02-19T14:34:11.000Z",
            "id": "833323802658557954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guerreiros s\u00e3o guerreiros, e juntos varremos e exploramos boa parte do Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/m2NZ4fuRFm"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-02-19T14:14:12.000Z",
            "id": "833318771926392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o dia!!! Dific\u00edlimo registrar este animal , ainda mais sob a luz do sol... no Parque Nacional das Emas... https://t.co/n9IhWB6bEi"
        },
        {
            "author_id": "454341781",
            "created_at": "2017-02-19T14:12:24.000Z",
            "id": "833318320052932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passar um dia de aventuras na RPPN Ninho do Corvo em Prudent\u00f3polis!!!\n\nIncluso no pacote o Circuito C\u00e2nion... https://t.co/7TFAru9GDk"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-02-19T13:30:03.000Z",
            "id": "833307664155279361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mundo existem v\u00e1rias coisas que as pessoas devem fazer pelo menos uma vez na vida, e visitar o Parque Nacional... https://t.co/BMfweWsiOY"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2017-02-19T12:58:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "833299777785839618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP tenta reduzir \u00e1rea protegida do Tiet\u00ea para permitir ind\u00fastria e minera\u00e7\u00e3o-https://t.co/4HQXVkw7qo"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2017-02-19T10:25:05.000Z",
            "id": "833261115790520323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RzxtRC7Ct3 https://t.co/iUC9G9kJAH"
        },
        {
            "author_id": "1156685551",
            "created_at": "2017-02-19T09:40:12.000Z",
            "id": "833249819951001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatagiba explica que a conserva\u00e7\u00e3o do parque nacional e do Cerrado como um todo \u00e9 fundamental \u201cporque o Cerrado... https://t.co/X2S3gQpsWz"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-19T08:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "833225267644620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05:01 - Hor\u00e1rio de inverno @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/UJYLjSBpE4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-19T06:42:38.000Z",
            "id": "833205134024929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-19T04:35:17.000Z",
            "id": "833173085276741636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2017-02-19T02:20:28.000Z",
            "id": "833139155873968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rzeas do Tiet\u00ea s\u00e3o reguladoras de enchentes. Ao atender ind\u00fastria SMA diminui conselho gestor. Fim da picada. https://t.co/JqSQnT6Cku"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-02-18T23:10:05.000Z",
            "id": "833091243924090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha busca selo de geoparque - Aqui Acontece https://t.co/heQfwCdthi"
        },
        {
            "author_id": "76663857",
            "created_at": "2017-02-18T21:56:23.000Z",
            "id": "833072695864602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gU4DfFxGFK\"A quinta posi\u00e7\u00e3o ficou com a Reserva Extrativista Marinha Arraial do Cabo.\""
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T21:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833067104785948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/QgbatVDwop"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2017-02-18T21:26:34.000Z",
            "id": "833065194410631169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/o9MFkZoh4T https://t.co/6btuKsRTDM"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T20:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833055391579648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/kx3H566yfH"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T20:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833055356683104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hXrM76km7O"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T20:44:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833054657056436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o divina! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/YiiIGuIVWe"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-02-18T20:15:47.000Z",
            "id": "833047379611906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes do bloco passar j\u00e1 tava assim o cercadinho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na av. Vieira Souto [Ipanema, #RiodeJaneiro, domingo passado] https://t.co/uiA5xx8KeV"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2017-02-18T20:00:05.000Z",
            "id": "833043430112628738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram apreendidos cinco motosserras, 15m\u00b3 de madeira cerrada, embargo de uma \u00e1rea de 10 hectares e a apreens\u00e3o e... https://t.co/LftpoQOjHc"
        },
        {
            "author_id": "34738301",
            "created_at": "2017-02-18T19:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.476865,
                        -4.044225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0576000b9c1dfea7"
            },
            "id": "833033841652748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Esperan\u00e7a, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A \u00fanica lagoa que n\u00e3o est\u00e1 seca.\u2026 https://t.co/jD66JBS7gF"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-02-18T18:47:18.000Z",
            "id": "833025114983845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP apura irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Tiet\u00ea https://t.co/fZzXSe2MxJ"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2017-02-18T18:25:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "833019717279363073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos divertimos juntos! \ud83d\udca6\ud83d\ude04\ud83d\udc6a\ud83d\udc67\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/1OmlDgsqvb"
        },
        {
            "author_id": "94801576",
            "created_at": "2017-02-18T17:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.00374185,
                        6.79054998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "005371513d9d46fb"
            },
            "id": "833009557966184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1pel #chicamochacanyon #juanitobirthday @ Parque Nacional del\u2026 https://t.co/XzfT0BTo2M"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-02-18T17:42:06.000Z",
            "id": "833008706648432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia para a conta! \ud83c\udf34\n#LosTrilheirosRJ @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/3wI2vFIs1L"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-18T16:15:22.000Z",
            "id": "832986877363904514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "107723428",
            "created_at": "2017-02-18T16:02:40.000Z",
            "id": "832983681446846468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982 https://t.co/YVA2n9msmu"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2017-02-18T15:33:22.000Z",
            "id": "832976308250505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP: Reduz area protegida do Tiete p/permitir 'invas\u00e3o' das empresas  -    https://t.co/Zf7YLupjwi  | Cana neles !!!"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-02-18T15:28:30.000Z",
            "id": "832975081743716353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Hl8f9s7oip"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-02-18T15:27:25.000Z",
            "id": "832974812351836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de alguns dias de chuva, o dia amanheceu assim no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. O registro foi feito... https://t.co/4SLKOxMaUe"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2017-02-18T15:09:24.000Z",
            "id": "832970276862308353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Autoridade de Gest\u00e3o lan\u00e7ou na sexta feira dia 10 de fevereiro, um Aviso-Convite para Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o do... https://t.co/NHog23gqtK"
        },
        {
            "author_id": "2731260849",
            "created_at": "2017-02-18T15:04:37.000Z",
            "id": "832969073772339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds de ir ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-18T15:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "832968937361068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/5kDcE2zZiW"
        },
        {
            "author_id": "819634524388728832",
            "created_at": "2017-02-18T14:57:54.000Z",
            "id": "832967384537391106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jerusal\u00e9m @ Parque Nacional Jerusalem https://t.co/azEHYNqWxh"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-18T14:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 25,
                        "username": "Lagostini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "832960383358996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost #viagemcomfarofa @Lagostini Tem receita de terrine no site. @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/yHxN4L6q1c"
        },
        {
            "author_id": "54378874",
            "created_at": "2017-02-18T13:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "832942086173372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu queria estar agora... Fortaleza \u2764 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/kkz1JV5Yqx"
        },
        {
            "author_id": "55299628",
            "created_at": "2017-02-18T12:55:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "832936620785561602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Lava!Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, nos  EUA,\u00e9 respons\u00e1vel por esse fen\u00f4meno. Chama-se Horsetail Fal. #Lindo, n\u00e3o?! https://t.co/6b83Zk868b"
        },
        {
            "author_id": "285820444",
            "created_at": "2017-02-18T12:47:30.000Z",
            "id": "832934566637740033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe de turismo acompanhou o Consul do Jap\u00e3o em visita ao parque nacional de Jurubatiba.Mais um canal para receber visitantes!#maca\u00e9 https://t.co/MYmFbCSmbi"
        },
        {
            "author_id": "71759992",
            "created_at": "2017-02-18T12:19:27.000Z",
            "id": "832927509364760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 paradise #kitesurf https://t.co/4neeDymN8d"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2017-02-18T11:29:41.000Z",
            "id": "832914985269526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TINGUA\nRESERVA BIOL\u00d3GICA OU PARQUE MUNICIPAL ? https://t.co/MdaVumUgae"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-02-18T10:24:00.000Z",
            "id": "832898453751541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para proteger as nascentes, Emater apoia reflorestamento de matas ciliares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parano\u00e1 https://t.co/2d20ljoaGQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-18T10:14:10.000Z",
            "id": "832895980311830529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2017-02-18T09:54:09.000Z",
            "id": "832890941421805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP tenta reduzir \u00e1rea protegida do Tiet\u00ea para permitir ind\u00fastria e minera\u00e7\u00e3o - \u00c9POCA | Blog do Planeta https://t.co/HSArq6KssT"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2017-02-18T09:35:48.000Z",
            "id": "832886325355356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "MP/SP abre inqu\u00e9rito de improbidade contra secret\u00e1rio de Meio Ambiente por reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/t3FmCcpWkg"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2017-02-18T09:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.53980678,
                        -20.37776465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "832882445972361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tripui #nature #greenday #lake #bluesky #ouropreto #serrasdeminas @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/ugVFsjQVg0"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2017-02-18T08:40:02.000Z",
            "id": "832872289741975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/ks73i5y0Dz"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2017-02-18T08:39:48.000Z",
            "id": "832872231646674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/3PwiVZaNXY"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2017-02-18T08:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832872184154558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/63By8GYZ5a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2017-02-18T08:39:36.000Z",
            "id": "832872179364663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/zz9EuHNbPo"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2017-02-18T08:39:27.000Z",
            "id": "832872142140235777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS \u2013\u00a0YouTube https://t.co/DjHvt75z30"
        },
        {
            "author_id": "2452924646",
            "created_at": "2017-02-18T08:37:04.000Z",
            "id": "832871542744764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fotografo Mark Metternich testemunhou um p\u00f4r do sol lindo no Parque Nacional Crater Lake. N\u00e3o s\u00f3 conseguiu... https://t.co/oMtxcjKODQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-18T04:16:16.000Z",
            "id": "832805909592018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "2314318244",
            "created_at": "2017-02-18T04:07:36.000Z",
            "id": "832803730194001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP apura irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Tiet\u00ea https://t.co/gRjywcbTZA"
        },
        {
            "author_id": "42811892",
            "created_at": "2017-02-18T04:05:51.000Z",
            "id": "832803286990348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP tenta reduzir \u00e1rea protegida do Tiet\u00ea para permitir ind\u00fastria e minera\u00e7\u00e3o https://t.co/mQyuR1uxww"
        },
        {
            "author_id": "149602656",
            "created_at": "2017-02-18T03:40:22.000Z",
            "id": "832796877481316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CA\u00c7A AOS HUMANOS ! https://t.co/7SrNXSeKt1"
        },
        {
            "author_id": "16938447",
            "created_at": "2017-02-18T02:11:19.000Z",
            "id": "832774465624772610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um problema de BDG: altera\u00e7\u00e3o em dados geo, provavelmente corrup\u00e7\u00e3o.  https://t.co/uhvpznHxiz"
        },
        {
            "author_id": "359010847",
            "created_at": "2017-02-18T01:55:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832770484240576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/u1WJFhq9So\ud83d\udd34 Miss parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2504490945",
            "created_at": "2017-02-18T01:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832769066238517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/592IE6wfqF\ud83d\udd34 Miss parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2017-02-18T01:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "832757796932169729",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio precisamos incluir o Parque Nacional Do #Descobrimento, localizado em Prado BA #costadasbaleias , nesta lista!"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2017-02-18T00:53:54.000Z",
            "id": "832754981665005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O glaciar Perito Moreno \u00e9 o ponto alto da visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional los Glaciares em\u2026 https://t.co/GIBqmkZ4T6"
        },
        {
            "author_id": "155023851",
            "created_at": "2017-02-18T00:20:12.000Z",
            "id": "832746500501352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Tijuca \u2764  \nDel\u00edcia de lugar! \n#waterfall #enviroment #beautifulplace\u2026 https://t.co/5BK0ZLk9Nw"
        },
        {
            "author_id": "831260968093114374",
            "created_at": "2017-02-18T00:17:34.000Z",
            "id": "832745839667748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina#lugar#perfeito#adoro#viagens#viajar#Lindo#Paradis\u00edaco#quero viajar#Passeio#vip#adoro#Maravilhoso#Aventura https://t.co/4DXnmzktm6"
        },
        {
            "author_id": "155023851",
            "created_at": "2017-02-18T00:01:35.000Z",
            "id": "832741816805974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Tijuca \u2764 #FLONA #florestanacionaldatijuca #cachu #cachoeira #enviroment\u2026 https://t.co/tX4oX2CHer"
        },
        {
            "author_id": "67913436",
            "created_at": "2017-02-17T23:48:47.000Z",
            "id": "832738595488292866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 certo... \n\nSorte que n\u00e3o \u00e9 no Brasil, sen\u00e3o, os direitos dos manos j\u00e1 teriam condenados os guardas...... https://t.co/GBNh9E1CWX"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-02-17T22:57:49.000Z",
            "id": "832725770451562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP apura irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Tiet\u00ea https://t.co/fZzXSdLb99"
        },
        {
            "author_id": "3393218560",
            "created_at": "2017-02-17T22:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "832722855477407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca6\ud83c\udf0e #Igua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xbiaIrTBn4"
        },
        {
            "author_id": "196798377",
            "created_at": "2017-02-17T22:13:43.000Z",
            "id": "832714673581494278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor noticia da vida, todos os parques deveriam fazer o mesmo!!! https://t.co/VxhKOcd1X8"
        },
        {
            "author_id": "2327109848",
            "created_at": "2017-02-17T22:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832711372332900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Bw2dYt97HM\ud83d\udd34 Miss parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-02-17T21:54:04.000Z",
            "id": "832709728752930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmZ2jw | #viagens #viajar https://t.co/JIYefh6aAm"
        },
        {
            "author_id": "297842046",
            "created_at": "2017-02-17T21:27:29.000Z",
            "id": "832703036606803969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Depois da crise h\u00eddrica, governo de SP retira prote\u00e7\u00e3o de parte da \u00e1rea de mananciais do Tiet\u00ea https://t.co/a9JDiIxXhJ\""
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-02-17T21:07:06.000Z",
            "id": "832697907631452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de SP diz que governo alterou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Tiet\u00ea, deixando mananciais menos protegidos https://t.co/0AR05tUzwA"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-02-17T21:05:50.000Z",
            "id": "832697586502950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Depois da crise h\u00eddrica, governo de SP retira prote\u00e7\u00e3o de parte da \u00e1rea de mananciais do Tiet\u00ea https://t.co/0AR05tUzwA"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-02-17T21:05:21.000Z",
            "id": "832697466185080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por que o governo de SP fez uma manobra para retirar a prote\u00e7\u00e3o legal de algumas \u00e1reas da bacia do Tiet\u00ea? https://t.co/0AR05tUzwA"
        },
        {
            "author_id": "522560919",
            "created_at": "2017-02-17T20:52:58.000Z",
            "id": "832694349251031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP apura irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Tiet\u00ea https://t.co/4gMSDj33wF"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "created_at": "2017-02-17T20:34:14.000Z",
            "id": "832689636191334404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP apura irregularidades em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rio Tiet\u00ea https://t.co/zJZBv3693Q"
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2017-02-17T20:04:58.000Z",
            "id": "832682269794062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APA #Tiet\u00ea #preserva\u00e7\u00e3o #S\u00e3oPaulo\n\n\"Os mapas em quest\u00e3o fazem parte do plano de manejo da APA. Eles determinam... https://t.co/jO1ybzVisb"
        },
        {
            "author_id": "16515098",
            "created_at": "2017-02-17T19:53:35.000Z",
            "id": "832679407852544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma. https://t.co/bj4SdI17ym"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2017-02-17T19:38:10.000Z",
            "id": "832675525327990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito massa:  Canoas - Parque Nacional Serra da Capivara, munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato- PI\n\nFoto enviada pela... https://t.co/5yB1fYYtdt"
        },
        {
            "author_id": "62970978",
            "created_at": "2017-02-17T19:28:36.000Z",
            "id": "832673120226013186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeeeee \\0/ Saca s\u00f3 Wendell https://t.co/bJegsPUjlN"
        },
        {
            "author_id": "357166503",
            "created_at": "2017-02-17T19:15:50.000Z",
            "id": "832669905505964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 - Suspeita de irregularidades na fixa\u00e7\u00e3o dos limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea. Detalhes do Edi\u00e7\u00e3o das 18h na GNews"
        },
        {
            "author_id": "74801895",
            "created_at": "2017-02-17T19:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832666673022787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/8TQUExcrIv AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2017-02-17T17:48:09.000Z",
            "id": "832647837909446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine abre as portas para essa ULTRA MARATONA. \nParticipe! 23 de Setembro de 2017... https://t.co/HfrBoGGlHx"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2017-02-17T17:47:06.000Z",
            "id": "832647577036169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine abre as portas para essa ULTRA MARATONA. \nParticipe! 23 de Setembro de 2017... https://t.co/yWYvnnm4ND"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2017-02-17T17:44:21.000Z",
            "id": "832646884326043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine abre as portas para essa ULTRA MARATONA. \nParticipe! 23 de Setembro de 2017... https://t.co/46mSADU5lw"
        },
        {
            "author_id": "476980579",
            "created_at": "2017-02-17T17:34:45.000Z",
            "id": "832644468960436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei meu Ikigai.\nCa\u00e7ar ca\u00e7adores e proteger os rinocerontineos. https://t.co/94OG07t3ey"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-17T17:01:27.000Z",
            "id": "832636089265303553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "created_at": "2017-02-17T16:58:39.000Z",
            "id": "832635384584560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para proteger os rinocerontes, este parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/OwSqcC6kk6"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-17T16:58:08.000Z",
            "id": "832635253483147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O | PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \u2013 2470 mts... https://t.co/6d1od8xJC9"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-17T16:58:08.000Z",
            "id": "832635252971429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O | PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA \u2013 2470\u00a0mts https://t.co/6EZ8orcP7N"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2017-02-17T16:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 40,
                        "username": "ZDF"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "tobiastms"
                    }
                ]
            },
            "id": "832624127466811397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 19h30, o canal alem\u00e3o @ZDF mostrar\u00e1 o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/C1h2YKnjya (Dica do @tobiastms) https://t.co/DghKwt5TVg"
        },
        {
            "author_id": "2980583883",
            "created_at": "2017-02-17T16:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "832622831447928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino a las Cataratas!!\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/e3vVuzw7W4"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2017-02-17T16:02:48.000Z",
            "id": "832621325587877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito de terra em Gorongosa envolve camponeses e Parque Nacional. Ver mais em: https://t.co/UsF4IgHdda https://t.co/LvecX2LHXO"
        },
        {
            "author_id": "280287544",
            "created_at": "2017-02-17T15:42:35.000Z",
            "id": "832616238341816321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdd piscina natural &lt;3  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/CU9OT5tyBX"
        },
        {
            "author_id": "468942582",
            "created_at": "2017-02-17T15:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832610888028930049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kHEw754YAU\ud83d\udd34 Miss parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-17T14:46:44.000Z",
            "id": "832602184986537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Olha o passarinho! No final de semana foi realizado o primeiro Vem Passarinhar de 2017, no Ref\u00fagio da Vida Silvestre. #VemPassarinhar https://t.co/s1BTcioNK3"
        },
        {
            "author_id": "1101140156",
            "created_at": "2017-02-17T14:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "832600322124181505",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental \"Eles querem extinguir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campos de Manicor\u00e9, diminuir o Parque Nacional de Acari, ...\""
        },
        {
            "author_id": "3321721929",
            "created_at": "2017-02-17T13:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832589863794925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qV5JR1pccB\ud83d\udd34 Miss parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2017-02-17T13:32:13.000Z",
            "id": "832583432194637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para proteger os rinocerontes, este parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/g397oTXcCi"
        },
        {
            "author_id": "719681023",
            "created_at": "2017-02-17T13:26:41.000Z",
            "id": "832582040692342787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Can\u00e1rias - La Gomera - Parque Nacional de Garajonay - Centro de ... https://t.co/dFHhbgHAEV"
        },
        {
            "author_id": "714236173",
            "created_at": "2017-02-17T13:01:14.000Z",
            "id": "832575633058312193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/ZS7Hj2RrjD https://t.co/eqk3qytzRa"
        },
        {
            "author_id": "2704682138",
            "created_at": "2017-02-17T12:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832570503504207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RqCu4wtBjV\ud83d\udd34 Miss parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-02-17T12:14:14.000Z",
            "id": "832563808543637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. https://t.co/bysPe45SgZ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-02-17T12:03:02.000Z",
            "id": "832560990160031745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, o Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca vai realizar mais uma atividade na... https://t.co/X2PjDUHDOF"
        },
        {
            "author_id": "3393218560",
            "created_at": "2017-02-17T11:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "832558133809541121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais delas!!!! #CataratasDoIgua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/tt1IoPKuJU"
        },
        {
            "author_id": "762540632053276672",
            "created_at": "2017-02-17T11:08:23.000Z",
            "id": "832547235363700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manatee #manati #brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/6Al9Pz5X6k"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-02-17T10:48:17.000Z",
            "id": "832542176366166018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este passeio inicia partindo com as bikes no carro at\u00e9 o PIC Gralha Azul, no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/KTCzx7DOBf"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2017-02-17T10:01:00.000Z",
            "id": "832530278014926852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!\nQuem j\u00e1 foi, concorda?! https://t.co/8Wq8wXMGKQ"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-02-17T09:48:42.000Z",
            "id": "832527182408847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro M\u00fcller \u00e9 contra amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/8voVpfHSDw https://t.co/nPNVZPfH0X"
        },
        {
            "author_id": "67453899",
            "created_at": "2017-02-17T09:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "832519038832111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram @jornaloglobo\nTodo ano, em fevereiro, uma cachoeira no Parque Nacional de Yosemite\u2026 https://t.co/lc3GMM5YIU"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2017-02-17T08:15:07.000Z",
            "id": "832503629714178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), porta de entrada para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas...\nDesejos de um BOM DIA!!!... https://t.co/XzylE18QPV"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2017-02-17T07:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "832496111357087746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/Y4DXlk6lNh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-17T04:50:28.000Z",
            "id": "832452129553997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-02-17T04:49:54.000Z",
            "id": "832451988050821124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ponte p\u00eancil deixa a paisagem ainda mais charmosa nessa parte do Parque Nacional los\u2026 https://t.co/kyZR8HT03n"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-02-17T03:58:21.000Z",
            "id": "832439012371607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/7GBLW5uk4X"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-02-17T03:56:35.000Z",
            "id": "832438568173838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "347364690",
            "created_at": "2017-02-17T03:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Kaarencrsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "832430586971226113",
            "in_reply_to_user_id": "727355196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kaarencrsp ee, flona, reserva extrativista e assim vai KKKK"
        },
        {
            "author_id": "727355196",
            "created_at": "2017-02-17T03:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JennySalustiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "832430156857954304",
            "in_reply_to_user_id": "347364690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JennySalustiano parna, arie, rebio, rppn.. essas coisas?"
        },
        {
            "author_id": "727355196",
            "created_at": "2017-02-17T03:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JennySalustiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "832429960098881536",
            "in_reply_to_user_id": "347364690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JennySalustiano sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? \u00c9 isso n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2017-02-17T00:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "832389378420781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal volta ao Parque!! #top #tksgod @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/unfEvVPAWb"
        },
        {
            "author_id": "78960841",
            "created_at": "2017-02-17T00:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "832388735853432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta ao Parque!! 47km!! #pedal #tksgod @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/8C40sOyX6D"
        },
        {
            "author_id": "33350631",
            "created_at": "2017-02-17T00:36:45.000Z",
            "id": "832388279311929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/tYQVxF69Xf"
        },
        {
            "author_id": "118396729",
            "created_at": "2017-02-16T23:44:00.000Z",
            "id": "832375005560336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil\n\n#gopro #goprobr #goprobrasil\u2026 https://t.co/VKKZ4WCKCz"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-02-16T23:02:32.000Z",
            "id": "832364569276329987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra fracasso ambiental e social. N\u00e3o sobra nada de positivo a n\u00e3o ser desola\u00e7\u00e3o ambiental e povo ferido."
        },
        {
            "author_id": "610109983",
            "created_at": "2017-02-16T22:37:08.000Z",
            "id": "832358178595753989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral. Passeio feito com o guia Logan\u2026 https://t.co/xgN9c81hVj"
        },
        {
            "author_id": "545483712",
            "created_at": "2017-02-16T22:31:05.000Z",
            "id": "832356652619878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jamanxim \u2013\u00a0MAPA https://t.co/IbM09xIYvf https://t.co/azEBaRyPsw"
        },
        {
            "author_id": "1033690795",
            "created_at": "2017-02-16T21:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "832337806999617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sereno \u00e9 quem tem\na paz de estar\nem paz\ncom Deus. // \ud83c\udf2c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/xobLrVm9rM"
        },
        {
            "author_id": "159255696",
            "created_at": "2017-02-16T21:09:42.000Z",
            "id": "832336172147998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente! \nhttps://t.co/SzZEGz4rRc"
        },
        {
            "author_id": "498394185",
            "created_at": "2017-02-16T21:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26728194,
                        -50.33573697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "832334454882340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios mais bacanas no Parque Nacional Los Glaciares \u00e9 o Big Ice. Com garras sob as\u2026 https://t.co/w1MqdrgA5z"
        },
        {
            "author_id": "3125803065",
            "created_at": "2017-02-16T20:44:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "832329786047549441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora v\u00e3o dar o dinheiro pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o, da mata.\nAs florestas que n\u00e3o tem estatua n\u00e3o sei meu filho\nagua que \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "120225214",
            "created_at": "2017-02-16T20:40:15.000Z",
            "id": "832328763434217474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei, Nat\u00e1lia Ribeiro. https://t.co/hFRUF1pE6w"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2017-02-16T20:38:02.000Z",
            "id": "832328203393982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT na C\u00e2mara destacou no site meu artigo denunciando o perigo que nossas florestas correm com o atual governo e a... https://t.co/Bsw4VwTwBN"
        },
        {
            "author_id": "320935111",
            "created_at": "2017-02-16T20:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "832321503748173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83c\udf43\ud83d\udc36 ... Passeio com meu gordo! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/rpXc5vHFW6"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-02-16T19:46:45.000Z",
            "id": "832315298749390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa e Cooperativa para Terras Comunit\u00e1rias estabelecem parceria https://t.co/uEtOsHzjNV"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2017-02-16T18:57:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "832302853683347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hom\u00e3o da porra no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-16T18:23:27.000Z",
            "id": "832294337341956097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade mais visitada continua sendo o Parque Nacional da Tijuca (RJ)! Saiba mais \ud83d\udc47#ICMBio https://t.co/p3qoDkW2EP"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2017-02-16T18:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "PVozdoCLIENTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "832291876384419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro (@PVozdoCliente) https://t.co/FAGDWcepia"
        },
        {
            "author_id": "84663586",
            "created_at": "2017-02-16T17:40:23.000Z",
            "id": "832283497536557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia da ca\u00e7a, outro do ca\u00e7ador.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nPodem matar tudo! \ud83e\udd20\nhttps://t.co/p20g4FTnaQ"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2017-02-16T17:17:18.000Z",
            "id": "832277688698150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para proteger os rinocerontes, este parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/rgj1CgLYuB"
        },
        {
            "author_id": "65065312",
            "created_at": "2017-02-16T16:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "832268684181782530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior fot\u00f3grafa que voc\u00eas respeitam \ud83d\udcf8\ud83c\udf08\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/o3XN1w1E9L"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-16T16:09:34.000Z",
            "id": "832260642061033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores das seis comunidades que integram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9 participam... https://t.co/IqrXxCPkcf"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2017-02-16T15:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "BlogMdig"
                    }
                ]
            },
            "id": "832254971215228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para proteger os rinocerontes, parque nacional indiano est\u00e1 matando ca\u00e7adores furtivos - MDig https://t.co/bCKZyAzo1o #Bichos via @BlogMdig"
        },
        {
            "author_id": "3535668256",
            "created_at": "2017-02-16T15:40:59.000Z",
            "id": "832253450855469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano, em fevereiro, uma cachoeira no Parque Nacional de Yosemite (Calif\u00f3rnia, EUA) d\u00e1 um\u2026 https://t.co/hffhEbFgil"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-02-16T15:29:06.000Z",
            "id": "832250457846198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde hist\u00f3rico de visitantes https://t.co/DtWZRPaObR"
        },
        {
            "author_id": "1539632731",
            "created_at": "2017-02-16T14:34:01.000Z",
            "id": "832236595197599748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMBAR\u00c1 DO SUL: \u00e9 l\u00e1 onde est\u00e3o os deslumbrantes c\u00e2nions Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra, e... https://t.co/qBBGAF6zGK"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2017-02-16T14:13:40.000Z",
            "id": "832231475705761793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As terras situam-se ao longo do rio Trombetas,em \u00e1reas de florestas da Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas e Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-02-16T14:10:25.000Z",
            "id": "832230658676256769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja como programar a melhor viagem a um dos maiores tesouros brasileiros: o parque nacional da Serra da Capivara:  https://t.co/3nNKP84j5B https://t.co/tokMJIzl4c"
        },
        {
            "author_id": "729778093980684289",
            "created_at": "2017-02-16T13:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -110.769,
                        43.4754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5fb320502d62dfa9"
            },
            "id": "832219307836837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar Jackson Hole e n\u00e3o visitar o 1o Parque Nacional dos Estados Unidos seria at\u00e9 um pecado\u2026 https://t.co/WJeNEekIjR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-16T13:15:26.000Z",
            "id": "832216820165795845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-02-16T12:34:45.000Z",
            "id": "832206583069364224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia com a beleza exuberante da APA das Dunas da Lagoinha. Conhe\u00e7a mais a unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/SIRFbjcoyy https://t.co/ttjFihjf1V"
        },
        {
            "author_id": "1102181448",
            "created_at": "2017-02-16T12:21:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "832203217064849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs querem Parque Nacional da Serra do Divisor como patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/MLXvV4d7xy via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2017-02-16T12:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 69,
                        "username": "PVozdoCLIENTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "832199613062995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro via @PvozdoCLIENTE https://t.co/FAGDWcepia"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2017-02-16T12:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5960136,
                        -22.4609453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "832197942530301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f #itatiaia #campo @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3MmMh17q72"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-02-16T11:58:20.000Z",
            "id": "832197416208179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Ld5R5rJ3Nb https://t.co/rWD1eeNDPE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-16T11:44:37.000Z",
            "id": "832193964748967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-02-16T11:27:10.000Z",
            "id": "832189572570157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes \u00f3rf\u00e3os de tigre 'adotam' m\u00e3e de pel\u00facia: Beb\u00eas foram resgatados de um parque nacional depois de\u2026 https://t.co/xFI0dEkcHT #DevUnit https://t.co/KeupLzCumU"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-16T11:18:08.000Z",
            "id": "832187301535088645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nBeb\u00eas foram resgatados de um parque nacional depois de sua m\u00e3e ter sido encontrada morta."
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-02-16T10:38:04.000Z",
            "id": "832177219279667202",
            "in_reply_to_user_id": "275554255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele fala da reuni\u00e3o de hoje para tratar do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2017-02-16T09:44:06.000Z",
            "id": "832163635132825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia...\n(Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, USA) https://t.co/LN2m9e91uu"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2017-02-16T09:44:01.000Z",
            "id": "832163614979190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia...\n(Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, USA) @ Yosemite National Park https://t.co/ASReaKhm7D"
        },
        {
            "author_id": "396197331",
            "created_at": "2017-02-16T04:12:45.000Z",
            "id": "832080247768100865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro https://t.co/rD2Ur9Uf2E"
        },
        {
            "author_id": "170051488",
            "created_at": "2017-02-16T03:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "Curionautas"
                    }
                ]
            },
            "id": "832075218172706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @curionautas https://t.co/yS7V9xuTBr O Baob\u00e1 do Parque Nacional de Liwonde - Curist\u00f3ria #3"
        },
        {
            "author_id": "1671437047",
            "created_at": "2017-02-16T03:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "832069001501085697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/b6KBAiCuke\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "52896595",
            "created_at": "2017-02-16T02:07:02.000Z",
            "id": "832048611517149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13\ud83d\udc40\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\ud83d\ude24\ud83d\udcb8\ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd22\nDECRETO No 41.820 DE 16 DE ABRIL DE 2009 APROVA O PLANO DE MANEJO DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE... https://t.co/diRS35y51b"
        },
        {
            "author_id": "61089833",
            "created_at": "2017-02-16T02:01:14.000Z",
            "id": "832047152830566401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gwGtBB8YWD. excelente"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-16T01:01:20.000Z",
            "id": "832032077323390977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "555560876",
            "created_at": "2017-02-16T00:31:05.000Z",
            "id": "832024463453609985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODOS JUNTOS CONTRA A ENTREGA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA ILHA DO MEDO -N\u00c3O AO PL DO  POSSEIRO!!!\nAM\u00c3NHA 10H NA C\u00c2MERA DE ITAPARICA."
        },
        {
            "author_id": "234934644",
            "created_at": "2017-02-15T23:39:50.000Z",
            "id": "832011569273982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Kz5hLGoGw2"
        },
        {
            "author_id": "61662709",
            "created_at": "2017-02-15T23:37:49.000Z",
            "id": "832011059464634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na \u00cdndia atira em pessoas para proteger rinocerontes https://t.co/2vsP6dcxch"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-02-15T23:30:15.000Z",
            "id": "832009157066776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/L4Ef0bbPHY https://t.co/Q2iUVIofqS"
        },
        {
            "author_id": "2321107548",
            "created_at": "2017-02-15T23:17:17.000Z",
            "id": "832005891633340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Autoriza Trabalhadores A Matarem Quem Seja Uma Amea\u00e7a Aos Rinocerontes!! https://t.co/onoyzC6BaX"
        },
        {
            "author_id": "2781243733",
            "created_at": "2017-02-15T23:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "832002129204121600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se termino, y muy mojados \ud83d\udc95\ud83c\udf31\u2609\u2614 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/pOqaT8wrBY"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2017-02-15T22:18:07.000Z",
            "id": "831991001929641985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia https://t.co/8DLffLLL8w #croacia \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #viagem \u26f2 \ud83c\udf0d"
        },
        {
            "author_id": "90549195",
            "created_at": "2017-02-15T21:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "831974210624970759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meninas que tentam entrar no farol me add @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/6h3RNKYNGE"
        },
        {
            "author_id": "118396729",
            "created_at": "2017-02-15T21:09:25.000Z",
            "id": "831973715881631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil\n\n#gopro #goprobr #goprobrasil\u2026 https://t.co/jJr73f6bvS"
        },
        {
            "author_id": "4927909192",
            "created_at": "2017-02-15T20:46:05.000Z",
            "id": "831967842882953217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro https://t.co/ds4xy5I3eu"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-02-15T20:45:39.000Z",
            "id": "831967732291731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais objetivos do Programa GEF Mar \u00e9 aumentar de 1,5% para 5% a \u00e1rea protegida marinha e costeira no... https://t.co/X9IMeJkftI"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2017-02-15T20:42:31.000Z",
            "id": "831966945847177219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Geologia da Chapada Diamantina! https://t.co/bZjALIz6Jc"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-02-15T20:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "831965060616577024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro https://t.co/YPCilfZqQO @ICMBio https://t.co/D2CbwdvdXT"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-02-15T19:54:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "831954855921065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio apreendeu 1.200 quilos de pescado na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari https://t.co/nf8nUr9Upa https://t.co/wa303snl7j"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-02-15T19:54:14.000Z",
            "id": "831954793996353537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: ICMBio apreendeu 1.200 quilos de pescado na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari https://t.co/nf8nUr9Upa"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2017-02-15T19:42:21.000Z",
            "id": "831951803424112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Patag\u00f4nia Chilena, o Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um destino perfeito para quem curte fazer trilhas e apreciar belos cen\u00e1rios! \ud83d\ude0d https://t.co/jkYWcj8CUV"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2017-02-15T19:41:06.000Z",
            "id": "831951487853068292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalos, neve e sol\nParque Nacional de Aggtelek \nhttps://t.co/HD0Uza36HC https://t.co/E9AIcbbU7V"
        },
        {
            "author_id": "756318271",
            "created_at": "2017-02-15T18:45:37.000Z",
            "id": "831937524574593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reserva extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, no interior do Acre, a colheita da castanha-do-par\u00e1 n\u00e3o foi a mesma em... https://t.co/9bJxDCG1vb"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-02-15T18:43:20.000Z",
            "id": "831936949804027910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Incra reconhece o direitos dos quilombolas de Oriximin\u00e1  \u00e0s terras sobrepostas a Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/8nvvTV0xyT https://t.co/WH8gRPVZ7F"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2017-02-15T18:36:00.000Z",
            "id": "831935104381571077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, A B\u00fassola Quebrada est\u00e1 montando uma excurs\u00e3o para o Parque Nacional de Itatiaia.\nO lugar \u00e9 fant\u00e1stico,... https://t.co/CHeaMdS6ss"
        },
        {
            "author_id": "474602729",
            "created_at": "2017-02-15T18:32:41.000Z",
            "id": "831934272797888520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo T\u00e9cnico Monumento Natural da Floresta https://t.co/cnpvk7CH1k"
        },
        {
            "author_id": "331197886",
            "created_at": "2017-02-15T18:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831933011071553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Elgqe6dd3c\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2017-02-15T18:04:41.000Z",
            "id": "831927223796060170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe flagrou um desmatamento no munic\u00edpio de Ibateguara, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici.... https://t.co/jetqEk0TvA"
        },
        {
            "author_id": "310002013",
            "created_at": "2017-02-15T17:51:55.000Z",
            "id": "831924010606817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai sim. Quero ver.\nApoio total. https://t.co/2s5DkxCr8z"
        },
        {
            "author_id": "1105908085",
            "created_at": "2017-02-15T17:22:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831916624148041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/6Ik8XZm7BZ\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2017-02-15T17:06:51.000Z",
            "id": "831912672052596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Parque Nacional do Igua\u00e7u\nPrincipal atrativo de Foz do Igua\u00e7u, as 275 quedas do Rio Igua\u00e7u s\u00e3o consideradas... https://t.co/hgGKGNu8AH"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2017-02-15T17:00:02.000Z",
            "id": "831910956678668292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jamanxim #PortalMapa https://t.co/NR8gyBoeLo"
        },
        {
            "author_id": "328289920",
            "created_at": "2017-02-15T16:55:05.000Z",
            "id": "831909709061910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf39\u26fa\ud83c\udf92\n#saltoguarani \n#respiraelmomento\ud83c\udf43 #paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe #duotahataha @ Ybycui Parque Nacional https://t.co/cDyJajGYmB"
        },
        {
            "author_id": "55350489",
            "created_at": "2017-02-15T16:24:23.000Z",
            "id": "831901984877867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo o ca\u00e7ador vira a CA\u00c7A \nhttps://t.co/4U7iBVC2NJ"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2017-02-15T15:36:12.000Z",
            "id": "831889858939539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Prefeitura flagram ferro velho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tamoios    https://t.co/HDZfD3V92Z https://t.co/V7sDQLQRJh"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2017-02-15T15:36:05.000Z",
            "id": "831889828660785153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Prefeitura flagram ferro velho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tamoios    https://t.co/HDZfD3V92Z https://t.co/Yn2QxuKkMx"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-02-15T15:16:23.000Z",
            "id": "831884870032977921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Palmares - PI: Floresta Nacional de Palmares - PI Floresta Nacional de\u2026 https://t.co/mCq6o71mfD"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-02-15T15:16:22.000Z",
            "id": "831884868338479105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Restinga do Cabedelo - PB: Floresta Nacional da Restinga do Cabedelo\u2026 https://t.co/KdoIULVPeU"
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2017-02-15T14:09:50.000Z",
            "id": "831868121010954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jamanxim https://t.co/lQXo0i8CVe"
        },
        {
            "author_id": "830101571581177858",
            "created_at": "2017-02-15T13:52:43.000Z",
            "id": "831863816841523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios fazem mutir\u00e3o para recuperar trilha do Parque Nacional de Nova\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Go5SlMZfj8"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2017-02-15T13:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 10,
                        "username": "NiltoTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "831859220207251458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "ARTIGO - .@NiltoTatto alerta para projeto que pode acabar com \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica https://t.co/BWbN2CPWRs https://t.co/8bL1sTP538"
        },
        {
            "author_id": "821341134194622464",
            "created_at": "2017-02-15T13:32:33.000Z",
            "id": "831858739862962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios fazem mutir\u00e3o para recuperar trilha do Parque Nacional de Nova\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/VtCEw2shPu"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-02-15T13:15:26.000Z",
            "id": "831854433076146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu em janeiro o maior n\u00famero de visitantes desde sua cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/nj4e5kNUuf"
        },
        {
            "author_id": "153546127",
            "created_at": "2017-02-15T12:53:24.000Z",
            "id": "831848888474726402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caverna de gelo de Skaftafell est\u00e1 localizada no Parque Nacional de mesmo nome, situado entre... https://t.co/LNHjWF7ucY"
        },
        {
            "author_id": "153546127",
            "created_at": "2017-02-15T12:53:19.000Z",
            "id": "831848864932040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caverna de gelo de Skaftafell est\u00e1 localizada no Parque Nacional de mesmo nome, situado entre\u2026 https://t.co/KYGzoEHXWA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-15T12:51:28.000Z",
            "id": "831848401331425281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-02-15T12:46:20.000Z",
            "id": "831847110932885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o nesta quinta-feira discute a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra\u00a0Catarinense https://t.co/9q1VxNllP5 https://t.co/ugPX82yUxE"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2017-02-15T12:25:16.000Z",
            "id": "831841807717822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos tem gente invadindo e derrubando a vegeta\u00e7\u00e3o. Crime absurdo! Ainda da tempo de... https://t.co/bpGrXDL4Lz"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2017-02-15T12:22:21.000Z",
            "id": "831841072175259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nLan\u00e7amento  a 15 de mar\u00e7o https://t.co/u9fcclAcWm"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2017-02-15T12:21:14.000Z",
            "id": "831840793325350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos tem gente invadindo e derrubando a vegeta\u00e7\u00e3o. Crime absurdo! Ainda da tempo de... https://t.co/mHZo9qJd1J"
        },
        {
            "author_id": "66742991",
            "created_at": "2017-02-15T12:16:19.000Z",
            "id": "831839554986471425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1,SP. https://t.co/SCwNGv8xQy"
        },
        {
            "author_id": "4269240088",
            "created_at": "2017-02-15T12:02:09.000Z",
            "id": "831835989555286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro https://t.co/sgG7LYxIiJ #news #info"
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2017-02-15T11:39:54.000Z",
            "id": "831830392453869570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa, to cagando pro carnaval... acho que vou pra Ter\u00ea msm, ficar com a minha fam\u00edlia, ir pro parque nacional..."
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-02-15T10:41:06.000Z",
            "id": "831815594404114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro #primeiraHora https://t.co/yVbGnvz7pS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-15T10:39:21.000Z",
            "id": "831815153943511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f\u2049\ufe0f Voc\u00ea sabia que a Floresta Nacional de Ipanema abriga um s\u00edtio hist\u00f3rico aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o?? \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\nSaiba mais: https://t.co/wVYWCdhK64 https://t.co/rJR0M8LpVw"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-02-15T10:30:21.000Z",
            "id": "831812886628442112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, momento radical na tirolesa...dias sensacionais com\u2026 https://t.co/QWSE1YKYnr"
        },
        {
            "author_id": "714279013",
            "created_at": "2017-02-15T10:05:14.000Z",
            "id": "831806568907829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/WZd5DGHZnC"
        },
        {
            "author_id": "1701841537",
            "created_at": "2017-02-15T05:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 39,
                        "username": "chicho1986"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831734594923790337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba @lostrilleros by @chicho1986: https://t.co/vmbRHRErx9 v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "751563399616659457",
            "created_at": "2017-02-15T03:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831708448073064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ujHLLyOOr6\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2017-02-15T02:13:31.000Z",
            "id": "831687855957278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coordenadora do N\u00facleo de Meio Ambiente e \u00c1reas Protegidas do IABS, conheceu hoje a Reserva Biol\u00f3gica Bosque... https://t.co/T4XROHwQwv"
        },
        {
            "author_id": "3426754877",
            "created_at": "2017-02-15T01:22:22.000Z",
            "id": "831674982719746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT jeanpaulgermain: Parque Nacional 7 Tazas, 5 Febrero 2017.\nMeteoAste https://t.co/o1EbG9OW2v (via Twitter https://t.co/78kGJ4zJFQ)"
        },
        {
            "author_id": "75690179",
            "created_at": "2017-02-15T01:00:16.000Z",
            "id": "831669423274618881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recino com muita alegria a not\u00edcia de que o PARQUE NACIONAL DEL MANU, que tive o imenso prazer de conhecer e... https://t.co/Ldm78qiMyr"
        },
        {
            "author_id": "240275263",
            "created_at": "2017-02-15T00:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831664542342082562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PyIIV2HL29\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-15T00:35:49.000Z",
            "id": "831663270687801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-02-15T00:32:50.000Z",
            "id": "831662516874911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que concess\u00f5es privadas em Parques P\u00fablicos podem ser boa id\u00e9ia: https://t.co/fN1ZUZGS1w"
        },
        {
            "author_id": "187200668",
            "created_at": "2017-02-15T00:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "831658339213910020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!Qu\u00ea?\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#fabitch #rasi #roadtrip #love #riodejaneiro #tired @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/qWT4ydPnPM"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-02-15T00:00:09.000Z",
            "id": "831654294436737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro \u2014 Portal Brasil https://t.co/cGo9aijkPZ https://t.co/N00AAKQzNN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-02-14T23:54:14.000Z",
            "id": "831652803730890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro - https://t.co/sLydrEhj5I https://t.co/s139pRFuTA"
        },
        {
            "author_id": "1164344695",
            "created_at": "2017-02-14T22:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831633813964988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fm1vJJRtjh\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "722467806520938497",
            "created_at": "2017-02-14T22:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831626096059748355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zUNvnvOjZy\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "1918266745",
            "created_at": "2017-02-14T22:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "831625900982681603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/FKkYThr0xu"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-02-14T21:47:42.000Z",
            "id": "831620962319794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destaque desta semana! Inscreva-se em nosso canal e... https://t.co/de8M3awGzV"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2017-02-14T21:28:14.000Z",
            "id": "831616062747705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OsTuristasBr: Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sLE8R4kFZV #osTuristas"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2017-02-14T21:28:01.000Z",
            "id": "831616008876064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Tw0Ec4u9jG"
        },
        {
            "author_id": "90549195",
            "created_at": "2017-02-14T21:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "831615917998092289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teoria da placa: #eufui #eutava @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ux4zLtxKqC"
        },
        {
            "author_id": "760913351492956161",
            "created_at": "2017-02-14T20:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831604651204153348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/l90N5Mavfe \ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2017-02-14T20:03:58.000Z",
            "id": "831594855138725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da #SerradosOrg\u00e3os guarda em sua reserva #cachoeiras, lagos e picos encantadores. Conhe\u00e7a a serra carioca! \ud83c\udf04 #Camping https://t.co/9gmIa0Wr4Q"
        },
        {
            "author_id": "272749198",
            "created_at": "2017-02-14T19:54:32.000Z",
            "id": "831592479996727297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada engrossadinha na chuva me d\u00e1 aquela saudade do campo da RPPN :("
        },
        {
            "author_id": "1033690795",
            "created_at": "2017-02-14T19:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "831591897026134017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I only exist in You Jesus. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/yXDyKbheAE"
        },
        {
            "author_id": "3323510885",
            "created_at": "2017-02-14T19:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831579397547241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/dkDlmQBL4C\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "3091382008",
            "created_at": "2017-02-14T18:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831575231621914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oI827nBRrk\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "359010847",
            "created_at": "2017-02-14T18:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831570051123777537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Uj0W21f9zT\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-02-14T18:19:01.000Z",
            "id": "831568442717302785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O que acha dessa vista no Parque Nacional da Chapada Diamantina? https://t.co/o2zUYxXuE6"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2017-02-14T17:32:45.000Z",
            "id": "831556801510383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARTA ABERTA \u00c0 COMUNIDADE INTERNACIONAL SOBRE AMEA\u00c7A AO PARQUE NACIONAL DE CUFADA, GUIN\u00c9 BISSAU https://t.co/DBV2mgSCxz"
        },
        {
            "author_id": "85314414",
            "created_at": "2017-02-14T17:02:22.000Z",
            "id": "831549155633987585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com\u00a0crian\u00e7as https://t.co/uCnV0i6BPB https://t.co/XCgNyUUQCH"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-02-14T15:49:16.000Z",
            "id": "831530756140843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade: Chapada dos Veadeiros @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Gc7wjaFeaI"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-02-14T15:31:46.000Z",
            "id": "831526354566868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Vem Passarinhar foi realizado nos Ref\u00fagios de Vida Silvestre Estaduais da Lagoa da Turfeira e do M\u00e9dio... https://t.co/KsPNXrF9Zl"
        },
        {
            "author_id": "70765177",
            "created_at": "2017-02-14T14:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "831513598660861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada a declarar. E precisa??? @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/eVmwfBNUZt"
        },
        {
            "author_id": "915047586",
            "created_at": "2017-02-14T14:16:38.000Z",
            "id": "831507445830782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureira em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/BEPVuWmYiY"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-02-14T13:53:53.000Z",
            "id": "831501723055296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Principal atrativo da Nam\u00edbia, Parque Nacional Etosha \u00e9 palco para a observa\u00e7\u00e3o de vida selvagem https://t.co/6ZE2aXGJXm https://t.co/YhoUheObt7"
        },
        {
            "author_id": "745062132",
            "created_at": "2017-02-14T13:40:23.000Z",
            "id": "831498322175197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\nVoc\u00ea passaria suas f\u00e9rias de julho aqui??\nParque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 feito para conhecer a... https://t.co/NYIM7047og"
        },
        {
            "author_id": "1633769318",
            "created_at": "2017-02-14T13:03:30.000Z",
            "id": "831489043020013569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabio Fliess: Travessia Ruy Braga. Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/yOxzivkixp \n#trekking #adventure #aventurebox #natureza #outdoor https://t.co/IYo3lMJ3kr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-02-14T13:00:08.000Z",
            "id": "831488195963478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional da Serra Geral, na divisa dos estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina https://t.co/mSoBK32o9L https://t.co/sfV4gEcLu3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-14T12:15:28.000Z",
            "id": "831476954100592642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2453388529",
            "created_at": "2017-02-14T12:11:36.000Z",
            "id": "831475981143662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoo - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2708 https://t.co/iF12WEiA8I"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831475315931181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83c\udffd @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/2TzlpbG6Mq"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831475202328449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/yCRSUUoNL3"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831474267623616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organizando os pensamentos! @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ggVGJ1d0Xh"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831473632991813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E muitas vezes o caminho \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea e Deus \n#Trilha @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/2GPVi1x9vx"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831473401562750980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas... @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/qxFGNjY1sk"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831473254531375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83c\udffd @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/h0eVAye0ha"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T11:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831472294555836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 por Patr\u00edcia Torres @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/zhd3OznEfX"
        },
        {
            "author_id": "234934644",
            "created_at": "2017-02-14T11:53:36.000Z",
            "id": "831471450515263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem visita t\u00e9cnica no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es uhuuuuuuuu \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2017-02-14T11:39:33.000Z",
            "id": "831467916512096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para o Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/PXN1k5YYeS https://t.co/RQ4zt8hJtN"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-02-14T11:37:24.000Z",
            "id": "831467372758306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal atrativo da Nam\u00edbia, Parque Nacional Etosha \u00e9 palco para a observa\u00e7\u00e3o de vida selvagem - https://t.co/vtC0RSl2K3 https://t.co/JFK3LEtMWE"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2017-02-14T11:28:12.000Z",
            "id": "831465057104039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia renova parceria para a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/X3MydIdEbn"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-02-14T11:13:42.000Z",
            "id": "831461408038584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este passeio inicia partindo com as bikes no carro at\u00e9 o PIC Gralha Azul, no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/VDJ6aRiOXo"
        },
        {
            "author_id": "236379742",
            "created_at": "2017-02-14T11:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "831461085660270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da #Trilha... \u00c1gua gelada para recuperar... #Trilhando #14Km #GaleraTOP @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/lR6Lqe54bp"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-02-14T10:55:02.000Z",
            "id": "831456712926363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u foi identificado mais 2.905 hectares de regenera\u00e7\u00e3o. https://t.co/NEXz7eFlfu"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-02-14T10:07:41.000Z",
            "id": "831444794316582916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena, costuma usar a express\u00e3o ...... https://t.co/22xCmZOXiX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-14T05:46:26.000Z",
            "id": "831379051885555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "441803161",
            "created_at": "2017-02-14T01:48:44.000Z",
            "id": "831319232835108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pra teres\u00f3polis no carnaval, ir pro parque nacional, pra cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "747164611",
            "created_at": "2017-02-14T00:58:00.000Z",
            "id": "831306462995546117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ParqueNacional #HenriPittier de aniversario #13F https://t.co/1VI4EtTGQr"
        },
        {
            "author_id": "43762572",
            "created_at": "2017-02-14T00:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.363144,
                        -22.78811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36430955b53190bc"
            },
            "id": "831303424243281927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara in \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, S\u00e3o Paulo) https://t.co/lrUGxr5Bbf"
        },
        {
            "author_id": "2256492819",
            "created_at": "2017-02-14T00:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "831302991936385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o foi de prop\u00f3sito (\ud83d\udc97) @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vVp2fRJxjy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-14T00:01:27.000Z",
            "id": "831292233471098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2168968832",
            "created_at": "2017-02-14T00:00:45.000Z",
            "id": "831292054818979841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela Mayrink #ParqueNacionalDaTijuca @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CRHpotEY2m"
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2017-02-13T22:48:16.000Z",
            "id": "831273816064155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n\u00e3o for pro rio ou cf no carnaval vou pra Ter\u00ea e j\u00e1 to planejando fazer um piquenique no parque nacional com meus primos \u2764\u2764\u2764\u2764"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2017-02-13T22:41:12.000Z",
            "id": "831272035292692481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malu disse que temos duas RPPN em fase de implementa\u00e7\u00e3o em Itu #c\u00e2maramunicipalitu #sess\u00e3oc\u00e2mara #Itu"
        },
        {
            "author_id": "61100853",
            "created_at": "2017-02-13T22:41:09.000Z",
            "id": "831272022206513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malu disse que temos duas RPPN em fase de implementa\u00e7\u00e3o em Itu #c\u00e2maramunicipalitu #sess\u00e3oc\u00e2mara #Itu"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2017-02-13T22:29:25.000Z",
            "id": "831269071152934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Morro Ferrabraz, \n da cidade de Sapiranga-RS. \nMais informa\u00e7\u00f5es : \nhttps://t.co/7yB6qN6zJI https://t.co/byvbMyGmn5"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-02-13T20:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "831244293801181187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frases Allan \"se eu cair me afogo muito n\u00e9\" \ud83d\ude05 #fam\u00edlia #brother @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NmYvwCSa6a"
        },
        {
            "author_id": "788408884859899905",
            "created_at": "2017-02-13T19:26:51.000Z",
            "id": "831223128609157122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta aberta ao Governo Federal \u2013 Queremos o Parque Nacional da Serra do Divisor como patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/BeSbQdTplF"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-02-13T19:04:56.000Z",
            "id": "831217611123855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou algum Parque Nacional? Se sim, conte-nos qual!"
        },
        {
            "author_id": "528486374",
            "created_at": "2017-02-13T18:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 60,
                        "username": "Viniciu09007638"
                    }
                ]
            },
            "id": "831212313759928322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG w/ @viniciu09007638 https://t.co/sZkYgicwxA"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-02-13T17:57:42.000Z",
            "id": "831200692845105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta Aberta \u00e0 comunidade internacional sobre amea\u00e7a ao Parque Nacional de Cufada, Guin\u00e9 Bissau\n\nhttps://t.co/ktA02wBpoq https://t.co/N8PKEa0QUw"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-02-13T17:53:14.000Z",
            "id": "831199567018393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estatal n\u00e3o pretende deixar de privilegiar o parque nacional. Mas n\u00e3o quer mais jogar no mar bilh\u00f5es em preju\u00edzos."
        },
        {
            "author_id": "137088025",
            "created_at": "2017-02-13T17:31:01.000Z",
            "id": "831193976107528195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas turistas israelenses foram expulsos do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia chilena, depois de ser pego acender o fogo https://t.co/jQ2whnw2px"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2017-02-13T17:24:09.000Z",
            "id": "831192246582140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Alo\u00edsio, um de nossos machos favoritos do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique!... https://t.co/ssGIuKvGee"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-02-13T17:24:07.000Z",
            "id": "831192238591995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u  - https://t.co/CNYEF1mnen"
        },
        {
            "author_id": "62979694",
            "created_at": "2017-02-13T16:57:53.000Z",
            "id": "831185637868961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rea\u00e7\u00e3o ao saber que existe pacote tur\u00edstico pra o parque nacional do xingu https://t.co/NZIHYp88PN"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2017-02-13T16:47:37.000Z",
            "id": "831183054903398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 01/04/2017 - IPERO/SP\nHist\u00f3ria e natureza no interior de S\u00e3o Paulo para voc\u00ea... https://t.co/Mkx2IUDYMM"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2017-02-13T16:38:51.000Z",
            "id": "831180848011571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia #viagem #cro\u00e1cia https://t.co/8DLffLLL8w"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-02-13T16:35:45.000Z",
            "id": "831180068655419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, em parceria com o Caminhos do Lagarto, est\u00e1 recuperando a antiga trilha Laboriaux x... https://t.co/Jq9OpevdmX"
        },
        {
            "author_id": "2184005576",
            "created_at": "2017-02-13T16:33:50.000Z",
            "id": "831179584343257088",
            "in_reply_to_user_id": "2184005576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado. Costa Rica. https://t.co/eHHUAgIQdT"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-02-13T16:09:49.000Z",
            "id": "831173539805982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/XBdEd5OZ5R"
        },
        {
            "author_id": "2999481201",
            "created_at": "2017-02-13T15:32:24.000Z",
            "id": "831164125380231169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso-Convite para Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Reserva da Biosfera Ger\u00eas/Xur\u00eas https://t.co/3FxTSmXK3Z https://t.co/1UC0aBYtok"
        },
        {
            "author_id": "102868684",
            "created_at": "2017-02-13T14:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52401574,
                        -9.52939161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "831153106423386116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser feliz \u00e9 bem melhor que ser rei #trip #peru @ Parque Nacional Huascar\u00e1n https://t.co/10moZG8AtV"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-02-13T14:18:53.000Z",
            "id": "831145624401825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 \u2013 Pedra do Altar \u2013 Parque Nacional de Itatiaia \u2013 RJ https://t.co/LjCAGNGAd9"
        },
        {
            "author_id": "45721893",
            "created_at": "2017-02-13T13:08:42.000Z",
            "id": "831127964213456899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista do Parque Nacional do Itatiaia pela Dutra hoje t\u00e1 lindona. A\u00ed bateu aquele negocinho no cora\u00e7\u00e3o lembrando da viagem pra l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-02-13T12:50:50.000Z",
            "id": "831123465746935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @filipe_rates\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrekking Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nMinha companheira @sulamara_rates .\n.\n.... https://t.co/wn2CydFRkI"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-02-13T12:50:45.000Z",
            "id": "831123445178126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost filipe_rates\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrekking Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nMinha companheira\u2026 https://t.co/mrPl14cysj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-13T12:01:26.000Z",
            "id": "831111036023500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "828648583280881666",
            "created_at": "2017-02-13T11:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 54,
                        "username": "lalah_cris20"
                    }
                ]
            },
            "id": "831103597437935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @lalah_cris20 https://t.co/4DL0c6WUHE"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-13T11:24:02.000Z",
            "id": "831101623279693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer fauna amea\u00e7ada \u00e9 \"normal\"? Ainda mais numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL e S\u00cdTIO DO PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL???... https://t.co/07PLgd5dlg"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-02-13T10:38:06.000Z",
            "id": "831090062976774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do Padre, Campos Gerais National Park (Parque Nacional dos Campos Gerais), Paran\u00e1, Brasil\u2026 https://t.co/Bf4hBUtfpF"
        },
        {
            "author_id": "142776409",
            "created_at": "2017-02-13T10:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "831089486390054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mais que especial com minha esposa e amigos mais chegados que irm\u00e3os. @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/9XOmPKJWIp"
        },
        {
            "author_id": "225235312",
            "created_at": "2017-02-13T10:29:37.000Z",
            "id": "831087926826131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciro Albano at Rppn Esta\u00e7\u00e3o Veracel.\n\u00b7 Santa Cruz Cabr\u00e1lia, BA, Brazil \u00b7 \nOchre-marked-Parakeet https://t.co/7ECq1fWSKb"
        },
        {
            "author_id": "226137693",
            "created_at": "2017-02-13T09:20:00.000Z",
            "id": "831070407121915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice - De mota pela Rota dos Balc\u00e3s https://t.co/Tkj3LScQk3"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-02-13T04:30:05.000Z",
            "id": "830997446444605444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "43/365 Fotos de #Colombia Parque Nacional Natural #chingaza  #ColombiaRealismoM\u00e1gico #ColombiaisMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/dMOdzSqZIq"
        },
        {
            "author_id": "2442268970",
            "created_at": "2017-02-13T02:56:14.000Z",
            "id": "830973830067793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RBS TV] - Jornal do Almo\u00e7o RS: conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS - #PartiuRS: https://t.co/i0AYjYDWS4 via"
        },
        {
            "author_id": "2442268970",
            "created_at": "2017-02-13T02:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "830973775281786884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RBS TV] - Jornal do Almo\u00e7o RS: conhe\u00e7a a Floresta Nacional no RS - #PartiuRS: https://t.co/0c4D6tEIT7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-13T00:53:44.000Z",
            "id": "830943000171802626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-12T23:50:33.000Z",
            "id": "830927101054349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "130906381",
            "created_at": "2017-02-12T23:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "830922351831371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 @ Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0SMTTbR1FA"
        },
        {
            "author_id": "97215135",
            "created_at": "2017-02-12T23:12:34.000Z",
            "id": "830917541061066754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chestnut-bellied flowerpiercer, Diglossa gloriosissima, parque nacional natural Tatama, cerro montezuma https://t.co/FWOOA5FgPH"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-02-12T22:55:06.000Z",
            "id": "830913148286824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita \u00e0s termas geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais em Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica https://t.co/7t4UvTzMXE https://t.co/YjXsMnckky"
        },
        {
            "author_id": "54208379",
            "created_at": "2017-02-12T22:33:12.000Z",
            "id": "830907636673605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE investiga decreto da AL que reduz \u00e1rea da reserva extrativista Guariba-Roosevelt... https://t.co/frEDVKTSmU"
        },
        {
            "author_id": "54208379",
            "created_at": "2017-02-12T22:32:12.000Z",
            "id": "830907385510236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE investiga decreto da AL que reduz \u00e1rea da reserva extrativista Guariba-Roosevelt... https://t.co/gWstK1t4sy"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2017-02-12T22:16:33.000Z",
            "id": "830903446538694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu vou no parque nacional meu olho fica verde, parece que ele absorve a pigmenta\u00e7\u00e3o de l\u00e1, amo"
        },
        {
            "author_id": "114206389",
            "created_at": "2017-02-12T21:37:44.000Z",
            "id": "830893675928498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al atardecer... #iguazufalls #naturaleza #colores @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/tlkKSd4xH1"
        },
        {
            "author_id": "130906381",
            "created_at": "2017-02-12T21:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13496263,
                        -22.90334666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "830886484265811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/Yl7qMe2rxq"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2017-02-12T20:43:17.000Z",
            "id": "830879974773121025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brevemente ser\u00e1 dado a conhecer um novo trabalho na t\u00e9cnica de timelapse, agora sobre o Parque Nacional da... https://t.co/w1m2ETIEsP"
        },
        {
            "author_id": "965261516",
            "created_at": "2017-02-12T20:30:22.000Z",
            "id": "830876721960382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic https://t.co/yqEsUQXPdc"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2017-02-12T20:07:12.000Z",
            "id": "830870895069642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Responda a enquete e ajude o  Parque Nacional da Tijuca a melhorar. https://t.co/k4LXIc7gBQ https://t.co/YoqFFgLA5d"
        },
        {
            "author_id": "235056499",
            "created_at": "2017-02-12T20:04:01.000Z",
            "id": "830870091650723842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PhYygbmXcv"
        },
        {
            "author_id": "297606714",
            "created_at": "2017-02-12T20:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06787094,
                        4.62234957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "830869333509341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday morning!!! @ Parque Nacional de Bogota https://t.co/MYwo2rADtO"
        },
        {
            "author_id": "33267460",
            "created_at": "2017-02-12T19:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "830868292273319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa nem de filtro \ud83c\udf04\ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/JO3igbItrF"
        },
        {
            "author_id": "118396729",
            "created_at": "2017-02-12T18:30:24.000Z",
            "id": "830846534967255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil\n\n#gopro #goprobr #goprobrasil\u2026 https://t.co/agh184mQeE"
        },
        {
            "author_id": "163318274",
            "created_at": "2017-02-12T18:00:01.000Z",
            "id": "830838887249494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo agradecido em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ZyOpvqPJNh"
        },
        {
            "author_id": "2434402923",
            "created_at": "2017-02-12T17:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "830830987932209153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltros \nAchei a inspira\u00e7\u00e3o da cor do meu esmalte...\n#oh #naturezaperfeita @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/u0esFqaXSF"
        },
        {
            "author_id": "825076332",
            "created_at": "2017-02-12T17:15:44.000Z",
            "id": "830827740513304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANGOLA - PARQUE NACIONAL DA QUI\u00c7AMA\n\nProv\u00edncia: Luanda\n\nO Parque Nacional da Qui\u00e7ama ocupa uma \u00e1rea de 9.600 km\u00b2.... https://t.co/d09KaNsZ2D"
        },
        {
            "author_id": "824054403099410432",
            "created_at": "2017-02-12T17:11:53.000Z",
            "id": "830826772564410370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013\u00a0Cro\u00e1cia https://t.co/i6tAkvf2Bu https://t.co/zkldIjQp9v"
        },
        {
            "author_id": "3062390921",
            "created_at": "2017-02-12T16:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1395828,
                        9.37931614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "830818741176905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manfred \ud83d\ude02 @ Playa Las Gemelas, Parque Nacional Ml. Antonio https://t.co/R6AQnOv5Ec"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-12T16:33:16.000Z",
            "id": "830817057021259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 11.973 hectares, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9 fica localizada a 25 Km de Manaus. \u00c9... https://t.co/eBiXxVf5fn"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-02-12T15:51:59.000Z",
            "id": "830806665326886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que temos pra hoje? @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/htS3Hjf3nO"
        },
        {
            "author_id": "38032927",
            "created_at": "2017-02-12T15:45:29.000Z",
            "id": "830805028818579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo de encomenda...o S Pedro foi nosso amigo! \u2014 a sentir-se satisfeito em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rdcczeyGhD"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-02-12T15:30:04.000Z",
            "id": "830801149930266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#SuaFoto Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, Rio de Janeiro. Foto de Stuart Thomas \u00e9 a escolhida de hoje. Participe https://t.co/DAHXnuSHLk https://t.co/wxMuNwGxLy"
        },
        {
            "author_id": "900770989",
            "created_at": "2017-02-12T15:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "830799787377168391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc9f\ud83d\udc97 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GpK1x3WZpX"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2017-02-12T14:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "830787400913805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/n5KRnTBFXk"
        },
        {
            "author_id": "24384016",
            "created_at": "2017-02-12T14:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "830781932048936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ywjZATX30D"
        },
        {
            "author_id": "760689270835249152",
            "created_at": "2017-02-12T13:30:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "830771053139984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00cd A PESSOA ACORDA 11 HORAS E TINHA QUE ACORDAR AS 08 PARA IR AO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO BRIGADEIRO E N\u00c3O VAI? DORME MUITO E ESQUECE \ud83d\ude10\ud83d\ude12\ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "2967477413",
            "created_at": "2017-02-12T13:21:09.000Z",
            "id": "830768707324375042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0fReuni\u00e3o de trabalho na Sede do ICMBIO na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA. Na pauta,\u2026 https://t.co/rxIXl45UUm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-12T11:36:22.000Z",
            "id": "830742337265528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [theoldcitizen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "theoldcitizen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "theoldcitizen"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "0576000b9c1dfea7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Piedecuesta, Colombia",
                "id": "005371513d9d46fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Jackson, WY",
                "id": "5fb320502d62dfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "36430955b53190bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "145738473",
                "name": "Suyan Lopes",
                "username": "suyanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83c\udf35\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68001817",
                "name": "Edilane Calado \ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "EdilaneSEP_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82194807",
                "name": "Piti Meinberg",
                "username": "pitida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270903315941994496",
                "name": "Renata",
                "username": "receribelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702550026623451137",
                "name": "Salomon Brasil",
                "username": "SalomonBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64413021",
                "name": "SoCurticao.Net",
                "username": "socurticao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2597185238",
                "name": "Lu Pinheiro",
                "username": "LulliPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829476259629502464",
                "name": "Aryson santos",
                "username": "Arysonsantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65374076",
                "name": "Ibratin",
                "username": "ibratin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26389341",
                "name": "Tha\u00eds R. S.",
                "username": "thaisabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193311997",
                "name": "FM Eldorado",
                "username": "1007eldoradofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105709904",
                "name": "\u2660\ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcce \ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u2660 \u00ae",
                "username": "Mrcharlymagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828614287",
                "name": "Mundo Ecologico",
                "username": "Mundoeco15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337769771",
                "name": "viniciuscuna",
                "username": "viniciuscuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294622882",
                "name": "RioBrasTur",
                "username": "RioBrasTur_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334243295",
                "name": "Felipe Portilho",
                "username": "oFelipePortilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62914839",
                "name": "A8SE",
                "username": "portala8se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134270883",
                "name": "MARIO ALMEIDA",
                "username": "mcmalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727178400201342976",
                "name": "Portal Sergipe Mais",
                "username": "SergipeMais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828189009",
                "name": "Fabricio Pedroni",
                "username": "faklprt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "741857244585852928",
                "name": "Sergipe 24 Horas",
                "username": "sergipe24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292275351",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Machado",
                "username": "jcarlosmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830954271",
                "name": "Walter Ca\u00f1on Ramirez",
                "username": "walterknon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206162289",
                "name": "Giovana Carbone",
                "username": "carbonegiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75634454",
                "name": "JEAN CALEN #BETA",
                "username": "jeancalen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159659527",
                "name": "Lucio Prado Dias",
                "username": "luciopradodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22129996",
                "name": "Thales Brand\u00e3o",
                "username": "ThalesBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790635158126862336",
                "name": "fabiotm, Tim beta",
                "username": "fabiotm69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751960944822067200",
                "name": "EmFoco",
                "username": "emfoconoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4213858737",
                "name": "Cidade Em Alerta",
                "username": "CidadeEmAlerta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69681004",
                "name": "Bruno dos Santos",
                "username": "BrunoProdigy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137150741",
                "name": "Eduardo \uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dudupedron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111657852",
                "name": "Angelo dos Santos",
                "username": "aveangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714246272",
                "name": "Dorris Dechart",
                "username": "Dorris_Dechart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714223046",
                "name": "Karyl Mckines",
                "username": "Karyl_Mckines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600252133",
                "name": "Dhiego Verona \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DhiegoVerona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830894572549050369",
                "name": "felipe matavacabeta",
                "username": "matavacabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346503478",
                "name": "Jos\u00e9 Meneses",
                "username": "jmenesesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863852683",
                "name": "Marreco Turismo Ltda",
                "username": "LtdaMarreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421939214",
                "name": "Capricorniano",
                "username": "pedroc4rvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378764363",
                "name": "Duendetur",
                "username": "duendetur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73488443",
                "name": "William ramos paiffer",
                "username": "wpaiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118396729",
                "name": "Mateus",
                "username": "aecnext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60832848",
                "name": "Victor",
                "username": "TheVoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13871682",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8f\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86",
                "username": "MuyDanado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58760261",
                "name": "Ricardo Basttos",
                "username": "RicardoBasttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44353396",
                "name": "Jo\u00e3o Fortes Eng.",
                "username": "JoaoFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460999084",
                "name": "Juan Andres",
                "username": "jaoa0214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182052408",
                "name": "Bernadete Terraccian",
                "username": "Berterracciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905002017",
                "name": "Amigos da Corrida",
                "username": "TheRunFriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559566395",
                "name": "Anderson Nogueira",
                "username": "a_cnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454341781",
                "name": "COOPTUR",
                "username": "COOPTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156685551",
                "name": "Peter Oliveira",
                "username": "peteroliveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76663857",
                "name": "Tania Maria",
                "username": "taniamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738301",
                "name": "Matheus Campana \u00ab",
                "username": "MatheusCampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94801576",
                "name": "Mario A. V\u00e9jar C.",
                "username": "marito_bross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107723428",
                "name": "alberto el achkar",
                "username": "albertobetof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731260849",
                "name": "Mari",
                "username": "Realmari__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819634524388728832",
                "name": "K\u03a3VAS \uf8ff",
                "username": "eric_saransig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54378874",
                "name": "Kinha \u2728",
                "username": "eriikateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55299628",
                "name": "Zack Guerra \ud83c\udfae",
                "username": "zackguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285820444",
                "name": "Vandr\u00e9 Guimar\u00e3es",
                "username": "VandreGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71759992",
                "name": "\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee",
                "username": "corazondpapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2452924646",
                "name": "Bruno Camargo",
                "username": "Beginners28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314318244",
                "name": "Maria Victoria Alves",
                "username": "MaryVicky2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42811892",
                "name": "ClaudioMottaJr",
                "username": "ClaudioMottaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149602656",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel",
                "username": "joaogc100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16938447",
                "name": "Clodoveu",
                "username": "clodoveu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359010847",
                "name": "Andr\u00e9 Ulisses santos",
                "username": "AndrUlisses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504490945",
                "name": "Caio",
                "username": "_caiolopesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155023851",
                "name": "Analis Ohara",
                "username": "_CH3CH2OH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831260968093114374",
                "name": "Andersim",
                "username": "Diasboms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67913436",
                "name": "Danilo Alves",
                "username": "Danilospd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393218560",
                "name": "\ud83d\udeabCANCELADO\ud83d\udeab",
                "username": "victor_comce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196798377",
                "name": "Gatinho Desordeiro",
                "username": "CapJamesFlint6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327109848",
                "name": "Gunther Games",
                "username": "GamesGunther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297842046",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "claudialyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522560919",
                "name": "Sergio Reis",
                "username": "sergioreis33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16515098",
                "name": "Maur\u00edcio Tuffani",
                "username": "tuffani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62970978",
                "name": "Will Carvalho \u00a9",
                "username": "WillBCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357166503",
                "name": "Rosana Cerqueira",
                "username": "rjpcerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801895",
                "name": "Guilherme Braune",
                "username": "GuilhermeBraune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230500731",
                "name": "Turismo Sob Medida",
                "username": "TurSobMedida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476980579",
                "name": "L\u00facifer, eu.",
                "username": "iLuciferMstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138825245",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57350105",
                "name": "ZDF",
                "username": "ZDF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105661756821696515",
                "name": "tobiastms",
                "username": "tobiastms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980583883",
                "name": "Nico Mininno",
                "username": "MininnoNico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280287544",
                "name": "Alexandra M\u00aa Baz\u00edlio",
                "username": "Alexandraxnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468942582",
                "name": "Hara",
                "username": "tino_hara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101140156",
                "name": "Prof. Edgard",
                "username": "prof_edegard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3321721929",
                "name": "JP",
                "username": "EnderlinHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719681023",
                "name": "canarias",
                "username": "canariasnatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714236173",
                "name": "Ginny Fredley",
                "username": "Ginny_Fredley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2704682138",
                "name": "felipe moreira",
                "username": "felipe_yoklho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762540632053276672",
                "name": "Yo mismo",
                "username": "Chico_scl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67453899",
                "name": "\u24df Marcelo",
                "username": "MAISM1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347364690",
                "name": "Jennyfer Salustiano",
                "username": "JennySalustiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727355196",
                "name": "karen.",
                "username": "Kaarencrsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78960841",
                "name": "Cassio Lobato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "CassioLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33350631",
                "name": "Trimarcio",
                "username": "trimarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610109983",
                "name": "entreviagens",
                "username": "apaulafidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545483712",
                "name": "ruralbook",
                "username": "ruralbookagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033690795",
                "name": "Renett",
                "username": "_eurenatosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159255696",
                "name": "Eli \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "Eli_Piojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498394185",
                "name": "Rascunhos de Viagens",
                "username": "rascunhosviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125803065",
                "name": "Renata Reis",
                "username": "rosaqueabre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120225214",
                "name": "Fabr\u00edcio Dias",
                "username": "devanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320935111",
                "name": "Gabi Eleut\u00e9rio \ud83d\udca1",
                "username": "Gabii_Eleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "Thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84663586",
                "name": "The Blue Magnetic Hand\u2122",
                "username": "rettiwtdopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65065312",
                "name": "Sam",
                "username": "s_samanthatex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3535668256",
                "name": "lab di biolologia",
                "username": "labdibiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539632731",
                "name": "WEDD CONCEPT",
                "username": "weddconcept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "729778093980684289",
                "name": "vidaaamericana",
                "username": "PatyGierau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102181448",
                "name": "Paulo Rivetti",
                "username": "p_rivetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396197331",
                "name": "Danilo Evaristo",
                "username": "DaniloEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170051488",
                "name": "Kioma. \u304d\u304a\u307e",
                "username": "kioexsis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646072344",
                "name": "Curionautas",
                "username": "Curionautas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671437047",
                "name": "AMARAL CHAPEIRO",
                "username": "luccasgalinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52896595",
                "name": "THAIS TEDESCO",
                "username": "thaistedesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61089833",
                "name": "Caf\u00e9 Maipor\u00e9 Rond\u00f3n",
                "username": "neozol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555560876",
                "name": "Felipe Britto",
                "username": "Fbritto_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234934644",
                "name": "Meu nome \u00e9 o da moeda da Nig\u00e9ria",
                "username": "nalesccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61662709",
                "name": "Marcos H. Pinheiro",
                "username": "marcoshpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321107548",
                "name": "Inspiring Life",
                "username": "INSPIRINGLIF3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781243733",
                "name": "josefina neffen",
                "username": "JoseNeffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52749506",
                "name": "\ud83c\udf0d Dobrar Fronteiras",
                "username": "samuelsantosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90549195",
                "name": "n\u00e1dia \ud83c\udf93",
                "username": "sneyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927909192",
                "name": "Nova Fm 101",
                "username": "NovaFm101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756318271",
                "name": "Ideias na Mesa",
                "username": "ideias_na_mesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474602729",
                "name": "Marcos Paulo Thome",
                "username": "thome76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331197886",
                "name": "\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9a",
                "username": "H4RU_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310002013",
                "name": "Rithielly Grig\u00f3rio",
                "username": "RGrigorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105908085",
                "name": "\u043a\u043b\u0430\u0443\u0434\u0438\u043d\u043e \u043f\u0430\u0441\u043a\u043e\u0430\u043b\u044c",
                "username": "claudio_dark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328289920",
                "name": "Letty Briitezz",
                "username": "LettyBritez93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55350489",
                "name": "Raphael Alacoque",
                "username": "Rapha_Alacoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830101571581177858",
                "name": "Panorama da Cidade",
                "username": "panoramacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821341134194622464",
                "name": "Di\u00e1rio Democr\u00e1tico",
                "username": "ddrj21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153546127",
                "name": "E-SCAPE TOUR",
                "username": "Escape_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66742991",
                "name": "Leonardo Saes",
                "username": "leonardo_saes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4269240088",
                "name": "Gazeta do Dia",
                "username": "gazetablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64592917",
                "name": "Lu Soares",
                "username": "LuizaSoaresb__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714279013",
                "name": "George Krohn",
                "username": "George_Krohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841537",
                "name": "Eduardo Zerna",
                "username": "chicho198605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98741675",
                "name": "carlos  zambrano",
                "username": "chicho1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751563399616659457",
                "name": "leonardo",
                "username": "leonardoofsxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426754877",
                "name": "Alerta V Regi\u00f3n",
                "username": "AlertaVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75690179",
                "name": "gaivotanoazul",
                "username": "gaivotanoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240275263",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "LuizMrCandyman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187200668",
                "name": "Rasi \ud83d\udc3e",
                "username": "oeduardorasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164344695",
                "name": "Ubirat\u00e3 Von M\u00fchlen da Silva",
                "username": "birazka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722467806520938497",
                "name": "Muriell",
                "username": "MurielViana5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918266745",
                "name": "\ud83c\udf38Anarella \ud83c\udf38",
                "username": "NareMaljak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370969",
                "name": "Max Braga",
                "username": "MaxBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760913351492956161",
                "name": "Wolf Gamer",
                "username": "WolfGamer90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272749198",
                "name": "Christian Lopes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "ChrissHarrison_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323510885",
                "name": "Pablo Vinicius",
                "username": "VINI2000OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091382008",
                "name": "wilhas jds",
                "username": "WilhasJds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85314414",
                "name": "Prosa de M\u00e3e",
                "username": "ProsadeMae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70765177",
                "name": "Ruy Marcos Gon\u00e7alves",
                "username": "RuyGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915047586",
                "name": "Luciana Carvalho",
                "username": "CarvalhoLuska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745062132",
                "name": "RKM VIAGENS E TURISM",
                "username": "RKMVIAGENSETURI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633769318",
                "name": "AventureBox",
                "username": "aventurebox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453388529",
                "name": "K-BE\u00c7A TURISMO",
                "username": "KbecaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58090517",
                "name": "Adja Andrade",
                "username": "AdjAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236379742",
                "name": "Lilian Campos Soares",
                "username": "LCamposSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441803161",
                "name": "bea \ud83e\uddda\ud83c\udffc",
                "username": "beatrizhasten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747164611",
                "name": "Observ.AmbientalVEN",
                "username": "ObservatorioAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43762572",
                "name": "Alexandre Ferraro \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "ferraro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256492819",
                "name": "nina",
                "username": "n1namd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168968832",
                "name": "Celle.",
                "username": "sensivelvaidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61100853",
                "name": "adauto jose rizzi",
                "username": "adautorizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788408884859899905",
                "name": "Francisca de Souza L",
                "username": "franciscaac23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528486374",
                "name": "M\u00e1rcio Homem",
                "username": "Marcioh_Homem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827950589816475653",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "Viniciu09007638",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137088025",
                "name": "Santa Fe Radio",
                "username": "santafebusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62979694",
                "name": "Sommelier de pamonha",
                "username": "folinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184005576",
                "name": "Musashi Pinkman",
                "username": "viajeycine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999481201",
                "name": "PO SEUR",
                "username": "POSEUR2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102868684",
                "name": "aline martins",
                "username": "aalinemarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45721893",
                "name": "danivell",
                "username": "danivell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828648583280881666",
                "name": "Heitor Reis #timbeta",
                "username": "heitor_tim_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285462357",
                "name": "La\u00edse  #timbeta",
                "username": "lalah_cris20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142776409",
                "name": "wandeliton gomez",
                "username": "wandeliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225235312",
                "name": "steven forrester",
                "username": "steveo960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226137693",
                "name": "Ant\u00f3nio M. Emi.Costa",
                "username": "AMECMototurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442268970",
                "name": "Televis\u00e3o no RS",
                "username": "televisaonors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130906381",
                "name": "Maybe I'm Insane",
                "username": "KellyValhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97215135",
                "name": "OSWALDO CORTES",
                "username": "oswaldoaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54208379",
                "name": "Dorjival Silva",
                "username": "dorjivalsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114206389",
                "name": "Laura Barboza",
                "username": "Layta_78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965261516",
                "name": "T\u00eaisi Colares",
                "username": "TeisiColares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235056499",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulobertochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297606714",
                "name": "David Duarte\u00ae",
                "username": "DavidDuarte48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33267460",
                "name": "pomba lesa",
                "username": "juliasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163318274",
                "name": "Luciano Melga\u00e7o Oficial",
                "username": "LucianoMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434402923",
                "name": "valmello",
                "username": "valmellomellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825076332",
                "name": "Antena 21 (RADIO)",
                "username": "radioantena21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824054403099410432",
                "name": "Quil\u00f3metro Infinito",
                "username": "QuilometroInfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062390921",
                "name": "Luis Miguel Fajardo",
                "username": "fajardom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38032927",
                "name": "Jose Barbosa",
                "username": "zelrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900770989",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude90\ud835\ude9b\ud835\ude8e",
                "username": "AlegreMarianela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24384016",
                "name": "Igor Fernandes",
                "username": "fernandesigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760689270835249152",
                "name": "Andressa K\u00e9zia \ud83d\udc81",
                "username": "AndressaKzia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967477413",
                "name": "Renato Santana",
                "username": "renatosantanadf",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "833816901075759109",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j6zvaga4kd0ljiz96zz0ldpzif0d",
        "oldest_id": "830742337265528833",
        "result_count": 463
    }
}