{
    "data": [
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-02-07T19:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "EliseuPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "829046250175680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr @EliseuPadilha H\u00e1 10 milh\u00f5es de ha de pastos sujos na Amaz\u00f4nia  (Inpe/Embrapa). N\u00e3o precisa reduzir Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para produzir. https://t.co/6aBx8HZ8F9"
        },
        {
            "author_id": "1716332976",
            "created_at": "2017-02-07T18:42:27.000Z",
            "id": "829037627911319553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Furna Feia empossa Conselho Consultivo \u2013 REDE NEWS 360 https://t.co/3M6Howu2xs"
        },
        {
            "author_id": "24259073",
            "created_at": "2017-02-07T18:41:02.000Z",
            "id": "829037270887972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justo.\nPodiam tamb\u00e9m ficar proibidos de entrar em qualquer parque nacional ou reserva ambiental de qualquer lugar... https://t.co/5UniSN17YM"
        },
        {
            "author_id": "785939221538279424",
            "created_at": "2017-02-07T17:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "829024848366227456",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio \nCaramba!!! Parque Nacional \u00e9 Parque Nacional. N\u00e3o \u00e9 pasto para pecu\u00e1ria. Pasto somente para Polinizadores."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-02-07T16:55:53.000Z",
            "id": "829010807467999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi iniciado o processo para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas do Parque Nacional da Tijuca 2017. Para realizar a... https://t.co/YLZZ8uJbDn"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2017-02-07T16:28:40.000Z",
            "id": "829003956626022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) Bonfim-Guara\u00edra, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o, Cajueiro de Pirangi e Parque das Dunas."
        },
        {
            "author_id": "528486374",
            "created_at": "2017-02-07T16:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 60,
                        "username": "Viniciu09007638"
                    }
                ]
            },
            "id": "829000873036640257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG w/ @viniciu09007638 https://t.co/09gqJBCDfW"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-02-07T15:53:29.000Z",
            "id": "828995105453400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/8xRVQE9yUQ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-07T15:52:04.000Z",
            "id": "828994747440254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS ao ICMBio por agir r\u00e1pido e mostrar que Parque Nacional \u00e9 pra ser respeitado! Agora s\u00f3 falta acabar com... https://t.co/4Brgx6PC55"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2017-02-07T15:38:47.000Z",
            "id": "828991402805755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DO PIAU\u00cd.\nParque Nacional da Serra da Capivara.\nFoto: Juscelino Reis\n#paginacaatinga https://t.co/yIZWVw765D"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-07T15:06:39.000Z",
            "id": "828983318712635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2017-02-07T15:03:46.000Z",
            "id": "828982592330485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Parque Nacional das Emas - GO, durante o mais longo monitoramento j\u00e1 realizado com on\u00e7a-pintada. Os... https://t.co/atAgVy6UbG"
        },
        {
            "author_id": "737712859883376640",
            "created_at": "2017-02-07T14:37:04.000Z",
            "id": "828975874535989251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DeusExisteSimPQ aqui na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia sinto ele presente"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-07T13:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "828966533212803073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/fCJr4E8KFM"
        },
        {
            "author_id": "142398768",
            "created_at": "2017-02-07T12:19:40.000Z",
            "id": "828941294638612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bailarina do Faust\u00e3o fica noiva no topo da Pedra Bonita: 'Planejei tudo'\n\nO Parque Nacional da Tijuca, no Rio,... https://t.co/rp0IM4fg1A"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-02-07T12:15:57.000Z",
            "id": "828940360080621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#China investir\u00e1 US$ 145 milh\u00f5es na constru\u00e7\u00e3o do parque nacional de ##Sanjiangyuan\nhttps://t.co/k1nSM1HX7k https://t.co/RKTwWqreuf"
        },
        {
            "author_id": "73447738",
            "created_at": "2017-02-07T11:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828926699307954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/vlam2g7FDL\u00e1 do Sul - Primeira parada: Parque Nacional de Aparados da"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-02-07T11:05:00.000Z",
            "id": "828922506706759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os portadores de necessidades especiais t\u00eam mais um motivo para comemorar: https://t.co/dX35zC5Pak"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-02-07T10:35:26.000Z",
            "id": "828915065902477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CABO POLONIO\" em \u00c1REAS PROTEGIDAS do URUGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting on... https://t.co/hMj6gUWcju"
        },
        {
            "author_id": "482170226",
            "created_at": "2017-02-07T09:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5312615,
                        -41.05777083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e51dcd7e0471448"
            },
            "id": "828905053595566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma capela pequena que se encontra na regi\u00e3o do Llao Llao, dentro do parque nacional Nahuel\u2026 https://t.co/1izqaVkOlt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-07T09:50:46.000Z",
            "id": "828903823930433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2017-02-07T09:05:51.000Z",
            "id": "828892520482557953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Regi\u00e3o da Pedra de Xang\u00f4 vira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/8gVOtIFYW2"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2017-02-07T07:00:57.000Z",
            "id": "828861087743344641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarquias da Peneda Ger\u00eas tem 4ME para investir na valoriza\u00e7\u00e3o do parque nacional https://t.co/ylkyJxZ5lR"
        },
        {
            "author_id": "814577899395284992",
            "created_at": "2017-02-07T06:59:56.000Z",
            "id": "828860830649311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos Cequa!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/EnfJeV5uYP"
        },
        {
            "author_id": "223140930",
            "created_at": "2017-02-07T04:26:12.000Z",
            "id": "828822144939200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es,\u2026 https://t.co/TdnSazpc7I"
        },
        {
            "author_id": "368978576",
            "created_at": "2017-02-07T03:05:52.000Z",
            "id": "828801927261671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia para a Trilha do Belmonte na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/ZAw6pveRh6"
        },
        {
            "author_id": "173982641",
            "created_at": "2017-02-07T02:41:04.000Z",
            "id": "828795684241420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"teu av\u00f4 fazia pasto em \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "2787520221",
            "created_at": "2017-02-07T01:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.67083333,
                        -26.04861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "828770466991058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque nacional \u00d1acunday https://t.co/zxQfCTS60U"
        },
        {
            "author_id": "75842580",
            "created_at": "2017-02-07T00:52:08.000Z",
            "id": "828768272606715907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Campos Gerais possui expressivo patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico https://t.co/jjvvLtX6oW"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-02-07T00:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 109,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "828760333695213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras de visita\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/2BcZP2Nxg5 via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-02-07T00:08:23.000Z",
            "id": "828757261296230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/2Ls0n0GIYd"
        },
        {
            "author_id": "379798893",
            "created_at": "2017-02-06T23:50:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "828752734283264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc83\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/3cl4NqmLvV"
        },
        {
            "author_id": "90355092",
            "created_at": "2017-02-06T23:46:58.000Z",
            "id": "828751874455175170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de macacos silencia as florestas\n\nOs sau\u00e1s da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Lucia, em Santa Teresa (ES), s\u00e3o... https://t.co/eZ4A4Ep81D"
        },
        {
            "author_id": "962632820",
            "created_at": "2017-02-06T23:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "828749340592181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mourada!! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/32R587Pc7m"
        },
        {
            "author_id": "3290076934",
            "created_at": "2017-02-06T23:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "828746479372230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Goi\u00e1s adota uma nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/9FpzSvyB3N via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "77833185",
            "created_at": "2017-02-06T22:45:57.000Z",
            "id": "828736518248357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais bonito que voc\u00ea j\u00e1 conheceu? - Parque Nacional de Itatiaia! Cachoe...   https://t.co/VNA8UXZAaE"
        },
        {
            "author_id": "624184872",
            "created_at": "2017-02-06T22:18:38.000Z",
            "id": "828729640776773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardins do Parque Nacional da Pena \ud83c\udff0\n.\n.\n.\n#parquedapena #parquenacional #palaciodapena #Sintra\u2026 https://t.co/T8ar1epyS1"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-02-06T21:36:50.000Z",
            "id": "828719121743351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | #viagens #viajar https://t.co/jeySJnNCPQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-06T21:36:23.000Z",
            "id": "828719009239592962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-02-06T21:07:57.000Z",
            "id": "828711855891832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada dos Britos \u00e9 uma ilha no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/Htio4rrOzo"
        },
        {
            "author_id": "759592516048023553",
            "created_at": "2017-02-06T21:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "828711027755737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tardemaravilhosa @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/4uFMKrqHrB"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-02-06T20:56:02.000Z",
            "id": "828708854028496897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de ontem do Ecoando, na Serra da Carioca, Parque Nacional da Tijuca.\n\nRiqueza de atrativos, de belezas... https://t.co/J0sNqikGJr"
        },
        {
            "author_id": "53199007",
            "created_at": "2017-02-06T20:29:32.000Z",
            "id": "828702188578947073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO\n\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal \u00c1gua Parada (APA \u00c1gua Parada). lei N\u00b04704 de 18/07/2001\n\nA... https://t.co/Md32sjLX4w"
        },
        {
            "author_id": "698529358244397057",
            "created_at": "2017-02-06T20:10:31.000Z",
            "id": "828697401519058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarquias da Peneda Ger\u00eas tem 4ME para investir na valoriza\u00e7\u00e3o do parque nacional - https://t.co/InF7bjV6VU"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-02-06T19:39:07.000Z",
            "id": "828689496921296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Autarquias da Peneda Ger\u00eas tem 4ME para investir na valoriza\u00e7\u00e3o do parque nacional https://t.co/f7twrNN5FN"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-02-06T19:20:17.000Z",
            "id": "828684758569848833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/MVmQSMqFc7"
        },
        {
            "author_id": "416452634",
            "created_at": "2017-02-06T19:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "Travelsharebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "828684588453076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @travelsharebr https://t.co/7nxQ2whGUW PARQUE NACIONAL YOSEMITE | VIAGEM | Romulo e Mirella | T3."
        },
        {
            "author_id": "3083107247",
            "created_at": "2017-02-06T18:59:32.000Z",
            "id": "828679535503683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas em Portugal https://t.co/b8bguvapws #viagem #lisboa #portugal https://t.co/dFiddO4ZkA"
        },
        {
            "author_id": "3417646343",
            "created_at": "2017-02-06T17:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        130.78707,
                        -13.14377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a10a4ac86842d6b"
            },
            "id": "828663747392761857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi uma das cachoeiras mais bonitas que j\u00e1 conheci. \nFica no parque nacional de Litchfield\u2026 https://t.co/4kwIDzdUwG"
        },
        {
            "author_id": "301721493",
            "created_at": "2017-02-06T17:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828662495409762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias... fim. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/MbPx3j0olI"
        },
        {
            "author_id": "712648505320456192",
            "created_at": "2017-02-06T17:49:03.000Z",
            "id": "828661800631676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (RJ) oferece v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de caminhadas, como a subida para o Bico de Papagaio e Fenda do Inferno (foto). https://t.co/mUMTUQKXEt"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2017-02-06T17:44:12.000Z",
            "id": "828660579904659458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/IEtFH1dLgc https://t.co/fAmrL1463F"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-02-06T17:30:49.000Z",
            "id": "828657213233246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/x9vuyc0lJC"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-02-06T17:22:55.000Z",
            "id": "828655224319594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/rIXkygQEu2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-02-06T17:22:22.000Z",
            "id": "828655084259078145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/qjQji0Q3DC"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-02-06T17:22:04.000Z",
            "id": "828655007352266754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto permite cria\u00e7\u00e3o de animais de grande porte em reserva extrativista https://t.co/B06SexuvT0"
        },
        {
            "author_id": "100475003",
            "created_at": "2017-02-06T17:10:26.000Z",
            "id": "828652083024953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram on\u00e7a desconhecida em trilha no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EnLmL7wxNw"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2017-02-06T16:11:10.000Z",
            "id": "828637166192492548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de gest\u00e3o territorial e ambiental em territ\u00f3rios quilombolas foi assinado pelo ministro do Meio... https://t.co/ijmNK2nReA"
        },
        {
            "author_id": "136375606",
            "created_at": "2017-02-06T15:47:49.000Z",
            "id": "828631289003638789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4mY2qp6S8s"
        },
        {
            "author_id": "200892795",
            "created_at": "2017-02-06T14:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "283trevisol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828616619282817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @283trevisol https://t.co/DWSB6a1yJx"
        },
        {
            "author_id": "482170226",
            "created_at": "2017-02-06T14:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.308831,
                        -41.133168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "828609737738567681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma capela pequena que se encontra na regi\u00e3o do Llao Llao, dentro do parque nacional Nahuel\u2026 https://t.co/S2mHb9pheC"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-06T13:38:28.000Z",
            "id": "828598736393818125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udfa3 A Secretaria do Ambiente apreendeu redes de pesca utilizadas por pescadores em fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba. https://t.co/KZMoJX5BIK"
        },
        {
            "author_id": "4561770884",
            "created_at": "2017-02-06T13:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828593846661570564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/m6rHCFgN14 Parque Nacional dos Campos Gerais"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-02-06T11:26:20.000Z",
            "id": "828565484882767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SAN MIGUEL\"  em \u00c1REAS PROTEGIDAS do URUGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting on... https://t.co/nCYQOQgANs"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2017-02-06T11:23:58.000Z",
            "id": "828564892357627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral do Tocantins, unidade foi criada com o objetivo de proteger e preservar amostras... https://t.co/bx6kCWhsQV"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-02-06T11:19:54.000Z",
            "id": "828563866695135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 fechado temporariamente por surto de febra amerela https://t.co/q11WL5WE0l #Locais #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-02-06T11:13:36.000Z",
            "id": "828562281613107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque abriga v\u00e1rias montanhas relevantes e populares entre a comunidade brasileira : Pico da Bandeira (2.892... https://t.co/Ekxwa9dil3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-06T09:15:24.000Z",
            "id": "828532535957266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "352396632",
            "created_at": "2017-02-06T04:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51602041,
                        -2.7955735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "828466638223708161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos em fim \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb (@ Parque Nacional de Jericoacoara in Jericoacoara, Cear\u00e1 w/ @jessecoelho) https://t.co/k1m5XEsFhc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-06T03:15:31.000Z",
            "id": "828441969819058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2647999195",
            "created_at": "2017-02-06T01:44:28.000Z",
            "id": "828419054138425346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Nova Gokula 2016 - \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e espiritual - Conduta consciente. Full HD https://t.co/vpyZbd5vBS"
        },
        {
            "author_id": "362832147",
            "created_at": "2017-02-06T01:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "828416100270538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#esposacompanheira @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Pz5KarqBW4"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-06T01:22:05.000Z",
            "id": "828413422362644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso sustent\u00e1vel conserva \u00e1reas \u00famidas: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Maranh\u00e3o conta com\u2026 https://t.co/u18R5lrmYh"
        },
        {
            "author_id": "362832147",
            "created_at": "2017-02-06T00:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "828397553393733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma da risada \ud83d\ude02#limeira#manaus#matogrossosul \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/kpI1xqA1nR"
        },
        {
            "author_id": "3248315747",
            "created_at": "2017-02-06T00:17:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828397237260709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Perito Moreno, Patag\u00f4nia, Argentina. https://t.co/vTskl6rxgZ"
        },
        {
            "author_id": "2615844426",
            "created_at": "2017-02-05T23:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "username": "NaturezaeConser"
                    }
                ]
            },
            "id": "828387802765209601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted NaturezaeConserva\u00e7\u00e3o (@NaturezaeConser):\n\nCatedral do #Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo... https://t.co/2vR3KzKmsD"
        },
        {
            "author_id": "362832147",
            "created_at": "2017-02-05T23:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "828385012743540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lindo#deusemaisumadesuasmaravilhas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/j0tW2qWfpg"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-05T23:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "828384414677790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/z9cUNqtB44"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-02-05T22:57:55.000Z",
            "id": "828377141284843522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/q2ZYeNiy6M"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-02-05T22:57:52.000Z",
            "id": "828377126399250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/wsYfoK7i3R"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-02-05T22:57:51.000Z",
            "id": "828377125405208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/qePn6Sbv5b"
        },
        {
            "author_id": "12719052",
            "created_at": "2017-02-05T22:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10851313,
                        -42.62448934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01cf9f523067a388"
            },
            "id": "828375839855112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chucao @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/RKW8O44nJc"
        },
        {
            "author_id": "1260151051",
            "created_at": "2017-02-05T22:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "_thalitasiqueir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "828375460253941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mour\u00e3o com meu amor @_thalitasiqueir \ud83d\udc99 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/OPFcbaDSS1"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-02-05T22:20:28.000Z",
            "id": "828367716327231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado https://t.co/lWlyCcSl8M"
        },
        {
            "author_id": "144662201",
            "created_at": "2017-02-05T22:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.3201,
                        19.05587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55898137d50b7258"
            },
            "id": "828365208707928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campfire \u26fa\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udfd4 @ Parque nacional Lagunas de Zempoala https://t.co/5n3TTtEjpS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-05T21:01:51.000Z",
            "id": "828347932613173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2017-02-05T20:40:43.000Z",
            "id": "828342614604648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeTouriste Cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia, Sul do Rio de Janeiro. Read Blog: https://t.co/Y6skSItRYY"
        },
        {
            "author_id": "607400392",
            "created_at": "2017-02-05T18:54:58.000Z",
            "id": "828316002391818242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco raro visto no Parque Nacional da Quissama, em Angola.\nTodo mundo pensou que este animal dessa esp\u00e9cie j\u00e1 estivesse em extin\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-02-05T18:46:09.000Z",
            "id": "828313781080096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooooo! O joelho voltou! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Tw0u7clciB"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2017-02-05T18:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "viajenaviagem"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "places_of_earth"
                    }
                ]
            },
            "id": "828305135000551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Catedral do #Jalap\u00e3o: conserva\u00e7\u00e3o ambiental e turismo sustent\u00e1vel https://t.co/OX10Srtj0e  @viajenaviagem @MTurismo @places_of_earth #nature"
        },
        {
            "author_id": "822615200344002560",
            "created_at": "2017-02-05T17:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MacPortugues"
                    }
                ]
            },
            "id": "828293004725256193",
            "in_reply_to_user_id": "776184100927385600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MacPortugues Eu estou muito animado porque estou aplicando para o servi\u00e7o de parque nacional nos Estados Unidos! Eu amo is parques! #NPS"
        },
        {
            "author_id": "69335232",
            "created_at": "2017-02-05T17:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.173277,
                        -8.73496004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "828291679962746884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#estradas #caminhos #sempreemfrente @ Reserva Biologica Do Saltinho https://t.co/hWInElGxVL"
        },
        {
            "author_id": "279773504",
            "created_at": "2017-02-05T17:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "828288596075487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo bem produtivo \ud83c\udf43\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/sPBfFADX3i"
        },
        {
            "author_id": "91017634",
            "created_at": "2017-02-05T16:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828284265326661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem #SUPERBOWL \ud83d\ude0d\n#RiseUp \n#PatsNation @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/ugvlRWyQJp"
        },
        {
            "author_id": "2558145077",
            "created_at": "2017-02-05T16:08:23.000Z",
            "id": "828274078511427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude0ecataratas del Iguaz\u00fa \ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/bIiqsSPV9U"
        },
        {
            "author_id": "304395263",
            "created_at": "2017-02-05T15:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "828265560815366146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edveis \u2764 @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/UXFUuQVcim"
        },
        {
            "author_id": "16326027",
            "created_at": "2017-02-05T15:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "cnepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "828264950799941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nInstagram: @cnepomuceno"
        },
        {
            "author_id": "1303384628",
            "created_at": "2017-02-05T14:58:56.000Z",
            "id": "828256601962328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #ReservaDeLaBiosfera #Miradores #SaltoDelGitano #Aguilas #Buitres #RioTajo https://t.co/gWrxoatCc9"
        },
        {
            "author_id": "429927201",
            "created_at": "2017-02-05T14:48:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "828253873743736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ser criativo e captar imagens pra coisas legais vindo por a\u00ed! @ Parque Nacional Da Cebola\u2026 https://t.co/GbG1RdqVBc"
        },
        {
            "author_id": "280998967",
            "created_at": "2017-02-05T14:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "828253521854226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau parceirinho lindo! Obrigada por tudo! \u2764 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/nv73SoXLkF"
        },
        {
            "author_id": "14603411",
            "created_at": "2017-02-05T14:44:06.000Z",
            "id": "828252866599120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xuxo @ Parque Nacional https://t.co/ozQ0ulFHx8"
        },
        {
            "author_id": "66700978",
            "created_at": "2017-02-05T14:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "828251949556518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar a natureza? \ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/VqkqmMyFhe"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-02-05T13:25:23.000Z",
            "id": "828233057270370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar de Cotopaxi? \u00c9 um parque no Equador com 80 vulc\u00f5es! \ud83c\udf0b\ud83d\uddfb\nhttps://t.co/Uy5Dv4fRL5 https://t.co/9pPRcwKg96"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2017-02-05T13:02:23.000Z",
            "id": "828227269709721602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal! Aten\u00e7\u00e3o para quem vai em dire\u00e7\u00e3o ao Capara\u00f3 ou adjac\u00eancias! https://t.co/sAdLA74Foi"
        },
        {
            "author_id": "3378728717",
            "created_at": "2017-02-05T12:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "828221611962687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/NVYOrowviS da Pedra Santa na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3-SP"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2017-02-05T12:30:50.000Z",
            "id": "828219329929936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone National Park * \u00c9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de #Wyoming, #Montana e... https://t.co/H2ClJw6Y1B"
        },
        {
            "author_id": "400282934",
            "created_at": "2017-02-05T12:30:22.000Z",
            "id": "828219212493643777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela provoca fechamento tempor\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3, no Leste de Minas https://t.co/tsGVhSnjGA"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2017-02-05T12:22:16.000Z",
            "id": "828217172472295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela provoca fechamento tempor\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3, no Leste de Minas  https://t.co/9xkUKzyHPU"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2017-02-05T11:53:56.000Z",
            "id": "828210045879992324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Febre amarela provoca fechamento tempor\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3, no Leste de Minas - https://t.co/hXrjh0WQLV"
        },
        {
            "author_id": "877870058",
            "created_at": "2017-02-05T11:04:06.000Z",
            "id": "828197501157060610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "igua\u00e7u  brasil https://t.co/s0Rk9UDhVh"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-02-05T10:19:23.000Z",
            "id": "828186251538874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Cavalos \" Xertelo, Cabril (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-05T09:01:28.000Z",
            "id": "828166641322225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-02-05T07:53:59.000Z",
            "id": "828149660162199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Fluidos P\u00e1gina 51 \u2b50\u2b50 #UniversoEmDesencanto @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/3X5wbZTK9N"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-02-05T02:35:57.000Z",
            "id": "828069624780619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/WtyurEdHse"
        },
        {
            "author_id": "310608464",
            "created_at": "2017-02-05T01:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828048384544104450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QBYTfE0NYj"
        },
        {
            "author_id": "41964948",
            "created_at": "2017-02-05T00:49:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 45,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "828042731192721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764 (@ Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) https://t.co/WGyuI0HiIF"
        },
        {
            "author_id": "156772806",
            "created_at": "2017-02-04T23:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "828016951612018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~VIVE LA VIDA LOCA!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/o84apXyoUb"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2017-02-04T23:05:03.000Z",
            "id": "828016547419607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 por 15 dias  https://t.co/F8pS7Uc5Ja"
        },
        {
            "author_id": "2784326449",
            "created_at": "2017-02-04T22:28:22.000Z",
            "id": "828007315479605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? Pode fazer algum dos percursos pedestres de pequena rota, que t\u00eam... https://t.co/jjRXG6uKSi"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2017-02-04T21:15:56.000Z",
            "id": "827989087986520065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis\nParque Nacional da #Samoa Americana\n\nUm espet\u00e1culo!  *_* https://t.co/GiDtCuM5Ua"
        },
        {
            "author_id": "155377848",
            "created_at": "2017-02-04T21:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "827987670739611652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Pensil \ud83d\udc63\ud83c\udf32\n\n#Trilha #goprobr #Rj @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/X4i1pUTHlB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-04T20:51:19.000Z",
            "id": "827982894715039745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2017-02-04T20:23:00.000Z",
            "id": "827975765362954241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana \u00e9 ideal para descobrir novos lugares. As belezas naturais do Parque Nacional do Pau Brasil s\u00e3o... https://t.co/m9qjbaA6Ck"
        },
        {
            "author_id": "245546683",
            "created_at": "2017-02-04T19:48:50.000Z",
            "id": "827967169879273473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s assina acordo para cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n\nJornal Folha de Goi\u00e1s: https://t.co/dTyaHveLPv"
        },
        {
            "author_id": "69164067",
            "created_at": "2017-02-04T19:48:19.000Z",
            "id": "827967036466819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/auGoPwjjRW"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-02-04T19:48:15.000Z",
            "id": "827967019941261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em \"Vis\u00f5es da Terra\" de Fevereiro, eis o momento captado por Daisy Gilardini no Parque Nacional Wapusk, no Canad\u00e1. https://t.co/XhGXd3uP1L"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2017-02-04T19:45:08.000Z",
            "id": "827966238919884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 por 15 dias  ~ Plant\u00e3o Policial Not\u00edcias... https://t.co/hSK2Req67T"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2017-02-04T19:45:04.000Z",
            "id": "827966218858528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 por 15 dias\u00a0 ~ Plant\u00e3o Policial Not\u00edcias https://t.co/9xkUKzyHPU"
        },
        {
            "author_id": "2784326449",
            "created_at": "2017-02-04T19:35:20.000Z",
            "id": "827963770085470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? Pode fazer algum dos percursos pedestres de pequena rota, que t\u00eam... https://t.co/ArRlKQepEq"
        },
        {
            "author_id": "2175101634",
            "created_at": "2017-02-04T19:33:40.000Z",
            "id": "827963352882225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s inova ao criar modelo de conserva\u00e7\u00e3o ambiental\n https://t.co/WjNOwVz43d"
        },
        {
            "author_id": "718582945",
            "created_at": "2017-02-04T19:20:55.000Z",
            "id": "827960142083850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o NR acampamentos foi eleito como a 8\u00aa \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel da Terra\" \ud83d\udc99\u2764"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-04T19:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "827956061931962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacon pork burger \ud83c\udf54 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/OdJMtsUDOA"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-02-04T18:14:59.000Z",
            "id": "827943550725783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem vida mais barata, mas n\u00e3o presta n\u00e3o... Rsrs... \ud83d\ude09 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Ea93ZUa4i6"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2017-02-04T18:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.70264648,
                        -13.0779083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5acaadd2fa84c7d"
            },
            "id": "827940809504858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais imagens voc\u00ea enxerga nas nuvens?!\ud83d\ude44\ud83d\ude1c #rioxingu #mt #brasil @ Parque Nacional Do Xingu https://t.co/9I6Qk5g1WE"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-02-04T17:58:50.000Z",
            "id": "827939486613004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DAS MESAS, MARANH\u00c3O\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, \u00e9 um... https://t.co/fLCa7ITE9u"
        },
        {
            "author_id": "83263434",
            "created_at": "2017-02-04T17:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "827927137390829570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um brinde ao sucesso ! \ud83c\udf7e\ud83d\ude0e\ud83d\udc8e\ud83d\udcb0\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gLrgrySWUe"
        },
        {
            "author_id": "4350535582",
            "created_at": "2017-02-04T13:52:35.000Z",
            "id": "827877513900720129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FechamentoTempor\u00e1rio\n\nDevido ao surto de febre amarela em zonas de mata, o Parque Nacional do Capara\u00f3... https://t.co/ffFnK30Xfx"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-02-04T13:06:00.000Z",
            "id": "827865793497092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguaz\u00fa ter\u00e1 reajuste a partir de mar\u00e7o deste ano\nhttps://t.co/BkNriXoavj https://t.co/mHpghfbpRr"
        },
        {
            "author_id": "3313623149",
            "created_at": "2017-02-04T12:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "827862209896267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia #tb\ud83d\udd19 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hOtE9Mwyqr"
        },
        {
            "author_id": "41964948",
            "created_at": "2017-02-04T12:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.32174628,
                        -29.27211928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "827859881940119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baaaah! \ud83d\ude0d (@ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona SFP) in S\u00e3o Francisco De Paula, Rio Grande do Sul) https://t.co/b7VXb89YsM"
        },
        {
            "author_id": "14117012",
            "created_at": "2017-02-04T12:31:54.000Z",
            "id": "827857208746639362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quartos para alugar nesta linda casa em Novo Air\u00e3o, ao lado do Parque Nacional das Anavilhanas. Ligue 11 9 9934... https://t.co/pIPfSTCipX"
        },
        {
            "author_id": "2229741234",
            "created_at": "2017-02-04T11:30:18.000Z",
            "id": "827841706741682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade Dom Nivaldo Monte \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, um lugar perfeito para se exercita https://t.co/XDNBsllwth"
        },
        {
            "author_id": "308622602",
            "created_at": "2017-02-04T11:00:07.000Z",
            "id": "827834112518000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As regras para a manuten\u00e7\u00e3o das antenas na regi\u00e3o do Sumar\u00e9, dentro do Parque Nacional da Tijuca, foram... https://t.co/L8zMP0WFtQ"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-02-04T10:55:00.000Z",
            "id": "827832825491501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Ilhas Virgens possui praias paradis\u00edacas nos EUA https://t.co/iivu1QihXp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-04T08:36:17.000Z",
            "id": "827797917255794689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-02-04T05:52:09.000Z",
            "id": "827756609422114820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/v87JKHuqpk\nSiga-nos no... https://t.co/3IHV1XNgUP"
        },
        {
            "author_id": "526792186",
            "created_at": "2017-02-04T02:13:46.000Z",
            "id": "827701650240393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional d https://t.co/2dxk2f4ycY https://t.co/jlmROgKXXu"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-04T00:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "827676717057720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/8SgLMJvEfj\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE"
        },
        {
            "author_id": "58868407",
            "created_at": "2017-02-03T23:36:19.000Z",
            "id": "827662028336746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de relax \ud83d\ude0e\ud83d\ude0c @ Parque Nacional Alerce Andino https://t.co/Vl73Dg5ABQ"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2017-02-03T23:05:59.000Z",
            "id": "827654394078453762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #BOMBEIROS do DBM 1/23(Itatiaia) realizam opera\u00e7\u00e3o simulada em trilha do Parque Nacional &gt; https://t.co/iHEFilPJq0"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-02-03T22:00:07.000Z",
            "id": "827637817559961601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza grandiosa que se mostra no Parque Nacional Queulat. O glaciar \u00e0 beira do precip\u00edcio\u2026 https://t.co/Zi87HyQUNa"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-02-03T21:34:11.000Z",
            "id": "827631293965938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa temporariamente visita\u00e7\u00e3o ao Parna Capara\u00f3: https://t.co/WtIm1sbDnc https://t.co/Grj2P7WWZn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-03T20:35:27.000Z",
            "id": "827616513062555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "146411361",
            "created_at": "2017-02-03T20:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827608256738631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude0e\ud83d\udc4f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qNU7IYGIm8"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2017-02-03T19:40:04.000Z",
            "id": "827602572403994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL\nTO quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o que associa preserva\u00e7\u00e3o com atividades produtivas https://t.co/cT75TaWz4W #CT https://t.co/7stusOauVg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-02-03T19:39:19.000Z",
            "id": "827602386751520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vez https://t.co/KYElXfBARV"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-02-03T19:37:54.000Z",
            "id": "827602027245101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata dos Macacos torna-se reserva particular do patrim\u00f4nio natural https://t.co/X8Vav5vsq0"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-02-03T19:02:45.000Z",
            "id": "827593184754675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Baixo Rio Branco \u00e9 uma das mais ricas em biodiversidade no Estado e alvo da a\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria de... https://t.co/8u9mvoARtb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-02-03T19:01:05.000Z",
            "id": "827592763520724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o primeiro nascimento de um animal dessa esp\u00e9cie na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/L2nSZKZYkN"
        },
        {
            "author_id": "3316100397",
            "created_at": "2017-02-03T18:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.2654718,
                        -17.7334404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "827585036148948993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9plica de uma baleia jubarte adulta em tamanho real. @ Centro De Visitantes Do Parque Nacional\u2026 https://t.co/KoRNRShBbY"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2017-02-03T18:05:26.000Z",
            "id": "827578758542553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional El Tepozteco apreciam-se paisagens de extraordin\u00e1ria beleza por sua riqueza florestal. #Con\u00f3celo https://t.co/HsvxtCvATt"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-03T17:53:04.000Z",
            "id": "827575648587808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares assinam limites do #Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/FraUuN4KjG Via Tablet  #pol\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-02-03T17:49:47.000Z",
            "id": "827574822171324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem recebemos mais dois roxinhos para reabilita\u00e7\u00e3o e poss\u00edvel soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Os... https://t.co/l1SfFBI9yZ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-03T17:20:40.000Z",
            "id": "827567494911102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer fauna amea\u00e7ada \u00e9 \"normal\"? Ainda mais numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???\nAjude a acabar com esse absurdo em... https://t.co/5zzQkCNiaV"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-02-03T17:19:08.000Z",
            "id": "827567105310650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque #InternationalRoute Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #viagem -- https://t.co/5wfAMurpDA"
        },
        {
            "author_id": "32560207",
            "created_at": "2017-02-03T17:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26728194,
                        -50.33573697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "827565248664080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do Parque Nacional Los Glaciares\n#HastaLaVista #Canibalizou #QuieroMijar #Argentina\u2026 https://t.co/FDXW3lWqog"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-03T17:03:37.000Z",
            "id": "827563203823562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#new Parlamentares assinam limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/C254ryw17u https://t.co/1NtuZV1kwY"
        },
        {
            "author_id": "2601515042",
            "created_at": "2017-02-03T16:58:29.000Z",
            "id": "827561908878319617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende as visita\u00e7\u00f5es por conta do surto de febre amarela https://t.co/tuGf3K4til"
        },
        {
            "author_id": "624184872",
            "created_at": "2017-02-03T16:58:26.000Z",
            "id": "827561899927695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardins do Parque Nacional da Pena \ud83c\udff0\ud83c\udfde \n.\n.\n.\n#parquedapena #parquenacional #palaciodapena\u2026 https://t.co/3UtyVyFke5"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2017-02-03T15:25:43.000Z",
            "id": "827538566171484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixo Rio Branco: Conselho de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ser\u00e1 revitalizado https://t.co/RqWyQ4eryD"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-02-03T14:56:00.000Z",
            "id": "827531088318717956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 destaque no F\u00f3rum de Governadores do Brasil Central. Saiba mais: https://t.co/sf2FzNH0xx https://t.co/b4ALZvg54b"
        },
        {
            "author_id": "2425586772",
            "created_at": "2017-02-03T14:21:51.000Z",
            "id": "827522492608692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/8xPLYzErSp"
        },
        {
            "author_id": "228887200",
            "created_at": "2017-02-03T14:06:02.000Z",
            "id": "827518512495161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e1s inova ao criar modelo de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - Goi\u00e1s Agora https://t.co/OpQtc2npRR"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-03T14:05:18.000Z",
            "id": "827518327492841474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/iHDKCWWqm8"
        },
        {
            "author_id": "821879288127492096",
            "created_at": "2017-02-03T13:30:52.000Z",
            "id": "827509663465873410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biologica Mata Escura de Jequitinhonha!!! https://t.co/xJU4LKn2co"
        },
        {
            "author_id": "32560207",
            "created_at": "2017-02-03T13:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02982753,
                        -50.46927778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "827508641498423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parada no Parque Nacional Los Glaciares s\u00f3 pra dar um gostinho\n#HastaLaVista\u2026 https://t.co/z0AzP6f02E"
        },
        {
            "author_id": "267560345",
            "created_at": "2017-02-03T13:15:51.000Z",
            "id": "827505884465074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nostalgia! \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf0e\u2708\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/cn4qdTEXsk"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-02-03T13:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Semas_PE"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "827505761026768897",
            "in_reply_to_user_id": "271235836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SEMAS_PE @ICMBio voc\u00eas acham normal vender esp\u00e9cie amea\u00e7ada e vulner\u00e1vel em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL?... hora de terminar com isso! https://t.co/9geQmqP5u5"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2017-02-03T12:56:07.000Z",
            "id": "827500915137638400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Freire: \"Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 tesouro a c\u00e9u aberto\". https://t.co/X30cG0VkU7 https://t.co/7CyJ5l7iKW"
        },
        {
            "author_id": "127929705",
            "created_at": "2017-02-03T12:44:50.000Z",
            "id": "827498078785695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Goi\u00e1s inova ao criar novo modelo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MHfb3QyGol https://t.co/LmQOx9REqe"
        },
        {
            "author_id": "786536811405254656",
            "created_at": "2017-02-03T12:33:35.000Z",
            "id": "827495247710138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Itatiaia - Rio de Janeiro\n.\n.\n\ud83d\udea9O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/Ov223odlN3"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2017-02-03T12:24:19.000Z",
            "id": "827492913206718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias \ud83d\udeab\u27a1\ufe0f https://t.co/AaKqrHje14 https://t.co/ym9itmAreo"
        },
        {
            "author_id": "233020826",
            "created_at": "2017-02-03T11:58:23.000Z",
            "id": "827486387645583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/dveVpjhiXt"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2017-02-03T11:55:35.000Z",
            "id": "827485681970618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/jynJBln8zF"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2017-02-03T11:44:19.000Z",
            "id": "827482848345067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 suspensa por conta da Febre Amarela: https://t.co/QSNKPjYrk7 https://t.co/hZmYarxvgx"
        },
        {
            "author_id": "134469156",
            "created_at": "2017-02-03T11:38:14.000Z",
            "id": "827481316774010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de saber que, por causa da febre amarela, foram fechados o parque nacional do Capara\u00f3, a cachoeira da... https://t.co/8WzcBzpmcl"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-02-03T11:09:58.000Z",
            "id": "827474203335081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo | O Parque Nacional do Capara\u00f3 abrange quatro munic\u00edpios no lado mineiro \u2013 Alto Capara\u00f3, Capara\u00f3, Alto... https://t.co/ZunsCJQGqE"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-03T11:02:59.000Z",
            "id": "827472444743151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/Oozen0BBRY #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-03T10:55:28.000Z",
            "id": "827470552965201920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/kTpb0EGZsZ"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-03T10:53:21.000Z",
            "id": "827470023371407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias\" https://t.co/pCdXhmAkzp"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-02-03T10:52:49.000Z",
            "id": "827469885571735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias  https://t.co/Q1fqyhQ352"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-02-03T10:52:09.000Z",
            "id": "827469721817726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias  https://t.co/wGKBzuGxh1"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-02-03T10:49:20.000Z",
            "id": "827469011600474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias  https://t.co/Q1fqyhQ352"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2017-02-03T10:40:18.000Z",
            "id": "827466739113984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi identifica 131 esp\u00e9cies https://t.co/7lZvB455pA"
        },
        {
            "author_id": "246823864",
            "created_at": "2017-02-03T10:40:16.000Z",
            "id": "827466729613819905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/ReTAtPFRdt"
        },
        {
            "author_id": "81397127",
            "created_at": "2017-02-03T10:40:13.000Z",
            "id": "827466717886550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi identifica 131 esp\u00e9cies https://t.co/9aGiLhPDTG"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2017-02-03T10:38:17.000Z",
            "id": "827466229199810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 suspende visita\u00e7\u00e3o por 15 dias https://t.co/uyPEwWcICI"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2017-02-03T10:18:51.000Z",
            "id": "827461339614498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ficar\u00e1 fechado por 15 dias\nhttps://t.co/DKVQgfHGt4\u2026hado-por-15-dias/"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-02-03T10:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "827460628080160770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/dDWkddxm34"
        },
        {
            "author_id": "808049103238287360",
            "created_at": "2017-02-03T09:47:24.000Z",
            "id": "827453426015559681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 destaque no F\u00f3rum de Governadores do Brasil Central\nhttps://t.co/KfyxXp1HPo https://t.co/FCgAi1fR78"
        },
        {
            "author_id": "826971995631910912",
            "created_at": "2017-02-03T09:39:52.000Z",
            "id": "827451527874879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIT\u00c3S22CG RJ. Pedra Bonita PARQUE NACIONAL da TIJUCA https://t.co/Tj44t0qOZt"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2017-02-03T08:36:00.000Z",
            "id": "827435458099552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governadores criam unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Centro-Oeste\nhttps://t.co/bScwztgv81 https://t.co/kZ69JUWarX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-03T08:16:27.000Z",
            "id": "827430535819563009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "812290725723467776",
            "created_at": "2017-02-03T07:51:30.000Z",
            "id": "827424256023752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Maranh\u00e3o conta com quilombolas extrativistas para conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade.: https://t.co/elASpJJZLk"
        },
        {
            "author_id": "1135501130",
            "created_at": "2017-02-03T07:26:08.000Z",
            "id": "827417872058052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mavinga recebe meios para refor\u00e7ar luta https://t.co/b4AEncOqAp #angolaformativa https://t.co/ayWzYVAdq5"
        },
        {
            "author_id": "800177650509545472",
            "created_at": "2017-02-03T05:24:03.000Z",
            "id": "827387149460738050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca, orgulho tijucano e carioca. \n\u00c9 destaque no mundo e indica\u00e7\u00e3o pra turistas como ponto turistico. \nhttps://t.co/uopOLqeB7b"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-02-03T04:57:17.000Z",
            "id": "827380414629113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/EL38s4RVss"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-02-03T04:55:19.000Z",
            "id": "827379919302766594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/hZcnb71oAA"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2017-02-03T01:56:15.000Z",
            "id": "827334857432895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 destaque no F\u00f3rum de Governadores do Brasil Central - https://t.co/f7csRfbhm9 https://t.co/Zc87DDHKaW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-03T01:23:34.000Z",
            "id": "827326629726789634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Capara\u00f3 \u00e9 fechado devido \u00e0 febre amarela: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 localizada entre MG e\u2026 https://t.co/xOcNLwpHYx"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-02-03T01:11:25.000Z",
            "id": "827323575505874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion - Utah - USA - Esta paisagem tamb\u00e9m \u00e9 chamada de C\u00e2nion de Zion e no\u2026 https://t.co/lip2dp9WZg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-03T00:31:53.000Z",
            "id": "827313626021249026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-03T00:24:47.000Z",
            "id": "827311836756340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE TAMANDAR\u00c9 https://t.co/xHxebECHZM"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-02-03T00:23:48.000Z",
            "id": "827311591364370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros no forno. V\u00e3o fazer? #FicaZequinha #ApoioSarneyFilho https://t.co/O0PQSLbQO0 https://t.co/wVDkSk2Qov"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-03T00:22:35.000Z",
            "id": "827311282789441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE TAMANDAR\u00c9 https://t.co/Ql3lagEKRr"
        },
        {
            "author_id": "2448554660",
            "created_at": "2017-02-03T00:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "827306032129048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 NA ESTRADA....TRECHO DA AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE TAMANDAR\u00c9: https://t.co/4MLVJw36Oz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-02T23:49:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "827302863206543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/gQJdHYP8iw"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-02-02T23:36:05.000Z",
            "id": "827299580920397826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Ubajara, no Cear\u00e1, um dos principais atrativos aos turistas que visitam a regi\u00e3o \u00e9 o menor parque nacional do... https://t.co/Ok9cF2Zkr8"
        },
        {
            "author_id": "759740240395460608",
            "created_at": "2017-02-02T23:05:36.000Z",
            "id": "827291909118902276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Qui\u00e7ama. N\u00e3o t\u00e3o grande, mas o suficiente para ser quase 4 vezes maior que Luanda. https://t.co/WksLdoOeqE"
        },
        {
            "author_id": "133742659",
            "created_at": "2017-02-02T23:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96119612,
                        -22.37459359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "827291159940702209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG \u2764\n#TBT @ Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/i77PzIM1FQ"
        },
        {
            "author_id": "133742659",
            "created_at": "2017-02-02T22:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96119612,
                        -22.37459359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "827289173476438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre MG \u2764\u2615\n\n#TBT @ Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/9rwDhUyllY"
        },
        {
            "author_id": "151253878",
            "created_at": "2017-02-02T22:33:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827283795325771780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Do Igua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #2017 #brasil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/U0TcgjeWEa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-02T22:14:41.000Z",
            "id": "827279098049236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Maranh\u00e3o conta com quilombolas extrativistas para conserva\u00e7\u00e3o da #biodiversidade: https://t.co/EMxDHTFB4V"
        },
        {
            "author_id": "492564560",
            "created_at": "2017-02-02T22:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "serginhotessuto"
                    }
                ]
            },
            "id": "827276544418598912",
            "in_reply_to_user_id": "68493990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@serginhotessuto esse parece genial tamb\u00e9m &lt;3 mas o meu preferido \u00e9 o Prince of Wales Hotel. Fica num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-02-02T21:58:18.000Z",
            "id": "827274975975387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos t\u00eam aula de bot\u00e2nica em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: Estudantes do curso de Ci\u00eancias\u2026 https://t.co/0reGIgiNMK"
        },
        {
            "author_id": "709103689315782658",
            "created_at": "2017-02-02T21:56:15.000Z",
            "id": "827274458410819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus, tu \u00e9s o motivo do meu sorriso! \ud83d\udc97\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u263a\ufe0f\n#tbt @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/B0sBFsaus3"
        },
        {
            "author_id": "33014349",
            "created_at": "2017-02-02T21:45:53.000Z",
            "id": "827271848526163974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio do Meio Ambiente com Min. Sarney Filho tratando sobre parque nacional dos\u2026 https://t.co/me2uT0ATy9"
        },
        {
            "author_id": "811200805",
            "created_at": "2017-02-02T21:29:43.000Z",
            "id": "827267778973282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf38 queria que minha cara estivesse melhorzinha, mas o lugar \u00e9 lindo @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/FXgIHCb1sV"
        },
        {
            "author_id": "33014349",
            "created_at": "2017-02-02T21:29:02.000Z",
            "id": "827267607371747331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o no Minist\u00e9rio do Meio Ambiente com Min. Sarney Filho tratando sobre parque nacional dos Len\u00e7ois... https://t.co/JZVy8s1b65"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2017-02-02T20:53:31.000Z",
            "id": "827258670685622275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea reduzir a um ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/RGpVhJFE1Z"
        },
        {
            "author_id": "69402457",
            "created_at": "2017-02-02T20:10:04.000Z",
            "id": "827247735812259841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAIXO RIO BRANCO\nConselho de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ser\u00e1 revitalizado\nhttps://t.co/6lxDZJdeLY\n#GovernodoPovo #GovernodeRoraima https://t.co/FoZVWgzwPx"
        },
        {
            "author_id": "3362800857",
            "created_at": "2017-02-02T20:07:16.000Z",
            "id": "827247032771440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, lugar fascinante e intrigante\nhttps://t.co/X6NXiIk881\nBy Catraca Livre\n#viajr #turismo #ferias https://t.co/cEd3te38aZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-02T20:01:29.000Z",
            "id": "827245574407733250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "805621119982018560",
            "created_at": "2017-02-02T19:30:40.000Z",
            "id": "827237818976104453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 The National Park Peneda-Geres in the North of Portugal. - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - https://t.co/DHdy1Cxowj"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-02-02T19:10:04.000Z",
            "id": "827232636015955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar o Parque Nacional de Donhana (Espanha).\nClique na imagem e envie um e-mail a Mariano Rajoy.\nDia Mundia das... https://t.co/m8UpqaRkvH"
        },
        {
            "author_id": "148590424",
            "created_at": "2017-02-02T19:04:00.000Z",
            "id": "827231111025553409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por tapacur\u00e1 \ud83d\udc9c @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/qZOWBsaPlo"
        },
        {
            "author_id": "20061059",
            "created_at": "2017-02-02T18:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "827225419246092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria do metal no Brasil come\u00e7ou aqui. Em 1818! @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/D6jrbbtj88"
        },
        {
            "author_id": "1545547184",
            "created_at": "2017-02-02T18:11:43.000Z",
            "id": "827217951279480836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veremos se n\u00e3o \u00e9 area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Adoram colocar empresas em S\u00e3o Bernardo em \u00e1reas protegidas.... https://t.co/f205K7A4Ya"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2017-02-02T17:48:45.000Z",
            "id": "827212172145078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredores Ecol\u00f3gicos - necess\u00e1rios em APAs (\u00c1reas Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que s\u00e3o locais urbaniza\u00e7\u00e3o controlada:    https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/RGXNNFtmU6"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-02-02T17:42:57.000Z",
            "id": "827210714884558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio muda regras de visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Marinho de #FernandoDeNoronha (PE). Saiba mais em https://t.co/aWwvetfJpf https://t.co/OzooGSxeJv"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-02-02T17:31:16.000Z",
            "id": "827207773725323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia Mundial das Zonas \u00damidas uma foto do santu\u00e1rio de aves migrat\u00f3rias, Parque Nacional da Lagoa do Peixe, uma... https://t.co/wGIcABMqWR"
        },
        {
            "author_id": "151253878",
            "created_at": "2017-02-02T17:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827202337215242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/w9fosugdnl"
        },
        {
            "author_id": "205872546",
            "created_at": "2017-02-02T15:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "827177436517392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5LRqgRrinh"
        },
        {
            "author_id": "156265397",
            "created_at": "2017-02-02T14:48:19.000Z",
            "id": "827166764861583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u como voc\u00ea nunca viu!!!!! https://t.co/J1BaIBLqSP Corre pra ver o Minuto da Lis no Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! ;)"
        },
        {
            "author_id": "2582279105",
            "created_at": "2017-02-02T14:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "827154986048028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/pypaisrEXi"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-02-02T14:01:08.000Z",
            "id": "827154890392735745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio vai rever limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/ss0MNtu549 https://t.co/psri9WvLAY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-02T13:52:58.000Z",
            "id": "827152834911203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 Local: Mirante da Janela - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brasil\n.\nSentindo a energia da... https://t.co/wujGceBvz3"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2017-02-02T13:30:02.000Z",
            "id": "827147066321272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/gfqK0XWjRY"
        },
        {
            "author_id": "1228265904",
            "created_at": "2017-02-02T12:45:37.000Z",
            "id": "827135888073359362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARNASO &amp; FEIRA DE TERESOPOLIS\nVisita ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e a Tradicional #Feirart de... https://t.co/3WWPu5bPWC"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2017-02-02T12:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "827132113497550849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/5QJZjvRVae"
        },
        {
            "author_id": "69162854",
            "created_at": "2017-02-02T11:57:37.000Z",
            "id": "827123806116409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea reduzir a um ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/VJhC0On3Ri"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-02T11:11:08.000Z",
            "id": "827112107527258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#new Minist\u00e9rio discute ajustes nos limites do parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/2wyiydGDh5 https://t.co/0l9Soy10vl"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-02-02T11:04:12.000Z",
            "id": "827110365624487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio discute ajustes nos limites do parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/CZCOLAS8O3 Via Tablet"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-02T10:35:35.000Z",
            "id": "827103162142175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "272707723",
            "created_at": "2017-02-02T10:09:33.000Z",
            "id": "827096611536908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica Reserva Extrativista de Mato Grosso grita por socorro\n\nabaixo assinado... https://t.co/qFqPGrQFPf"
        },
        {
            "author_id": "275222991",
            "created_at": "2017-02-02T09:00:51.000Z",
            "id": "827079320329940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Morning! \ud83c\udf1e\ud83d\ude0d #tbt #holidays #summerfeelings @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da\u2026 https://t.co/xpIaYwcdCq"
        },
        {
            "author_id": "362573826",
            "created_at": "2017-02-02T08:42:37.000Z",
            "id": "827074732017082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion - Utah - USA  - Esta paisagem tamb\u00e9m \u00e9 chamada de C\u00e2nion de Zion e no\u2026 https://t.co/j2nUbx000T"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-02T07:50:41.000Z",
            "id": "827061662687588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "48465020",
            "created_at": "2017-02-02T01:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826965751785455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas lado Brasile\u00f1o @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/XEsQvFcvnj"
        },
        {
            "author_id": "46400543",
            "created_at": "2017-02-02T01:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826962108357148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbc Xinguixin comigo \ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iwCAwMG6ur"
        },
        {
            "author_id": "539981139",
            "created_at": "2017-02-02T01:14:15.000Z",
            "id": "826961897392132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia sobre o Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/iBM3nqGEbh https://t.co/qZ0EeatWAB"
        },
        {
            "author_id": "143295084",
            "created_at": "2017-02-02T00:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826943547576299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plena y felizzzz\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/9TrQx6y9dx"
        },
        {
            "author_id": "30002502",
            "created_at": "2017-02-01T23:28:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "826935337968562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Itatiaia n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 rochas @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/vTCdHm8PRj"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2017-02-01T23:16:38.000Z",
            "id": "826932300080349186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o, Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo. \n\n#sobrelugares #brazil_repost\u2026 https://t.co/58j3eJcn47"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-02-01T23:08:13.000Z",
            "id": "826930180526575617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ir\u00e1 garantir a preserva\u00e7\u00e3o da restinga de Maric\u00e1 https://t.co/ShQyTqyPJh"
        },
        {
            "author_id": "327418890",
            "created_at": "2017-02-01T23:03:03.000Z",
            "id": "826928883064639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vez https://t.co/r8yk2PCkJb"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-02-01T22:43:18.000Z",
            "id": "826923910318927910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado da Patag\u00f4nia chilena nos reserva o lend\u00e1rio Parque Nacional Torres del Paine, cheio de lagos e montanhas.... https://t.co/IZCv0y6WKC"
        },
        {
            "author_id": "799105885134061570",
            "created_at": "2017-02-01T22:21:13.000Z",
            "id": "826918351435866115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vez https://t.co/BBZDl3uwKJ"
        },
        {
            "author_id": "92653890",
            "created_at": "2017-02-01T21:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "826911464443228165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Viva a natureza! @ Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/csGgFj6vqS"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2017-02-01T21:51:48.000Z",
            "id": "826910948556406789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado da Patag\u00f4nia chilena nos reserva o lend\u00e1rio Parque Nacional Torres del Paine, cheio\u2026 https://t.co/2TTrNHIMTJ https://t.co/YsdErrZq4x"
        },
        {
            "author_id": "181353139",
            "created_at": "2017-02-01T21:46:08.000Z",
            "id": "826909522446974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia 2016 https://t.co/oKOwV5QaRw"
        },
        {
            "author_id": "2654253000",
            "created_at": "2017-02-01T21:46:06.000Z",
            "id": "826909513882226689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo: Parque Nacional de Itatiaia 2016 https://t.co/WxP0egbdA3 #ios #android #tecnologia #noticias"
        },
        {
            "author_id": "24698204",
            "created_at": "2017-02-01T21:44:05.000Z",
            "id": "826909008397234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza sua linda! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/647HIJ0U8r"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-02-01T21:27:49.000Z",
            "id": "826904914190270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n#galicianorte #spain #amari\u00f1alucense https://t.co/YoYJYx3prR"
        },
        {
            "author_id": "830536423",
            "created_at": "2017-02-01T21:12:14.000Z",
            "id": "826900992700641285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU derruba liminar que permite #minera\u00e7\u00e3o em parque nacional. Leia na nossa newsletter https://t.co/ktZXyT2suI"
        },
        {
            "author_id": "92653890",
            "created_at": "2017-02-01T21:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "826899612015407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou num deserto brasileiro! Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lugar lindo! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/5DwvX5Z0uZ"
        },
        {
            "author_id": "2347029432",
            "created_at": "2017-02-01T21:02:02.000Z",
            "id": "826898426721878017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A decis\u00e3o afasta \u201ca incid\u00eancia do Plano de Manejo do Parque Nacional de todas as terras particulares afetadas... https://t.co/QrgZGeieGD"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-02-01T20:47:03.000Z",
            "id": "826894655992258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitiante \u00e9 multado em R$ 3 mil por desmatar \u00e1rea protegida -  https://t.co/HkpKFgkZDN https://t.co/RDISnaPAbk"
        },
        {
            "author_id": "185792372",
            "created_at": "2017-02-01T20:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826892266035888131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/HE2T6xsZv5 Planalto da Mourela Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "64796523",
            "created_at": "2017-02-01T20:01:06.000Z",
            "id": "826883092744900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc0d\ud83d\udc1b\ud83d\udc06\ud83d\udc3f\ud83d\udc1a\ud83d\udd78 @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/lEhUHCGuDk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-01T19:50:25.000Z",
            "id": "826880403986333697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-01T19:43:57.000Z",
            "id": "826878777644957697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Local: Pratinha, na cidade de Iraquara-BA, no Parque Nacional da Chapada Diamantina\n.\n\ud83d\udcf7 Foto de... https://t.co/8s7B9Dm2pu"
        },
        {
            "author_id": "41906112",
            "created_at": "2017-02-01T18:50:06.000Z",
            "id": "826865223621603331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - Vis\u00e3o Regional https://t.co/KF3wMrfOP9"
        },
        {
            "author_id": "100606261",
            "created_at": "2017-02-01T18:00:50.000Z",
            "id": "826852825837817863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui la no parque Nacional hoje c os mlqs e papo que andamos uns 5 km! Daqui a pouco vou pro cross pq to no pique, se foda"
        },
        {
            "author_id": "178727964",
            "created_at": "2017-02-01T17:45:17.000Z",
            "id": "826848910576611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e ICMBio v\u00e3o rever limites do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nhttps://t.co/Jl3b7KGdQm https://t.co/JfpW1l1fgn"
        },
        {
            "author_id": "205872546",
            "created_at": "2017-02-01T17:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826845380038033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliiiizzzz\ud83d\ude01\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3rVKVhtJeN"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-02-01T17:24:33.000Z",
            "id": "826843693667737601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea reduzir a um ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1\u2026 https://t.co/OHjGTJRN44 https://t.co/oo1BjA5OkW"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2017-02-01T17:08:28.000Z",
            "id": "826839646260887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1 gest\u00e3o: autoridades do Mato Grosso alteram limites de \u00e1rea protegida pela 5\u00aa vezAs auto\u2026 https://t.co/mFRGiv4rrw https://t.co/UUBSZxPOw6"
        },
        {
            "author_id": "46400543",
            "created_at": "2017-02-01T15:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826817190963847169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho do Passo-largo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/sZE23jSyvf"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-02-01T14:56:00.000Z",
            "id": "826806309269995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque #InternationalRoute Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -- https://t.co/5wfAMurpDA"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2017-02-01T14:42:51.000Z",
            "id": "826803000635162625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua sobre Pico das Agulhas Negras.\n(Parque Nacional do Itatiaia) https://t.co/M1JPUMviZ9"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-02-01T14:38:58.000Z",
            "id": "826802022297063429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Marinho de Fernando de Noronha de \u00e1rea protegida n\u00e3o tem nada. Quem sabe com o santu\u00e1rio de baleias melhore.https://t.co/RhwRgWOMDX"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-02-01T14:30:06.000Z",
            "id": "826799792571375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Seriema no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. Foto de Jo\u00e3p Paulo Oliveira \u00e9 a escolhida do #SuaFoto. Participe: https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/HUFXkiUycW"
        },
        {
            "author_id": "4350535582",
            "created_at": "2017-02-01T14:20:31.000Z",
            "id": "826797381496795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\n\nInc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Setiba. https://t.co/dOBkCcpnjD"
        },
        {
            "author_id": "326208556",
            "created_at": "2017-02-01T14:11:05.000Z",
            "id": "826795007084490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/f3fMajitcg"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2017-02-01T13:56:54.000Z",
            "id": "826791436855152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/mRZByuvCwI"
        },
        {
            "author_id": "2791705920",
            "created_at": "2017-02-01T13:46:51.000Z",
            "id": "826788906817507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Torre deve ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/SN6M8wRx3Y"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2017-02-01T13:31:34.000Z",
            "id": "826785064067465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#TavaPensandoE, de fato, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares mais lindos do nosso Brasil! \ud83d\ude0d https://t.co/5kgDwhsTYj"
        },
        {
            "author_id": "435256161",
            "created_at": "2017-02-01T13:01:39.000Z",
            "id": "826777533551144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NEG\u00d3CIOS - Eucalipto, a \u00e1rvore que reina sobre a floresta nacional https://t.co/cxmchzJTAh"
        },
        {
            "author_id": "4626928935",
            "created_at": "2017-02-01T13:00:03.000Z",
            "id": "826777131950731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra, confira:... https://t.co/2jLpIH2c8u"
        },
        {
            "author_id": "3392137847",
            "created_at": "2017-02-01T12:37:46.000Z",
            "id": "826771523516112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN), pesquisadores catalogaram 202 esp\u00e9cies de aves. Saiba mais https://t.co/ks8dmUTqET https://t.co/dcoz8QgTJ8"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-02-01T12:15:13.000Z",
            "id": "826765848706686977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/EP3XlBVF5A"
        },
        {
            "author_id": "2185091063",
            "created_at": "2017-02-01T12:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663,
                        -22.951873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826765604472381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ducha natural \ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yPBEPslsr0"
        },
        {
            "author_id": "780473899360382976",
            "created_at": "2017-02-01T12:09:13.000Z",
            "id": "826764339499716611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5. Se passa num parque nacional eua; os guardas florestais mais fazem merda do q o seu trabalho, tem piadas bem escrotas, mas n\u00f3s soperamos https://t.co/r6TLVZ44d0"
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2017-02-01T11:27:04.000Z",
            "id": "826753730070536193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eucalipto \u00e9 o rei da floresta nacional https://t.co/BZjJ5KgcN5 https://t.co/RZm7tyItYk"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2017-02-01T11:25:41.000Z",
            "id": "826753385030262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto \u00e9 o rei da floresta nacional https://t.co/a8kfZNy0Vi https://t.co/OxPHoU5oTB"
        },
        {
            "author_id": "42276136",
            "created_at": "2017-02-01T11:13:08.000Z",
            "id": "826750225498963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tudo virado https://t.co/rhCSEpdnMG"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-02-01T11:11:05.000Z",
            "id": "826749708039241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Canastra desastre ambiental e social desde sua cria\u00e7\u00e3o em1972 pela incompet\u00eancia e trucul\u00eancia do Poder P\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-01T07:35:31.000Z",
            "id": "826695459989241857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "15583274",
            "created_at": "2017-02-01T06:54:02.000Z",
            "id": "826685020458844165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/DdLSLCp7Nt"
        },
        {
            "author_id": "218269997",
            "created_at": "2017-02-01T02:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.078615,
                        -2.538433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "826614693959569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nascer do sol iluminando a primeira duna do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\u2026 https://t.co/CCwd5TGyQt"
        },
        {
            "author_id": "75676670",
            "created_at": "2017-02-01T01:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "826607272335900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/O5mUayyEmx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-01T01:04:31.000Z",
            "id": "826597059444760582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "62091395",
            "created_at": "2017-01-31T23:48:55.000Z",
            "id": "826578037013639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra!\nOs moradores n\u00e3o indenizados do Parque... https://t.co/VeSTMgsPIl"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-31T23:14:39.000Z",
            "id": "826569412744454146",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem \"\u00c1rea\" ou \"Reserva\" \u00e9 UUS (+ Floresta Nacional), salvo a Reserva Biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-31T23:13:57.000Z",
            "id": "826569234931138561",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ESTA\u00c7\u00c3O (ecol\u00f3gica) RESERVA (biol\u00f3gica) um PARQUE  (nacional) MONUMENTAL (monumento natural) para REF\u00daGIO (da vida silvestre) (UPI)"
        },
        {
            "author_id": "772945704616620032",
            "created_at": "2017-01-31T21:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "reddeemergencia"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "RNEAraucania"
                    }
                ]
            },
            "id": "826547370578034691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TEMUCO Se cancela #AlertaRoja por #IF Monumento Natural Cerro \u00d1ielol @reddeemergencia @RNEAraucania https://t.co/yVwgHYQdQL"
        },
        {
            "author_id": "327032305",
            "created_at": "2017-01-31T21:38:13.000Z",
            "id": "826545144182759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pesquisar na olx quanto t\u00e1 um terreno no parque nacional https://t.co/NGaVnjkb3v"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-01-31T21:26:13.000Z",
            "id": "826542122744569858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de tubar\u00f5es pode salvar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: https://t.co/RhwRgWOMDX"
        },
        {
            "author_id": "85819137",
            "created_at": "2017-01-31T21:20:23.000Z",
            "id": "826540656432644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A defini\u00e7\u00e3o da COMPET\u00caNCIA para o LICENCIAMENTO ambiental em UC observa o crit\u00e9rio do ente que INSTITUIU a unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-01-31T21:17:09.000Z",
            "id": "826539841890447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se durante um passeio ao Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas pudesse contribuir para a sua refloresta\u00e7\u00e3o com... https://t.co/oCO3c2lv6k"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-31T21:02:04.000Z",
            "id": "826536047895003138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria fortalece gest\u00e3o de UC no Cear\u00e1: Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde e\u2026 https://t.co/J0XrdoUoQV"
        },
        {
            "author_id": "59264951",
            "created_at": "2017-01-31T20:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826533906627325954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FREEDOM. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OFT5pVOMCZ"
        },
        {
            "author_id": "105834904",
            "created_at": "2017-01-31T20:39:34.000Z",
            "id": "826530386276646914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol #Temuco https://t.co/4QK6kvvNlk"
        },
        {
            "author_id": "52376023",
            "created_at": "2017-01-31T20:32:44.000Z",
            "id": "826528663881527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legalidade n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o de justi\u00e7a, e sim de poder. Portanto... https://t.co/cOefk8tcVr"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2017-01-31T20:14:57.000Z",
            "id": "826524188529848321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINAS GERAIS - Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/B06PKEq2os https://t.co/07Ju2Q1YQm"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-01-31T20:08:30.000Z",
            "id": "826522566852476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Bzpizxnfnl"
        },
        {
            "author_id": "60624933",
            "created_at": "2017-01-31T20:05:37.000Z",
            "id": "826521839518244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse bel\u00edssimo cen\u00e1rio faz parte do Parque Nacional Torres Del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena. O parque tem mais d\u2026 https://t.co/aTJxFkwIel"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-01-31T19:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "826519587164286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KRDzVjUpYH"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-01-31T19:30:41.000Z",
            "id": "826513047531483141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/Q9panlRlcU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-31T19:16:20.000Z",
            "id": "826509437250707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-31T19:01:45.000Z",
            "id": "826505767427698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/wqdohYJOLs"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-31T19:01:34.000Z",
            "id": "826505721789444101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\" https://t.co/9pLXj1Lv9D"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-31T19:00:24.000Z",
            "id": "826505427240308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha  https://t.co/vtKgbgJvqd"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-31T18:58:34.000Z",
            "id": "826504965141233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/oBJthZoXS8 #Op\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-31T18:57:17.000Z",
            "id": "826504642586673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/Hv688TBAEO"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-31T18:51:57.000Z",
            "id": "826503299834707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o problema do Parque Nacional da Canastra fosse o boi do canastreiro tudo resolvido. H\u00e1 uma manada de problemas acumulados desde 1972."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-31T18:51:57.000Z",
            "id": "826503299805356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inst\u00e2ncia superior cassa liminar da 1a vara da justi\u00e7a federal em Passos sobre \u00e1rea n\u00e3o consolidada do Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-31T18:51:56.000Z",
            "id": "826503299591454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, n\u00e3o apenas o pato mergulh\u00e3o est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, mas tamb\u00e9m a cultura canastreira."
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2017-01-31T18:47:25.000Z",
            "id": "826502162201055235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/2XUx6a2q00"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2017-01-31T18:44:17.000Z",
            "id": "826501371092488199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o - #MG Parque Nacional da Serra da Canastra \n\nJusti\u00e7a SUSPENDE liminar que autoriza cria\u00e7\u00e3o de gado na... https://t.co/vUkpgrB5Za"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-01-31T18:42:15.000Z",
            "id": "826500860620451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudam as regras para visita\u00e7\u00e3o aos atrativos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/PGlb8fyYDQ"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-01-31T18:20:38.000Z",
            "id": "826495421866459137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Servi\u00e7os do Parque Nacional ter\u00e3o reajustes nesta quarta, 01\u00ba\nhttps://t.co/pkECt3JKZy https://t.co/9yk2QkEbzP"
        },
        {
            "author_id": "3932415261",
            "created_at": "2017-01-31T18:10:57.000Z",
            "id": "826492982513725444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from piauimeuamor  -  Incr\u00edveis paisagens do Parque Nacional Serra da Capivara.\n.\n.\n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/FP5z6i6tZx"
        },
        {
            "author_id": "85094068",
            "created_at": "2017-01-31T17:51:12.000Z",
            "id": "826488011667836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Trekking na selva da Patag\u00f4nia chilena: Conhe\u00e7a as trilhas dispon\u00edveis na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo,\u2026 https://t.co/nNGdDF54LP"
        },
        {
            "author_id": "101364184",
            "created_at": "2017-01-31T17:15:20.000Z",
            "id": "826478988847624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - Site Onda Sul FM https://t.co/fE36n8m12f"
        },
        {
            "author_id": "424385422",
            "created_at": "2017-01-31T17:07:33.000Z",
            "id": "826477027079319554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (31/1) \u00e9 comemorado o Dia Nacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, a RPPN. O\u2026 https://t.co/JkdNcixMDb"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-01-31T16:23:49.000Z",
            "id": "826466023771664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/F6h3El6f6c"
        },
        {
            "author_id": "226386314",
            "created_at": "2017-01-31T16:22:47.000Z",
            "id": "826465764119019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Lindo!\nhttps://t.co/xZr095KUav"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2017-01-31T15:47:06.000Z",
            "id": "826456784294572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra &gt; https://t.co/Uq4U5J4qzo"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-01-31T15:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "826451308039122946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma \u270c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/p4eDY807h1"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-01-31T15:18:36.000Z",
            "id": "826449609627021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a equipe de campo monitorava os roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, os filhotinhos em... https://t.co/EYSdKSLK06"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2017-01-31T15:13:06.000Z",
            "id": "826448228430262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural ir\u00e1 garantir a preserva\u00e7\u00e3o da restinga de Maric\u00e1 https://t.co/s1f7OyihFC"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2017-01-31T15:09:40.000Z",
            "id": "826447362981756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo: Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de Anavilhanas? Saiba quando visitar em: https://t.co/Dm0D1taP74 https://t.co/BFKpJE8rC0"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-01-31T14:29:20.000Z",
            "id": "826437213130989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/j1wO65ySqF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-31T14:29:15.000Z",
            "id": "826437192658608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Suspensa liminar que liberava gado no Parque Nacional da Serra da Canastra! https://t.co/9QMjT52w5K"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-31T14:26:51.000Z",
            "id": "826436586728456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "35320706",
            "created_at": "2017-01-31T12:00:32.000Z",
            "id": "826399764069629955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que corrup\u00e7\u00e3o, tipo, construir arena de eventos em \u00e1rea protegida, \u00e9 coisa de fam\u00edlia. Al\u00e9m disso, a m\u00fasica \u00e9 uma bosta! https://t.co/J4TjeEh9xX"
        },
        {
            "author_id": "85819137",
            "created_at": "2017-01-31T10:00:17.000Z",
            "id": "826369503231668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADES D CONSERVA\u00c7\u00c3O  D PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL:\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\nReserva biol\u00f3gica\nParque nacional\nMonumento natural\nRef\u00fagio de vida silvestre"
        },
        {
            "author_id": "61558784",
            "created_at": "2017-01-31T09:32:29.000Z",
            "id": "826362509015842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios est\u00e1 fechada \u00e0 visita\u00e7\u00e3o | Rede Di\u00e1rio ES https://t.co/yJB3pwawon"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-31T07:02:20.000Z",
            "id": "826324719993499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "115486929",
            "created_at": "2017-01-31T06:35:59.000Z",
            "id": "826318091256741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da China est\u00e1 o Parque Nacional de Zhangjiajie, que tem uma paisagem esculpida por grandes... https://t.co/RhGVx5lMYd"
        },
        {
            "author_id": "465272903",
            "created_at": "2017-01-31T05:54:00.000Z",
            "id": "826307523552624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En Parque Nacional y Cataratas de Igua\u00e7u. https://t.co/B7frTiCFGN"
        },
        {
            "author_id": "242749299",
            "created_at": "2017-01-31T05:43:04.000Z",
            "id": "826304771665559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se declara Alerta Roja para \u201cMonumento Natural Cerro \u00d1ielol\u201d\u2026 https://t.co/VjucPqBIYO https://t.co/24aXH4Fxae"
        },
        {
            "author_id": "31355496",
            "created_at": "2017-01-31T03:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "conaf_minagri"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "cifag_araucania"
                    }
                ]
            },
            "id": "826270542344908800",
            "in_reply_to_user_id": "172768234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@conaf_minagri @cifag_araucania se quema Monumento Natural Cerro \u00d1ielol \ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "526823791",
            "created_at": "2017-01-31T02:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mentiraslared"
                    }
                ]
            },
            "id": "826258492197634054",
            "in_reply_to_user_id": "372872792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mentiraslared parque nacional Anticura https://t.co/6jKPnL7npm"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2017-01-31T02:00:22.000Z",
            "id": "826248727107100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/wYuzPgEIQC"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2017-01-31T02:00:07.000Z",
            "id": "826248665991958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra | ((o))eco https://t.co/pq91uVLG0D"
        },
        {
            "author_id": "166140812",
            "created_at": "2017-01-31T01:34:35.000Z",
            "id": "826242240594976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trece... https://t.co/mRdgbRVa4z #noticias"
        },
        {
            "author_id": "57657194",
            "created_at": "2017-01-31T00:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39,
                        -12.56277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "826233094348763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mimimi fiz a Volta no Parque Nacional da Chapada Diamantina PNCD\u2026 https://t.co/M0gto5vAnZ"
        },
        {
            "author_id": "120873750",
            "created_at": "2017-01-30T23:59:20.000Z",
            "id": "826218267962404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photos from Parque Nacional Palo Verde"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-01-30T23:38:31.000Z",
            "id": "826213030530805763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf05\ud83d\udcaa PORTAIS DE H\u00c9RCULES \ud83c\udf33\ud83c\udf05\ud83d\udcaa\n- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nDATA: 22 e 23 de Abril de 2017\n\nNo cora\u00e7\u00e3o do... https://t.co/o9ox7lKga6"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-30T22:31:37.000Z",
            "id": "826196195693338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de cinco anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2017-01-30T22:30:18.000Z",
            "id": "826195862418100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 ilegalidade na cria\u00e7\u00e3o de mais de um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza a partir de um \u00fanico procedimento admi. MS 25.347/DF."
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-01-30T21:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "826184616721555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e quati \ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/VeehYLyN4W"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-01-30T21:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "826179063928721408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da #SerradaCapivara\n https://t.co/hVKHcm3CD0 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1457365201",
            "created_at": "2017-01-30T21:20:05.000Z",
            "id": "826178193455534081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixe-se guiar por 20 anos de experi\u00eancia e descubra o Parque Nacional de Peneda-#Ger\u00eas como nunca antes o... https://t.co/Kq0T6KIFRP"
        },
        {
            "author_id": "794951458407989249",
            "created_at": "2017-01-30T20:44:58.000Z",
            "id": "826169353670447105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUGARES INCR\u00cdVEIS:\n\nEste \u00e9 o Parque Nacional Plitvice, situado na Cro\u00e1cia.\n\nPostagem no Facebook: https://t.co/BQXbeK6AUw https://t.co/D6054UGxsf"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2017-01-30T20:37:28.000Z",
            "id": "826167469089943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 01/04/2017 - IPERO/SP\nHist\u00f3ria e natureza no interior de S\u00e3o Paulo para voc\u00ea... https://t.co/E2mstvyFEx"
        },
        {
            "author_id": "377533283",
            "created_at": "2017-01-30T20:34:53.000Z",
            "id": "826166818469470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciam estudos que resultar\u00e3o na cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) no C\u00e2nion do Rio Poti, Piau\u00ed.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f... https://t.co/iluqjtUDfx"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2017-01-30T20:14:52.000Z",
            "id": "826161779453472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema explorando o turismo https://t.co/5MVcOiI96E"
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2017-01-30T20:07:07.000Z",
            "id": "826159829286809601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo em seguida recebi propriet\u00e1rios rurais e moradores de munic\u00edpios pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. https://t.co/SfnEGZbIx4"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2017-01-30T20:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22421305,
                        -22.98505501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826158856052944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para cair de novo dentro de uma trilha! @ Floresta Nacional da Tijuca https://t.co/VpAmfxwgRS"
        },
        {
            "author_id": "355712290",
            "created_at": "2017-01-30T20:02:40.000Z",
            "id": "826158708480700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia recebeu propriet\u00e1rios rurais e moradores de munic\u00edpios pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. https://t.co/sli2dySKJd"
        },
        {
            "author_id": "233671709",
            "created_at": "2017-01-30T19:29:02.000Z",
            "id": "826150245537087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Status: Aguardando o resultado do trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna"
        },
        {
            "author_id": "346560083",
            "created_at": "2017-01-30T19:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826147831538872322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9s o criador do mundo. @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/KVtbZMKNHf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-30T18:50:28.000Z",
            "id": "826140541356216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3677752576",
            "created_at": "2017-01-30T18:37:35.000Z",
            "id": "826137299557687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ecol\u00f3gica no parque nacional Igua\u00e7u https://t.co/6RdYlCC4ld"
        },
        {
            "author_id": "246680681",
            "created_at": "2017-01-30T18:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826133141437849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#moroemumpaistropical \n#amo\n#dindiart @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1Yg3EnOZKq"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2017-01-30T18:20:06.000Z",
            "id": "826132899690721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL KISSAMA #angola #instatravel #instatraveling #travelling #traveling #traveler\u2026 https://t.co/BPk7nKnrDO"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-30T17:57:49.000Z",
            "id": "826127292925693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/cvIlnz5zCC \nPropriedade de... https://t.co/Dxr6SK2J8X"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-01-30T17:53:14.000Z",
            "id": "826126136744804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Voluntariado Grupo de 30 volunt\u00e1rios fez manuten\u00e7\u00e3o e limpeza na trilha Ruy Braga, na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que fica no Rio de Janeiro \ud83d\udc47 https://t.co/UyBrJ4pWwX"
        },
        {
            "author_id": "726124958888374275",
            "created_at": "2017-01-30T17:26:06.000Z",
            "id": "826119309701369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido...https://t.co/RGdhVGq9Pt"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-01-30T16:25:01.000Z",
            "id": "826103935756800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar na \u00e1rvore capit\u00e3o do cerrado? Ela \u00e9 s\u00edmbolo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Dom Bosco: https://t.co/Wf7oRwEqfU https://t.co/lIx6a308Nx"
        },
        {
            "author_id": "1858425054",
            "created_at": "2017-01-30T16:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "Dreamstime"
                    }
                ]
            },
            "id": "826101379005571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova venta via @Dreamstime!\n\nhttps://t.co/nvwSGZ9vLq\n\n#andes #argentina #travelpics #glacier #naturephotography #LosGlaciares #landscape"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-01-30T16:05:57.000Z",
            "id": "826099140081893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a libera cria\u00e7\u00e3o de gado no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/0yQXI1m8NB"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-01-30T16:00:11.000Z",
            "id": "826097685723635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marque alguem que anda reclamando do transito, rs! Parque Nacional dos elefantes Addo na Africa\u2026 https://t.co/9GXbpXqqSF"
        },
        {
            "author_id": "517659837",
            "created_at": "2017-01-30T15:59:43.000Z",
            "id": "826097568539107328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com o governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/BP6H1W05es"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2017-01-30T15:39:13.000Z",
            "id": "826092408953663489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cerrado Com a palavra: Fernando Tatagiba, gestor do Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros - Parte 1 https://t.co/rB60e9yyPu"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826086129694683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @adriano_adriz https://t.co/sfj1yQIOhp Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 02"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826086012061233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @adriano_adriz https://t.co/PSG4emQu3P Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 01"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085898391465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 02: https://t.co/sfj1yQIOhp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:13:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085890439065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/2gCuMBZO1O Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 02"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085795974877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detonado Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 01: https://t.co/PSG4emQu3P via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "756018866",
            "created_at": "2017-01-30T15:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "826085791344447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/cg5DHereG9 Horizon Chase Parque Nacional Sequ\u00f3ia 01"
        },
        {
            "author_id": "1663649262",
            "created_at": "2017-01-30T14:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826070156552110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ud83d\udc4a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BzdXgdLZtp"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-30T13:23:16.000Z",
            "id": "826058198964514819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva no Par\u00e1 co\u00edbe il\u00edcitos ambientais: A equipe da Reserva Extrativista Maracan\u00e3\u2026 https://t.co/LALVGxdRvd"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-01-30T12:57:18.000Z",
            "id": "826051663035183106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/hYECZFwgKw https://t.co/XLYOgqcnOs"
        },
        {
            "author_id": "513227183",
            "created_at": "2017-01-30T12:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "826050870798200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#spider #spiderweb Cataratas del Iguaz\u00fa @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6XyyFWlYhu"
        },
        {
            "author_id": "2185091063",
            "created_at": "2017-01-30T12:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663,
                        -22.951873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826045703138975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo um pouco curioso \ud83d\udd0e\ud83c\udf0e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/g9i1hwOsyR"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-01-30T12:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 104,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "826042112277889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/eSXZFYWD3M via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2017-01-30T12:02:07.000Z",
            "id": "826037775342432257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/CUY9A5KJsb https://t.co/TT3vQNj2LL"
        },
        {
            "author_id": "43008649",
            "created_at": "2017-01-30T11:19:47.000Z",
            "id": "826027121206124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/qCfP7ZMC82 #parquenacionaldesetecidades #viagens"
        },
        {
            "author_id": "43008649",
            "created_at": "2017-01-30T11:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 70,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "826027099458826241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/fnkCTR1Pn0 on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-30T11:14:07.000Z",
            "id": "826025698145996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mutir\u00e3o volunt\u00e1rio reabre trilha no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/qjZcAnvkY7"
        },
        {
            "author_id": "25620042",
            "created_at": "2017-01-30T11:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "826025250588676097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the Forest. #forest #wild #tijuca #hike #nature @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/fJF3dzWpan"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-01-30T09:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13037362,
                        -22.43520889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "826005084555337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u270c\ud83d\ude4f @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aMO3mLOel2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-30T06:36:18.000Z",
            "id": "825955779568082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "53064246",
            "created_at": "2017-01-30T02:32:03.000Z",
            "id": "825894312378503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O para\u00edso que a @RedeGlobo quer destruir construindo um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! https://t.co/KQlZGHlk2n"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-01-30T00:30:25.000Z",
            "id": "825863702008127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, agora ter\u00e1 um modelo de gest\u00e3o compartilhada. O acordo foi... https://t.co/d2uG836Uif"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-01-30T00:22:17.000Z",
            "id": "825861655791800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 oficial. Gest\u00e3o compartilhada no Parna Capivara. #FicaZequinha #ApoioSarneyFilho https://t.co/IQbqi6KGlA https://t.co/2kD5LRa5sT"
        },
        {
            "author_id": "164335624",
            "created_at": "2017-01-30T00:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "vaguener"
                    }
                ]
            },
            "id": "825860257587032064",
            "in_reply_to_user_id": "79330126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaguener parque nacional floresta da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-01-29T23:33:15.000Z",
            "id": "825849319555112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/gaxqc1US2g https://t.co/SFd1E3vla3"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-01-29T23:27:39.000Z",
            "id": "825847907488108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/1WCb3FSNQk https://t.co/ickPkgQnl8"
        },
        {
            "author_id": "96428020",
            "created_at": "2017-01-29T23:27:37.000Z",
            "id": "825847898751393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/Poee7m0BFx https://t.co/LxXjILf0jo"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2017-01-29T23:26:12.000Z",
            "id": "825847542319562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) https://t.co/I9xONPsH19"
        },
        {
            "author_id": "728731692786188292",
            "created_at": "2017-01-29T23:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "825842067653812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu ponto de paz!!!\ud83d\ude0d \nMelhor lugar!!\u2764 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5iorerGeEH"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-01-29T22:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "825838430164762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/jK3dMTYhkR"
        },
        {
            "author_id": "2787520221",
            "created_at": "2017-01-29T22:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.67083333,
                        -26.04861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "825838409214283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e @ Parque nacional \u00d1acunday https://t.co/VcAj1Ebu4Z"
        },
        {
            "author_id": "772896178467897344",
            "created_at": "2017-01-29T22:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825831400007798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele lugar maravilhoso que eu j\u00e1 t\u00f4 com saudades \ud83d\udc9c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/YNY86FK4mR"
        },
        {
            "author_id": "106500360",
            "created_at": "2017-01-29T22:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.574597,
                        -12.512364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "825830767540523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/u6GH7N9qWH"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2017-01-29T22:18:03.000Z",
            "id": "825830392234180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um parque nacional s\u00f3 de VULC\u00d5ES \\o/ https://t.co/VcH7PJYTiH https://t.co/xVvmbW0E4t"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-01-29T22:01:02.000Z",
            "id": "825826109107286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "(Mais de 100 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA)) https://t.co/MdACuwI0MM"
        },
        {
            "author_id": "2896485496",
            "created_at": "2017-01-29T21:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825825102457565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33cada um tem a Fillory que merece\ud83c\udf33 @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/h1cA6IsXSO"
        },
        {
            "author_id": "91864091",
            "created_at": "2017-01-29T21:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "825817278579089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus pensamentos sempre estar\u00e3o em ti. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ Monumento Natural das\u2026 https://t.co/2jw8Ag6Lgo"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-01-29T21:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "825813836473126913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83c\udf04 @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/aWujc5lcgl"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2017-01-29T20:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825808184514379781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#souopaiquecuidadamaequesecuida @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/dgDlsjz39P"
        },
        {
            "author_id": "2254121405",
            "created_at": "2017-01-29T20:19:26.000Z",
            "id": "825800540286283783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim!!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/dB07MHUt5M"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2017-01-29T19:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825791211852144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#veuda @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/bYfC4uYnHd"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2017-01-29T19:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "825790628223139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#veudanoiva #strongmenonly @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/QiX3RaccgT"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-01-29T19:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825787026905501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carro quebrou... dane-se. Tenho uma Ferrari. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/v7Hv7bniZC"
        },
        {
            "author_id": "987702271",
            "created_at": "2017-01-29T19:12:23.000Z",
            "id": "825783668039876609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nPeneda-Geres National Park. \nhttps://t.co/IKUW5SmfWk \n#geresnationalpark #nature \nhttps://t.co/BPmq8i5e4T"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-01-29T19:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825781477073940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reino Fungi \ud83c\udf44 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Xbrf90K21S"
        },
        {
            "author_id": "178743102",
            "created_at": "2017-01-29T19:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825781347482476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel descrever tamanha beleza da natureza! \ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/Vkgiik8oXt"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2017-01-29T18:56:02.000Z",
            "id": "825779553553567745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comendo Piquenique em Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo https://t.co/Q40hKkFY6D"
        },
        {
            "author_id": "68002427",
            "created_at": "2017-01-29T18:26:38.000Z",
            "id": "825772155581382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - Parna Serra da Bocaina https://t.co/7IMV0NExqx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-29T18:15:29.000Z",
            "id": "825769349516578819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-01-29T16:50:54.000Z",
            "id": "825748061938937857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Matinhos, PR, apreciando a bela Serra da Prata, onde est\u00e1 localizado o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange."
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2017-01-29T16:35:09.000Z",
            "id": "825744098673979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas reabre em Goi\u00e1s https://t.co/n5DgKidQXh"
        },
        {
            "author_id": "2816408321",
            "created_at": "2017-01-29T16:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "825741411878268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensinando as gatinhas a amar e respeitar a natureza \u2764 #nofilter @ Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/xKe5bzFnfO"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-29T15:52:53.000Z",
            "id": "825733463101808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra criado em 1972, por decreto do governo federal, com 72 mil ha ocupados com quebra quebra e tiroteio."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-01-29T15:00:31.000Z",
            "id": "825720282262368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A integra\u00e7\u00e3o com a natureza \u00e9 a marca de Chapada dos Guimar\u00e3es, que divide com Cuiab\u00e1 os 330 km\u00b2 do parque nacional https://t.co/oBYfSxKkoj https://t.co/JTixi0LSHA"
        },
        {
            "author_id": "700400983017394178",
            "created_at": "2017-01-29T14:54:06.000Z",
            "id": "825718667501531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde INDAP: RT conaf_minagri: EXTINGUIDO #IF Monumento Natural Cerro \u00d1ielol (Temuco). Superficie afectada: 0.02 ha. #AltoALosIncendiosFore\u2026"
        },
        {
            "author_id": "758319046890754048",
            "created_at": "2017-01-29T14:49:10.000Z",
            "id": "825717426700578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde INDAP: RT conaf_minagri: EXTINGUIDO #IF Monumento Natural Cerro \u00d1ielol (Temuco). Superficie afectada: 0.02 ha. #AltoALosIncendiosFore\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-01-29T14:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "825715644612169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/dO6kYi9Ibt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-01-29T14:02:02.000Z",
            "id": "825705567314341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Aberto o ano todo, o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es tem entrada gratuita \u2600\ufe0f https://t.co/oBYfSxKkoj https://t.co/1Wycycv5JX"
        },
        {
            "author_id": "218694210",
            "created_at": "2017-01-29T13:42:40.000Z",
            "id": "825700693780656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me mudo daqui enquanto n\u00e3o fizer essa travessia, a do sert\u00e3o zen e as trilhas ocultas do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "752512976",
            "created_at": "2017-01-29T13:27:25.000Z",
            "id": "825696855069687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fue lindo volver!! \ud83c\udf0a\u2614\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/PJW2ADelH7"
        },
        {
            "author_id": "584595193",
            "created_at": "2017-01-29T13:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825690555514499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura n\u00e1utica en #cataratasdeiguazu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EZSHe6bOc7"
        },
        {
            "author_id": "839606040",
            "created_at": "2017-01-29T11:04:48.000Z",
            "id": "825660963852578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui o filho chora e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea... \ud83d\udc7b \u2014 se sentindo confiante em Flona - Floresta Nacional https://t.co/4umwzhVzQM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-29T10:09:46.000Z",
            "id": "825647112260034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2017-01-29T09:32:09.000Z",
            "id": "825637649159438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca protege a maior floresta urbana do mundo  e paisagens deslumbrantes  de picos e... https://t.co/5EbGsrTEwp"
        },
        {
            "author_id": "2254121405",
            "created_at": "2017-01-29T09:12:10.000Z",
            "id": "825632617601069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu cachoeira com o amor!!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ACaDbAXKmU"
        },
        {
            "author_id": "609619196",
            "created_at": "2017-01-29T07:25:00.000Z",
            "id": "825605647433551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New route!!! #mtbaddict #tranceadvanced #mtb @ parque nacional La Tigra https://t.co/ECRplJ7fns"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-29T06:01:13.000Z",
            "id": "825584566584893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3835646843",
            "created_at": "2017-01-29T02:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825536014206644224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/DTmzRlIw6r"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-01-29T02:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "825527627289075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/NfEp1YxDgM via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "347789863",
            "created_at": "2017-01-29T00:53:30.000Z",
            "id": "825507125745033220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Cear\u00e1 quer assumir gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara. Mas munic\u00edpio n\u00e3o assinar\u00e1 acordo https://t.co/rNEfjzZkwB"
        },
        {
            "author_id": "66668543",
            "created_at": "2017-01-29T00:16:07.000Z",
            "id": "825497718097321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai aprontar... @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YB5hiurkJB"
        },
        {
            "author_id": "66668543",
            "created_at": "2017-01-28T23:24:07.000Z",
            "id": "825484630304419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hi 5! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Ymd96cOlME"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-28T22:50:22.000Z",
            "id": "825476136121532420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/6bS410y1K4 https://t.co/ScdeCaVgFv eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "794613737923706881",
            "created_at": "2017-01-28T22:49:05.000Z",
            "id": "825475814405857282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 inscrito na Unesco como candidato a Patrim\u00f4nio Mundial Natural https://t.co/9cpqhUgtAu"
        },
        {
            "author_id": "233565887",
            "created_at": "2017-01-28T22:49:03.000Z",
            "id": "825475805123842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de candidatura do Parque Nacional da Serra do Divisor (PNSD) a Patrim\u00f4nio Mundial Natural foi... https://t.co/EewUnXJa9M"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-28T22:40:14.000Z",
            "id": "825473588555808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/8Aochm3LrN https://t.co/rzG0JFfWEI"
        },
        {
            "author_id": "165855852",
            "created_at": "2017-01-28T22:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41658881,
                        -7.23843709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "825472443494051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Timbeta (@ Floresta Nacional do Araripe - FLONA in Cariri, Ceara) https://t.co/ztxMtF73mz"
        },
        {
            "author_id": "62368926",
            "created_at": "2017-01-28T22:33:41.000Z",
            "id": "825471940160811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'20\"72! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/IA5HXEQKYQ https://t.co/cEEMD5Rbmd"
        },
        {
            "author_id": "286212867",
            "created_at": "2017-01-28T20:28:14.000Z",
            "id": "825440369890430981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hj foi foda demais"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2017-01-28T19:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "825418174770196482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/rSggSIlNft via @MTurismo"
        },
        {
            "author_id": "74577000",
            "created_at": "2017-01-28T18:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825404728200794113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou muito bom em me d\u00e1 presentes \ud83d\udc4c haha #trailrunning #trailrunner #niketrail @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/msu7JmuAps"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-28T17:50:20.000Z",
            "id": "825400632240635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "575690098",
            "created_at": "2017-01-28T17:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825392102934769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatis Parque Nacional Cataratas Igua\u00e7u Foz do Igua\u00e7u - PR: https://t.co/jkRexwKkZ8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1119346410",
            "created_at": "2017-01-28T17:02:09.000Z",
            "id": "825388505404694530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Cisne - Parque Nacional Los Alerces - #NoFilterNeeded mbelaruiz https://t.co/4XYF1D4EGi"
        },
        {
            "author_id": "37085820",
            "created_at": "2017-01-28T16:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "825386837577445377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional de Bras\u00edlia e sua piscina de \u00e1gua\u2026 https://t.co/LrtWjdSywm"
        },
        {
            "author_id": "3399520671",
            "created_at": "2017-01-28T16:40:19.000Z",
            "id": "825383010388365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O ministro Padilha est\u00e1 ocupando irregularmente o parque, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Deduzo que ele n\u00e3o... https://t.co/HpHYxEmTT0"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-01-28T16:38:13.000Z",
            "id": "825382482581274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Linda imagem enviada pelo amigo Cust\u00f3dio Azevedo. https://t.co/JKsNzOmwuK"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2017-01-28T16:03:57.000Z",
            "id": "825373860598050817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/kKldjqwgOz #viajar"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-01-28T15:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "825370570728603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Gordo sunset: https://t.co/gHhdnNaI9J via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49470722",
            "created_at": "2017-01-28T15:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "825368297990402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Fernando #Tatagiba, gestor do Parque Nacional da Chapada dos #Veadeiros (parte 1) - https://t.co/Zmzw9qcahq via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2017-01-28T15:36:15.000Z",
            "id": "825366890042253317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/r1KwlrSy8w"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-28T15:06:41.000Z",
            "id": "825359448877199364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-01-28T15:01:27.000Z",
            "id": "825358132763303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A primeira Reserva Extrativista do Brasil, a #RESEXAltoJuru\u00e1, completou 27 anos na \u00faltima semana.\nFoto:\u00a0Carla de Jesus Dias/ISA. https://t.co/btbdk0d6RH"
        },
        {
            "author_id": "270050733",
            "created_at": "2017-01-28T14:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "825344803785342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/J4QQO391OI"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-01-28T14:04:25.000Z",
            "id": "825343779964084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro Eliseu Padilha ocupa irregularmente uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. E \u00e9 acusado de grileiro. https://t.co/xJ6Q6d2k1b"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-28T13:37:15.000Z",
            "id": "825336940992008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  @jussarapolonio\n\u30fb\u30fb\u30fb\nC\u00e2nion das bandeirinhas \n#parque nacional#serradocipoinfo #estradarealmg #nature... https://t.co/mHWrgrkYYO"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "R\u00edo Negro, Argentina",
                "id": "4e51dcd7e0471448",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Alto Parana, Paraguay",
                "id": "01a9b63a22f85f8c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Litchfield Park, Northern Territory",
                "id": "2a10a4ac86842d6b",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chonchi, Chile",
                "id": "01cf9f523067a388",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Huitzilac, Morelos",
                "id": "55898137d50b7258",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canarana, Brasil",
                "id": "c5acaadd2fa84c7d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39621636",
                "name": "Eliseu Padilha",
                "username": "EliseuPadilha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1716332976",
                "name": "Erinaldo Silva",
                "username": "ErinaldoSilvaFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24259073",
                "name": "Jose Carlos Goulart",
                "username": "jcgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785939221538279424",
                "name": "Ricardo Gandra",
                "username": "Apynkradja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528486374",
                "name": "M\u00e1rcio Homem",
                "username": "Marcioh_Homem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827950589816475653",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "Viniciu09007638",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737712859883376640",
                "name": "Cavalo de Pedra",
                "username": "CavaloDePedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142398768",
                "name": "Guia da Nany People",
                "username": "GuiaLGBTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73447738",
                "name": "Francisco Gamboa",
                "username": "FranciscoGamboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482170226",
                "name": "Luciano Nobre",
                "username": "lucianonobrern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814577899395284992",
                "name": "A.C.U.E. Natales",
                "username": "AcueOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223140930",
                "name": "Bab\u00e1 Edson",
                "username": "Edoxun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368978576",
                "name": "Click Inform\u00e1tica",
                "username": "inf_click",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173982641",
                "name": "iVANZERA\u2122 \ud83c\udff4",
                "username": "Oliivgomac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787520221",
                "name": "Karii M\u00e9ndez",
                "username": "kariimendez10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75842580",
                "name": "Rafael Schoenherr",
                "username": "prensadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379798893",
                "name": "gab",
                "username": "gabbsvitoriaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90355092",
                "name": "Lobo Rep\u00f3rter",
                "username": "loboreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962632820",
                "name": "Maic\u00e3o",
                "username": "Maicaoqr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290076934",
                "name": "Fernando Sgrecia",
                "username": "fernandosgrec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77833185",
                "name": "fabiana  lima",
                "username": "fabritney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624184872",
                "name": "CARMEN BONT",
                "username": "carmenbont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759592516048023553",
                "name": "Robson Silva",
                "username": "RobsonSilvaHear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199007",
                "name": "Roque Ferreira",
                "username": "VereadorRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698529358244397057",
                "name": "Noticias Minuto",
                "username": "Min_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416452634",
                "name": "Alvaro Luis\ud83c\udf5e",
                "username": "alvaro5323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083107247",
                "name": "Dicas de Lisboa",
                "username": "dicasdelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3417646343",
                "name": "Nathalia Fisher",
                "username": "VsemFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301721493",
                "name": "\ud835\udc42\ud835\udc34\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "atilastanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712648505320456192",
                "name": "Lucca Suassuna",
                "username": "luccasuassuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100475003",
                "name": "P\u00e2mela santos",
                "username": "spasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Florestal Brasil",
                "username": "FlorestalBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136375606",
                "name": "Eu, professor Sandro",
                "username": "sandrofogaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200892795",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "luisafpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186501362",
                "name": "Mauricio",
                "username": "283trevisol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4561770884",
                "name": "C Num Kiria Rock?",
                "username": "CNumKiriaRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352396632",
                "name": "Tony Magno",
                "username": "TonyMagnoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647999195",
                "name": "Liza Galv\u00e3o Terapeuta Hol\u00edstica",
                "username": "lizagalvao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362832147",
                "name": "Vanderlei  Santos",
                "username": "Vanderlei_66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248315747",
                "name": "S\u00f3fia",
                "username": "mhltmhlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615844426",
                "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4",
                "username": "Maria_Opina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785550488",
                "name": "jose carlos da silva",
                "username": "joseorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12719052",
                "name": "BaDGeR",
                "username": "badger_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260151051",
                "name": "Matheus Couto",
                "username": "matheuss_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084898390",
                "name": "Thalita Siqueira",
                "username": "_thalitasiqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144662201",
                "name": "Oh Romeo!",
                "username": "_SimplyRomeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607400392",
                "name": "Nelson Micha",
                "username": "Nelson912539712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3039981586",
                "name": "Places of Earth",
                "username": "places_of_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822615200344002560",
                "name": "Yamila BL",
                "username": "yami_blake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776184100927385600",
                "name": "Programa de Portugu\u00eas da Macalester",
                "username": "MacPortugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69335232",
                "name": "Gra\u00e7a",
                "username": "mariadgbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279773504",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Guton96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017634",
                "name": "Thiago",
                "username": "AqueleThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558145077",
                "name": "kevin restrepo",
                "username": "krestrepoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304395263",
                "name": "Nicole.",
                "username": "nicole_magnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16326027",
                "name": "Nepomuceno",
                "username": "cnepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303384628",
                "name": "laura tejada puerto",
                "username": "laura_87tp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429927201",
                "name": "roka",
                "username": "thisis_roka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280998967",
                "name": "Chai Weber",
                "username": "chaaiweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14603411",
                "name": "Rudie",
                "username": "me_aburris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66700978",
                "name": "otaria",
                "username": "kelycoosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378728717",
                "name": "Rafael de Mello",
                "username": "raphallonys85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400282934",
                "name": "Roberto Ribeiro",
                "username": "KodyH26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273276102",
                "name": "PLANT\u00c3O POLICIAL",
                "username": "Ppolicialam1170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877870058",
                "name": "americo ferreira",
                "username": "americoferreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310608464",
                "name": "Ter\u00e1n",
                "username": "leo_Alteran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41964948",
                "name": "Sheila Meyer",
                "username": "sheilarmeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156772806",
                "name": "Oscar Perez",
                "username": "OscarsevenupA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784326449",
                "name": "Turfriends",
                "username": "turfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155377848",
                "name": "Marcelo Melo",
                "username": "M_Melllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245546683",
                "name": "Folha de Goi\u00e1s",
                "username": "folha_de_goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69164067",
                "name": "henriethnogueira",
                "username": "henriethnogueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175101634",
                "name": "REDE CIDADES INOV.A",
                "username": "RDCIDADES_INOVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718582945",
                "name": "assis",
                "username": "RobertaAscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263434",
                "name": "Lucas Pascoal",
                "username": "yolucaspascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4350535582",
                "name": "TV Guarapari",
                "username": "TVGuarapari09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313623149",
                "name": "Leo Pinheiro",
                "username": "leopinheiro2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117012",
                "name": "Vivian Haynes",
                "username": "vhaynes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229741234",
                "name": "ritzbrasil",
                "username": "ritzbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308622602",
                "name": "Biquad Tecnologia",
                "username": "biquad_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526792186",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio Braga",
                "username": "zeanbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448554660",
                "name": "Renato Gimenes",
                "username": "biomergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58868407",
                "name": "Ariel Vargas Argel ( Eldelafoto)",
                "username": "arielix14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146411361",
                "name": "Philippe Rodrigues",
                "username": "livrosdoph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316100397",
                "name": "F\u00e1bio carvalho",
                "username": "binhu_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32560207",
                "name": "caiopandasart",
                "username": "CaioPandasArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601515042",
                "name": "Portal Espera Feliz",
                "username": "portalespfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2425586772",
                "name": "\u00daLTIMAS NOT\u00cdCIAS",
                "username": "ULTIMAS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228887200",
                "name": "Economia Ecol\u00f3gica",
                "username": "Eco_Economics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821879288127492096",
                "name": "Jequitinhonha-MG",
                "username": "Jequi45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267560345",
                "name": "Kadu \u211b\u03c3c\u0452\u03b1",
                "username": "KaduRocha77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271235836",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "Semas_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127929705",
                "name": "Hora Extra",
                "username": "jornalhoraextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786536811405254656",
                "name": "Malas & malinhas",
                "username": "BCalmeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233020826",
                "name": "Th\u00ae",
                "username": "THAMERWILLIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134469156",
                "name": "Francisco Mer\u00e7on",
                "username": "franciscomerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81397127",
                "name": "Pinheiro Pedro",
                "username": "Pinheiro_Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246823864",
                "name": "Bem Estar",
                "username": "bemestar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808049103238287360",
                "name": "Bras\u00edlia de Fato",
                "username": "BrasiliadeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826971995631910912",
                "name": "Josu\u00e9PereiraNunesJun",
                "username": "josue_jun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812290725723467776",
                "name": "ICSM",
                "username": "ICSM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135501130",
                "name": "Angola Formativa",
                "username": "angolaformativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800177650509545472",
                "name": "Radar Tijucano",
                "username": "radartijucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362573826",
                "name": "cleber de assis",
                "username": "cleberdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759740240395460608",
                "name": "Forte Sat\u00e9lite",
                "username": "fortesatelite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133742659",
                "name": "[Paulinho]",
                "username": "paulinhorobe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151253878",
                "name": "Matias Torrez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "MatiTorresOk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "492564560",
                "name": "Stefano Arroque\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "StefanoArroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68493990",
                "name": "c\u00e9rjo",
                "username": "serginhotessuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709103689315782658",
                "name": "Mikaella C\u00e2mara",
                "username": "mikacamara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33014349",
                "name": "Simpl\u00edcio Ara\u00fajo",
                "username": "SimplicioAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811200805",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "liviablanch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69402457",
                "name": "Governo de Roraima",
                "username": "govroraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362800857",
                "name": "Embark Viagens",
                "username": "embark_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805621119982018560",
                "name": "Portugal Urlaub",
                "username": "Portugal_Urlaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148590424",
                "name": "Juliana Soares",
                "username": "juhchris10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20061059",
                "name": "Emerson Gomes",
                "username": "emersonfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1545547184",
                "name": "Jornalista Ricardo Garcia",
                "username": "RicardoGarciaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205872546",
                "name": "Jose",
                "username": "JoCruzado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156265397",
                "name": "Lisley Chiquini",
                "username": "lisschiquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582279105",
                "name": "Clara",
                "username": "reissclaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228265904",
                "name": "Adaltur Turismo",
                "username": "adaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "Thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69162854",
                "name": "Valter Aguiar",
                "username": "valteraguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272707723",
                "name": "Luiz Augusto Passos",
                "username": "ProfessorPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275222991",
                "name": "Laerttes",
                "username": "laerttesworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48465020",
                "name": "\uf8ffPKS",
                "username": "cpyznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46400543",
                "name": "Daniel Braga",
                "username": "DanielBragazvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539981139",
                "name": "Paulo Chagas",
                "username": "Pchagasvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143295084",
                "name": "Camila Enz",
                "username": "camienz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30002502",
                "name": "Maycon \u270a",
                "username": "MayconChrystian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180121422",
                "name": "Elias Junior Lima",
                "username": "eliaslimajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327418890",
                "name": "Pauta Socioambiental",
                "username": "pautaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799105885134061570",
                "name": "Conte\u00fado para ONGs",
                "username": "ParaOngs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92653890",
                "name": "rogerio freire",
                "username": "rogerioemcartaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181353139",
                "name": "aprendereletronica",
                "username": "sigaeletronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654253000",
                "name": "Marcio Cunha",
                "username": "DigitalMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24698204",
                "name": "Anderson Barros",
                "username": "taiguaramotors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830536423",
                "name": "Not\u00edcias Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "NoticiasMB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2347029432",
                "name": "PSTU S\u00e3o Carlos",
                "username": "pstusaocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185792372",
                "name": "Americo Ramos",
                "username": "samissomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64796523",
                "name": "Camilla",
                "username": "c_vitoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41906112",
                "name": "Vis\u00e3o Regional",
                "username": "visaoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100606261",
                "name": "N\u00f3boa",
                "username": "matheus_noboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178727964",
                "name": "Marciano Corr\u00eaa",
                "username": "Marcianocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326208556",
                "name": "klopes",
                "username": "crlklopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791705920",
                "name": "@kucamelo_tnv",
                "username": "taperanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "435256161",
                "name": "penacova actual",
                "username": "penacovactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4626928935",
                "name": "Cestari & Basso Adv",
                "username": "cestariebasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392137847",
                "name": "Nossa Ci\u00eancia",
                "username": "nossaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185091063",
                "name": "\ud835\udd6d \ud835\udd70 \ud835\udd7d",
                "username": "bernaa_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780473899360382976",
                "name": "\u2640 le\u0336t & ne\u0336d || under your \ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd98\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91 \ud83e\udda9",
                "username": "gossippilots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42276136",
                "name": "castilha",
                "username": "castilha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15583274",
                "name": "leandrojr_7f",
                "username": "leandrojr_7f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218269997",
                "name": "erico araujo",
                "username": "ericooverall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75676670",
                "name": "Elias Lopes",
                "username": "eliaslopesels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62091395",
                "name": "Wallace Santana",
                "username": "santanawall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772945704616620032",
                "name": "INFO_REGIONES \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "Info_Regiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157764316",
                "name": "Red de Emergencia ONG",
                "username": "reddeemergencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2906318782",
                "name": "RNE ARAUCAN\u00cdA #QuedateEnCasa \ud83c\udfe1",
                "username": "RNEAraucania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327032305",
                "name": "Anna",
                "username": "Anna_M0R4X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85819137",
                "name": "um e oitenta e oito",
                "username": "Adrikss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59264951",
                "name": "Felippe Guirau",
                "username": "felippeguirau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105834904",
                "name": "~Mila And The Dogs~",
                "username": "mila_carcamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52376023",
                "name": "Eduardo Ferreira",
                "username": "DUMANGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60624933",
                "name": "Soraya Resende",
                "username": "sorayaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811507645",
                "name": "Daniel Francisco Martins",
                "username": "Dancomida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3932415261",
                "name": "Elirlane Melo",
                "username": "elirlane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85094068",
                "name": "Eduardo Abbas",
                "username": "Borrachatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101364184",
                "name": "Onda Sul FM",
                "username": "ondasulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424385422",
                "name": "IASB",
                "username": "iasb_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226386314",
                "name": "Mayra Alejandra",
                "username": "Margfoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35320706",
                "name": "Filipe Al\u00e9ssio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19",
                "username": "filipaun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61558784",
                "name": "Carlos Madureira",
                "username": "jornalvoxpopul1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115486929",
                "name": "Diogo de Souza",
                "username": "domdiogodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465272903",
                "name": "TRANQUILLI CESAR.",
                "username": "CESARTRANQUILL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242749299",
                "name": "SIGA LA PISTA",
                "username": "SIGALAPISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31355496",
                "name": "Edison Torres",
                "username": "edisontorres10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1689262494",
                "name": "CIFAG Araucan\u00eda",
                "username": "cifag_araucania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526823791",
                "name": "francisco barria",
                "username": "francis2193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372872792",
                "name": "Mentiras Verdaderas",
                "username": "mentiraslared",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166140812",
                "name": "73tv.es",
                "username": "73tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57657194",
                "name": "Michel Rios X5",
                "username": "Michelriosx5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120873750",
                "name": "Beth Cooper Meyer",
                "username": "bethcooperghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457365201",
                "name": "Green Stays",
                "username": "greenstays2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794951458407989249",
                "name": "Fatos e Curiosidades",
                "username": "FCuriosidadess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377533283",
                "name": "Phytorestore Brasil",
                "username": "phytorestore_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355712290",
                "name": "Isto \u00e9 Goi\u00e1s",
                "username": "istoehgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233671709",
                "name": "ana sem vitorias",
                "username": "panetoneehtop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346560083",
                "name": "raissa",
                "username": "upraissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3677752576",
                "name": "Cynthia Caetano",
                "username": "CynthiacCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246680681",
                "name": "Tati Araujo",
                "username": "tatidindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726124958888374275",
                "name": "Fokus Engenharia",
                "username": "FokusEngenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858425054",
                "name": "Toni Jim\u00e9nez",
                "username": "antonijv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7447952",
                "name": "Dreamstime",
                "username": "Dreamstime",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517659837",
                "name": "Correio Riograndense",
                "username": "correiorgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756018866",
                "name": "UMBR",
                "username": "UMBRJOGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663649262",
                "name": "Vini",
                "username": "ViniCordeirooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513227183",
                "name": "Marcos Claus",
                "username": "MarcosClaus7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43008649",
                "name": "Beatriz Almeida",
                "username": "biashaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25620042",
                "name": "Diego Dacal",
                "username": "diegodacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227924481",
                "name": "Angel \ud83d\ude07\u264f",
                "username": "lucas_enter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53064246",
                "name": "Edu Goldenberg",
                "username": "edugoldenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164335624",
                "name": "ody",
                "username": "odymacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79330126",
                "name": "Qua....",
                "username": "vaguener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728731692786188292",
                "name": "Stella Oliveira",
                "username": "Stellamirela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772896178467897344",
                "name": "xJanyelleSx",
                "username": "xjanyellex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106500360",
                "name": "aten\u00e7\u00e3o: patroa falando",
                "username": "anavab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896485496",
                "name": "boo",
                "username": "choiceloona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91864091",
                "name": "Luis Felipe Duarte",
                "username": "CerqueiraDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254121405",
                "name": "Thiago Silva",
                "username": "Flaportela22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987702271",
                "name": "Descubra Minho",
                "username": "DescubraMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha \ud83e\udd8b",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178743102",
                "name": "Renan",
                "username": "renanbauermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68002427",
                "name": "Val\u00e9ria Gadioli",
                "username": "ValeriaGadioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816408321",
                "name": "Lari",
                "username": "lari_lear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700400983017394178",
                "name": "REPASANDO.CL",
                "username": "repasando_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758319046890754048",
                "name": "IDC",
                "username": "IDC_Chile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218694210",
                "name": "Dr\u00eassa",
                "username": "DedessaJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752512976",
                "name": "Jazmin Prado",
                "username": "JazminPrado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584595193",
                "name": "mascruceros",
                "username": "masscruceros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839606040",
                "name": "EquipTheJokerSoundCa",
                "username": "EquipTheJoker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609619196",
                "name": "felo",
                "username": "felo3g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835646843",
                "name": "Juani",
                "username": "aguerojuani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347789863",
                "name": "Blog do Tidi",
                "username": "ArtenioTidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66668543",
                "name": "Fabrizio Malta Di Napoli",
                "username": "fmnapoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793802437710708737",
                "name": "Feito para durar",
                "username": "feitoparadurar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794613737923706881",
                "name": "Correio Acreano",
                "username": "CorreioAcreano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233565887",
                "name": "Francisco Panthyo",
                "username": "Panthio65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165855852",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "danielkffk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62368926",
                "name": "Jailson Carlos",
                "username": "jailson_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286212867",
                "name": "Renato",
                "username": "renatowreck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74577000",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "jm_camilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575690098",
                "name": "Gustavo Saralegui",
                "username": "gustavosaralegu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119346410",
                "name": "aliename esta",
                "username": "alienameesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37085820",
                "name": "o stitch da lilo",
                "username": "fleuralys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399520671",
                "name": "Jorge Furtado",
                "username": "jfurtado2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49470722",
                "name": "Liliana Pimentel",
                "username": "lilianapimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270050733",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodrigopf79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "829046250175680513",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j426xxlfz2s13lz2hp0yhl3zatml",
        "oldest_id": "825336940992008193",
        "result_count": 494
    }
}