{
    "data": [
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-28T13:37:10.000Z",
            "id": "825336919768911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  jussarapolonio\n\u30fb\u30fb\u30fb\nC\u00e2nion das bandeirinhas \n#parque nacional#serradocipoinfo\u2026 https://t.co/VP9iHTagYc"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-01-28T13:24:34.000Z",
            "id": "825333751135731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon #Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/GAEubtXldV https://t.co/miSJARILMF"
        },
        {
            "author_id": "617077394",
            "created_at": "2017-01-28T13:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825328990613172225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia \ud83d\udc46\ud83c\udfff @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IGmlSxYsMT"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2017-01-28T12:34:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825321087458299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eNKBQSX030"
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2017-01-28T10:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "825291637970653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/mnYLTjyFAV"
        },
        {
            "author_id": "233549388",
            "created_at": "2017-01-28T09:44:48.000Z",
            "id": "825278445408055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG (Av. Ant\u00f4nio Carlos, 6627 - Pampulha)?\nDe 2 de janeiro a 3 de... https://t.co/MMef4x8KyN"
        },
        {
            "author_id": "775327602223435776",
            "created_at": "2017-01-28T07:25:22.000Z",
            "id": "825243353021243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0e2a\u0e27\u0e22\u0e46 Parque Nacional de Ordesa (https://t.co/EjJfQVg6j7) #VisitSpain\n#AragonPyrenees #OrdesaValley #Aragon #nature #relaxation #landscapes https://t.co/EjPGyqKfXJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-28T05:36:17.000Z",
            "id": "825215900878065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-28T05:00:51.000Z",
            "id": "825206986178433026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/Z7FgpRgbYt https://t.co/RkA6V0GfH6 eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-28T05:00:48.000Z",
            "id": "825206970391085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/7ZpWRs0fc6 https://t.co/GPn7wE060D"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-28T04:23:32.000Z",
            "id": "825197592460001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi: Invent\u00e1rio in\u00e9dito de\u2026 https://t.co/Ub2RXhBT4H"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-28T03:22:27.000Z",
            "id": "825182220386172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva no Par\u00e1 co\u00edbe il\u00edcitos ambientais: Equipe da Reserva Extrativista Maracan\u00e3 autuou\u2026 https://t.co/8Q8Tfidcg6"
        },
        {
            "author_id": "195505784",
            "created_at": "2017-01-28T02:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "825174111097933828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 Depois de v\u00e1rias tentativas... Conheci o Parque Nacional Serra da Capivara!!! \ud83d\ude01\ud83d\udc4c\ud83c\udf35 @ Parque\u2026 https://t.co/drtnKRSZmX"
        },
        {
            "author_id": "195505784",
            "created_at": "2017-01-28T02:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69155205,
                        -9.01528352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "825170661496725504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em ema vista incr\u00edvel... \ud83c\udf04\ud83d\ude0a\ud83d\ude09 @ Parque Nacional Da Serra Da Capivara https://t.co/YrIOp20e8m"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-01-28T01:52:05.000Z",
            "id": "825159481671696385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/bbtWwin5q6"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-01-28T01:48:10.000Z",
            "id": "825158495515312128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-28T01:46:41.000Z",
            "id": "825158120448073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "133002159",
            "created_at": "2017-01-28T00:43:02.000Z",
            "id": "825142104997380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! (Instagram) https://t.co/DUj61eh9VY"
        },
        {
            "author_id": "139159405",
            "created_at": "2017-01-27T23:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "825127371611185154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!!! \ud83c\udf1e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/uQKTPOz1xc"
        },
        {
            "author_id": "2236778882",
            "created_at": "2017-01-27T23:12:28.000Z",
            "id": "825119310108585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ainda vou acampar no parque nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-01-27T23:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "825117394309939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/FQJubMkksx"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2017-01-27T22:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825113461931782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yv83DIW1G4"
        },
        {
            "author_id": "584595193",
            "created_at": "2017-01-27T22:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825103510903590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasdoiguacu a vista de p\u00e1jaro @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/T5euqLr2Fc"
        },
        {
            "author_id": "68264517",
            "created_at": "2017-01-27T22:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825103364279001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffc @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/d5aqlOADb0"
        },
        {
            "author_id": "584595193",
            "created_at": "2017-01-27T22:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825103144480862212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No puedo describirlo es espectacular!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ndynfGbC2W"
        },
        {
            "author_id": "29246443",
            "created_at": "2017-01-27T21:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "825091951594713089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fam\u00edlias podem nos santificar @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GLEPubV1fE"
        },
        {
            "author_id": "226384463",
            "created_at": "2017-01-27T21:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825089882758352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solo o\u00edr \ud83d\udc42 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xSJG5xNC8P"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-01-27T20:42:26.000Z",
            "id": "825081554976329729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude42A gente at\u00e9 sabe qual \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o vamos contar! \ud83e\udd10 Participe da brincadeira \ud83d\udc47 #ICMBio https://t.co/xsB1h9ccNv"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2017-01-27T20:05:02.000Z",
            "id": "825072143201366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal - Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado; confira! - https://t.co/Fm3NYgSkBw"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-01-27T20:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14211299,
                        -29.04878299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "825071902771335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canion Fortaleza situa-se no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de\u2026 https://t.co/5NQoIuNFuR"
        },
        {
            "author_id": "280210184",
            "created_at": "2017-01-27T19:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "825067724304953346",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u . Regi\u00e3o norte de Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "919094490",
            "created_at": "2017-01-27T19:35:15.000Z",
            "id": "825064645497069569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wemDVqTtOa"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2017-01-27T19:07:33.000Z",
            "id": "825057677751549955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada | WikiParques https://t.co/kSb56N9tmx"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-01-27T19:04:13.000Z",
            "id": "825056837418508289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/CPnKQvwQu7"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-01-27T19:04:13.000Z",
            "id": "825056836231499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/lSMYzXq1b6"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2017-01-27T18:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37174292,
                        -9.18315586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "825053543690301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#angola #kissama #sunset por do sol na #qui\u00e7ama park ontem @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/GwRwQKrhx5"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-01-27T18:28:50.000Z",
            "id": "825047933863211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada | WikiParques https://t.co/fpw087aCGh"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2017-01-27T18:26:14.000Z",
            "id": "825047279379812356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a sorte de conhecer a Serra da Capivara em 2012 e retornar em 2013.\nTodo cidad\u00e3o e cidad\u00e3 brasileira que... https://t.co/T59F1mj3yS"
        },
        {
            "author_id": "103279684",
            "created_at": "2017-01-27T17:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "825040545265360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia para o anivers\u00e1rio dessa cabe\u00e7a de Et \ud83d\udc7d \u2763\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/z476ZKXI3B"
        },
        {
            "author_id": "2677114822",
            "created_at": "2017-01-27T17:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "825037751334600704",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \nPARAB\u00c9NS PRA BANDIDOS?\nE aquela casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ganhou autoriza\u00e7\u00e3o gra\u00e7as a quem? https://t.co/0H4KmnW3JJ"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2017-01-27T17:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "825036542989197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/EYCxWtBhVr"
        },
        {
            "author_id": "51353355",
            "created_at": "2017-01-27T17:41:19.000Z",
            "id": "825035973461426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome \u00e9 Parque Nacional da Serra da Capivara. \ud83d\ude09 https://t.co/OA1eWENIIL"
        },
        {
            "author_id": "51353355",
            "created_at": "2017-01-27T17:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "825035893035646980",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer @CulturaGovBr o nome \u00e9 Parque Nacional da Serra da Capivara.  \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-27T17:35:14.000Z",
            "id": "825034444574699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "226384463",
            "created_at": "2017-01-27T17:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "825030929483591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con un nuevo amigo \ud83d\udc00 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/9OHveEfms2"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2017-01-27T16:51:44.000Z",
            "id": "825023497403502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nada perto de quem tem um triplex em uma ilha, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/EOxtLX6jQ6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-27T16:41:27.000Z",
            "id": "825020908171505665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc38\ud83e\udd8e131 novas esp\u00e9cies de anf\u00edbios e r\u00e9pteis foram identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi no Maranh\u00e3o.Saiba mais:https://t.co/WkzyS14NnP https://t.co/IHiufcJcR8"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2017-01-27T16:36:44.000Z",
            "id": "825019724023136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOSPEDAGEM SOLID\u00c1RIA em CZS/AC: A Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade est\u00e1 recebendo um volunt\u00e1rio... https://t.co/vgjNU32Qog"
        },
        {
            "author_id": "129014471",
            "created_at": "2017-01-27T16:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "825019039751757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Floresta! @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/yFNMNiaetx"
        },
        {
            "author_id": "2605516970",
            "created_at": "2017-01-27T15:37:37.000Z",
            "id": "825004844645744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional hoje..."
        },
        {
            "author_id": "428965865",
            "created_at": "2017-01-27T15:34:05.000Z",
            "id": "825003956636151809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/nftgtLpOdG"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2017-01-27T15:33:04.000Z",
            "id": "825003699969867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dDa0Y6ca6D"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-27T15:33:01.000Z",
            "id": "825003687940653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG) tem esse nome em homenagem ao escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa e sua obra :)https://t.co/aPc0sZz4He"
        },
        {
            "author_id": "153564863",
            "created_at": "2017-01-27T15:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824997869430173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas vacaciones \ud83d\ude0e\ud83d\udca3 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fufhVlC2m3"
        },
        {
            "author_id": "207743611",
            "created_at": "2017-01-27T15:05:56.000Z",
            "id": "824996869671616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Saltinho...daaaaaawn @ Reserva Biologica Do\u2026 https://t.co/R8prxi6TGe"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2017-01-27T14:39:37.000Z",
            "id": "824990250388881409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\n\nAl\u00e9m do ICMBio, administra\u00e7\u00e3o do parque nacional no Piau\u00ed contar\u00e1... https://t.co/3RtTdRaMdH"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-01-27T14:37:16.000Z",
            "id": "824989656911536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Via @Viagem_Livre Parque Nacional das Emas reabre em Goi\u00e1s; confira atra\u00e7\u00f5es https://t.co/8cyrzmyYVM https://t.co/Om6RzWowcu"
        },
        {
            "author_id": "4888456390",
            "created_at": "2017-01-27T14:34:26.000Z",
            "id": "824988945658298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no norte do Brasil, Amap\u00e1 https://t.co/rppVnq2P93 https://t.co/IT9m9ftv6w"
        },
        {
            "author_id": "1352631560",
            "created_at": "2017-01-27T14:34:08.000Z",
            "id": "824988867430334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MarinaApoia | O Cerrado \u00e9 o segundo maior bioma do Brasil e \u00e9 o ber\u00e7o das \u00e1guas do pa\u00eds. O Parque Nacional da... https://t.co/X6DEfsOsBY"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-01-27T13:47:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 5,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "824977245844414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "(AI) @CulturaGovBr: Parque Nacional da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/OL0V9XjNuJ https://t.co/I7ICcfHY63"
        },
        {
            "author_id": "171616820",
            "created_at": "2017-01-27T13:24:29.000Z",
            "id": "824971341803745282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto reduz em mais de dois ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/DYIFBVDGio"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-01-27T13:13:01.000Z",
            "id": "824968455354974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/zmLhlzapFk"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-01-27T13:00:13.000Z",
            "id": "824965235014504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL #CRO\u00c1CIA | Parque Nacional dos Lagos de Plitvice congelado. \n\nCr\u00e9dito da imagem: Mario Maindl... https://t.co/G3sDj3CvoR"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-27T12:39:13.000Z",
            "id": "824959947561635841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xertelo Cabril, Concelho de Montalegre ( Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-01-27T12:16:37.000Z",
            "id": "824954260840386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o primeiro museu aqu\u00e1tico da Europa - O museu fica numa \u00e1rea protegida de Lanzarote, nas ilhas Can\u00e1r... https://t.co/FZVMusoRDI"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2017-01-27T12:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "824953096837148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: https://t.co/0J4MZBVMUw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "135527155",
            "created_at": "2017-01-27T11:55:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "824948822384193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se encuentra ubicado en la regi\u00f3n nordeste del estado de Maranh\u00e3o, Brasil https://t.co/VfAp04I027"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-01-27T11:40:16.000Z",
            "id": "824945112996257793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Banff, no Canad\u00e1, \u00e9 o tipo de parque em que s\u00f3 conseguimos deixar o queixo cair a cada curva! https://t.co/6qAPtK94HV \ud83d\ude0d \ud83d\udeb6 https://t.co/zO42utowWL"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-01-27T10:56:20.000Z",
            "id": "824934055951085568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas editada a partir da rede do CIA. DE TECNOL. DA INFOR. E COMUNICAO DO PARAN\u00c1 https://t.co/kOl57RUgs3"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-01-27T10:55:46.000Z",
            "id": "824933914460446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica das Perobas editada a partir da rede do CIA. DE TECNOL. DA INFOR. E COMUNICAO DO PARAN\u00c1 https://t.co/lHa9KnXjzd"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-27T10:09:14.000Z",
            "id": "824922205444247553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada - https://t.co/vFDqnZW7nQ \n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara, no Estad..."
        },
        {
            "author_id": "1618128932",
            "created_at": "2017-01-27T10:02:11.000Z",
            "id": "824920429554974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSARINHADA PR\u00d3 APA DE MARIC\u00c1\n\nObserva\u00e7\u00e3o de aves solid\u00e1ria em prote\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1.... https://t.co/6eIBxNm0hw"
        },
        {
            "author_id": "277244153",
            "created_at": "2017-01-27T09:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "conexaoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "824919579868725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada - Conex\u00e3o Tocantins -https://t.co/qmsGk5sW1c via @conexaoto"
        },
        {
            "author_id": "470196202",
            "created_at": "2017-01-27T09:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "deltanmd"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "824915482738360321",
            "in_reply_to_user_id": "2296138146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@deltanmd  @LavaJatoNews  @policiafederal  LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE  CABRAL https://t.co/zTE9qACPE2"
        },
        {
            "author_id": "470196202",
            "created_at": "2017-01-27T09:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 130,
                        "username": "policia"
                    }
                ]
            },
            "id": "824913967038492673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APRESENTADOR DA GLOBO LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL @policiafederal  @policia https://t.co/jr01OFClXj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-27T05:36:15.000Z",
            "id": "824853505156329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2017-01-27T03:33:27.000Z",
            "id": "824822602384470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, Paran\u00e1. Parque Nacional de Igua\u00e7u. Cataratas de Iguazu https://t.co/lROLqpwPjW"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2017-01-27T03:29:19.000Z",
            "id": "824821562830356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolhos - Bah\u00eda - Brasil https://t.co/Pkf2zLV4vg"
        },
        {
            "author_id": "777954707935461376",
            "created_at": "2017-01-27T03:23:12.000Z",
            "id": "824820021927014402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boicote nesse nariz de ca\u00e7apa, \u00e9 corrupto como todos, o povo n\u00e3o esqueceu sua casa em \u00e1rea protegida que esposa do Cabral liberou para voc\u00ea https://t.co/shTXZikXEz"
        },
        {
            "author_id": "1413627457",
            "created_at": "2017-01-27T03:02:08.000Z",
            "id": "824814721866010625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/OFfLfsEZqz"
        },
        {
            "author_id": "770071905789501441",
            "created_at": "2017-01-27T02:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ludmilastorck"
                    }
                ]
            },
            "id": "824799937435164674",
            "in_reply_to_user_id": "808314121930362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LudmilaStorck la pra 12, 13 hora pq \u00e9 manh\u00e3 eu vou reunir no parque Nacional do Capara\u00f3 vai fechar"
        },
        {
            "author_id": "309188619",
            "created_at": "2017-01-27T00:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824780313087795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eCAKQezwg8"
        },
        {
            "author_id": "611415996",
            "created_at": "2017-01-27T00:33:49.000Z",
            "id": "824777396087816193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Croata faz v\u00eddeo incr\u00edvel de passeio com o c\u00e3o em Parque Nacional \u2018congelado\u2019 - https://t.co/8J39iG3Si0"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-26T23:11:05.000Z",
            "id": "824756574551826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/SGZ89fBCMs"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2017-01-26T21:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "824726261117358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/01/2014, \"... no alto da montanha\" @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qs1KI2GVEy"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2017-01-26T21:01:29.000Z",
            "id": "824723960466206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que bacana e educativo. Nosso primo irm\u00e3o Parque Nacional De Foz Do Igua\u00e7u\n\n#parnaigua\u00e7u #parquedopetar https://t.co/E8XwnLnvcl"
        },
        {
            "author_id": "3064590664",
            "created_at": "2017-01-26T20:59:26.000Z",
            "id": "824723445976010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo Cabral que liberou pra ele construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/zbNJ3xAK4s"
        },
        {
            "author_id": "30005644",
            "created_at": "2017-01-26T20:40:02.000Z",
            "id": "824718561927135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque possui uma rica biodiversidade, sendo declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. https://t.co/d9kgFFm9E1"
        },
        {
            "author_id": "55212667",
            "created_at": "2017-01-26T20:38:13.000Z",
            "id": "824718106769625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o do parque nacional no Piau\u00ed contar\u00e1 com gest\u00e3o compartilhada...https://t.co/PWK9MqVrek"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-26T20:15:41.000Z",
            "id": "824712435332513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "39591928",
            "created_at": "2017-01-26T20:01:02.000Z",
            "id": "824708745825492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "(AI) Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/OL0V9XjNuJ https://t.co/RNs0sUqZmY"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2017-01-26T19:31:02.000Z",
            "id": "824701198125199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto de lei prop\u00f5e reduzir a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana para um ter\u00e7o da extens\u00e3o atual: https://t.co/IjYQWwLZxl"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-26T19:29:46.000Z",
            "id": "824700881446858754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa linda anta foi registrada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Nhandara Guaricana pelo Grupo Ambientalista do Rio Igua\u00e7u.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/CNmIE5zlAx"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-01-26T19:28:07.000Z",
            "id": "824700464419766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os detidos foram apreendidos m\u00e1quinas de cart\u00f5es, notebooks e celular. https://t.co/LdNi6KgBO7"
        },
        {
            "author_id": "4609273048",
            "created_at": "2017-01-26T19:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.10812192,
                        -22.50130687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "824700252288647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 #tbt @ Parque Nacional De Itatia https://t.co/qIsjURKFHV"
        },
        {
            "author_id": "57123119",
            "created_at": "2017-01-26T19:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 77,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "824700142406213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica #Goi\u00e1s #ParquedasEmas @aredacao https://t.co/FVfAMsGzwo"
        },
        {
            "author_id": "2894600464",
            "created_at": "2017-01-26T19:12:07.000Z",
            "id": "824696437858598914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Fonte Do Laboreiro situa-se nas zonas verdes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea. https://t.co/RSdFpzrxjY https://t.co/4qcPKcnqWi"
        },
        {
            "author_id": "137737234",
            "created_at": "2017-01-26T18:52:56.000Z",
            "id": "824691609010864129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S Parque Nacional  Carretera para fincas aceiteras https://t.co/v7S79DFaye"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2017-01-26T18:49:59.000Z",
            "id": "824690866216394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada. Saiba mais: https://t.co/eSMaew2ghy https://t.co/77mokjMMIh"
        },
        {
            "author_id": "58765007",
            "created_at": "2017-01-26T18:41:13.000Z",
            "id": "824688660637425665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA VAGA :D\nRestou a tua, ainda da tempo!\nCASA CHEIA\nRPPNM Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... https://t.co/jR0h1bXcgr"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-26T18:40:25.000Z",
            "id": "824688461525422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/OkJ0PJgmbJ https://t.co/A5y2PBMC9o eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-26T18:40:25.000Z",
            "id": "824688458086121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/cDMkoXUQn3 https://t.co/lSHQEEPfHW"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-26T18:32:01.000Z",
            "id": "824686344936910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para se divertir. Voc\u00ea j\u00e1 conhece? https://t.co/LOHcvy828n"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-01-26T18:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "CulturaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "824685853934891008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Parque Nacional #SerradaCapivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/IeFX8Xtq5e @CulturaGovBr https://t.co/VAypgkUhQl"
        },
        {
            "author_id": "214942030",
            "created_at": "2017-01-26T18:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824683180175323136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf2b #tbt @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/pZmII0KiHa"
        },
        {
            "author_id": "16552246",
            "created_at": "2017-01-26T18:09:37.000Z",
            "id": "824680708870397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada | Agitossp - lifestyle + music + dance https://t.co/J8PBdVrmZM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-26T17:50:22.000Z",
            "id": "824675865778909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2611852037",
            "created_at": "2017-01-26T17:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "824675628825903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/AuWdE5AOiA via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-01-26T17:39:09.000Z",
            "id": "824673041850388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada-https://t.co/YARnvtqYUS https://t.co/HK8VR29XFN"
        },
        {
            "author_id": "183865969",
            "created_at": "2017-01-26T17:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824666942531186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IguassuFalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/N2LwwOqxqS"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2017-01-26T17:08:07.000Z",
            "id": "824665232794652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil inscreve Parque Nacional da Serra do Divisor como candidato a Patrim\u00f4nio Mundial Natural https://t.co/OR9tTaHpTo https://t.co/xtSTpKeqRv"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-01-26T16:43:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "824658985001295876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/JgEL3AhxsT"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-01-26T16:41:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "824658410805325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ\n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/gN81NH4MQV"
        },
        {
            "author_id": "2417494915",
            "created_at": "2017-01-26T16:39:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "824657994608742401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis RJ \n#ipanmasces #teresopolis https://t.co/aFzFNUeCiJ"
        },
        {
            "author_id": "52711718",
            "created_at": "2017-01-26T16:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824657820066811905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandeza da cria\u00e7\u00e3o de Deus @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional\u2026 https://t.co/X2T60ddjQB"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2017-01-26T16:30:32.000Z",
            "id": "824655772445474817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/r7PvF1ro32"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-01-26T16:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "wwwLUZLUXcom"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "Turgalicia"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "amareturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "824655506832760832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional sempre hai unha fiestra aberta ao mar @wwwLUZLUXcom @Turgalicia @arousanorte @amareturismo https://t.co/qJOuIuNSZR https://t.co/8zIqDKnuyS"
        },
        {
            "author_id": "115765678",
            "created_at": "2017-01-26T16:07:34.000Z",
            "id": "824649992384249859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC - 26/02/2011 https://t.co/r8kaTPbN7C"
        },
        {
            "author_id": "1981631",
            "created_at": "2017-01-26T15:55:11.000Z",
            "id": "824646878910435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida Charsar https://t.co/ZivylIIjHe"
        },
        {
            "author_id": "4421490737",
            "created_at": "2017-01-26T15:42:03.000Z",
            "id": "824643572305649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/dFwRhRNjUI"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2017-01-26T14:58:19.000Z",
            "id": "824632568050028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo: Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado\n\nLocalizado no sudoeste do estado de Goi\u00e1s,... https://t.co/a3xgerovQA"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-01-26T14:54:03.000Z",
            "id": "824631493381263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/JE0izTBmFl https://t.co/9QOXOZnhLA"
        },
        {
            "author_id": "3761051057",
            "created_at": "2017-01-26T14:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "KatrynAlice"
                    }
                ]
            },
            "id": "824630933672300544",
            "in_reply_to_user_id": "197011219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatrynAlice Nossa que insens\u00edvel, adorei. Vou morrer de fome pedindo comida para os gringos na porta do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "554022348",
            "created_at": "2017-01-26T14:27:08.000Z",
            "id": "824624720750469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/jkm9H7RTBZ"
        },
        {
            "author_id": "554022348",
            "created_at": "2017-01-26T14:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 56,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "824622353795670017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s https://t.co/XBy0IDeD0O via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2017-01-26T14:15:06.000Z",
            "id": "824621692920201218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH anuncia reformas para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Paulista https://t.co/qxBk0LtCMe"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2017-01-26T13:53:50.000Z",
            "id": "824616339549618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, adotar\u00e1 um modelo de gest\u00e3o compartilhada. Nesta quarta-feira... https://t.co/6PzvroM4d7"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2017-01-26T13:37:13.000Z",
            "id": "824612156347932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em que a quest\u00e3o ind\u00edgena poderia ser discutida com algum cabimento, para os chamados \u00edndios, e que terminou na cria\u00e7\u00e3o do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-26T13:01:18.000Z",
            "id": "824603116683329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/p8RFXdyZCB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-26T12:59:05.000Z",
            "id": "824602562426966025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/fMwDU9XIYb\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-26T12:56:35.000Z",
            "id": "824601930588626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul\" https://t.co/QWoGJXjNM6"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-01-26T12:51:56.000Z",
            "id": "824600762022031363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/AGggBIZgF8"
        },
        {
            "author_id": "138400651",
            "created_at": "2017-01-26T12:47:23.000Z",
            "id": "824599618088529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia (EUA).\n\n#viajepontoaponto https://t.co/c44Ean9DeV"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2017-01-26T12:40:19.000Z",
            "id": "824597839779078146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais autuam motoristas e dono de constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Sul https://t.co/9JNTSowgST"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-01-26T12:33:05.000Z",
            "id": "824596019031736322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabra Mont\u00eas.\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/NILCTKfwUd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-26T12:12:22.000Z",
            "id": "824590802714255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aproveite que o Parna das Emas foi reaberto e se programe para conhecer a bioluminesc\u00eancia dos cupinzeiros!  https://t.co/BLUBG7T9R2 https://t.co/q8T9WDTSwP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-26T12:09:24.000Z",
            "id": "824590057269002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, adotar\u00e1 modelo de gest\u00e3o compartilhada. https://t.co/krbOw7SDqT"
        },
        {
            "author_id": "54378874",
            "created_at": "2017-01-26T11:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "824586899109076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/1lazStz3V8"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-01-26T11:44:54.000Z",
            "id": "824583891562459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional fechada no Ver\u00e3o. Previs\u00e3o \u00e9 de que o conserto fique pronto somente em abril. Detalhes... https://t.co/8aczlWwMf0"
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-01-26T11:23:07.000Z",
            "id": "824578409422581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A - Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada com participa\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da Cultura https://t.co/w2jyfJdhEA"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-26T10:56:35.000Z",
            "id": "824571730911985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  @heenriquefigueiredo\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf43 Parque Nacional Serra Do Cipo.... https://t.co/vBo3QM65F8"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-26T10:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 9,
                        "username": "Euhenriquef"
                    }
                ]
            },
            "id": "824571712197062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de  @Euhenriquef\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf43 Parque Nacional Serra Do Cipo.\u2026 https://t.co/zVPizFwVYH"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-01-26T10:55:07.000Z",
            "id": "824571361683271681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas ol\u00edmpicos remam nas Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/TD8C5eysyx"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2017-01-26T10:47:04.000Z",
            "id": "824569338053218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: DA REDA\u00c7\u00c3O*. O Parque Nacional da Serra da Capivara\u2026 https://t.co/zM2XSA4nfR #news #noticias"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2017-01-26T10:03:34.000Z",
            "id": "824558392081608708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e sua regi\u00e3o\n\nOp\u00e7\u00f5es de banho em cachoeiras e piscinas... https://t.co/mtrn5v2gzg"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-26T08:25:08.000Z",
            "id": "824533619670712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/cy1OJH8q1W https://t.co/5JVuRZvl4x eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-26T08:20:14.000Z",
            "id": "824532386335563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/X1FgAEEhZ1 https://t.co/toaIJVxgY3"
        },
        {
            "author_id": "68218101",
            "created_at": "2017-01-26T07:45:12.000Z",
            "id": "824523570772578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo :\nConhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte MG, BRASIL. https://t.co/VLTzQdRWlY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-26T05:36:25.000Z",
            "id": "824491160760619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-26T05:05:28.000Z",
            "id": "824483370755325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado: Localizado no sudoeste do estado de\u2026 https://t.co/gXhPXlZ3Rd"
        },
        {
            "author_id": "108723547",
            "created_at": "2017-01-26T05:03:40.000Z",
            "id": "824482918412251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como chegar:\nPela BR 101 no KM 215 (depois de Silva Jardim) de um lado fica a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas,... https://t.co/NI6vlfdBI5"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2017-01-26T02:46:15.000Z",
            "id": "824448335226540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de um imenso muro em Aca\u00fa, distrito de Pitimbu, em uma \u00e1rea da Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana... https://t.co/jopduQjKIi"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2017-01-26T02:43:44.000Z",
            "id": "824447704583512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Gest\u00e3o https://t.co/mkF0xdupvX"
        },
        {
            "author_id": "70208422",
            "created_at": "2017-01-26T02:31:19.000Z",
            "id": "824444579378266115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantado... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wJrx33YP5A"
        },
        {
            "author_id": "297621886",
            "created_at": "2017-01-26T02:18:35.000Z",
            "id": "824441373591875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/oDGVuE16pt https://t.co/GEaYgdl6pl"
        },
        {
            "author_id": "1412948960",
            "created_at": "2017-01-26T02:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "IphanGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "824438144770662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l @IphanGovBr - Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o... https://t.co/dU2rgOEIpZ by #freire_roberto via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-26T01:17:22.000Z",
            "id": "824425967456284672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido - https://t.co/WxtWNQIJFd \nAntenas no Sumar\u00e9... https://t.co/dKCo7taauN"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:14.000Z",
            "id": "824416874654007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/n8Qxw5OroS https://t.co/A7N4NLqwsD"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847923707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/IP70RvCgXT"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847726571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/YqGRtcqS3V"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847713996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/xmdx3C1X8A"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-01-26T00:41:08.000Z",
            "id": "824416847663661057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada\nhttps://t.co/n8Qxw5OroS"
        },
        {
            "author_id": "768298136",
            "created_at": "2017-01-26T00:26:59.000Z",
            "id": "824413290231169026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural ensenada de utria. #familia #parquenacional #ecoturismo \ud83c\udfde\ud83d\ude0e @ Parque\u2026 https://t.co/TXmXXMehg3"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2017-01-26T00:06:31.000Z",
            "id": "824408139231531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional  https://t.co/XFRfz2QCXV"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-01-25T23:44:27.000Z",
            "id": "824402584828018689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/cJsF5rQIZJ https://t.co/A044WChDpS"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-01-25T23:44:20.000Z",
            "id": "824402555887296516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/l1CxpypMOO https://t.co/19OCwMkc4e"
        },
        {
            "author_id": "708000120533553152",
            "created_at": "2017-01-25T23:38:44.000Z",
            "id": "824401147058388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/PsNe3MaMoI"
        },
        {
            "author_id": "1886498437",
            "created_at": "2017-01-25T23:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 106,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "824399445018218497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/vZnekZmnk0 by #o_eco via @c0nvey"
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2017-01-25T23:20:48.000Z",
            "id": "824396634914193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIGA N\u00c3O AO PROJETO QUE REDUZ A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) DA ESCARPA DEVONIANA...\n&gt;&gt;&gt; uma agress\u00e3o sem... https://t.co/OhpPbDkcUM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-01-25T23:00:53.000Z",
            "id": "824391620095332356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de antenas dentro do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 reduzido https://t.co/2G0efXGjbc"
        },
        {
            "author_id": "716085021073883136",
            "created_at": "2017-01-25T22:47:28.000Z",
            "id": "824388243907026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto reduz em mais de dois ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1 https://t.co/qnhWCRmA0S"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-01-25T22:45:03.000Z",
            "id": "824387635107991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, localizado no Parque Nacional de Itatiaia, \u00e9 o ponto culminante do estado do Rio de... https://t.co/j7aarOT13N"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2017-01-25T22:33:46.000Z",
            "id": "824384797753622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,Rio, sofre com falta de policiamento \nA solu\u00e7\u00e3o \u00e9 simples:basta convocar uma manifesta\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/gF1omtHejK"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2017-01-25T22:31:24.000Z",
            "id": "824384202586148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/vmryqNK96Y"
        },
        {
            "author_id": "111455062",
            "created_at": "2017-01-25T22:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824380252310867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u2764 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/DMPrpFNsjJ"
        },
        {
            "author_id": "122125781",
            "created_at": "2017-01-25T21:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "824374196797140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdos \"Projeto reduz em mais de dois ter\u00e7os \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que corta o Paran\u00e1\" \nhttps://t.co/5Wf1XWmmcy via @gazetadopovo"
        },
        {
            "author_id": "396197331",
            "created_at": "2017-01-25T21:45:37.000Z",
            "id": "824372680484917250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/u16yxB3qam"
        },
        {
            "author_id": "396197331",
            "created_at": "2017-01-25T21:45:27.000Z",
            "id": "824372636344008707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/VAZgzQik1z"
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2017-01-25T21:31:15.000Z",
            "id": "824369064021737483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador assina acordo para gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/l11n0WJKSs"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-01-25T21:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "824364486031183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da #SerraDaCapivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada pelo @ICMBio, @IphanGovBr e FUMDHAM https://t.co/ur6n2MlXn2 https://t.co/AUtB6DLJ2a"
        },
        {
            "author_id": "60963456",
            "created_at": "2017-01-25T21:00:25.000Z",
            "id": "824361302617305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Pedra Branca? \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na Zona Oeste,... https://t.co/npkB3z4nnb"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-01-25T20:49:57.000Z",
            "id": "824358670754598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/r9WMQrozlX"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-01-25T19:59:13.000Z",
            "id": "824345904316579841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 67 mil por desmatar \u00e1rea protegida -  https://t.co/ZtRvl3Yeof https://t.co/FAPTxhPkdi"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-01-25T19:45:02.000Z",
            "id": "824342333063827457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinado acordo para gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/9LGQm07iGq"
        },
        {
            "author_id": "1655564940",
            "created_at": "2017-01-25T19:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "824338216144818181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiferente do que aconte\u00e7a, seja voc\u00ea ! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/QpLeBbZQ0G"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-01-25T19:27:24.000Z",
            "id": "824337894550671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atletas ol\u00edmpicos remam nas Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/RNONuFhdpC https://t.co/liX0IxA9qE"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2017-01-25T19:08:58.000Z",
            "id": "824333256564817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 67 mil por desmatar \u00e1rea protegida https://t.co/sb9PIpvLuL"
        },
        {
            "author_id": "3054167637",
            "created_at": "2017-01-25T19:02:06.000Z",
            "id": "824331526989107208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pesquisar umas coisas sobre manaus e fui ver a galeria do parque nacional do ja\u00fa, pior escolhe q eu fiz hoje"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-25T18:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "824327117341097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l O termo de coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica foi assinado, nesta quarta (25), pelo ministro @freire_roberto:  https://t.co/tti9pkDViM https://t.co/Z9UKH4dw86"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-01-25T18:31:16.000Z",
            "id": "824323771104428046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: https://t.co/Du38jVFrJN"
        },
        {
            "author_id": "2659753263",
            "created_at": "2017-01-25T18:07:43.000Z",
            "id": "824317843869200385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria saber como funciona aquele Parque Nacional, t\u00f4 precisando de natureza"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2017-01-25T18:07:31.000Z",
            "id": "824317791226494985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades: a natureza tenta sobreviver!\n\nJ\u00e1ViuIsso?\n\nSaiba mais no link:... https://t.co/FedLb9rjRf"
        },
        {
            "author_id": "189888194",
            "created_at": "2017-01-25T17:39:36.000Z",
            "id": "824310765314154496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas ol\u00edmpicos remam nas Cataratas do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MCPOPT7K6p"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-01-25T17:37:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824310350191456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/ZZ6pC7m2ja"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2017-01-25T17:37:46.000Z",
            "id": "824310304389660674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada https://t.co/egLd3ndVII"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-25T17:35:23.000Z",
            "id": "824309707607310343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-01-25T17:30:05.000Z",
            "id": "824308371243302914",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo com tr\u00eas empresas para a demoli\u00e7\u00e3o de quatro torres devolver\u00e1 ao Parque Nacional da Tijuca \u00e1rea de 500m\u00b2 https://t.co/XeVvzJksEC"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-01-25T17:26:28.000Z",
            "id": "824307461557469184",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o conjunta do ICMBio e MPF deve reduzir em at\u00e9 40% o n\u00famero de antenas instaladas dentro do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-01-25T17:25:53.000Z",
            "id": "824307317156020237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Impacto na paisagem: MPF/RJ e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas instaladas no alto do morro do Sumar\u00e9 https://t.co/XeVvzJksEC"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-01-25T17:25:42.000Z",
            "id": "824307270892789760",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o conjunta do ICMBio e do MPF deve reduzir em at\u00e9 40% o n\u00famero de antenas instaladas no morro do Sumar\u00e9, no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-01-25T17:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "824307154303774721",
            "in_reply_to_user_id": "54387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_RJ e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca #mpf \nhttps://t.co/u8nnZdt0QV"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2017-01-25T17:21:46.000Z",
            "id": "824306280881942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na regi\u00e3o do Rio Xingu, a Reserva Extrativista (Resex) Verde para Sempre, no estado do Par\u00e1, realiza o... https://t.co/63wTvCTrUH"
        },
        {
            "author_id": "337255011",
            "created_at": "2017-01-25T16:58:31.000Z",
            "id": "824300428846387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Isa Conde acusa a Luis Abinader de querer mutilar un parque nacional https://t.co/Vh8UmjMMAw"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2017-01-25T16:42:41.000Z",
            "id": "824296441925533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e ICMBio reduzem n\u00famero de antenas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/JrmVoPtLMp #MPF https://t.co/GSFu5SmlhV"
        },
        {
            "author_id": "111558666",
            "created_at": "2017-01-25T16:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824295744278581249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wdeYYZMuHQ"
        },
        {
            "author_id": "2353316354",
            "created_at": "2017-01-25T16:27:41.000Z",
            "id": "824292667341291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada - IPHAN - Instituto do Patri... (https://t.co/18JlX2mjWI)"
        },
        {
            "author_id": "94701241",
            "created_at": "2017-01-25T16:27:24.000Z",
            "id": "824292597829091330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes/Canoagem https://t.co/wQr8ZKrQvk"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-25T16:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "824289339593068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l @IphanGovBr - Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada: https://t.co/iB5YMSw584 https://t.co/ompCtHqqLr"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2017-01-25T15:35:28.000Z",
            "id": "824279526276558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de #Morrocoy - Um para\u00edso no #Caribe da Venezuela. E est\u00e1 muito barato ir pra l\u00e1! Confira: https://t.co/eDJ8vpwZQN https://t.co/0ubvrTNIPA"
        },
        {
            "author_id": "21159616",
            "created_at": "2017-01-25T15:28:29.000Z",
            "id": "824277769022558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro da Cultura t\u00e1 em S\u00e3o Raimundo  Nonato e eu espero que ajude o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "2178784438",
            "created_at": "2017-01-25T14:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "824268821955547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/KCvvaTmeRn AVENTURA - PICO DO GL\u00d3RIA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - SEDE"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-01-25T14:42:17.000Z",
            "id": "824266143464624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses .... belezas e contrastes de tirar o f\u00f4lego ! Esse destino tem que estar... https://t.co/JkMiXkoynP"
        },
        {
            "author_id": "759866850230489088",
            "created_at": "2017-01-25T14:19:22.000Z",
            "id": "824260377575755777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH anuncia reformas para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Paulista https://t.co/06thjR9LeA"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2017-01-25T14:15:24.000Z",
            "id": "824259377800552449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CPRH anuncia reformas para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s em Paulista https://t.co/3NV8DFtXWA https://t.co/RJ7aOJcnJC"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2017-01-25T14:14:09.000Z",
            "id": "824259062267281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina no dia 3 de fevereiro o programa Caminhadas de Ver\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. https://t.co/egJtfinp5u"
        },
        {
            "author_id": "54378874",
            "created_at": "2017-01-25T13:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "824246236257677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/wWx1hB7Wk5"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2017-01-25T13:22:37.000Z",
            "id": "824246093655511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasor de fazenda \u00e9 multado em R$ 42 mil por desmatar \u00e1rea protegida https://t.co/euK4YX7SlY"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2017-01-25T12:48:43.000Z",
            "id": "824237564865478657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIROS | Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto ap\u00f3s 30 dias de interdi\u00e7\u00e3o https://t.co/v2pMWWmsYl"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2017-01-25T12:48:43.000Z",
            "id": "824237562311114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIROS | Parque Nacional das Emas \u00e9 reaberto ap\u00f3s 30 dias de interdi\u00e7\u00e3o https://t.co/bdwUJQTL6H"
        },
        {
            "author_id": "25033082",
            "created_at": "2017-01-25T12:26:41.000Z",
            "id": "824232018603081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bairro de Grumari\nSalva vidas mais uma vez salvando vidas. \nhttps://t.co/Z4ksOxZZ4Z"
        },
        {
            "author_id": "323844956",
            "created_at": "2017-01-25T12:25:53.000Z",
            "id": "824231816215281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica Reserva Extrativista de Mato Grosso grita por socorro https://t.co/nks2PVJQyy"
        },
        {
            "author_id": "111558666",
            "created_at": "2017-01-25T12:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824231746589904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QrWNX76wTt"
        },
        {
            "author_id": "3247732139",
            "created_at": "2017-01-25T12:02:27.000Z",
            "id": "824225921947275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: um para\u00edso para os amantes do turismo de montanha\n\n  https://t.co/a5OnQjCFnm"
        },
        {
            "author_id": "748208597776084993",
            "created_at": "2017-01-25T11:29:39.000Z",
            "id": "824217664398782465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG https://t.co/N4YMJs1FEd"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2017-01-25T11:19:53.000Z",
            "id": "824215208675733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Teixeira: Minist\u00e9rio do Meio Ambiente informa a Hugo Motta que processo est\u00e1 em fase... https://t.co/UEvgLMseMx"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-25T10:25:10.000Z",
            "id": "824201438079447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques em Goi\u00e1s abertos aos visitantes: ICMBio informa que o Parque Nacional da Emas ser\u00e1\u2026 https://t.co/di4wPZnUAl"
        },
        {
            "author_id": "111558666",
            "created_at": "2017-01-25T08:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824174040596221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3ot0N328TK"
        },
        {
            "author_id": "703555805220618240",
            "created_at": "2017-01-25T08:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "concienciaeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "824166225391579142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @concienciaeco: Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/JwZfnNpUGm"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2017-01-25T05:24:58.000Z",
            "id": "824125890871394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Parque Nacional protestando contra a repress\u00e3o de Trump: https://t.co/n7LOhRkwuh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-25T05:16:28.000Z",
            "id": "824123751071678467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "97221666",
            "created_at": "2017-01-25T04:10:53.000Z",
            "id": "824107245445218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de sutjeska \u00e9 lindo demais, t\u00e1 na lista de lugares que quero conhecer"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-01-25T03:13:05.000Z",
            "id": "824092700458778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Anais do Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/TLi4KCZpHG https://t.co/n7bon4rDCm"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-01-25T00:48:50.000Z",
            "id": "824056400586440709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, fica fechada ap\u00f3s chuva https://t.co/DfpdhxcAC5"
        },
        {
            "author_id": "49636805",
            "created_at": "2017-01-25T00:45:05.000Z",
            "id": "824055455244816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Rede C\u00e2ncer tem uma birosca no STF e uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida em Paraty https://t.co/Zi6XaimZfh"
        },
        {
            "author_id": "2201800744",
            "created_at": "2017-01-25T00:17:33.000Z",
            "id": "824048527433207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que ir no Parque Nacional da Floresta da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "946335476",
            "created_at": "2017-01-25T00:15:19.000Z",
            "id": "824047966315016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#volcanllaima @ Parque Nacional Conguillio &amp; Vulc\u00e3o Llaima https://t.co/7B4jgC2tM6"
        },
        {
            "author_id": "7424522",
            "created_at": "2017-01-25T00:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "824046835400671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/NL8k28IUSY"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-24T23:29:27.000Z",
            "id": "824036422424363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/Nzaz559NOE https://t.co/MZMQ8ecuuw eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-24T23:20:16.000Z",
            "id": "824034112134582273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/dza2hQiFXR https://t.co/KSIYjrMK0l"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2017-01-24T22:46:34.000Z",
            "id": "824025628919955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros de bike e caiaque desta semana com nosso Parceiro Bahia Active\ndia 25 - quarta: Parque Nacional Pau... https://t.co/KIhcxgWEiE"
        },
        {
            "author_id": "4362173596",
            "created_at": "2017-01-24T22:43:05.000Z",
            "id": "824024755158339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pira\u00e7\u00e3o \u00e9 muito grande. Trump mandou deletar tweet de perfil de parque nacional que falava sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas."
        },
        {
            "author_id": "575690098",
            "created_at": "2017-01-24T22:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "824022171102150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u Foz do Igua\u00e7u - PR: https://t.co/mbRvfveUfh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-01-24T22:22:04.000Z",
            "id": "824019462370234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 filmada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u | ((o))eco https://t.co/IPkLS1NwRl"
        },
        {
            "author_id": "186589466",
            "created_at": "2017-01-24T22:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26611,
                        -22.97012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824019037814452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado, animais na pista \u26a0 @ Estrada da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro https://t.co/pxGwmeFURK"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-24T21:57:28.000Z",
            "id": "824013275125911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEvento no Piau\u00ed discute administra\u00e7\u00e3o compartilhada do parque nacional. Serra da Capivara \u00e9 patrim\u00f4nio hist\u00f3rico mundial tombado pela U\u2026"
        },
        {
            "author_id": "146566846",
            "created_at": "2017-01-24T21:38:30.000Z",
            "id": "824008502485991425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u d\u00e1 Noiva, Parque Nacional do Itatiaia\n#ontheroad #travelgram #instatravel #travelphotography... https://t.co/RmVPOxNchG"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-24T21:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "avozdobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "824004998216425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na @avozdobrasil , @freire_roberto afirma que ir\u00e1 discutir gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) nesta quarta."
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-01-24T21:16:36.000Z",
            "id": "824002990524760066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional S\u00e3o Joaquim: Pedra Furada - Expedi\u00e7\u00e3o Andando por a\u00ed https://t.co/YAAdqlSGfZ"
        },
        {
            "author_id": "2238232056",
            "created_at": "2017-01-24T21:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "824001166799466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/sr6fK4ofTt"
        },
        {
            "author_id": "17572698",
            "created_at": "2017-01-24T20:45:35.000Z",
            "id": "823995182349713409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jIzkGM4zqb #AsNot\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2017-01-24T20:27:28.000Z",
            "id": "823990622747029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/Kc8ZTV5UM2"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-24T20:03:49.000Z",
            "id": "823984673999032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/iFXL6PiwQ3"
        },
        {
            "author_id": "1406377393",
            "created_at": "2017-01-24T20:02:27.000Z",
            "id": "823984327377776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sobrevive de doa\u00e7\u00f5es\n\nJornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s: https://t.co/WBPsYEUgPA"
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2017-01-24T20:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "823984005632720896",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Como foi poss\u00edvel a constru\u00e7\u00e3o de um pres\u00eddio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T19:56:39.000Z",
            "id": "823982867051118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/7W24ywDh3w"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-24T19:52:22.000Z",
            "id": "823981790301945857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/QvahUepKG0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-24T19:47:47.000Z",
            "id": "823980639624036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kHJxBFD6ea"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T19:46:17.000Z",
            "id": "823980260022779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/7W24ywDh3w"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-24T19:41:04.000Z",
            "id": "823978949227270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" https://t.co/RAJeyYdfxO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-24T19:40:19.000Z",
            "id": "823978759820890113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/kHJxBFD6ea \nParque foi criado em 1981 e tem \u00e1rea total de 156,5\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-24T19:40:12.000Z",
            "id": "823978728451702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SGdr5KW0lU #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-01-24T19:36:34.000Z",
            "id": "823977814680543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, fica fechada ap\u00f3s chuva https://t.co/WeG34dANnT"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-01-24T19:36:29.000Z",
            "id": "823977794178674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qK9gX57LJJ"
        },
        {
            "author_id": "1383030151",
            "created_at": "2017-01-24T19:31:58.000Z",
            "id": "823976655236562945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional  Serra da Capivara\n https://t.co/nJ0cxnKvaA https://t.co/Gz9gGgj2gp"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2017-01-24T19:26:13.000Z",
            "id": "823975209271226369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/SdHI5a8ctL"
        },
        {
            "author_id": "282335147",
            "created_at": "2017-01-24T19:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "823971035552907266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \u2764\n\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/sBjF8VArmX"
        },
        {
            "author_id": "16515098",
            "created_at": "2017-01-24T19:06:20.000Z",
            "id": "823970208096415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vi um gatinho! https://t.co/74hWIKMJ9e"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-01-24T19:04:44.000Z",
            "id": "823969805472436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, fica fechada ap\u00f3s chuva https://t.co/9PzkNwLf5M https://t.co/kxyCZn5M8B"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T18:51:30.000Z",
            "id": "823966471898431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada  https://t.co/ocbfWzd3op"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-24T18:47:43.000Z",
            "id": "823965521754423300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada  https://t.co/dg08yL8EmN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-24T18:47:19.000Z",
            "id": "823965419165859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada https://t.co/fZkzWbIsxP"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-24T18:46:26.000Z",
            "id": "823965200361603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada\" https://t.co/un2duLXQnp"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-24T18:45:28.000Z",
            "id": "823964956831924229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada https://t.co/VUSAae9XaT #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-24T18:44:03.000Z",
            "id": "823964597115817986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada  https://t.co/ocbfWzd3op"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-01-24T18:30:11.000Z",
            "id": "823961108373471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, RJ, est\u00e1 fechada https://t.co/nekEA7NGIS"
        },
        {
            "author_id": "1157488746",
            "created_at": "2017-01-24T18:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "celestemartins3"
                    }
                ]
            },
            "id": "823959196869787648",
            "in_reply_to_user_id": "475311020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celestemartins3 o tal que ir\u00e1 atravessar uma \u00e1rea protegida?!"
        },
        {
            "author_id": "56748546",
            "created_at": "2017-01-24T18:14:00.000Z",
            "id": "823957035452600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Making of da nossa maquete gigante do Parque Nacional da Tijuca na exposi\u00e7\u00e3o Floresta Protetora, que inaugurou... https://t.co/ze1XOYVyco"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2017-01-24T18:11:23.000Z",
            "id": "823956379257995268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebemos hoje, na Secima Goi\u00e1s, prefeitos dos munic\u00edpios que comp\u00f5em a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Jo\u00e3o... https://t.co/x5IVlQVZ4b"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-24T17:47:08.000Z",
            "id": "823950275161378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odebrecht reafirma desculpas ao Peru e compromisso de colaborar com justi\u00e7a https://t.co/HrOBzPbJTg"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2017-01-24T17:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 5,
                        "username": "hotelviravira"
                    }
                ]
            },
            "id": "823943386503712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto @hotelviravira -  Um dos mais belos mirantes naturais da Parque Nacional Huerquehue #Pucon #Chile\ud83c\udf43 \ud83c\udf0b\ud83c\udf33. A Avent\u2026 https://t.co/9RlWFq63B9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-24T17:02:42.000Z",
            "id": "823939092698251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "281261564",
            "created_at": "2017-01-24T16:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823937109753024514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#conociendounadelas7maravillasdelmundo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1z0TiCio3V"
        },
        {
            "author_id": "3180183640",
            "created_at": "2017-01-24T16:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "823928864569229315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9OshmHDkqN"
        },
        {
            "author_id": "255026433",
            "created_at": "2017-01-24T14:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823905384985305090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a saudade bate forte... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ZHH5YLSwbQ"
        },
        {
            "author_id": "757316480551751680",
            "created_at": "2017-01-24T14:07:35.000Z",
            "id": "823895024232439812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil cataratas 2017!!!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GtUKZF0goC"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2017-01-24T13:53:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d671b1086001"
            },
            "id": "823891437200797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Reuni\u00e3o T\u00e9cnica para Conhecimento da Experi\u00eancia do Parque Nacional Serra da Capivara-PI com a equipe do IPHAN e FUNDHAM. https://t.co/vWyBW9Smpb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-24T12:52:53.000Z",
            "id": "823876223898177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1 lan\u00e7ou recentemente o document\u00e1rio \u201cCuidando do meu lugar\u201d. Assista! https://t.co/KO4Kz54IWc"
        },
        {
            "author_id": "88021455",
            "created_at": "2017-01-24T12:08:33.000Z",
            "id": "823865065933783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhando nas \u00e1guas l\u00edmpidas do Capara\u00f3. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/rIrhdG2oTd"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-01-24T11:38:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "823857504518098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nac. de #Ubajara inaugura \u00e1reas acess\u00edveis: biciclet\u00e1rio, jardins e roteiro: https://t.co/mQ096vzL1v Foto: Prefeitura de Ubajara https://t.co/ZFfKskBeQz"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-24T11:35:01.000Z",
            "id": "823856627250065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parece espuma, n\u00e3o \u00e9? Mas s\u00e3o os bancos de areia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA). Conhe\u00e7a mais: https://t.co/i22nOcPSlH https://t.co/qJcGNYSb0x"
        },
        {
            "author_id": "134747727",
            "created_at": "2017-01-24T06:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "823780651061092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Davi se divertindo nas aguas transparentes do Rio Cip\u00f3 no Parque Nacional da Serra do\u2026 https://t.co/ZCnm1prAnP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-24T05:01:25.000Z",
            "id": "823757577712496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2017-01-24T05:00:01.000Z",
            "id": "823757222736003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fod\u00e1sticos Roraima saindo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do SESC Tepequem pra desbravar umas trilhas no\u2026 https://t.co/KHvRTRkVR8"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-01-24T04:50:42.000Z",
            "id": "823754878413664257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Brahma Pesco\u00e7o Pelado R$10,00 \ud83d\udc25\ud83d\udc25 @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/jg051ajlPo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-24T03:56:30.000Z",
            "id": "823741237899493377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-24T03:40:42.000Z",
            "id": "823737265247682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 filmada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/r4B08fL2t9 \nOn\u00e7a pintada. Imagem: captura de arm... https://t.co/EyM4TmbUgp"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2017-01-24T02:30:54.000Z",
            "id": "823719695484383232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a esta\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e9 alta na Chapada Diamantina, h\u00e1 alguns recantos ainda vazios de p\u00fablico. Veja:... https://t.co/VH1sml5sgh"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2017-01-24T01:50:28.000Z",
            "id": "823709522590072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xex\u00e9 \u00e9 um Parque, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. \n\nO Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u... https://t.co/5yl6n6n5vR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-01-24T01:15:30.000Z",
            "id": "823700721526853637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 filmada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cMM7QHcwHl"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-01-24T00:49:54.000Z",
            "id": "823694282020323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/qksYLCVv16 #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-01-23T23:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "823667151005483009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/64eab7njkW"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2017-01-23T22:29:58.000Z",
            "id": "823659063758254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o - Brasil\nFoto de : Ixmael Rueda Nogueiras Ixmael Racing \ud83d\udcf7\u00a9 h... https://t.co/xVAsq3ejq3"
        },
        {
            "author_id": "578253456",
            "created_at": "2017-01-23T22:29:37.000Z",
            "id": "823658974818009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Los Nevados\nNevado Santa Isabel. Pereira,\u2026 https://t.co/DGSLLid9RU"
        },
        {
            "author_id": "218617107",
            "created_at": "2017-01-23T22:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30667515,
                        8.53739422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "823656807440773130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado National Park, Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83d\udca6 \ud83c\udf31 @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/btgxQDtzzr"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-23T22:15:21.000Z",
            "id": "823655385236176897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDoa\u00e7\u00f5es servem para pagar sal\u00e1rios de funcion\u00e1rios do local, em Goi\u00e1s. Parque Nacional das Emas foi fechado por falta de verba, na regi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2017-01-23T20:58:50.000Z",
            "id": "823636128964157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do parque nacional da serra do cip\u00f3 https://t.co/1qn0Sp2rdA"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2017-01-23T20:57:55.000Z",
            "id": "823635899053445122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3. Parque nacional https://t.co/OPteEeQ4od"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2017-01-23T20:09:13.000Z",
            "id": "823623642877689857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, \u00e1rea de restaura\u00e7\u00e3o, 30 dias ap\u00f3s plantio direto. Pl\u00e2ntula de Angelim -... https://t.co/RnYLeWfQvc"
        },
        {
            "author_id": "184147069",
            "created_at": "2017-01-23T20:05:33.000Z",
            "id": "823622723012132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fugir... Pr'outro lugar, baby\ud83d\udca6\ud83c\udf3f\ud83c\udf0e @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/j5k10TuiBi"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-23T20:04:15.000Z",
            "id": "823622395298803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/XlXyxp8Kpl https://t.co/DADTmNXjJa eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-23T20:01:45.000Z",
            "id": "823621764374810626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/w33sRYoMWj https://t.co/78S8dXQRvd"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-23T19:31:42.000Z",
            "id": "823614203797700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/jS9laTL5vy"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-23T19:30:27.000Z",
            "id": "823613887979208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/mFfU7z3GAo"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-23T19:26:39.000Z",
            "id": "823612933393387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Rcv5zi1xes"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-23T19:25:38.000Z",
            "id": "823612676286849025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara inaugura atrativos acess\u00edveis: Foram abertos ao p\u00fablico o novo\u2026 https://t.co/vf0rEPfl86"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2017-01-23T18:22:50.000Z",
            "id": "823596869704097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional precisa de doa\u00e7\u00f5es para continuar suas atividades em Goi\u00e1s - https://t.co/wuYrDsCnSO - \ud83d\ude10 https://t.co/tqY0iAlD97"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2017-01-23T18:06:00.000Z",
            "id": "823592633217990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra, eu t\u00f4 gordao, viado, passei vergonha no parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "193713493",
            "created_at": "2017-01-23T17:07:55.000Z",
            "id": "823578018497069058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Srra do Cip\u00f3, MG. https://t.co/qnG4TZ6SxD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-23T16:52:25.000Z",
            "id": "823574119157559301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-01-23T16:46:13.000Z",
            "id": "823572557169364993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de #conserva\u00e7\u00e3o deu novo alento aos #extrativistas e #ribeirinhos. https://t.co/LBMnASojgN"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-01-23T16:40:38.000Z",
            "id": "823571149930057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino \u2013 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (FLONA), o lado mais tropical da floresta amaz\u00f4nica! \ud83d\udc1f\ud83c\udf43\ud83d\udc95https://t.co/EyZ4v8jdhb https://t.co/z2WCJ0QaQf"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-23T16:20:14.000Z",
            "id": "823566016995332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m das in\u00fameras belezas naturais, o Parque Nacional de Ubajara agora oferece novos atrativos aos seus visitantes. https://t.co/66EM8QGID5"
        },
        {
            "author_id": "85286241",
            "created_at": "2017-01-23T15:13:50.000Z",
            "id": "823549310088265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a bela imagem da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, um dos grandes patrim\u00f4nios naturais de\u2026 https://t.co/MZdoSOTNZF"
        },
        {
            "author_id": "122032530",
            "created_at": "2017-01-23T14:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        31.485278,
                        -24.011389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "823543024609296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So darn cute! #lion #lioncub #awww #krugerpark #krugernationalpark #wildlife @ Parque nacional\u2026 https://t.co/kObgrttLKa"
        },
        {
            "author_id": "22388475",
            "created_at": "2017-01-23T14:38:05.000Z",
            "id": "823540310852665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul https://t.co/wgAfofEwAB"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-01-23T14:27:00.000Z",
            "id": "823537523456610308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no #Guar\u00e1 recuperou 448 mil m\u00b2 de \u00e1rea p\u00fablica em reserva biol\u00f3gica. Saiba mais: https://t.co/UNn9c9FZ2x #Bras\u00edliaNoRumoCerto https://t.co/dpIKXdskR2"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2017-01-23T14:26:57.000Z",
            "id": "823537507497287681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia oferece trilhas que escondem paisagens bel\u00edssimas | Divirta-se mais https://t.co/3d7vX4lF1L"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-23T13:59:36.000Z",
            "id": "823530625726554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3295757802",
            "created_at": "2017-01-23T13:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "823523566717124609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/8PS9flCiIJ ocorre no Parque Nacional Torres del Paine, Chile"
        },
        {
            "author_id": "51314536",
            "created_at": "2017-01-23T12:55:28.000Z",
            "id": "823514488351707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer dizer q o empres\u00e1rio q era amigo do Teori tinha uma propriedade q fica em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), onde \u00e9 PROIBIDO!!!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-23T12:23:00.000Z",
            "id": "823506316362715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "184149801",
            "created_at": "2017-01-23T12:21:01.000Z",
            "id": "823505818712678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional EUA https://t.co/0mAK5VKHFd"
        },
        {
            "author_id": "347977052",
            "created_at": "2017-01-23T11:46:11.000Z",
            "id": "823497051392638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para curso Ecoeducadores\n\nA Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es... https://t.co/0SfXKQrYt8"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2017-01-23T11:37:52.000Z",
            "id": "823494958111854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 tema de encontro https://t.co/925H6VCkf4 https://t.co/yjWYlGJRbP"
        },
        {
            "author_id": "183354787",
            "created_at": "2017-01-23T11:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "823492751069216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - REP\u00d3RTER JUNIOR ROCHA - PROGRAMA CAMINHOS DO OESTE: https://t.co/Ey7bhGUSAa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3019028043",
            "created_at": "2017-01-23T11:23:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "823491312418783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/pa7SPgUjdO"
        },
        {
            "author_id": "345440638",
            "created_at": "2017-01-23T11:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823490118661115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u270c #cataratas #Brasil #picofday @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Cj8YGrbekj"
        },
        {
            "author_id": "345440638",
            "created_at": "2017-01-23T11:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823488427379269633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u270c #picofday #Brasil #cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/96cq280z7a"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2017-01-23T11:10:46.000Z",
            "id": "823488137749856258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo Nonato - Gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 tema de encontro https://t.co/WVFWHFxZPe https://t.co/1DStmjI4OP"
        },
        {
            "author_id": "229198234",
            "created_at": "2017-01-23T11:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "MarceloTas"
                    }
                ]
            },
            "id": "823486826665144321",
            "in_reply_to_user_id": "6741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmpliaVeadeiros @MarceloTas por favor, divulgue a peti\u00e7\u00e3o pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/eJ2cKNlvjm"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2017-01-23T09:49:48.000Z",
            "id": "823467761426898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. \u00d3tima semana. Casal de araras sobrevoa a Reserva Biol\u00f3gica do Descoberto (DF), q protege os cursos d\u2019\u00e1gua que abastecem a regi\u00e3o. https://t.co/4UjnoJvXEw"
        },
        {
            "author_id": "345440638",
            "created_at": "2017-01-23T09:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823467042783240193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas #Brasil #picofday @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/eZvwmGg57Y"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-01-23T04:55:03.000Z",
            "id": "823393587316473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio congela cachoeiras e rios no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos - Massa News https://t.co/ewfyqzxk5U https://t.co/pzQEH2drvV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-23T04:35:36.000Z",
            "id": "823388692454801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-23T03:29:05.000Z",
            "id": "823371951779545088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/pt0uOwlWLc https://t.co/rTJi88lAgp eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-23T03:20:14.000Z",
            "id": "823369723177996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/eYTzs1cbSK https://t.co/NlA8twypUS"
        },
        {
            "author_id": "231514371",
            "created_at": "2017-01-23T02:18:34.000Z",
            "id": "823354206862143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas - Rio Grande do Norte, Brasil. \u00c9 uma das maiores \u00e1reas de reprod https://t.co/7VWhvO28dp"
        },
        {
            "author_id": "578253456",
            "created_at": "2017-01-23T01:23:35.000Z",
            "id": "823340370251616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Los Nevados\nNevado Santa Isabel. Pereira,\u2026 https://t.co/BHnsBSPSRp"
        },
        {
            "author_id": "48469246",
            "created_at": "2017-01-23T01:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.29029848,
                        12.10615206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "823339224908910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Quesillo \ud83d\ude0b #DeliciaNicarag\u00fcense @ Parque Nacional De Ferias https://t.co/njUkVH3uNF"
        },
        {
            "author_id": "3174077481",
            "created_at": "2017-01-23T00:08:49.000Z",
            "id": "823321554071195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia, \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO e uma parada obrigat\u00f3ria pra quem passa por l\u00e1. &lt;3 https://t.co/ymNc9YJkAB"
        },
        {
            "author_id": "286228301",
            "created_at": "2017-01-22T23:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "823318836904677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea7\u26a0 @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/sLa1J52b0I"
        },
        {
            "author_id": "2450149187",
            "created_at": "2017-01-22T23:40:10.000Z",
            "id": "823314341407690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/SWJ4YjQRv2"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2017-01-22T22:31:30.000Z",
            "id": "823297062221582340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 ganha guia de aves, no... https://t.co/RLuBiY26nC"
        },
        {
            "author_id": "703820320528961536",
            "created_at": "2017-01-22T22:29:03.000Z",
            "id": "823296446548078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 78 anos https://t.co/i7JStGihOq"
        },
        {
            "author_id": "798555323040731136",
            "created_at": "2017-01-22T21:20:41.000Z",
            "id": "823279239592079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia https://t.co/q3FMOuAvsa"
        },
        {
            "author_id": "3091549090",
            "created_at": "2017-01-22T20:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "LakesPlitvice"
                    }
                ]
            },
            "id": "823265148882259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o exuberante Parque Nacional Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia   https://t.co/XBJ7w50ABu   #plitvice @LakesPlitvice #croacia #parque https://t.co/W2EAnkVJFe"
        },
        {
            "author_id": "1104332730",
            "created_at": "2017-01-22T19:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.04869813,
                        -25.98969031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "823253857581076481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Guarani.\u267b\ud83c\udf33\u270c (@ Parque Nacional Ybycui) https://t.co/opU8l70uPt"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-22T19:36:59.000Z",
            "id": "823253142951313409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Local: Cachoeira da Fumacinha, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia - Brasil.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/8jcGIjjzOZ"
        },
        {
            "author_id": "380492318",
            "created_at": "2017-01-22T18:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 64,
                        "username": "ale_espn"
                    }
                ]
            },
            "id": "823239302452838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bonde do Asaian decretou no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. @ale_espn https://t.co/CnX4Kj9jel"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-01-22T18:34:04.000Z",
            "id": "823237309101383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhos, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/K0Ky24UxfN"
        },
        {
            "author_id": "600580804",
            "created_at": "2017-01-22T18:27:14.000Z",
            "id": "823235588916703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio da desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Ezechias Heringer e da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1, neste m\u00eas, exp\u00f4s a... https://t.co/MviCJXBnfV"
        },
        {
            "author_id": "550474395",
            "created_at": "2017-01-22T18:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 95,
                        "username": "pnteide"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "VolcanoTeide"
                    }
                ]
            },
            "id": "823232204155322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A blogueira Marga D\u00edaz inv\u00edtanos a visitar o Parque Nacional do #Teide https://t.co/tQlc7viujZ @pnteide @VolcanoTeide #Turismo https://t.co/tI2DqB7kcm"
        },
        {
            "author_id": "235214033",
            "created_at": "2017-01-22T17:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "823221523485839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Coql96Kfsh"
        },
        {
            "author_id": "2614577695",
            "created_at": "2017-01-22T16:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "823212714289987585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 caprichoso demais n\u00e9 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/7B3g65z4D5"
        },
        {
            "author_id": "121809695",
            "created_at": "2017-01-22T16:41:32.000Z",
            "id": "823208992604377093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e na mata pedindo b\u00ean\u00e7\u00e3o s\u00f3s Orix\u00e1s @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NzRXwIOis0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-22T16:35:19.000Z",
            "id": "823207425612349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2017-01-22T15:50:38.000Z",
            "id": "823196181434081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral\n\n#travel #traveling #InstaTags4Likes  #vacation #visiting\u2026 https://t.co/fnT6Hin4Z7"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2017-01-22T15:43:48.000Z",
            "id": "823194460167294979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral\n\n#travel #traveling #InstaTags4Likes  #vacation #visiting\u2026 https://t.co/OqXwYP1nQX"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2017-01-22T15:42:53.000Z",
            "id": "823194230164226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral\n\n#travel #traveling #InstaTags4Likes  #vacation #visiting\u2026 https://t.co/ydXRpePipb"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2017-01-22T15:42:25.000Z",
            "id": "823194111553507329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral\n\n#travel #traveling #InstaTags4Likes  #vacation #visiting\u2026 https://t.co/Umm4RECXdH"
        },
        {
            "author_id": "38785776",
            "created_at": "2017-01-22T15:41:48.000Z",
            "id": "823193957341556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00c1gua Mineral\n\n#travel #traveling #InstaTags4Likes  #vacation #visiting\u2026 https://t.co/mvjJv05VFN"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-22T15:30:22.000Z",
            "id": "823191079528890370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccLocal: Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros / Goi\u00e1s - Brasil \ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/EgcHDBAUlU"
        },
        {
            "author_id": "178073836",
            "created_at": "2017-01-22T15:07:15.000Z",
            "id": "823185265082515457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2017-01-22T12:41:18.000Z",
            "id": "823148532915810309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio da desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Ezechias Heringer e da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1, neste m\u00eas, exp\u00f4s a... https://t.co/kGoEwtXOhG"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-01-22T12:40:52.000Z",
            "id": "823148426560946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio da desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico Ezechias Heringer e da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1, neste m\u00eas, exp\u00f4s a... https://t.co/QdicoXOhDJ"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2017-01-22T11:21:16.000Z",
            "id": "823128393617199107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia oferece trilhas que escondem paisagens bel\u00edssimas | Divirta-se mais https://t.co/3d7vX4lF1L"
        },
        {
            "author_id": "217806625",
            "created_at": "2017-01-22T11:06:52.000Z",
            "id": "823124768421543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia em 1962 \n\nViva o Fusquinha ! https://t.co/CteDrLhGWz"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-22T09:33:22.000Z",
            "id": "823101240661999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/zgXl7ciGb6 https://t.co/UUysQ1hznY eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-22T09:20:12.000Z",
            "id": "823097924288675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/okbuDDs51j https://t.co/cXn44R6paq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-22T04:16:19.000Z",
            "id": "823021451863326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1491812928",
            "created_at": "2017-01-22T02:45:51.000Z",
            "id": "822998683969093633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional suave re suave"
        },
        {
            "author_id": "2854743400",
            "created_at": "2017-01-22T00:35:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "822965830627557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/MiUIox3r1a"
        },
        {
            "author_id": "99086983",
            "created_at": "2017-01-22T00:22:34.000Z",
            "id": "822962625373999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Laguna arco iris!\nMelipeuco, parque nacional Conguillio https://t.co/kbIUepbsml"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2017-01-22T00:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 123,
                        "username": "BabakTafreshi"
                    }
                ]
            },
            "id": "822960984910417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e9u do Parque Nacional Tassili, no Deserto do Saara #Arg\u00e9lia\n\nThe sky above the Tassili National Park #Sahara #Algeria, by @BabakTafreshi https://t.co/g1GnL7FzT7"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-22T00:10:11.000Z",
            "id": "822959511132663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Parque Nacional de Goi\u00e1s, na Chapa dos Veadeiros, recebe turistas e pesquisadores. Empres\u00e1rios doam porque dependem do turismo."
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-01-21T23:37:52.000Z",
            "id": "822951374560395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SCUBASUL, a Embaixada D4S em Curitiba, ajudando a proteger e divulgar o Parque Nacional dos Currais! https://t.co/jXnYVAOmze"
        },
        {
            "author_id": "26663913",
            "created_at": "2017-01-21T22:12:05.000Z",
            "id": "822929787643691008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o tem policiamento https://t.co/hn2vwitODB"
        },
        {
            "author_id": "376103271",
            "created_at": "2017-01-21T21:45:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "822923194415939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/UdOi4hpWel"
        },
        {
            "author_id": "393460082",
            "created_at": "2017-01-21T20:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "822902900259098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apaixonada por esse lugar \ud83d\udc9b @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Sd8gHGt6CV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-21T20:10:41.000Z",
            "id": "822899235137929220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-01-21T20:00:04.000Z",
            "id": "822896563382951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino A Pedra do Sino, o ponto mais alto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ). Ela tem 2.300m.\nhttps://t.co/YheO9qvqUd https://t.co/0scy5Xlhz3"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2017-01-21T20:00:02.000Z",
            "id": "822896556638617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine tem 2.400 km\u00b2 e fica na Patag\u00f4nia. Oferece diversidade fant\u00e1stica de fauna e flora. https://t.co/cQpOi9Emf4"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-01-21T18:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "822878703336255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness\u2026 https://t.co/TlftFZ3lD6"
        },
        {
            "author_id": "72967684",
            "created_at": "2017-01-21T18:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "822867156916379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Itatiaia. \nLindas vistas e cachoeiras. Qualquer dia escalo o Pico\u2026 https://t.co/jjHy8AcQWz"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2017-01-21T17:55:41.000Z",
            "id": "822865262093406210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada na regi\u00e3o oeste do Paran\u00e1. Animal, que est\u00e1 amea\u00e7ado de ex... https://t.co/IOboyUQmAO https://t.co/oR9ZawI0bk"
        },
        {
            "author_id": "2319202357",
            "created_at": "2017-01-21T17:28:02.000Z",
            "id": "822858306188353538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto S\u00e3o Jo\u00e3o fica a 12 quil\u00f4metros do centro, em uma \u00e1rea de 15 alqueires que impressiona pela beleza c\u00eanica https://t.co/VtJALvQP1S"
        },
        {
            "author_id": "78943913",
            "created_at": "2017-01-21T17:15:54.000Z",
            "id": "822855252277870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u - Day 2 \ud83d\udc9d\ud83c\udf1e\ud83c\udf0e #brasil #waterfalls #iguazufalls #7wonders @ Parque Nacional das Cataratas https://t.co/cvq0YdaaXA"
        },
        {
            "author_id": "184979046",
            "created_at": "2017-01-21T16:22:50.000Z",
            "id": "822841895990726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem acredito que chego de Jeri e a Record me faz uma mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional de Jericoacoara. Espet\u00e1culo da natureza. Imperd\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-21T16:01:22.000Z",
            "id": "822836494708707329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-21T15:04:04.000Z",
            "id": "822822072611119104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSangue foi encontrado em fezes do animal no Parque Nacional do Catimbau. Mudan\u00e7a \u00e9 causada por extin\u00e7\u00e3o de animais que os morcegos se a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "42015049",
            "created_at": "2017-01-21T13:52:14.000Z",
            "id": "822803999032307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra (RS), lugar lindo que teve cortada a verba p/ conserva\u00e7\u00e3o. Moradores t\u00eam mantido esse patrim\u00f4nio de todos https://t.co/d1KWAZHbld"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-01-21T13:21:15.000Z",
            "id": "822796198339874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 continua abandonada pelo Estado, servindo de dep\u00f3sito de lixo, entulhos e... https://t.co/UY8JZLPDbD"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-01-21T12:39:08.000Z",
            "id": "822785599342055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avisem os turistas: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, como \u00e9 o caso dos #ParquesNacionais, n\u00e3o permite a entrada de animais. https://t.co/oJBxDfHxmH"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-01-21T12:30:28.000Z",
            "id": "822783419713257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, deixa qualquer visitante apaixonado com suas belezas: https://t.co/J0Tv7hYu5H \ud83d\ude31 \ud83d\ude4c \u2764\ufe0f\ud83c\udf43 \ud83d\udca6 https://t.co/1uHTuZwxI8"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2017-01-21T11:52:43.000Z",
            "id": "822773920503910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia oferece trilhas que escondem paisagens bel\u00edssimas | Divirta-se mais https://t.co/3d7vX4lF1L"
        },
        {
            "author_id": "221183293",
            "created_at": "2017-01-21T11:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "Familia_Viajera"
                    }
                ]
            },
            "id": "822765542339649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @familia_viajera https://t.co/zx2NFKeRz3 Parque Nacional Torres del Paine - Chile #22"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-01-21T09:51:28.000Z",
            "id": "822743404505350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o tem policiamento https://t.co/llFrxkOoIf"
        },
        {
            "author_id": "1120459002",
            "created_at": "2017-01-21T07:36:13.000Z",
            "id": "822709369276157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o tem policiamento https://t.co/zKr4QvyxBu entornoi https://t.co/6TFQq4BLvd"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-01-21T07:02:12.000Z",
            "id": "822700809376989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o tem policiamento https://t.co/n8Z5J9vsLe https://t.co/7vE1FEyPO3"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-01-21T07:02:12.000Z",
            "id": "822700808039002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o tem policiamento https://t.co/Mqirnz7Zzy https://t.co/u0FB6kJvTG"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2017-01-21T06:46:05.000Z",
            "id": "822696752083976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o tem policiamento https://t.co/D0zinQdLBL #rio https://t.co/0RZSa4OC7d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-21T03:50:22.000Z",
            "id": "822652533940355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "701783594923065344",
            "created_at": "2017-01-21T00:52:09.000Z",
            "id": "822607681814953986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima \ud83d\ude0b\u270c\ud83c\udffb @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GGGN9W8AXk"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-21T00:12:20.000Z",
            "id": "822597661933076483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ermida, Serra Amarela ( Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas) Um local que frequento \u00e0 mais de 20 anos e que me ficou na Alma!"
        },
        {
            "author_id": "322268952",
            "created_at": "2017-01-20T23:31:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "822587421808271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quase uma fot\u00f3grafa profissional \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/zzxDqRMGiy"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-01-20T23:10:16.000Z",
            "id": "822582044429615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem apresentamos o irm\u00e3o mais velho. Hoje \u00e9 a vez do ca\u00e7ula!! Rumo \u00e0 soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! https://t.co/QtmM01f0Po"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2017-01-20T22:09:49.000Z",
            "id": "822566828132200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o duas trilhas no Parque Nacional de Aparados d\u00e1 Serra. Leia em https://t.co/8ZrhjrfaNe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 https://t.co/3RLGQbqOT8"
        },
        {
            "author_id": "109347208",
            "created_at": "2017-01-20T22:08:13.000Z",
            "id": "822566427181907971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional https://t.co/flvCTLAacA"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-01-20T22:00:02.000Z",
            "id": "822564367669596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA gente est\u00e1 comemorando os 78 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 uma express\u00e3o nacional e tem um n\u00famero... https://t.co/RpaYLz0qrI"
        },
        {
            "author_id": "64491497",
            "created_at": "2017-01-20T21:02:26.000Z",
            "id": "822549870850482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos purificar,  vamos amar,  vamos ser felizes!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/OCYlZDnbIs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-20T20:11:24.000Z",
            "id": "822537029389053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "177368406",
            "created_at": "2017-01-20T19:30:04.000Z",
            "id": "822526628450467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o tem car\u00e1ter emergencial e os recursos devem ser destinados obrigatoriamente para despesas com pessoal,... https://t.co/8t2Ml4BAKL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-20T18:36:40.000Z",
            "id": "822513188969140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Terminou nesta sexta-feira (20) a Semana de Trabalho Volunt\u00e1rio promovida pela Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. https://t.co/Pnx0hUaxXt"
        },
        {
            "author_id": "147747339",
            "created_at": "2017-01-20T18:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "822511240958410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns 4km de caminhada serra acima.... \u26f0\ud83c\udf01 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/pky52oh9wp"
        },
        {
            "author_id": "1006944824",
            "created_at": "2017-01-20T17:08:21.000Z",
            "id": "822490961817337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi capturado e levado a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s.\nNos fundos da casa h\u00e1 um passo d\u2019\u00e1gua com uma... https://t.co/eE9Rq3pzIK"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-01-20T16:55:34.000Z",
            "id": "822487745868296192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil e Argentina unidos pela gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/6pIDCOrAAO https://t.co/pzYUiU1M5S"
        },
        {
            "author_id": "30787169",
            "created_at": "2017-01-20T16:16:46.000Z",
            "id": "822477980781998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/EfybQ3fdIt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-20T15:35:27.000Z",
            "id": "822467582687084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-20T15:22:11.000Z",
            "id": "822464247460458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as ao  trabalho e disponibilidade dos volunt\u00e1rios, o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/30BaVMfXLc"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-20T15:03:43.000Z",
            "id": "822459600129511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/HitImgJaBo https://t.co/6XBoCJJvMS eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-20T15:01:23.000Z",
            "id": "822459009898844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/lva3aj6VK5 https://t.co/2dKrcTgcDb"
        },
        {
            "author_id": "1536671396",
            "created_at": "2017-01-20T14:30:01.000Z",
            "id": "822451117715951618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia oferece trilhas que escondem paisagens bel\u00edssimas https://t.co/LUatUXifDC https://t.co/em4pQD60Uu"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2017-01-20T14:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "822445407389253634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encantos naturais da #ChapadaDiamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional https://t.co/Vw4FByGMIz Visite a Chapada! Voc\u00ea merece! Acesse @JChapada https://t.co/CxF9rIaODG"
        },
        {
            "author_id": "54040809",
            "created_at": "2017-01-20T13:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "822437072162136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 fora \u00e9 SELVA! #tbt #trip #035 @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/1NlXNWZ9dO"
        },
        {
            "author_id": "2480662429",
            "created_at": "2017-01-20T12:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SergiRoberto10"
                    }
                ]
            },
            "id": "822419349524910080",
            "in_reply_to_user_id": "273538402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergiRoberto10 larga de ser lindo n\u00e3o? Vem no Brasil conhecer o Parque nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2017-01-20T11:30:43.000Z",
            "id": "822405995762688001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara receber\u00e1 mais de R$ 700 mil em recursos para investimentos https://t.co/xr3IL7vO1X"
        },
        {
            "author_id": "241343661",
            "created_at": "2017-01-20T09:54:33.000Z",
            "id": "822381793475080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia oferece trilhas que escondem paisagens bel\u00edssimas https://t.co/HRjMlj58tw"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-01-20T09:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "822377764846206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!! \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83d\uddbc\ud83d\ude0d\nUma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/IpPKsDGnkG"
        },
        {
            "author_id": "51783938",
            "created_at": "2017-01-20T07:57:49.000Z",
            "id": "822352416851034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A assinar sff! Construir um Hotel na Ilha do Pico, numa \u00e1rea protegida patrim\u00f3nio da UNESCO???WTF? https://t.co/ZzF8SuuaKd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-20T03:15:19.000Z",
            "id": "822281324056682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4527382635",
            "created_at": "2017-01-20T03:01:40.000Z",
            "id": "822277888196087809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JOELINA  A REP\u00d3RTER NO MUNDO: Parque Nacional da Tijuca   \u2013 Rio de Janeiro a Jan... https://t.co/p0Ve4bIxUT"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-01-20T02:56:23.000Z",
            "id": "822276557230276610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franguinha Brahma Light R$40,00 \ud83d\udc14 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/tUthtndNDb"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-20T01:55:35.000Z",
            "id": "822261260251230212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paran\u00e1 \u00e9 um mar de soja - https://t.co/GCRXxs4Zls \nRodovia BR 277, que margeia o Parque Nacional do Igua\u00e7u: pl... https://t.co/31vMN1MuvA"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-01-19T23:54:46.000Z",
            "id": "822230853279485953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do PARNA Chapada dos Veadeiros.\nhttps://t.co/HyBaJRrjKj T\u00e1 quase, vamos deixar ele trabalhar? #FicaZequinha #ApoioSarneyFilho https://t.co/vX5DQXmdq7"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2017-01-19T23:42:00.000Z",
            "id": "822227641637933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu hoje a entrega do produto final do projeto de Diagn\u00f3stico Fundi\u00e1rio do Monumento Natural Estadual Serra... https://t.co/tTAjWdd437"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2017-01-19T22:52:46.000Z",
            "id": "822215252498665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal, que est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o, n\u00e3o era avistado fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u desde os anos... https://t.co/tAa25FO4Mw"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2017-01-19T22:47:06.000Z",
            "id": "822213826019868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelando! @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/cTG36IcFbw"
        },
        {
            "author_id": "784791424868941828",
            "created_at": "2017-01-19T22:23:40.000Z",
            "id": "822207927406784518",
            "in_reply_to_user_id": "784791424868941828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25. Cear\u00e1: Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/7yVn73li9A"
        },
        {
            "author_id": "400894517",
            "created_at": "2017-01-19T22:01:39.000Z",
            "id": "822202385472909313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite a todos...2017 em Itaituba-Pa come\u00e7ando os mapeamentos das comunidades em torno do Parque Nacional da... https://t.co/8um0b9SVzN"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2017-01-19T21:39:44.000Z",
            "id": "822196872408338436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina do Parque Nacional interditada ao p\u00fablico veja outras op\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/6So3V4OUoF https://t.co/k2G9StZQcR"
        },
        {
            "author_id": "784791424868941828",
            "created_at": "2017-01-19T21:25:21.000Z",
            "id": "822193250891087873",
            "in_reply_to_user_id": "784791424868941828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. Maranh\u00e3o: Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/BuoYi3l7wV"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-19T21:07:46.000Z",
            "id": "822188827158659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em zoom pode ser vista cachoeira pr\u00f3xima \u00e0 Portaria II Do Parque Nacional da Canastra - Distrito da Canastra- S\u00e3o Jo\u00e3o Batista. https://t.co/xIH7TgqC9J"
        },
        {
            "author_id": "76531087",
            "created_at": "2017-01-19T20:41:34.000Z",
            "id": "822182234627117060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Parque Nacional de Akhziv - Cafetorah - Not\u00edcias de Israel https://t.co/tJCSYYwMNB"
        },
        {
            "author_id": "175566740",
            "created_at": "2017-01-19T20:23:30.000Z",
            "id": "822177685258567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indescrit\u00edvel! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1xE0EPtA2C"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2017-01-19T20:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "JF_PI"
                    }
                ]
            },
            "id": "822171976370360320",
            "in_reply_to_user_id": "216702699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JF_PI determina libera\u00e7\u00e3o de quase R$ 800 mil para conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/7m6FJmEfnS"
        },
        {
            "author_id": "3376605459",
            "created_at": "2017-01-19T19:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "822170138715766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qXbpisTYte motivos para conhecer o Parque Nacional de Itatiaia | SVP Turismo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-19T19:03:21.000Z",
            "id": "822157515509088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s sediou curso de bot\u00e2nica tropical. https://t.co/c5UODfPyM7"
        },
        {
            "author_id": "1634364128",
            "created_at": "2017-01-19T18:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "822155959053193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor de mami \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc9e\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/FSScv8BXqT"
        },
        {
            "author_id": "3376605459",
            "created_at": "2017-01-19T16:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "822126346180694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Luu1JDQ4iX Ao Vivo | Parque Nacional do Itatiaia | SVP Turismo"
        },
        {
            "author_id": "1634364128",
            "created_at": "2017-01-19T16:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "822124790500786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/oELXJgVeG4"
        },
        {
            "author_id": "1634364128",
            "created_at": "2017-01-19T16:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "822124138038968323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1QQIVmWcHZ"
        },
        {
            "author_id": "2717852161",
            "created_at": "2017-01-19T16:43:45.000Z",
            "id": "822122386447278082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 NOITES PELO PRE\u00c7O DE 1, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nFa\u00e7a j\u00e1 a sua reserva: https://t.co/pYSMZFSeL4\nhttps://t.co/FuzRICzvAG"
        },
        {
            "author_id": "3376605459",
            "created_at": "2017-01-19T16:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "822115529523691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastidores Ao Vivo | Parque Nacional do Itatiaia | SVP Turismo: https://t.co/iqpHxzEtUN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2245108755",
            "created_at": "2017-01-19T15:09:30.000Z",
            "id": "822098667062644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 encontrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre | WikiParques https://t.co/VGpMOp5oMT"
        },
        {
            "author_id": "429447196",
            "created_at": "2017-01-19T15:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 7,
                        "username": "quiz_viajero"
                    }
                ]
            },
            "id": "822097115778322432",
            "in_reply_to_user_id": "74802599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jmmbw @quiz_viajero Len\u00e7ois Maranhenses. Parque nacional. Ir antes de setiembre e evitar los que cobran barato."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-19T15:01:23.000Z",
            "id": "822096624872816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1905718878",
            "created_at": "2017-01-19T14:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "822095658790350848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/uyVHobyvRR"
        },
        {
            "author_id": "216702699",
            "created_at": "2017-01-19T14:51:36.000Z",
            "id": "822094160152956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal no Piau\u00ed, Subse\u00e7\u00e3o Judici\u00e1ria de S\u00e3o Raimundo Nonato, em senten\u00e7a proferida pelo juiz federal... https://t.co/2vpqlF5woi"
        },
        {
            "author_id": "240488931",
            "created_at": "2017-01-19T14:23:29.000Z",
            "id": "822087086480257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tunel do Tempo. 1996. Espanha Isl\u00e3 Can\u00e1rias. Parque Nacional do Timafaya\nLanzarote.\nUm\u2026 https://t.co/VJtGm1NoE2"
        },
        {
            "author_id": "2518379133",
            "created_at": "2017-01-19T14:03:25.000Z",
            "id": "822082034201985026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural das Lagoas de Cufada \u00e9 oficialmente \u00e1rea protegida da GB desde Dezembro de 2000."
        },
        {
            "author_id": "2680616532",
            "created_at": "2017-01-19T12:04:01.000Z",
            "id": "822051987319570433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/SB7OlKiiiv"
        },
        {
            "author_id": "2903898412",
            "created_at": "2017-01-19T12:00:04.000Z",
            "id": "822050993907044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal feito de bambu do Parque Nacional de Zhuhai, localizado na prov\u00edncia de Guizhou, no sudoeste da China,... https://t.co/6YzSpkHM30"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-19T11:28:01.000Z",
            "id": "822042927610339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camisa com o mapa do trajeto (TRACKLOG) real da Travessia Petr\u00f3polis X Teres\u00f3polis no Parque Nacional da Serra... https://t.co/mICVopcWEK"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-01-19T11:21:19.000Z",
            "id": "822041239918931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/UqtA6d6ws7 https://t.co/IpO8drSGDe"
        },
        {
            "author_id": "793802437710708737",
            "created_at": "2017-01-19T11:20:27.000Z",
            "id": "822041025132773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/L70KBpFbIr https://t.co/LiepCI1WiV eCycleBr"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-01-19T11:20:18.000Z",
            "id": "822040987824521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/6GrZjcEq1u https://t.co/p0QpD92TMy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-19T11:01:56.000Z",
            "id": "822036363562328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/L4HKsoOoqK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-19T11:01:55.000Z",
            "id": "822036358961229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/HO7TTIRYuO"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2017-01-19T10:36:09.000Z",
            "id": "822029875972362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia aeeeeee... \n(Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia) https://t.co/xrkmGq24BW"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2017-01-19T10:30:48.000Z",
            "id": "822028527516221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia aeeeeee... \n(Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia) @ Yosemite National\u2026 https://t.co/9hN5P1wlmE"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2017-01-19T09:47:53.000Z",
            "id": "822017730459168769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Encantos naturais da Chapada v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional https://t.co/S7xSXvQrBG"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-01-19T08:12:56.000Z",
            "id": "821993833093283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/Y3WufHkdsE"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-01-19T08:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "821992358333943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenos #semfiltro #teresopolis #quintaldoceu @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Vo1KdvZq0t"
        },
        {
            "author_id": "211700111",
            "created_at": "2017-01-19T06:00:32.000Z",
            "id": "821960512841928705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na rodovia que liga Valen\u00e7a a Guaibim https://t.co/57sZ2bcK3j"
        },
        {
            "author_id": "23429210",
            "created_at": "2017-01-19T05:08:05.000Z",
            "id": "821947315581845505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00f3i na alma presenciar! \nO Parque Nacional Aparados da Serra - parque dos canyons - est\u00e1 sem funcion\u00e1rios,... https://t.co/7kF2lAFcLI"
        },
        {
            "author_id": "78379560",
            "created_at": "2017-01-19T03:26:30.000Z",
            "id": "821921749231083520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO).\n#WWFBrasil #guiameds #natureza https://t.co/it70f2M4SP"
        },
        {
            "author_id": "105005927",
            "created_at": "2017-01-19T03:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821920073891790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I g u a \u00e7 u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XTZWV2OILg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ale_espn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ale_espn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ale_espn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Museu do Homem Americano",
                "id": "07d9d671b1086001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617077394",
                "name": "Maninho",
                "username": "alissson_perc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Maneh",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29246443",
                "name": "Hidelbrando: Ilimitado",
                "username": "Hidelbrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233549388",
                "name": "Locomotiva Digital",
                "username": "locomotivadig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775327602223435776",
                "name": "Kasemsri (Tai)",
                "username": "PromoteSpain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793802437710708737",
                "name": "Feito para durar",
                "username": "feitoparadurar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195505784",
                "name": "Lucas",
                "username": "luk_dmsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133002159",
                "name": "Dr Emerson Salorno",
                "username": "Dr_Emers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139159405",
                "name": "Ingrid Ivonoska",
                "username": "ingridivonoska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236778882",
                "name": "juu",
                "username": "julotto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584595193",
                "name": "mascruceros",
                "username": "masscruceros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68264517",
                "name": "Zolar Filho",
                "username": "zolarfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226384463",
                "name": "AlanPerfer",
                "username": "AlanPPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280210184",
                "name": "Jimmy Joseph",
                "username": "JimmyJosephVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919094490",
                "name": "Cyro Cezar T Hottum",
                "username": "CyroTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785550488",
                "name": "jose carlos da silva",
                "username": "joseorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103279684",
                "name": "luix",
                "username": "ldeluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677114822",
                "name": "CESAR",
                "username": "cbrflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u24cb\ud83c\udfb5\ud83d\udcda\ud83c\udf08\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\u262f\ud83d\udc6c\u264c",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51353355",
                "name": "La\u00edsNeves",
                "username": "laiisinhanevesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129014471",
                "name": "Ze Neto",
                "username": "profjqueiroz_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605516970",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "Jota_PedroL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428965865",
                "name": "Josimar Oliveira",
                "username": "jsmoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153564863",
                "name": "Gasti",
                "username": "GastonGG96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207743611",
                "name": "Artur Baena",
                "username": "baena106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4888456390",
                "name": "LogicAmbiental",
                "username": "LogicAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352631560",
                "name": "rede_df",
                "username": "rede_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171616820",
                "name": "Fabio Remuszka",
                "username": "arqfafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135527155",
                "name": "Vicky",
                "username": "VickyCaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618128932",
                "name": "Das Lutas",
                "username": "DasLutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277244153",
                "name": "Festival de Hist\u00f3ria",
                "username": "ofHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470196202",
                "name": "Mario Soldado",
                "username": "MarioSoldado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296138146",
                "name": "Deltan Dallagnol",
                "username": "deltanmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23791197",
                "name": "Polic\u00eda Nacional",
                "username": "policia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1413627457",
                "name": "juju soares",
                "username": "anjodanoite1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777954707935461376",
                "name": "Ladr\u00e3o In\u00e1cio Lula da Silva",
                "username": "ladraodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770071905789501441",
                "name": "\ud83d\ude97lin",
                "username": "ti_carlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808314121930362880",
                "name": "Ludmila Storck",
                "username": "ludmilastorck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309188619",
                "name": "Corina Ghibaudo\ud83d\udccc",
                "username": "CorinaGhibaudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611415996",
                "name": "Jmj Palmeiras",
                "username": "jmcoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064590664",
                "name": "63KG DE ALCATRA LIMPINHA",
                "username": "delucccaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30005644",
                "name": "Oquerola",
                "username": "oquerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55212667",
                "name": "Technoacqua",
                "username": "technoacqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4609273048",
                "name": "gaby",
                "username": "gabrielyrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57123119",
                "name": "Jo\u00e3o Unes",
                "username": "Joao_Unes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894600464",
                "name": "turismo.pt",
                "username": "PTturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137737234",
                "name": "Mary Triny Zea",
                "username": "MTrinyZea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58765007",
                "name": "Allan Lopes",
                "username": "geobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214942030",
                "name": "rayssa thabata",
                "username": "thabatafaria__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16552246",
                "name": "agitossp_live",
                "username": "agitossp_live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611852037",
                "name": "Paulo Comunicador",
                "username": "PaulooliveiraCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183865969",
                "name": "Federico Osmar",
                "username": "FedeMereles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417494915",
                "name": "IPAN",
                "username": "IPAN_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52711718",
                "name": "Daniela Pinheiro",
                "username": "DaniBanks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259209201",
                "name": "LUZLUX",
                "username": "wwwLUZLUXcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272905455",
                "name": "amare turismo",
                "username": "amareturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115765678",
                "name": "@VivianeBorgees",
                "username": "VivianeBorgees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1981631",
                "name": "GGF /",
                "username": "Aretino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4421490737",
                "name": "Lis Augusta",
                "username": "lisaugustalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3761051057",
                "name": "Mc Theuzin Jr",
                "username": "g4sparm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197011219",
                "name": "Art Vandelay",
                "username": "KatrynAlice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554022348",
                "name": "itamaracaemfoco",
                "username": "itamaracaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811507645",
                "name": "Daniel Francisco Martins",
                "username": "Dancomida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138400651",
                "name": "Ponto a Ponto Tour",
                "username": "pontoapontotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54378874",
                "name": "Kinha \u2728",
                "username": "eriikateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282335147",
                "name": "henrique figueiredo",
                "username": "Euhenriquef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68218101",
                "name": "Recyclelifeearth",
                "username": "Recyclelifearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108723547",
                "name": "Roberto Netto",
                "username": "nettocartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70208422",
                "name": "Gabriel Naegele",
                "username": "gabrielnaegele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297621886",
                "name": "Amannda Oliveira",
                "username": "blogamannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412948960",
                "name": "Antonio C. Rubens",
                "username": "rambor5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768298136",
                "name": "Manuel Paredes",
                "username": "mafugees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708000120533553152",
                "name": "tournesol",
                "username": "mwlancolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1886498437",
                "name": "Japa",
                "username": "Lucas_ferreiral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799475",
                "name": "carlos kaspchak",
                "username": "carloskaspchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716085021073883136",
                "name": "Justice&Conservation",
                "username": "justicaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111455062",
                "name": "Tiago Barth",
                "username": "TiagoBarth13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122125781",
                "name": "Fa bio Nie nov",
                "username": "fabiumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396197331",
                "name": "Danilo Evaristo",
                "username": "DaniloEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60963456",
                "name": "Passeio Shopping",
                "username": "PasseioShopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1655564940",
                "name": "c. danrlei",
                "username": "xavao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054167637",
                "name": "alice \ud83c\udf65",
                "username": "devilicw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659753263",
                "name": "Deeb",
                "username": "HelloDeeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888194",
                "name": "Esporte Alternativo",
                "username": "esp_alternativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54387712",
                "name": "Procuradoria Rep RJ",
                "username": "MPF_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337255011",
                "name": "CATALINA HENRIQUEZ T",
                "username": "catalinahquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111558666",
                "name": "Gabrielin \uf8ff",
                "username": "Gabrielin_Py",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353316354",
                "name": "What Sao carlos",
                "username": "WhatSaoCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94701241",
                "name": "CliqueABC",
                "username": "cliqueabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21159616",
                "name": "Seguran\u00e7a Jur\u00eddica",
                "username": "aandsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178784438",
                "name": "Jonathan Magalhaes",
                "username": "jmagalhaes34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759866850230489088",
                "name": "Jeffe do trabalhador",
                "username": "jeffersontrabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25033082",
                "name": "fatima68",
                "username": "fatima68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323844956",
                "name": "Gih :3",
                "username": "gisele_farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247732139",
                "name": "Pravda Brazil",
                "username": "pravda_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748208597776084993",
                "name": "Voc\u00ea de F\u00e9rias",
                "username": "vocedeferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703555805220618240",
                "name": "COSMETICS H\u0112RBERA",
                "username": "herberabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97221666",
                "name": "mariana",
                "username": "fiftherrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49636805",
                "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40",
                "username": "LutaDeClassesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201800744",
                "name": "alice",
                "username": "aliceolivm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946335476",
                "name": "Chumary",
                "username": "xum16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7424522",
                "name": "Daniel Aparicio",
                "username": "DeinielAparicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4362173596",
                "name": "tractors against fascism",
                "username": "boneyardofnames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575690098",
                "name": "Gustavo Saralegui",
                "username": "gustavosaralegu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186589466",
                "name": ".",
                "username": "negavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146566846",
                "name": "Rapha Dias",
                "username": "diasraph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238232056",
                "name": "Vit\u00f3ria Porto",
                "username": "vicapelani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17572698",
                "name": "As Not\u00edcias",
                "username": "asnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406377393",
                "name": "Jornal Opini\u00e3o Goi\u00e1s",
                "username": "opiniaogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044722942",
                "name": "Gabriel Curti",
                "username": "gabrielcurtipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383030151",
                "name": "maria a s oliveira",
                "username": "mariaasoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16515098",
                "name": "Maur\u00edcio Tuffani",
                "username": "tuffani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157488746",
                "name": "#BooksCheeseCoffe",
                "username": "AnaTTMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475311020",
                "name": "celeste martins",
                "username": "celestemartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56748546",
                "name": "SuperUber",
                "username": "SuperUber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464196327",
                "name": "Hotel Vira Vira",
                "username": "hotelviravira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281261564",
                "name": "Sergio",
                "username": "sergioadriandur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180183640",
                "name": "Maria Eduarda Lopes",
                "username": "DudaSglopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255026433",
                "name": "ulcas",
                "username": "o_magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757316480551751680",
                "name": "Turismo Ruta 5",
                "username": "turismoruta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88021455",
                "name": "Look Legal",
                "username": "looklegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134747727",
                "name": "\ud83c\udd70lison Oliveir\ud83c\udd70",
                "username": "alisonurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu Martins \ud83d\udda4\ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578253456",
                "name": "colombianativetravel",
                "username": "colombianative",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218617107",
                "name": "Alex Plim",
                "username": "AlexPlim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193713493",
                "name": "Viajando de Carro",
                "username": "viajandodecarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184147069",
                "name": "Iann Varella",
                "username": "iannvarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85286241",
                "name": "Maur\u00edcio Eskudlark",
                "username": "DepEskudlark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122032530",
                "name": "Chris Macdonald",
                "username": "zicklurky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22388475",
                "name": "BigViagem",
                "username": "bigviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295757802",
                "name": "CANAL NET TV",
                "username": "canalnettv811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51314536",
                "name": "Fenotipicamente Legal\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "bellephn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184149801",
                "name": "RODOLFO ACU\u00d1A L.",
                "username": "CPRACUNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347977052",
                "name": "Cal\u00e1bria",
                "username": "cepcalabria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183354787",
                "name": "Caminhos do Oeste",
                "username": "caminhosdooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019028043",
                "name": "odaroboliveira",
                "username": "odaroboliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345440638",
                "name": "Lara Silveira",
                "username": "LaraMSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229198234",
                "name": "gui do vigor \ud83c\udf08",
                "username": "guirocha82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6741632",
                "name": "Marcelo Tas",
                "username": "MarceloTas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231514371",
                "name": "klaudia",
                "username": "klaudinha1510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48469246",
                "name": "Carnitas Sandinista \ud83c\uddf3\ud83c\uddee",
                "username": "mar_cp81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174077481",
                "name": "Fabuloso Destino",
                "username": "fabulosaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286228301",
                "name": "B\u00e1rbara Carvalho",
                "username": "bbabicarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450149187",
                "name": "paulo sergio",
                "username": "CSerjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703820320528961536",
                "name": "Lock",
                "username": "positivo_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798555323040731136",
                "name": "ow mundo",
                "username": "owmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091549090",
                "name": "Guia N\u00f4made Digital",
                "username": "gNomadeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356071366",
                "name": "Plitvice Lakes",
                "username": "LakesPlitvice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104332730",
                "name": "danielvargasf",
                "username": "danielvargasf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380492318",
                "name": "Edmilson Magalh\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Edmilsonmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600580804",
                "name": "Blog do Ataide",
                "username": "blogdoataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550474395",
                "name": "PontevedraViva.com",
                "username": "PontevedraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615068712",
                "name": "ParqueNacional TEIDE",
                "username": "pnteide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243123612",
                "name": "Volcano Teide",
                "username": "VolcanoTeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235214033",
                "name": "viiiiiiic",
                "username": "vicvicamortt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614577695",
                "name": "Yan Andrade",
                "username": "yanandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121809695",
                "name": "Ricardo Telles",
                "username": "Rictelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38785776",
                "name": "Professor Jex",
                "username": "professorjex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178073836",
                "name": "Paula",
                "username": "hatevslovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217806625",
                "name": "Cacai Nunes",
                "username": "cacainunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491812928",
                "name": "brayan velasquez",
                "username": "RastafariBrayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854743400",
                "name": "D. Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReusDouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99086983",
                "name": "Mar\u00eda Jimena Pereyra",
                "username": "jimepereyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290162525",
                "name": "Babak Tafreshi",
                "username": "BabakTafreshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26663913",
                "name": "MARIA ANA NEVES",
                "username": "MARIAANANEVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376103271",
                "name": "\u273f Mary Barrantes\u273f",
                "username": "MaryB1_812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393460082",
                "name": "crara",
                "username": "claraaguiarrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72967684",
                "name": "Rafael Caldas",
                "username": "m_rafaelcaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319202357",
                "name": "Folha de Irati",
                "username": "FolhaIrati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78943913",
                "name": "Claudia\u30c4",
                "username": "cl0udy_lem0nade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184979046",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Joelma Bandeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "JoelmaBandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42015049",
                "name": "Gabriela Moreira",
                "username": "gabi_moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221183293",
                "name": "M\u00e1rcio Rodrigues da Silva",
                "username": "marodsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254064321",
                "name": "La Familia Viajera",
                "username": "Familia_Viajera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120459002",
                "name": "Yolimar Scarpita",
                "username": "alexascarpita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701783594923065344",
                "name": "jhowwgrzybowski",
                "username": "jhowwgrzybowsk1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322268952",
                "name": "lari",
                "username": "laarioliver_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109347208",
                "name": "L\u00e9o Barbosa",
                "username": "leobarbosa105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64491497",
                "name": "Yuri Costa Barrete",
                "username": "direitoriojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177368406",
                "name": "Capital Teresina",
                "username": "capitalteresina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147747339",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "babinetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006944824",
                "name": "106,7 FM A Sertaneja",
                "username": "106sertaneja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30787169",
                "name": "AdrianoBaptista",
                "username": "AdrianoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536671396",
                "name": "Cultura CB",
                "username": "CulturaCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54040809",
                "name": "mu",
                "username": "mufelix95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480662429",
                "name": "prof biscoiteira",
                "username": "annapaula1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273538402",
                "name": "Sergi Roberto",
                "username": "SergiRoberto10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241343661",
                "name": "Bras\u00edlia Hoje",
                "username": "brasilia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51783938",
                "name": "VCS",
                "username": "vfcspok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4527382635",
                "name": "PORTAL PECHINCHA",
                "username": "PECHINCHARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482516954",
                "name": "Summer Girl",
                "username": "girl_gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784791424868941828",
                "name": "nicolly",
                "username": "petwrova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400894517",
                "name": "JanioFelixFilho",
                "username": "JanioFelixFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76531087",
                "name": "Not\u00edcias de Israel - Cafetorah",
                "username": "cafetorah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175566740",
                "name": "audaz",
                "username": "kalleby_Damo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216702699",
                "name": "Justi\u00e7a Federal PI",
                "username": "JF_PI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376605459",
                "name": "SVP Turismo",
                "username": "SvpTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634364128",
                "name": "\u2665Monserrat Nu\u00f1ez\u2665",
                "username": "NuezMonserrat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717852161",
                "name": "Ass. Comercial Braga",
                "username": "AssComBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245108755",
                "name": "LM Print's",
                "username": "MirandaLenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429447196",
                "name": "InfoManu",
                "username": "InfoManu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776494373815128067",
                "name": "QuizViajero",
                "username": "quiz_viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1905718878",
                "name": "Larissa Cutalo",
                "username": "LCutalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240488931",
                "name": "DeejayDony",
                "username": "deejaydonyox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518379133",
                "name": "Luana Pereira",
                "username": "lulacapepas_cp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680616532",
                "name": "Ana Santos",
                "username": "anaprire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903898412",
                "name": "+2 Arquitetura",
                "username": "2Arquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211700111",
                "name": "Blog Adriano Borges",
                "username": "Blogadrianoborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23429210",
                "name": "Dom de Oliveira",
                "username": "domdeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78379560",
                "name": "Gabriel Meds",
                "username": "Gabrielmeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105005927",
                "name": "\ud835\uddd9",
                "username": "favssssssssss",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "825336919768911872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j40io9vm5tfbq6x7x173lnl0ml4t",
        "oldest_id": "821920073891790848",
        "result_count": 487
    }
}