{
    "data": [
        {
            "author_id": "2321328361",
            "created_at": "2017-11-29T16:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41589948",
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "42593930",
                        "start": 10,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "935902126827548673",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi @andretrig Depois da trag\u00e9dia de Mariana e quase entrega de \u00e1rea protegida criaram uma ag\u00eancia? Ta de brincadeira!"
        },
        {
            "author_id": "2454822333",
            "created_at": "2017-11-29T15:51:41.000Z",
            "id": "935899073277722627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um enorme bloco de gelo desprendeu-se do glaciar Grey a 28 de novembro de 2017, fen\u00f3meno que n\u00e3o acontecia desde a d\u00e9cada de 90 do s\u00e9culo passado. Os respons\u00e1veis do parque nacional Torres del Paine, no extremo sul do Chile, n\u00e3o t\u00eam d\u00favidas em ... https://t.co/TTqDvSH4zs"
        },
        {
            "author_id": "156967840",
            "created_at": "2017-11-29T15:51:02.000Z",
            "id": "935898909796372481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve receber a maior visita\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria | Guia Missal https://t.co/EFxXj3C8HA"
        },
        {
            "author_id": "1018169994",
            "created_at": "2017-11-29T15:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "881671899708878850",
                        "start": 0,
                        "username": "leiaftsolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "935898751541145601",
            "in_reply_to_user_id": "1473669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leiaftsolo to sim nen\u00ea! \ud83d\udc93 hoje de manh\u00e3 andei mais 5km no parque municipal, n\u00e3o tive nenhuma crise de asma e nenhuma dificuldade pra respirar. e ainda cheguei com disposi\u00e7\u00e3o pra andar tudo de novo kdjk ent\u00e3o to BEM melhor agora"
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2017-11-29T15:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "935893752073408513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhes do Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n#parquenacionaldebrasilia #aguamineral\u2026 https://t.co/ErYQS2x8tG"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-11-29T15:21:08.000Z",
            "id": "935891384413949953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1: Quebec cria \u00e1rea protegida para o caribu #CATVE https://t.co/aRfCiKWsHv"
        },
        {
            "author_id": "106065879",
            "created_at": "2017-11-29T14:52:54.000Z",
            "id": "935884277379751943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado do Paran\u00e1 (Salve Beto Richa!!) quer reduzir em 70% a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o de... https://t.co/UUBRnXkqQj"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-11-29T14:49:31.000Z",
            "id": "935883424950358018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta de boa not\u00edcia!\n\nReserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Abufari ganhou, esta semana, 113 mil novas... https://t.co/AMaBXroDda"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-29T14:40:18.000Z",
            "id": "935881107802939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "68418636",
            "created_at": "2017-11-29T14:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935872294328700934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/SIyTBWuiZy do Chap\u00e9u (Buxus sempervirens) Parque Estadual da Bahia"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-29T14:02:59.000Z",
            "id": "935871715200131072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Bras\u00edlia celebra 56 anos: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, o Parque Nacional de\u2026 https://t.co/rkN0mPyEDG"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2017-11-29T14:02:25.000Z",
            "id": "935871572824477698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artistas gravam m\u00fasica para protestar contra redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Paran\u00e1 https://t.co/T8dNkjt5nZ https://t.co/1xWZuB5jzk"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2017-11-29T13:59:50.000Z",
            "id": "935870925014208513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/A8dDYaq3Bw #agoravale #fb"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2017-11-29T13:47:37.000Z",
            "id": "935867849628938242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista ao v\u00eddeo clipe de \u201cPare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\u201d. A can\u00e7\u00e3o foi criada voluntariamente por artistas indignados com a proposta de redu\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana, que tramita na Assembleia Legislativa do Paran\u00e1: https://t.co/Ba8RBM0Lvw"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2017-11-29T13:42:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "935866643053514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia com a presen\u00e7a do ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho. Al\u00e9m do debate sobre as Taxas de Controle e Fiscaliza\u00e7\u00e3o Ambiental (TCFA), falamos sobre a quest\u00e3o da avia\u00e7\u00e3o agr\u00edcola. Cobro ainda envio de PL p/ solucionar a quest\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias de SC https://t.co/QsD8ZlA5zL"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2017-11-29T13:39:50.000Z",
            "id": "935865891824308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cRestaura\u00e7\u00e3o de Campos e Savanas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u201d \u00e9 premiado em confer\u00eancia internacional sobre restaura\u00e7\u00e3o https://t.co/KugLFyej2k"
        },
        {
            "author_id": "805461829216505856",
            "created_at": "2017-11-29T13:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "935865029613838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti tanto essa visita ao parque nacional que eu queria mais contemplar a vista do que pegar\u2026 https://t.co/sjDVibP1Nq"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2017-11-29T13:21:59.000Z",
            "id": "935861399011713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje o Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a &amp; Conserva\u00e7\u00e3o lan\u00e7a o clipe da m\u00fasica-manifesto \"Pare. Preste aten\u00e7\u00e3o!\" feita por um grupo de artistas indignados com a proposta do projeto de lei 527/2016, que prev\u00ea a mutila\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana. https://t.co/crVI6V9J7j"
        },
        {
            "author_id": "921591316722614272",
            "created_at": "2017-11-29T13:05:20.000Z",
            "id": "935857206498615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Artes Marciais reuniu 70 participantes no Parque Municipal https://t.co/mmMemsjFa6"
        },
        {
            "author_id": "3550146376",
            "created_at": "2017-11-29T12:58:59.000Z",
            "id": "935855610423398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo do morro! Vista Maravilhosa!\ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83c\udf33\ud83c\udf35\ud83c\udf43 em Parque Estadual e Monumento Geol\u00f3gico Morro do Diabo https://t.co/3IPrAEEGnm"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-11-29T12:49:13.000Z",
            "id": "935853152439554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias\nhttps://t.co/OZvRHVsQQx https://t.co/iNP79r3RWO"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2017-11-29T12:40:55.000Z",
            "id": "935851062086586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/ufZhTpEcOU"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-11-29T12:27:13.000Z",
            "id": "935847616608313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra de Lajeado \u00e9 destaque em Encontro de Arte e Cultura https://t.co/VOX3HAl6tO"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-11-29T12:27:09.000Z",
            "id": "935847599323545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra de Lajeado \u00e9 destaque em Encontro de Arte e Cultura https://t.co/yobqNh8OD7"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-11-29T12:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "227866190",
                        "start": 214,
                        "username": "o_odhy"
                    }
                ]
            },
            "id": "935841182961295361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Minas Gerais! Quem visita #Janu\u00e1ria pode conhecer este tesouro da natureza. A Gruta do Janel\u00e3o faz parte do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. \u00c9 uma das belezas do Norte do nosso estado. \ud83d\udcf8  Diego Costa (@o_odhy) \ud83d\ude0d Use #DeMinas\u00c0sGerais! https://t.co/0LR3Tpx1vZ"
        },
        {
            "author_id": "801098948018585600",
            "created_at": "2017-11-29T11:59:33.000Z",
            "id": "935840652125814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo Hidrogeol\u00f3gico Conceitual da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara (EEcSB) em \u00e1rea do Sistema Aqu\u00edfero Bauru (SAB) https://t.co/Pb5nocFYo4"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-11-29T11:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "935835831134277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/NghqqB4XvZ"
        },
        {
            "author_id": "807347575",
            "created_at": "2017-11-29T11:34:08.000Z",
            "id": "935834257309814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Baixada: Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro - R7 Balan\u00e7o Geral RJ https://t.co/qyLUwzxCVn"
        },
        {
            "author_id": "480608984",
            "created_at": "2017-11-29T11:01:17.000Z",
            "id": "935825991615774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milho com as amigas\ud83d\ude0d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Yu1j3rhjqv"
        },
        {
            "author_id": "602156372",
            "created_at": "2017-11-29T10:57:49.000Z",
            "id": "935825117069922305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, parque municipal ali atr\u00e1s. https://t.co/5xy9DFLHba"
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2017-11-29T10:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "935819565132648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral. Provavelmente o melhor lugar no Distrito\u2026 https://t.co/NPV2T03jon"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-11-29T10:26:07.000Z",
            "id": "935817141437259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias - https://t.co/BIRnCWoExA"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-11-29T10:25:30.000Z",
            "id": "935816983253323778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias - https://t.co/BIRnCWoExA"
        },
        {
            "author_id": "46357966",
            "created_at": "2017-11-29T10:06:56.000Z",
            "id": "935812312308609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios do DEER e Setop fechando Andradas sentido bairro, perto do Parque Municipal. Evite! #helicopterojovempan https://t.co/0KLbruNSP0"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-11-29T10:02:02.000Z",
            "id": "935811078474338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crescimento da visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u com rela\u00e7\u00e3o ao ano passado est\u00e1 na m\u00e9dia de 15%. https://t.co/sOrJqz7wey"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-11-29T09:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "935808067492630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/XeIhJgbi7G"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2017-11-29T09:44:20.000Z",
            "id": "935806625939673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tentativa de assalto a \u00f4nibus da linha 82 na Andradas atr\u00e1s do Parque Municipal. Guarda Municipal tenta rendi\u00e7\u00e3o do suspeito."
        },
        {
            "author_id": "212396353",
            "created_at": "2017-11-29T09:08:20.000Z",
            "id": "935797566280814593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/hEA7M8X8TU"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-11-29T08:59:48.000Z",
            "id": "935795416314064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/nYFHbkuZaj"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2017-11-29T02:48:57.000Z",
            "id": "935702091766657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Roxo https://t.co/HbW44OEYwB"
        },
        {
            "author_id": "250762464",
            "created_at": "2017-11-29T02:44:53.000Z",
            "id": "935701067827941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ter uma festa de anivers\u00e1rio no parque municipal mas lembro q m gosto do meu anivers\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "162426581",
            "created_at": "2017-11-29T02:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "935697199295590402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FfCQbFaFgo"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-11-29T02:28:38.000Z",
            "id": "935696976276058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra de Lajeado \u00e9 destaque em Encontro de Arte e Cultura https://t.co/K3cjYO161P https://t.co/NH349XRVCZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-29T02:20:31.000Z",
            "id": "935694934325256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-29T00:22:56.000Z",
            "id": "935665342810021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRINCIPAIAS ATRA\u00c7\u00d5ES DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\n\nS\u00edtios arqueol\u00f3gicos e as diversas \"cidades de pedra\".... https://t.co/MqiyPENkP3"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-29T00:19:44.000Z",
            "id": "935664540355670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nS\u00edtios arqueol\u00f3gicos e as diversas \"cidades de pedra\". Confira as principais atra\u00e7\u00f5es do... https://t.co/IqOxPSKnta"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-29T00:13:03.000Z",
            "id": "935662855319322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-28T23:59:57.000Z",
            "id": "935659561964462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/BWUGGIMdGd"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-28T23:59:16.000Z",
            "id": "935659387301097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/y7DwbDijpr"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-28T23:58:35.000Z",
            "id": "935659214164451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/LdfcsXEYxM"
        },
        {
            "author_id": "931328274885677056",
            "created_at": "2017-11-28T23:35:35.000Z",
            "id": "935653429397073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa trilha no parque nacional da serra hj foi mec"
        },
        {
            "author_id": "928373754010460162",
            "created_at": "2017-11-28T23:27:04.000Z",
            "id": "935651285017251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Possui\u00a0tr\u00eas banheiros,todos com mict\u00f3rios, pias e cabines.Frequentado por (aposentados,moradores de rua, estudantes e trabalhadores em geral).Utilizados mais para \"manjar r\u00f4la\" mesmo. Ideal para aqueles que gozam s\u00f3 de ver uma pica dura.  @banheirosbh"
        },
        {
            "author_id": "39399754",
            "created_at": "2017-11-28T23:17:25.000Z",
            "id": "935648857152720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GeracaoPolar : Parque Nacional Glacier : glaciares desaparecem at\u00e9 2030 https://t.co/8xu1PgW03T #ensino #ambiente #resources #polareducation"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2017-11-28T23:12:07.000Z",
            "id": "935647520818069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeracaoPolar : Parque Nacional Glacier : glaciares desaparecem at\u00e9 2030 https://t.co/NE7PWlBH5J #ensino #ambiente #resources #polareducation"
        },
        {
            "author_id": "897203874330759169",
            "created_at": "2017-11-28T23:00:02.000Z",
            "id": "935644481273155589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida da Rocha da Pena\nhttps://t.co/BRE8rnRfWP\n#Loule #Algarve https://t.co/hKjLDtMdMr"
        },
        {
            "author_id": "255246616",
            "created_at": "2017-11-28T22:58:02.000Z",
            "id": "935643976501288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal do Tabu\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "55398496",
            "created_at": "2017-11-28T22:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935643362547388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/gwCZjt11g7 Rapel na cachoeira V\u00e9u Da Noiva - Parque Estadual Do Perequ\u00ea - Cubat\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "55398496",
            "created_at": "2017-11-28T22:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935643281953783811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/rME1JYHdbf Rapel na cachoeira V\u00e9u Da Noiva - Parque Estadual Do Perequ\u00ea - Cubat\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2017-11-28T22:49:14.000Z",
            "id": "935641765062754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquecimento e alongamentos antes da trilha no Parque Natural Municipal do Espalhado https://t.co/eg86NV9j0j"
        },
        {
            "author_id": "341160433",
            "created_at": "2017-11-28T21:08:15.000Z",
            "id": "935616351091097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua?u deve bater recorde de visita??o nos pr?ximos dias https://t.co/Fp5ViGPvQq https://t.co/vl0Ltr3Wps"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2017-11-28T21:04:06.000Z",
            "id": "935615305765740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua?u deve bater recorde de visita??o nos pr?ximos dias https://t.co/Tdjb1G3mF8 https://t.co/n4X5X5woT9"
        },
        {
            "author_id": "3291408465",
            "created_at": "2017-11-28T20:53:28.000Z",
            "id": "935612630546427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma placa na Av. Maranh\u00e3o dizendo que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \nMas \u00e9 s\u00f3 a placa mesmo pq de prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem nada."
        },
        {
            "author_id": "913826588621512706",
            "created_at": "2017-11-28T20:38:43.000Z",
            "id": "935608920084754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Salto Majestoso no Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa em Costa Rica, Mato Grosso do Sul, Brasil. S\u00e3o 700 degraus de escada para descer at\u00e9 l\u00e1 e subir de volta. https://t.co/pfdizCpDSD https://t.co/IOefBQWvUG"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2017-11-28T20:36:38.000Z",
            "id": "935608393036849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Parque Municipal ter\u00e1 \u201cPassarinhada\u201d neste domingo, 03... https://t.co/fJobqJQW63"
        },
        {
            "author_id": "1124938147",
            "created_at": "2017-11-28T20:33:07.000Z",
            "id": "935607508659572738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/HPTaO8SERM"
        },
        {
            "author_id": "869002578",
            "created_at": "2017-11-28T20:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3333,
                        -7.26667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "848baa30b7d09a78"
            },
            "id": "935602933147885569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jabre \u00e9 o ponto mais alto da Para\u00edba, com 1.197 metros de altitude. O Parque Estadual\u2026 https://t.co/F1z4btvY6R"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2017-11-28T20:13:15.000Z",
            "id": "935602509074305027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/sTW9W46X3H"
        },
        {
            "author_id": "935194491996327937",
            "created_at": "2017-11-28T20:11:39.000Z",
            "id": "935602104567320577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Medida Provis\u00f3ria que altera \u00e1rea de um parque que tem por objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica para viabilizar uma Ferrovia com in\u00fameros pontos question\u00e1veis em sua condu\u00e7\u00e3o e objetivo. #NaoAFerrograna\n\n https://t.co/NzatIIuIyf"
        },
        {
            "author_id": "869002578",
            "created_at": "2017-11-28T20:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3333,
                        -7.26667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "848baa30b7d09a78"
            },
            "id": "935599925198548994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jabre \u00e9 o ponto mais alto da Para\u00edba, com 1.197 metros de altitude. O Parque Estadual\u2026 https://t.co/zSe8INwSk7"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-11-28T19:49:52.000Z",
            "id": "935596625732558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater recorde de visita\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/AaYdOE57ak https://t.co/gX0guFAH5Z"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2017-11-28T19:29:45.000Z",
            "id": "935591562402201601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 Passarinhada neste domingo, 03 https://t.co/JlUl9ABuUy"
        },
        {
            "author_id": "423666490",
            "created_at": "2017-11-28T19:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "935588920435363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/m0a8iIMmfG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-11-28T19:12:50.000Z",
            "id": "935587304822923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 que no prazo de at\u00e9 7 dias a unidade bata sua maior marca, que \u00e9 de 1.642.093 visitantes. O parque... https://t.co/uGWRYfzCxw"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-11-28T19:06:52.000Z",
            "id": "935585802851180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/wuj9E51e0V https://t.co/mMomJLSIFi"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2017-11-28T18:28:11.000Z",
            "id": "935576069360488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (PNPG) \u00e9 o \u00fanico Parque Nacional do pa\u00eds. Situa-se na regi\u00e3o Norte e a sua \u00e1rea... https://t.co/Z7myc2s183"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2017-11-28T18:15:47.000Z",
            "id": "935572947879780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir sua maior visita\u00e7\u00e3o anual nos pr\u00f3ximos dias https://t.co/EHfaucmMaI"
        },
        {
            "author_id": "172569665",
            "created_at": "2017-11-28T18:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935570897192325126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Domingo M\u00e9dica: https://t.co/pI4DyPjaRk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "428413410",
            "created_at": "2017-11-28T17:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1878812,
                        -22.9715501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "935560575806869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor e Parque Nacional da Tijuca #RioDeJaneiro #CristoRedentor\u2026 https://t.co/piecjk8yRO"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2017-11-28T17:18:56.000Z",
            "id": "935558639951237121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 prestes a bater recorde anual de visita\u00e7\u00e3o https://t.co/HMdOeZFzK1 https://t.co/Y2Pb2VJVEh"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2017-11-28T16:40:04.000Z",
            "id": "935548861904556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globocop mostrou dois soldados largando material de escrit\u00f3rio, carrinho de m\u00e3o e barras de ferro em \u00e1rea de... https://t.co/F1nHHTo3a6"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-11-28T16:13:55.000Z",
            "id": "935542280605151233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #fonte inesgot\u00e1vel de beleza #parque #nacional #brasileirosporai em Parque\u2026 https://t.co/SWyPFZdVna"
        },
        {
            "author_id": "28172076",
            "created_at": "2017-11-28T15:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1270892656110026752",
                        "start": 0,
                        "username": "helenatib"
                    }
                ]
            },
            "id": "935534371267858433",
            "in_reply_to_user_id": "39138267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelenaTIB E que esses mesmos pol\u00edticos ajudaram elezinho na libera\u00e7\u00e3o para constru\u00e7\u00e3o da pequena casa dele em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "361865443",
            "created_at": "2017-11-28T15:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "935526363448016897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/UJlrHZ58Bt"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-11-28T15:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "862416795004796928",
                        "start": 60,
                        "username": "Alexsandrabtu"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "899902629760905216",
                        "start": 75,
                        "username": "aninhafsbrandao"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "123232932",
                        "start": 92,
                        "username": "amandhamcampos"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "184398878",
                        "start": 108,
                        "username": "annecg_"
                    }
                ]
            },
            "id": "935526088167641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP w/ @alexsandrabtu @aninhafsbrandao @amandhamcampos @annecg_ https://t.co/sPVxECYXJM"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2017-11-28T15:07:32.000Z",
            "id": "935525572536684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazenda para reserva localizada dentro do parque nacional da chapada dos veadeiros! - Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s/GO - https://t.co/Hwy5hoq8kA"
        },
        {
            "author_id": "171893972",
            "created_at": "2017-11-28T15:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15336738",
                        "start": 0,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "935524832195772416",
            "in_reply_to_user_id": "15336738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicmuller   Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3QcAMwUf2D"
        },
        {
            "author_id": "853447555157512192",
            "created_at": "2017-11-28T15:01:40.000Z",
            "id": "935524096758243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vitoria me chamou pra matar aula no parque municipal so q minha mae trabalha la de freente"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-28T14:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "935522943270088709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7a melhor n\u00e3o h\u00e1!! #trilhando #aescalada #trilhaserumosape em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/shPcHbzgJX"
        },
        {
            "author_id": "303780467",
            "created_at": "2017-11-28T14:52:21.000Z",
            "id": "935521753320902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha alegria quando vejo que o Parque Municipal de BH \u00e9 cheio de gatos! \ud83d\ude38\ud83d\ude38 Photo by\u2026 https://t.co/HfqQ5S0P4Y"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-11-28T14:49:25.000Z",
            "id": "935521013395320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro peda\u00e7os do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos:... https://t.co/tkHTeuk7WA"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-11-28T14:48:13.000Z",
            "id": "935520712693026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro peda\u00e7os do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos:... https://t.co/fApMY6pzq9"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-11-28T14:45:39.000Z",
            "id": "935520067445501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro peda\u00e7os do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos:... https://t.co/Ul8yLLhdlM"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-11-28T14:45:19.000Z",
            "id": "935519981672062978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradescantia fluminensis Vell\nMata Atl\u00e2ntica Ombrofila Montana \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/iLdlrSFcNf"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-11-28T14:44:29.000Z",
            "id": "935519772032237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro peda\u00e7os do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos:... https://t.co/V7BvgCKxiV"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-11-28T14:41:20.000Z",
            "id": "935518981515104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro peda\u00e7os do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos:... https://t.co/YFQa43iqES"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-11-28T14:40:52.000Z",
            "id": "935518863520878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro peda\u00e7os do sert\u00e3o...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFotos:... https://t.co/e1xSGGhkDr"
        },
        {
            "author_id": "146272719",
            "created_at": "2017-11-28T14:29:13.000Z",
            "id": "935515930192502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil ningu\u00e9m est\u00e1 acima do bem e do mal!!! https://t.co/hIXe0ptcLy"
        },
        {
            "author_id": "759079548772315136",
            "created_at": "2017-11-28T14:19:05.000Z",
            "id": "935513380324040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 \u201cPassarinhada\u201d no pr\u00f3ximo domingo https://t.co/nsnzhvbeV7 https://t.co/0shvtJDQAS"
        },
        {
            "author_id": "390324294",
            "created_at": "2017-11-28T14:05:13.000Z",
            "id": "935509891082588161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ter sido \"culpa do PT\" https://t.co/8TY7zy64Lh"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2017-11-28T14:00:03.000Z",
            "id": "935508588679884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edciasRegionais\n\nVisitantes ser\u00e3o recepcionados no Parque Municipal P\u00f4r do Sol, a partir das 15h, com... https://t.co/CAztt7Kj6s"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-28T13:40:27.000Z",
            "id": "935503658661314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2017-11-28T13:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "499107662",
                        "start": 107,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935503605649506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS): https://t.co/uZ4vTm5pGY via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2017-11-28T13:25:04.000Z",
            "id": "935499786031128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/C3kxGNp6lA"
        },
        {
            "author_id": "462053600",
            "created_at": "2017-11-28T13:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3917618,
                        -23.9814472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "935495229867638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Centro\u2026 https://t.co/6Xi1TeJmNw"
        },
        {
            "author_id": "106811225",
            "created_at": "2017-11-28T13:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "499107662",
                        "start": 107,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935494819920646144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS): https://t.co/47kD4EsUBc via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-11-28T13:01:47.000Z",
            "id": "935493925430792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom  dia! Come\u00e7amos a ter\u00e7a com linda imagem de um pescador no encontro do  Rio Munda\u00fa com o mar. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Munda\u00fa  abrange os munic\u00edpios de Trairi e Itapipoca. https://t.co/hZYxxcqCBQ"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-11-28T13:00:57.000Z",
            "id": "935493719398240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TURISMOSP J\u00e1 imaginou conhecer o Parque Estadual da Caverna do Diabo pelas lentes 360\u00ba?  https://t.co/ENmBDqrqpU https://t.co/fJ9iV6oUwg"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-11-28T12:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "935488812687478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele Que Eu Sou Capaz De Tudo \u2764\ufe0f\ud83d\ude07 Meu Amooor \ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/tDCuKI1RsN"
        },
        {
            "author_id": "1208570756",
            "created_at": "2017-11-28T12:40:04.000Z",
            "id": "935488463868252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PRF atua no combate \u00e0 queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros com uma aeronave Bi-Turbina, Bell 412, transportando os profissionais de combate a inc\u00eandio, equipamentos, materiais e alimenta\u00e7\u00e3o. Confira no nosso Porta: https://t.co/Ix0BhIvnFP https://t.co/l9yITp3I8L"
        },
        {
            "author_id": "842347003703107584",
            "created_at": "2017-11-28T12:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "499107662",
                        "start": 107,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935488131364675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS): https://t.co/rQ2c14U9wP via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "33721507",
            "created_at": "2017-11-28T12:33:09.000Z",
            "id": "935486722170859524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9, e a disciplina Militar?\nhttps://t.co/WdxLDABTzN"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-28T12:32:39.000Z",
            "id": "935486596094324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "EXCLUSIVO - Lan\u00e7aremos amanh\u00e3 (29) o clipe da m\u00fasica-manifesto \"Pare. Preste Aten\u00e7\u00e3o!\" feita por um grupo de artistas indignados com o projeto de lei 527/2016, que prev\u00ea a mutila\u00e7\u00e3o de 70% da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana. Fique ligado!  SalveaEscArPA https://t.co/sjIFyOUdq9"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-11-28T12:18:35.000Z",
            "id": "935483056676376579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional mar\u00edtimo da Am\u00e9rica do Norte \u00e9 criado no M\u00e9xico (FOTOS) - https://t.co/Bq94rejl9u https://t.co/C6lEvpv8Rw"
        },
        {
            "author_id": "89830537",
            "created_at": "2017-11-28T12:17:34.000Z",
            "id": "935482798235967488",
            "in_reply_to_user_id": "89830537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E geograficamente o pr\u00e9dio fica tipo na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, mas em frente ao parque municipal?????"
        },
        {
            "author_id": "4092191956",
            "created_at": "2017-11-28T12:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1382582869",
                        "start": 0,
                        "username": "frasesdebebadas"
                    }
                ]
            },
            "id": "935481820111613952",
            "in_reply_to_user_id": "1382582869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frasesdebebadas A lagoa azul, o retorno a lagoa azul, o desmatamento na lagoa azul, reflorestamento da lagoa azul e o dia em que a lagoa azul viro um unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "826798007182094339",
            "created_at": "2017-11-28T11:14:47.000Z",
            "id": "935466998309507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua presen\u00e7a fez a diferen\u00e7a! \ud83d\udc9a Juntos, realizamos a 3\u00aa Audi\u00eancia de Revitaliza\u00e7\u00e3o da Fazenda do Brejo, onde debatemos sobre o projeto do corredor verde e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Nossa popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 um p\u00f3lo de turismo ecol\u00f3gico! Saiba mais: https://t.co/4odPtesilY https://t.co/TFs1jhAf6I"
        },
        {
            "author_id": "523865011",
            "created_at": "2017-11-28T10:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938324,
                        -19.935951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "935462393647206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Municipal https://t.co/nXwM7rIqaa"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2017-11-28T10:38:08.000Z",
            "id": "935457775722876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento emocionante valorizado por Alex Freire - Safari Guide no Parque nacional do Kruger https://t.co/xDdYvtNaVA"
        },
        {
            "author_id": "523865011",
            "created_at": "2017-11-28T10:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "935454490765021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763 ' em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/d37D8xN4ZR"
        },
        {
            "author_id": "2854278471",
            "created_at": "2017-11-28T09:56:09.000Z",
            "id": "935447212695408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/utCryXbAVx"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-11-28T07:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "935403560820510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/WYHD1rmn7n"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2017-11-28T06:04:42.000Z",
            "id": "935388964160262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/zCZL7Vangp"
        },
        {
            "author_id": "931295506445291520",
            "created_at": "2017-11-28T03:30:45.000Z",
            "id": "935350221026070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/piF2HTTWT1"
        },
        {
            "author_id": "883458506774519813",
            "created_at": "2017-11-28T03:28:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5f7d9afb4ff74391"
            },
            "id": "935349642920906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuesday Remembering !\nParque Nacional Aparados da Serra\nDivisa entre Rio Grande do Sul e \nSanta Catarina - Brasil\nCanyon Itaimb\u00e9zinho e Cachoeira V\u00e9u de Noiva\nFotos tiradas com c\u00e2mera pr\u00f3pria por volta de 2001. https://t.co/Rp3JCC6A4A"
        },
        {
            "author_id": "883458506774519813",
            "created_at": "2017-11-28T03:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.09745,
                        -29.16376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "935347012366725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuesday Remembering !\nParque Nacional Aparados da Serra\nDivisa entre Rio Grande do Sul e \nSanta\u2026 https://t.co/4H8DYM88aQ"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-28T02:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "935332420051722242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4DaG5eeaqO document\u00e1rio | Ref\u00fagio da Vida Silvestre Jorge Assis de"
        },
        {
            "author_id": "49720944",
            "created_at": "2017-11-28T01:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.87369,
                        -8.77629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "935326917531750402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebendo instru\u00e7\u00f5es de Ma\u00edsa em Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/eMlicAP2bP"
        },
        {
            "author_id": "41797746",
            "created_at": "2017-11-28T01:42:50.000Z",
            "id": "935323062572023808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6YLNoTW9ta"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-28T01:35:38.000Z",
            "id": "935321251748425734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-28T01:20:48.000Z",
            "id": "935317519832887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-11-28T01:05:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 53,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "319130830",
                        "start": 60,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "935313617020489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ido32 @jrjoserogerio https://t.co/wO8QLYodu9"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-11-28T01:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "935313012759629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/9AjTOU7jxP"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-11-28T00:52:57.000Z",
            "id": "935310511704387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noturna do estacionamento do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\nDetalhe para o Maci\u00e7o do\u2026 https://t.co/tdml1b7SEl"
        },
        {
            "author_id": "736919312431210498",
            "created_at": "2017-11-28T00:24:28.000Z",
            "id": "935303343165136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um vulc\u00e3o j\u00e1 causa esse transtorno todo, imaginem um supervulc\u00e3o, como \u00e9 o caso do Parque Nacional de Yellowstone ou como foi a erup\u00e7\u00e3o do supervulc\u00e3o Toba -&gt; https://t.co/hnjcmQoxF3 https://t.co/aNwMLP545H"
        },
        {
            "author_id": "823505100052267009",
            "created_at": "2017-11-28T00:06:14.000Z",
            "id": "935298754143387649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay, localizada logo na entrada do Parque Nacional da Floresta da Tijuca, vindo\u2026 https://t.co/E2IgkcSkog"
        },
        {
            "author_id": "723459030329495552",
            "created_at": "2017-11-28T00:00:38.000Z",
            "id": "935297344907726849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3Yf8Ez4oiF"
        },
        {
            "author_id": "185386751",
            "created_at": "2017-11-27T23:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "935297099742240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais voc\u00ea se prende a natureza mais voc\u00ea vive a sua liberdade. em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/QLEE6zOd6s"
        },
        {
            "author_id": "1626972546",
            "created_at": "2017-11-27T23:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2479187449",
                        "start": 0,
                        "username": "KarlaMirella11"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "28354416",
                        "start": 16,
                        "username": "lucasinutilismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "935296919030718464",
            "in_reply_to_user_id": "2479187449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarlaMirella11 @lucasinutilismo Vamos marcar parque nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-11-27T23:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "935296486077861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/7oVzFk8RVU"
        },
        {
            "author_id": "2305358394",
            "created_at": "2017-11-27T23:52:41.000Z",
            "id": "935295341817204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escola Ra\u00edzes e Asas de Aracati na trilha da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canoa-Quebrada com o Pessoal do... https://t.co/aOrdGcM6Yp"
        },
        {
            "author_id": "869890328",
            "created_at": "2017-11-27T23:01:00.000Z",
            "id": "935282336534597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali atr\u00e1s \u00e9 o Parque Municipal, voc\u00ea estava no centro de BH mesmo. https://t.co/cuXg0Z93me"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2017-11-27T22:49:53.000Z",
            "id": "935279541186125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/dpnnK8P5oB"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2017-11-27T22:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 118,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "935278277589168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/mHJAAR2STZ via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2017-11-27T22:21:12.000Z",
            "id": "935272321404809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF do Amazonas vai investigar a assist\u00eancia de sa\u00fade prestada pelos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos municipal e estadual aos moradores da Reserva Extrativista (Resex) Rio Unini, no munic\u00edpio de Barcelos. \nLeia mais sobre o caso em: https://t.co/k6EvZqzWU1. https://t.co/PtPOUuAHsh"
        },
        {
            "author_id": "65723062",
            "created_at": "2017-11-27T22:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29479000",
                        "start": 0,
                        "username": "10Ronaldinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "935271943917441024",
            "in_reply_to_user_id": "29479000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10Ronaldinho Essa \u00e9 f\u00e1cil\n Topo do Othon Palace em bh, vista pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2415089285",
            "created_at": "2017-11-27T22:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.12826843,
                        41.80345975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "935271307532492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervenzas: Dise deses lugares onde os r\u00edos fan da auga poes\u00eda. \nParque Nacional de Peneda Gar\u00eas.\u2026 https://t.co/BY83UtNan6"
        },
        {
            "author_id": "110788239",
            "created_at": "2017-11-27T22:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "29479000",
                        "start": 0,
                        "username": "10Ronaldinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "935269601063178241",
            "in_reply_to_user_id": "29479000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10Ronaldinho O Mito no topo do edif\u00edcio Acaiaca e o parque municipal ao fundo... Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-11-27T22:04:09.000Z",
            "id": "935268030870970370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/2kRUP8tVpR https://t.co/qQ0K7TwB44"
        },
        {
            "author_id": "854543593314320384",
            "created_at": "2017-11-27T21:43:14.000Z",
            "id": "935262766608371719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo pro Parque Nacional de Aparados da Serra adeus"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-11-27T21:38:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "67774491",
                        "start": 105,
                        "username": "FernandaVdeC"
                    }
                ]
            },
            "id": "935261552722268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kMg362lAQc v @fernandavdec"
        },
        {
            "author_id": "71300518",
            "created_at": "2017-11-27T21:32:42.000Z",
            "id": "935260113509732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/zolcKCMdME"
        },
        {
            "author_id": "1336720050",
            "created_at": "2017-11-27T21:22:46.000Z",
            "id": "935257615591968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um gostinho do pr\u00f3ximo concerto em Franco da Rocha\n\nQuinta, dia 30, \u00e0s 20h\n\nParque Municipal Benedito Bueno de... https://t.co/tHtvwHmEcP"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2017-11-27T21:10:59.000Z",
            "id": "935254649573167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1.\no chegarem \u00e0 base da... https://t.co/43hM7uYycj"
        },
        {
            "author_id": "185386751",
            "created_at": "2017-11-27T21:03:21.000Z",
            "id": "935252727554363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Estadual do Ibitipoca \n\n#trilha #trip #cachoeira #MinasGerais https://t.co/4j2vsTPr4j"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-11-27T20:59:07.000Z",
            "id": "935251664864403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de viagem a Beijing Hist\u00f3rico - China - Parque Nacional Sichahai https://t.co/6aQln0x1ST https://t.co/pyYSppVOyz"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-11-27T20:50:49.000Z",
            "id": "935249575350276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #M\u00e9xico declarou o arquip\u00e9lago de #Revillagigedo como Parque Nacional Marinho e se transformou na regi\u00e3o mais extensa da Am\u00e9rica do Norte \u2212 148.087 quil\u00f4metros quadrados \u2212 onde estar\u00e1 proibida a #pesca https://t.co/kYXSmm5uaA https://t.co/WLssCYzwGB"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-11-27T20:13:10.000Z",
            "id": "935240101810065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/2uHwl9wjkB"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2017-11-27T20:00:09.000Z",
            "id": "935236824678662145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das cachoeiras mais lindas do Parque Nacional Torres del Paine, no Chile: Salto Grande. https://t.co/lNGehS3rpD"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2017-11-27T20:00:04.000Z",
            "id": "935236805082968066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Foz do Igua\u00e7u a atra\u00e7\u00e3o mais apreciada \u00e9, sem d\u00favidas, as cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Vamos dar um giro nesta maravilha? \ud83d\ude0d https://t.co/DGwFDOdfX4"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-11-27T19:29:53.000Z",
            "id": "935229207080243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINH\u00c3O DO EX\u00c9RCITO \u00c9 FLAGRADO DESPEJANDO LIXO NO PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA - DF https://t.co/codtq2OYXP"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2017-11-27T19:19:25.000Z",
            "id": "935226574189641728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Educomunica\u00e7\u00e3o leva comunicadores para conhecerem a Floresta Nacional do Amap\u00e1\nhttps://t.co/f0rFtxrqNf https://t.co/HIbAd5x1Sy"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-11-27T18:59:27.000Z",
            "id": "935221547358478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/kB3uDiM0nA https://t.co/fJKe00T7Xc"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2017-11-27T18:56:24.000Z",
            "id": "935220781545672706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A freguesia situa-se no concelho de Arcos de Valdevez, vizinha do PNPG - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 famosa... https://t.co/pjgerbTmzA"
        },
        {
            "author_id": "855890392260239360",
            "created_at": "2017-11-27T18:49:43.000Z",
            "id": "935219100141412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Sr Hulk no Rio n\u00e3o ganharia por que todos sabem que S\u00c9RGIO CABRAL deu autoriza\u00e7\u00e3o para ele construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ent\u00e3o quem anda com porcos farelo come #atardeesua"
        },
        {
            "author_id": "1908764084",
            "created_at": "2017-11-27T18:32:55.000Z",
            "id": "935214869938425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Com quantos pain\u00e9is se faz um Parque Solar? O maior em opera\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica do Sul fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra da Capivara onde h\u00e1 uma das maiores cole\u00e7\u00f5es de arte rupestre do mundo e tem tem 930 mil pain\u00e9is! Encontro entre o passado e o futuro https://t.co/KGQGU56jXj https://t.co/To2NMGtREP"
        },
        {
            "author_id": "823524670980980736",
            "created_at": "2017-11-27T18:06:37.000Z",
            "id": "935208252991856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito joga lixo no parque nacional de preserva\u00e7\u00e3o kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "22309778",
            "created_at": "2017-11-27T18:03:58.000Z",
            "id": "935207586919575557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Monte Cook...\" https://t.co/0lFxYkQjHo"
        },
        {
            "author_id": "1431816824",
            "created_at": "2017-11-27T17:55:08.000Z",
            "id": "935205363489607692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "- Sd seu mocorongo suma com esse entulho daqui. Amanh\u00e3 tem visita no quartel e o cmt n\u00e3o quer v\u00ea isso a\u00ed.\n- Mas sub....onde eu jogo?\n- Se vira!\nhttps://t.co/4PbyrOSNaH"
        },
        {
            "author_id": "152580686",
            "created_at": "2017-11-27T17:53:57.000Z",
            "id": "935205065673068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viatura do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrada despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EkahZMAfAz"
        },
        {
            "author_id": "152580686",
            "created_at": "2017-11-27T17:53:54.000Z",
            "id": "935205053408927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viatura do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrada despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cyyRZu8GOP"
        },
        {
            "author_id": "825903359383236609",
            "created_at": "2017-11-27T17:44:02.000Z",
            "id": "935202567973408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que horror\nAdorei em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iLr01Hq8NR"
        },
        {
            "author_id": "129611940",
            "created_at": "2017-11-27T17:37:25.000Z",
            "id": "935200906294984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de Al\u00e1 do Parque Nacional Ras Mohammed em Sharm El Sheikh,  de Teer\u00e3, Ir\u00e3 https://t.co/NPcp5SuDCY"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2017-11-27T17:30:52.000Z",
            "id": "935199256373284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova postagem: M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/Fsxv4Ib6AP"
        },
        {
            "author_id": "8110052",
            "created_at": "2017-11-27T17:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 129,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "935198092403593217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/XeceabcKDa via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "34180354",
            "created_at": "2017-11-27T17:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "34180354",
                        "start": 70,
                        "username": "alcinea"
                    }
                ]
            },
            "id": "935195281121071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornalistas na floresta nacional do Amap\u00e1 https://t.co/IzoYpU7a3j via @alcinea"
        },
        {
            "author_id": "116226022",
            "created_at": "2017-11-27T17:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "935194349486272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os caminhos levam a Roma. #5anos. #20171126 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/bELCqaVbCE"
        },
        {
            "author_id": "805056920",
            "created_at": "2017-11-27T16:54:39.000Z",
            "id": "935190140388962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Belford Roxo https://t.co/3wfbMvnrXf https://t.co/1dCPPuwzy5"
        },
        {
            "author_id": "94089312",
            "created_at": "2017-11-27T16:44:02.000Z",
            "id": "935187471188586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/2jDF8VgDXo"
        },
        {
            "author_id": "751533556678139904",
            "created_at": "2017-11-27T16:14:39.000Z",
            "id": "935180076873912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/u3VIzOpnxU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-27T15:56:16.000Z",
            "id": "935175447461101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/1gVf9vNmyQ"
        },
        {
            "author_id": "825841363858120704",
            "created_at": "2017-11-27T15:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31259520",
                        "start": 0,
                        "username": "limelchert"
                    }
                ]
            },
            "id": "935174155263201281",
            "in_reply_to_user_id": "31259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@limelchert Em qual parte do parque municipal aqui em BH vc vai estar no dia 02/12?"
        },
        {
            "author_id": "59751639",
            "created_at": "2017-11-27T15:47:40.000Z",
            "id": "935173283930132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Ex\u00e9rcito \u00e9 flagrado despejando lixo no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/u0UXaWPjWU"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-11-27T15:30:24.000Z",
            "id": "935168938501173253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERNANDO GABEIRA - O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s\nhttps://t.co/4VAwRVAgHv"
        },
        {
            "author_id": "57534087",
            "created_at": "2017-11-27T15:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "935168369447317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lara cavalgando. em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/gz6qHP4unF"
        },
        {
            "author_id": "270442562",
            "created_at": "2017-11-27T14:56:36.000Z",
            "id": "935160432674959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA HIKER - OUTDOOR ADVENTURES SPECIALIST: Parque nacional Omar Torrijos Herrera https://t.co/4HzLZQycw1"
        },
        {
            "author_id": "270442562",
            "created_at": "2017-11-27T14:56:28.000Z",
            "id": "935160400143896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA HIKER - OUTDOOR ADVENTURES SPECIALIST: Parque nacional Santa F\u00e9 https://t.co/AE4a4MFwGk"
        },
        {
            "author_id": "270442562",
            "created_at": "2017-11-27T14:55:49.000Z",
            "id": "935160237039996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANAMA HIKER - OUTDOOR ADVENTURES SPECIALIST: Parque Nacional Desierto del Sarigua https://t.co/re5UHeSHj1"
        },
        {
            "author_id": "15230805",
            "created_at": "2017-11-27T14:29:52.000Z",
            "id": "935153706282123265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Programa de domingo (26), na GloboNews. https://t.co/sqWYCb6Prp https://t.co/uVpuDSbpgY"
        },
        {
            "author_id": "271686451",
            "created_at": "2017-11-27T14:15:38.000Z",
            "id": "935150123692253185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado del Ru\u00edz, Parque Nacional Los Nevados; 6:30 am https://t.co/9QD4rhsYgE"
        },
        {
            "author_id": "933326171919527936",
            "created_at": "2017-11-27T14:08:42.000Z",
            "id": "935148378358398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira\ud83d\udc4f\ud83d\ude18\ud83d\ude0d em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/n1xjOibZHT"
        },
        {
            "author_id": "67761063",
            "created_at": "2017-11-27T13:39:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ed240ac81002"
            },
            "id": "935140964930383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Unirio presente na Reuni\u00e3o de #PlanodeA\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n#MoNaCagarras #PlanodeManejo\n#ICMBIO https://t.co/uF2an4zkec"
        },
        {
            "author_id": "1337243768",
            "created_at": "2017-11-27T13:26:06.000Z",
            "id": "935137658065612801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Uruguay em Chapec\u00f3, distante j\u00e1 do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, mas ainda aqui as \u00e1guas do Canoas e do Pelotas dominam o velho rio dos guaranis e dos balseiros ind\u00f4mitos, os primeiros que desafiaram suas correntes https://t.co/gYnMNjf3Ip"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-27T13:22:58.000Z",
            "id": "935136870379544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERIA - S\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional de Sete Cidades\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades possui... https://t.co/11YQf7gbwY"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-27T13:21:54.000Z",
            "id": "935136599817498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades possui incont\u00e1veis s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, que contam um... https://t.co/Ww9k93Jbjt"
        },
        {
            "author_id": "822581758080196608",
            "created_at": "2017-11-27T13:07:27.000Z",
            "id": "935132966707171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOTARIA MONFRAG\u00dcE \u2013 D\u00e9cimo anivers\u00e1rio de Monfrag\u00fce como Parque Nacional vai ser imagem da lotaria da ONCE https://t.co/83p0wd7ytx"
        },
        {
            "author_id": "2162526180",
            "created_at": "2017-11-27T13:07:26.000Z",
            "id": "935132961061658625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOTARIA MONFRAG\u00dcE \u2013 D\u00e9cimo anivers\u00e1rio de Monfrag\u00fce como Parque Nacional vai ser imagem da lotaria da ONCE https://t.co/9QVMi3QsWl"
        },
        {
            "author_id": "2162464963",
            "created_at": "2017-11-27T13:07:25.000Z",
            "id": "935132956301185030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOTARIA MONFRAG\u00dcE \u2013 D\u00e9cimo anivers\u00e1rio de Monfrag\u00fce como Parque Nacional vai ser imagem da lotaria da ONCE https://t.co/tf99tdCdR5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-27T13:01:27.000Z",
            "id": "935131455298179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "882680304963653634",
            "created_at": "2017-11-27T12:21:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "935121409839427586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 180 km de Vit\u00f3ria, fica este para\u00edso do turismo de aventura e das belas paisagens: a cidade de Pancas. Conhecida principalmente por ser porta de entrada para o Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, a cidadezinha \u00e9 cercada por montes e montanhas com os mais curiosos. https://t.co/yA8oJTCYJR"
        },
        {
            "author_id": "263848672",
            "created_at": "2017-11-27T11:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "935114348774731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 o que eu chamo de: lepidopterando. em Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/VLZ1l86AUn"
        },
        {
            "author_id": "765632307675930624",
            "created_at": "2017-11-27T11:22:58.000Z",
            "id": "935106671604568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Gruta dos Indios https://t.co/5Hg7tsX9PP"
        },
        {
            "author_id": "909268694718611456",
            "created_at": "2017-11-27T10:23:17.000Z",
            "id": "935091651097350145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente brincando no Twist l\u00e1 no parque municipal foi o melhor kkkkkkkkkkkkk ficamos iguais crian\u00e7as rindo, e olha que eu nem queria ir pq tava com o bucho cheio \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-11-27T08:48:04.000Z",
            "id": "935067688531095553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/71zNDapjF8"
        },
        {
            "author_id": "36457232",
            "created_at": "2017-11-27T08:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "935065230727614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo foi dia de patins! em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/ksS4QxXoyE"
        },
        {
            "author_id": "29656814",
            "created_at": "2017-11-27T07:55:13.000Z",
            "id": "935054391031328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/QLH3OZTrjD"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-11-27T07:24:19.000Z",
            "id": "935046614854578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Subindo a Montanha https://t.co/AM4CTWUdJd https://t.co/0chKyBnQuE"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-11-27T03:09:03.000Z",
            "id": "934982372734353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ajuda de volunt\u00e1rios, Parque Nacional realiza limpeza no Rio Igua\u00e7u https://t.co/ldP3a1pMp5"
        },
        {
            "author_id": "8110052",
            "created_at": "2017-11-27T02:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 129,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "934969923247452160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/XeceabcKDa via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-11-27T01:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2867533725",
                        "start": 42,
                        "username": "dogsyorkshire"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "88214454",
                        "start": 57,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "934960358401499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @dogsyorkshire @__disturbia @patrciasophia https://t.co/28RdoknZ8G"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-11-27T01:22:20.000Z",
            "id": "934955517591670792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/ljWjzWLz3M https://t.co/S02PLXsxyC"
        },
        {
            "author_id": "924343394192805892",
            "created_at": "2017-11-27T01:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.1041315,
                        -25.2975048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54186730d7d4449d"
            },
            "id": "934955282735796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para encerrar o final de semana, uma caminhada no Parque Municipal 25 de julho de Medianeira em frente ao novo pa\u00e7o municipal, com nossa filha amada Cl\u00e1udia Seffrin que veio passar o final de semana, ela n\u00e3o conhecia o local juntamente com o Mike que se divertiu na caminhada. https://t.co/pOnECOxVwu"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2017-11-27T01:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "197327173",
                        "start": 0,
                        "username": "viajartudodebom"
                    }
                ]
            },
            "id": "934951410973790209",
            "in_reply_to_user_id": "197327173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajartudodebom Uma corre\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu 15 mil visitantes apenas no ano de 2016, e n\u00e3o desde a cria\u00e7\u00e3o. Agora em 2017 j\u00e1 ultrapassamos a marca de 16 mil visitantes."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-27T00:40:19.000Z",
            "id": "934944940978855940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-11-27T00:28:09.000Z",
            "id": "934941879547912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - At\u00e9 ... https://t.co/gJqZtgvhNG"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-27T00:11:12.000Z",
            "id": "934937616633430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/Ry6v2L8q2U"
        },
        {
            "author_id": "924343394192805892",
            "created_at": "2017-11-26T23:39:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "54186730d7d4449d"
            },
            "id": "934929691231899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada no Parque Municipal 25 de julho de Medianeira, em frente ao novo pa\u00e7o municipal. https://t.co/Gp234o1D8d"
        },
        {
            "author_id": "292520054",
            "created_at": "2017-11-26T23:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "934922722114600961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A grande beleza das pequenas coisas. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3NRnSJb2ty"
        },
        {
            "author_id": "567440799",
            "created_at": "2017-11-26T22:51:30.000Z",
            "id": "934917557231878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8b em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/jkxRtvOZjG"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-26T22:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934916150412173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3pia de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do \"Alto Itabapoana\": https://t.co/dnPQYTWNR2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4697148745",
            "created_at": "2017-11-26T22:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7298267,
                        -29.3366465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "934915204525248513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita, Torres - RS, Brasil, venham conhecer este espet\u00e1culo da natureza com\u2026 https://t.co/en7yYsNXT6"
        },
        {
            "author_id": "94887410",
            "created_at": "2017-11-26T22:21:59.000Z",
            "id": "934910131850145793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente coloca na Record olha meu lugaaar... Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "50619902",
            "created_at": "2017-11-26T21:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40380738,
                        37.21264482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "934904452812869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Zoo de Ayamonte (Parque Municipal) https://t.co/vzshyTFTwp"
        },
        {
            "author_id": "50619902",
            "created_at": "2017-11-26T21:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.40380738,
                        37.21264482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e358cb39c1b67a9"
            },
            "id": "934904289801195523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Zoo de Ayamonte (Parque Municipal) https://t.co/ZcjZBYuL1e"
        },
        {
            "author_id": "142182651",
            "created_at": "2017-11-26T21:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50612028,
                        -23.03983355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934902674717401095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experimentando a #Cerveja belga  #MartensGold. em Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/oViH9QJNAU"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2017-11-26T21:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "934899701975052289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/NW4SnXu7KL"
        },
        {
            "author_id": "422257257",
            "created_at": "2017-11-26T21:06:31.000Z",
            "id": "934891136937754628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manda ele explicar a proximidade com Aecio https://t.co/NS159SiWk7 outros suspeitos. E tb pra ele dizer qt e a quem pagou propina pra conseguir a licen\u00e7a ambiemtal para contruir a mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra? Explica a\u00ed, Hulk! https://t.co/yPfBzCX0Po"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2017-11-26T20:09:56.000Z",
            "id": "934876898802454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (PNI) abrigo Rebou\u00e7as e Prateleiras \u2014 feeling blissful at Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/shJco5iatr"
        },
        {
            "author_id": "33643388",
            "created_at": "2017-11-26T20:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33624721,
                        -5.19535116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "934876534552387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o e contato com a natureza \u270c\ud83c\udffd (@ Parque Municipal de Mossor\u00f3) https://t.co/22y46deRDl https://t.co/waMQ52DQe5"
        },
        {
            "author_id": "14971179",
            "created_at": "2017-11-26T20:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "934875520088641537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pela sala de aula de sextas e s\u00e1bados de Tai Chi Chuan e Qi Gong, Parque Municipal.\n\"\u2026 https://t.co/UDw6zqCUAW"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2017-11-26T20:00:11.000Z",
            "id": "934874443201032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada do Parque Nacional de Sarek, na Su\u00e9cia, tem uma das melhores vistas do mundo. https://t.co/Hr3XEhxotj"
        },
        {
            "author_id": "11633782",
            "created_at": "2017-11-26T19:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "11633782",
                        "start": 97,
                        "username": "Danifsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "934860026656804865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Janela do C\u00e9u \u2013 Parque Estadual Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca | MG https://t.co/JDIpRs92ae via @danifsb"
        },
        {
            "author_id": "57534087",
            "created_at": "2017-11-26T18:59:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "934859152714641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My everything em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/Xb8pPY2hUd"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-11-26T18:58:26.000Z",
            "id": "934858904680484870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/wCgx4L3KHm https://t.co/wPKCn1Wksa"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-11-26T18:34:13.000Z",
            "id": "934852811514351617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "54970248",
            "created_at": "2017-11-26T18:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93222478,
                        -18.86015277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "934845944280969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba reconhecer o para\u00edso que \u00e9 a sua casa . \ud83d\udc9a em Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/fcJx0Mt2Mh"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2017-11-26T18:06:12.000Z",
            "id": "934845760188964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DE SOBRADINHO: MEIO AMBIENTE / Parque Nacional da Chapada dos Vea... https://t.co/IK8WqOrlDl"
        },
        {
            "author_id": "48564689",
            "created_at": "2017-11-26T18:06:11.000Z",
            "id": "934845755390652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE / Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jICsX5836u"
        },
        {
            "author_id": "87257515",
            "created_at": "2017-11-26T17:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934838796604108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPIVARAS NO PARQUE NACIONAL RAIMUNDO GON\u00c7ALEZ MALTA -BALNE\u00c1RIO: https://t.co/iPzI8jyvUH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53693020",
            "created_at": "2017-11-26T17:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42170225,
                        -21.75304258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "934835306628550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andan\u00e7as... #tbt #ibitipoca #ecoturismo #trilha #2011 em Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/WmKPXzGMAe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-11-26T17:08:06.000Z",
            "id": "934831138979352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/9f3sll1DRG"
        },
        {
            "author_id": "57534087",
            "created_at": "2017-11-26T17:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "934830913640435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro amor. renatalamecci em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/an1fpBS3nO"
        },
        {
            "author_id": "57534087",
            "created_at": "2017-11-26T17:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "934830407215751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente conhecemos o z\u00f4o de Recife. Rsrsrsrs em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/WiAxVsEBTl"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-11-26T17:01:20.000Z",
            "id": "934829434309242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbacenia brevifolia\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos \nMata Atl\u00e2ntica Ombrofila Montana https://t.co/fHknlAtjJk"
        },
        {
            "author_id": "87257515",
            "created_at": "2017-11-26T16:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934823507795562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPIVARAS em BALNE\u00c1RIO CAMBORI\u00da SC- NO PARQUE NACIONAL RAIMUNDO GON\u00c7ALEZ MALT: https://t.co/XchqpMQmBC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2017-11-26T16:30:23.000Z",
            "id": "934821646262788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer as ru\u00ednas da Casa de Pedra, em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro. A famosa ru\u00edna fica no Parque Nacional da Serra da Bocaina, a quase 2.000 metros de altitude. Separe um dia para visitar o que j\u00e1 foi s\u00edmbolo de tempos \u00e1ureos da Bocaina. #ValeConhecer https://t.co/LlNUMQA2hb"
        },
        {
            "author_id": "81200932",
            "created_at": "2017-11-26T16:29:10.000Z",
            "id": "934821342129672194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gun\u2019s... em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/L7S467ZaGD"
        },
        {
            "author_id": "81200932",
            "created_at": "2017-11-26T16:13:00.000Z",
            "id": "934817271398068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock... em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/NnSW5P17p2"
        },
        {
            "author_id": "523865011",
            "created_at": "2017-11-26T16:10:33.000Z",
            "id": "934816656668405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal ontem com meu beb\u00ea ele amooooo"
        },
        {
            "author_id": "81200932",
            "created_at": "2017-11-26T16:09:17.000Z",
            "id": "934816338186506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/1PHz52y0Bh"
        },
        {
            "author_id": "3550146376",
            "created_at": "2017-11-26T15:56:37.000Z",
            "id": "934813147487236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxa, est\u00e1 acabando, S\u00f3 falta 100 metros! #S\u00f3osFortesEntender\u00e3o em Parque Estadual e Monumento\u2026 https://t.co/GCV32o9Qy3"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-11-26T15:55:52.000Z",
            "id": "934812961675399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/sXslmTQX7S"
        },
        {
            "author_id": "67367141",
            "created_at": "2017-11-26T15:52:09.000Z",
            "id": "934812025661919233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo pro parque municipal deitar na grama, admirar a crian\u00e7ada, se amar e curtir um hiphop na sequ\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "582203477",
            "created_at": "2017-11-26T15:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66441430",
                        "start": 0,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "74860967",
                        "start": 135,
                        "username": "MCrivella"
                    }
                ]
            },
            "id": "934810437346119680",
            "in_reply_to_user_id": "582203477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGlobo_Rio A Defensores do Planeta \u00e9 contra a destrui\u00e7\u00e3o da floresta de Deodoro para constru\u00e7\u00e3o do aut\u00f3dromo, queremos que o prefeito @MCrivella crie o parque municipal de Deodoro. #ParquedeDeodoroJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "241183399",
            "created_at": "2017-11-26T15:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "934805927114317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Jx0qydUZrn"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2017-11-26T14:42:25.000Z",
            "id": "934794474714292226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flora\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um m\u00eas ap\u00f3s o maior inc\u00eandio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/nmB9kVijb5"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2017-11-26T14:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "2405471491",
                        "start": 236,
                        "username": "ruasdebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "934793500201312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Domingo \u00e9 dia de parque!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @gagaeyer\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal -----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olhar sobre BH?\n\ud83d\udcf2Siga @ruasdebh \u2026 https://t.co/eXYrb75Q1L"
        },
        {
            "author_id": "212262460",
            "created_at": "2017-11-26T14:29:01.000Z",
            "id": "934791106256138241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca \nMultir\u00e3o de Plantio\nChuvinha para refrescar"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-26T14:18:05.000Z",
            "id": "934788352389402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: #FernandoGabeira foi \u00e0 Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, para mostrar a situa\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o ap\u00f3s o inc\u00eandio que destruiu quase um ter\u00e7o do Parque Nacional. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/TK4UuP6OCy"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-11-26T14:12:49.000Z",
            "id": "934787026028826626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "#FernandoGabeira foi \u00e0 Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, para mostrar a situa\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o ap\u00f3s o inc\u00eandio que destruiu quase um ter\u00e7o do Parque Nacional. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/N2ZdzOUHci"
        },
        {
            "author_id": "218228037",
            "created_at": "2017-11-26T14:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "934784104377102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusc\u00e3o que deu pau nas XJ6! \ud83d\ude05\ud83d\udd1b\u2764\ufe0f\ud83d\ude97 #volkslover em Parque Municipal\u2026 https://t.co/lmS1gBNYEX"
        },
        {
            "author_id": "142182651",
            "created_at": "2017-11-26T13:48:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50612028,
                        -23.03983355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934780851078025221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de #praia no #RJ. em Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/RtAVfklFQ5"
        },
        {
            "author_id": "44683192",
            "created_at": "2017-11-26T13:46:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "934780519476269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo\" https://t.co/J6AiuU95yE"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2017-11-26T13:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 129,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "934777367045734403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/SZAR8OowCt via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2017-11-26T13:29:31.000Z",
            "id": "934776130246148097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico estabelece a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de sua hist\u00f3ria no arquip\u00e9lago de Revillagigedo https://t.co/bbr84KDh2O"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-26T12:50:34.000Z",
            "id": "934766330028396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis, Parnaso - RJ: https://t.co/ZAoq6hNHA4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-26T12:47:13.000Z",
            "id": "934765485341790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia, RJ: https://t.co/JV03ClT9U2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-26T12:20:17.000Z",
            "id": "934758707359035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "155306268",
            "created_at": "2017-11-26T11:58:43.000Z",
            "id": "934753280491769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL.... https://t.co/e074KfAAMC"
        },
        {
            "author_id": "702210411723157504",
            "created_at": "2017-11-26T11:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13463763,
                        -22.40234014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "934751296871055365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos em 20 min.\n\nVem que d\u00e1 tempo!!\n\n#ioganaserra #yogapetropolis em Parque Municipal\u2026 https://t.co/Jaz9JiJB9D"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2017-11-26T11:30:02.000Z",
            "id": "934746063067582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jardim de Maytreia, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um m\u00eas ap\u00f3s o maior inc\u00eandio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/tCYdYE4dgD"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-11-26T11:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "934742323421999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/osLF3RP4Sf"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2017-11-26T11:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "934741136882786304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/8KvhwuHtB5"
        },
        {
            "author_id": "28384861",
            "created_at": "2017-11-26T10:53:01.000Z",
            "id": "934736747858100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de SP - Santos - Bike Medita em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/eetyxbmLtW"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-11-26T09:34:02.000Z",
            "id": "934716869684187137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ouro a aurora na Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/TCS0Svhsoc"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2017-11-26T08:55:51.000Z",
            "id": "934707259107696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina a partir do Parque Nacional de Itatiaia. #travelphotography #naturephotography\u2026 https://t.co/oQaf4dv0Rz"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2017-11-26T08:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "934699091472408577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/OzQfUKnJ6U"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2017-11-26T08:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "934698041742802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/VXd6k3zw7P"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2017-11-26T08:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "934697351834456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/2WG9YcBpey"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2017-11-26T08:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "934695152567947264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/2iidVtYfaj"
        },
        {
            "author_id": "2208815078",
            "created_at": "2017-11-26T07:27:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "934684923750944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u lindo desse, vou F1 p fugir do t\u00e9dio, contemplar esse monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "24834719",
            "created_at": "2017-11-26T02:45:15.000Z",
            "id": "934613996556075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noite incr\u00edvel e um c\u00e9u de lacrar. \ud83d\ude0d\n#nofilter em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/5yUEl1n9p8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-26T02:21:56.000Z",
            "id": "934608129366609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "164915727",
            "created_at": "2017-11-26T01:55:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c77de3537317f046"
            },
            "id": "934601543613108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o animado que vou chegar em mandagua e dar uma volta no parque nacional da pedreira"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-11-26T01:46:56.000Z",
            "id": "934599318148968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o especial. Nasceu em 1991, como... https://t.co/mx3M0MRH4A"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2017-11-26T01:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "43326346",
                        "start": 94,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "934594827433361409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Parque Estadual da Serra da Tiririca celebra seus 26 anos https://t.co/0tBjyK3PRV @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2017-11-26T01:29:05.000Z",
            "id": "934594827013955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca celebra seus 26 anos https://t.co/uEtNTWD6zI"
        },
        {
            "author_id": "2335646755",
            "created_at": "2017-11-26T00:53:23.000Z",
            "id": "934585842739400710",
            "in_reply_to_user_id": "2335646755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu sonho mais pr\u00f3ximo a se realizar \u00e9 o meu acampamento no Parque Nacional do Capara\u00f3 em MG. Eu s\u00f3 t\u00f4 a 80km de l\u00e1 bicho, juro q t\u00f4 tentando manter a calma."
        },
        {
            "author_id": "1677220237",
            "created_at": "2017-11-26T00:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934572555436003330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/x3pHuexJkG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "283110928",
            "created_at": "2017-11-25T23:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "934570960723644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9a em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/wIBpvWBhE5"
        },
        {
            "author_id": "324679677",
            "created_at": "2017-11-25T23:52:00.000Z",
            "id": "934570397806350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Chata em L\u00eddice - Parque Estadual do Cunhambebe https://t.co/99NrX4nGzx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-25T23:40:22.000Z",
            "id": "934567467267035142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "909183899229675520",
            "created_at": "2017-11-25T23:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243294632",
                        "start": 0,
                        "username": "clovisilha"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1180646784",
                        "start": 12,
                        "username": "Aracellisilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "934561625230729216",
            "in_reply_to_user_id": "243294632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clovisilha @Aracellisilva E o canalha imoral do Bozonazi??Aquele epis\u00f3dio rid\u00edculo contra \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Integral. Hip\u00f3critas..\nhttps://t.co/PLqXITssgR"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2017-11-25T23:05:30.000Z",
            "id": "934558691763859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Anderson Souza fez esse clique fant\u00e1stico de uma Su\u00e7uarana (on\u00e7a parda), l\u00e1 na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas. Que foto incr\u00edvel, Anderson. \ud83d\udc06\n\nQuer participar tamb\u00e9m? Ent\u00e3o inclui a tag #meubempara na legenda das suas fotos! \ud83d\udcf7 https://t.co/Wl7yuwvAwu"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-11-25T22:58:25.000Z",
            "id": "934556913148284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Ecoando hoje, na sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nDia lindo, paisagens grandiosas, pouca... https://t.co/io1t7DGfBD"
        },
        {
            "author_id": "424458502",
            "created_at": "2017-11-25T22:32:08.000Z",
            "id": "934550298739331078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo Flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/P91qWjdpXJ"
        },
        {
            "author_id": "2435788624",
            "created_at": "2017-11-25T22:20:26.000Z",
            "id": "934547352744022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMs do #31\u00b0BPM  prendem dois criminosos na Avenida L\u00facio Costa (Reserva Biol\u00f3gica). A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia... https://t.co/mQIP9olhKL"
        },
        {
            "author_id": "2435788624",
            "created_at": "2017-11-25T22:20:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934547325292294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PMs do #31\u00b0BPM  prendem dois criminosos na Avenida L\u00facio Costa (Reserva Biol\u00f3gica). A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia de que tr\u00eas indiv\u00edduos em duas motocicletas haviam praticado roubo na Lojas Americanas, em Vargem Grande. https://t.co/LHJAtj87oc"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-11-25T22:19:37.000Z",
            "id": "934547145889341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/aKLWLq46oo https://t.co/gEjMGegWwt"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-11-25T22:17:09.000Z",
            "id": "934546524461240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/bpLkYyQz8W https://t.co/0HNu5MFgQZ"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-11-25T22:16:19.000Z",
            "id": "934546314477568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ld032eOmiF https://t.co/SJi8mGH8pR #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-11-25T22:15:00.000Z",
            "id": "934545985442865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 202,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/hRpM7iA8l5 https://t.co/INhotbguXu"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-25T21:35:16.000Z",
            "id": "934535983894233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/5GLmNMAAwY"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-25T21:35:03.000Z",
            "id": "934535931490656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/u1IBrIwRYy"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-25T21:34:52.000Z",
            "id": "934535885911134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/071id7zeNT"
        },
        {
            "author_id": "2296170859",
            "created_at": "2017-11-25T21:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934530701046796294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/sbVWlmQdyR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2017-11-25T21:03:43.000Z",
            "id": "934528044609540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "PMs do #31BPM prendem dois criminosos na Avenida L\u00facio Costa (Reserva Biol\u00f3gica). A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia de que tr\u00eas indiv\u00edduos em duas motocicletas haviam praticado roubo na Lojas Americanas, em #VargemGrande. A pris\u00e3o ocorreu ap\u00f3s cerco policial. https://t.co/Cza8iV4v5Q"
        },
        {
            "author_id": "2281267632",
            "created_at": "2017-11-25T20:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "934523722483998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de Dora aventureira no meio das rocharada tudo! \ud83e\udd13\ud83d\udc97\ud83d\udc96 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/9t6265hfRh"
        },
        {
            "author_id": "34784027",
            "created_at": "2017-11-25T20:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "934522777976967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/96yVh0Ne9y"
        },
        {
            "author_id": "71714860",
            "created_at": "2017-11-25T20:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934520458900393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/MIGaGcqipQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2017-11-25T20:30:42.000Z",
            "id": "934519735223508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra puma no Parque Estadual do Ibitiri\u00e1, em Vacaria https://t.co/mtrOechYzp https://t.co/Hh79Ks6BBN"
        },
        {
            "author_id": "71714860",
            "created_at": "2017-11-25T20:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934519692617748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/KLhjosumVH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "71714860",
            "created_at": "2017-11-25T20:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934518869154287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/U2xrxWyuhX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "889252415056248832",
            "created_at": "2017-11-25T20:24:44.000Z",
            "id": "934518234472005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado e assim em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/uJbKLNtUO7"
        },
        {
            "author_id": "71714860",
            "created_at": "2017-11-25T20:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934517300249677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/v58eK1vqcO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "71714860",
            "created_at": "2017-11-25T20:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934517227260465156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: https://t.co/AI3qq9pMXT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2017-11-25T20:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5525,
                        -23.0718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934517136931934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga, Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis. Teres\u00f3polis/RJ\n\n#pedradatartaruga\u2026 https://t.co/rtDwFLI6Qi"
        },
        {
            "author_id": "837533064439816192",
            "created_at": "2017-11-25T20:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934512018152968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Komodo - Indon\u00e9isa em 360\u00ba (Realidade Virtual): https://t.co/pVMoOxherw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "320188904",
            "created_at": "2017-11-25T19:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934510122734440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3r3ZkrrIWv do Cerrado floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "1202309282",
            "created_at": "2017-11-25T19:37:26.000Z",
            "id": "934506332014727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MkUX7tLShc #Sintesenoticias https://t.co/79sHTuQtBu"
        },
        {
            "author_id": "785890139323133952",
            "created_at": "2017-11-25T19:36:48.000Z",
            "id": "934506174510182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE \u00c9 PARQUE MUNICIPAL https://t.co/7ShuUQ5oOa"
        },
        {
            "author_id": "4843103001",
            "created_at": "2017-11-25T19:36:18.000Z",
            "id": "934506047674441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamengo para a porra toda.\n\nReprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/9yuTgcU5XK"
        },
        {
            "author_id": "2891341777",
            "created_at": "2017-11-25T19:35:16.000Z",
            "id": "934505784829935621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA PR\u00d3XIMA VEZ A GENTE VAI NO PARQUE MUNICIPAL PRONTO https://t.co/Xgtb6WkHF7"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-11-25T19:21:05.000Z",
            "id": "934502216379109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PRCgzqX8tH https://t.co/feNSHrdCxE #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-11-25T19:19:28.000Z",
            "id": "934501808935981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/q4aZe3jsCS https://t.co/gBI4RyLYj0"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-11-25T19:17:06.000Z",
            "id": "934501213755887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NXuVESnEes https://t.co/NjGUyZLeWK"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-11-25T19:17:00.000Z",
            "id": "934501191752540161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 270,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/O0vYtxD6DG https://t.co/Ng1PWClBS8"
        },
        {
            "author_id": "400045707",
            "created_at": "2017-11-25T19:07:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934498671584055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kgm2EzyIGC"
        },
        {
            "author_id": "8110052",
            "created_at": "2017-11-25T18:55:09.000Z",
            "id": "934495692629987330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/YIz4CD7ouY"
        },
        {
            "author_id": "3864703216",
            "created_at": "2017-11-25T18:47:59.000Z",
            "id": "934493885853765632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/0ls5lf3mw6"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-11-25T18:46:06.000Z",
            "id": "934493415621918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/3rWuPMPG2Y"
        },
        {
            "author_id": "78653259",
            "created_at": "2017-11-25T18:25:41.000Z",
            "id": "934488276374884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/sV9G25fAU3"
        },
        {
            "author_id": "183622469",
            "created_at": "2017-11-25T18:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73138452,
                        -29.3533806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "934487714380034054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc70 (@ Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger (Parque da Guarita) in Torres, RS) https://t.co/u3HECgEenx"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2017-11-25T18:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "934486853792624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reflexiva por\u00e9m atenta @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/ZMxp5pokYO"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2017-11-25T18:19:20.000Z",
            "id": "934486677980090369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dizimado com a guerra civil mo\u00e7ambicana, muitos desistiram de recuperar a vida sevagem do parque. Mas... https://t.co/zHThvFYqY1"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-11-25T18:04:22.000Z",
            "id": "934482910832418817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/UZ9z1AdZHw https://t.co/QXaWgJ6y1o"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2017-11-25T18:01:05.000Z",
            "id": "934482083870904320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dcfcFv70I5"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-11-25T17:57:08.000Z",
            "id": "934481090160484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/TT0JexboLL https://t.co/bLMhMhbmmv"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2017-11-25T17:55:28.000Z",
            "id": "934480670545596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h51 Rua Rio Mar. Baile em comemora\u00e7\u00e3o de 15 anos do Parque Municipal do Idoso. Agentes orientando o tr\u00e2nsito no local. https://t.co/imLCcFL4w0"
        },
        {
            "author_id": "341099852",
            "created_at": "2017-11-25T17:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "934476762058231810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/DVpS5n2fuW"
        },
        {
            "author_id": "27229380",
            "created_at": "2017-11-25T17:35:48.000Z",
            "id": "934475721149501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/atvSq8wVe4"
        },
        {
            "author_id": "104861561",
            "created_at": "2017-11-25T17:34:50.000Z",
            "id": "934475477867290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PKUhoJVgHC"
        },
        {
            "author_id": "75390118",
            "created_at": "2017-11-25T17:28:46.000Z",
            "id": "934473950234660864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Flamenguinho?\nhttps://t.co/LPRZjuyM8z"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-11-25T17:17:22.000Z",
            "id": "934471083687862273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque\u2026 https://t.co/3CGsd28BSr"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-11-25T17:01:02.000Z",
            "id": "934466974352068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Amanh\u00e3 tem encontro de Fuscas e Carros Antigos no Parque Municipal https://t.co/9zBXUT7eL0 https://t.co/Gpq22ZbJMf"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-25T16:58:22.000Z",
            "id": "934466301971652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/cno96AkcUI"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-11-25T16:56:39.000Z",
            "id": "934465868158898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque\u2026 https://t.co/86mingwwVh"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-11-25T16:54:48.000Z",
            "id": "934465403203588098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque\u2026 https://t.co/E0GUMXVldW"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-11-25T16:48:04.000Z",
            "id": "934463708851453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/EX6oLqXDMf https://t.co/Jg2qtM6781"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-11-25T16:44:09.000Z",
            "id": "934462723689082886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Dyl1W10ac0"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-11-25T16:42:10.000Z",
            "id": "934462226135764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o do sapo flamenguinho interdita trecho da estrada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Dyl1W1hLAA"
        },
        {
            "author_id": "185386751",
            "created_at": "2017-11-25T16:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "934458531117445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu gostaria de estar agora. #Ibitipoca #MG #Cachoeira #trilha #trip em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/mZtp1eixN5"
        },
        {
            "author_id": "14971179",
            "created_at": "2017-11-25T16:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "934457285795024897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de S\u00e1bado Projeto Tai Chi Chuan no Parque Municipal com a presen\u00e7a de Dona \u00c1urea e seus\u2026 https://t.co/YVieU7ci2e"
        },
        {
            "author_id": "1538288773",
            "created_at": "2017-11-25T16:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "934454992454471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se iluda, tudo nessa vida \u00e9 passageiro, um sopro!! em Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3EZVTSGTOv"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2017-11-25T16:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "900348469",
                        "start": 146,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934454687025319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assina a\u00ed, t\u00e1 fazendo falta: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG https://t.co/pODvPiAo3q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2017-11-25T15:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "636955791",
                        "start": 61,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "934450565899223050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRECISAMOS AMPLIAR A MOBILIZA\u00c7\u00c3O https://t.co/vZwJUn5V3T via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "15239837",
            "created_at": "2017-11-25T15:55:37.000Z",
            "id": "934450510266019842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande primeira parte da Associa\u00e7\u00e3o Desportiva de Fafe, em juniores, contra o Merelinense no Campo n.\u00b02 do Parque Municipal de Desportos."
        },
        {
            "author_id": "243404125",
            "created_at": "2017-11-25T15:45:29.000Z",
            "id": "934447958191431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9m a Parque Municipal do Idoso, localizado no Nossa Senhora das Gra\u00e7as, zona Centro-Sul, por comemorar 15 anos @Funda\u00e7\u00e3o do apoio ao Idoso Dr.Thomas, fazem um trabalho maravilhoso proporcionando qualidade de vida, respeito e amor as pessoas na terceira idade"
        },
        {
            "author_id": "125106563",
            "created_at": "2017-11-25T15:33:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "934444859724677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma cachoeira @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/WH8Cy7I5PI"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-11-25T15:07:01.000Z",
            "id": "934438281147830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, essa joia brasileira...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/zQOoDdQa8y"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-11-25T15:06:42.000Z",
            "id": "934438198738112515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga, essa joia brasileira...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.... https://t.co/fGFSpOEeRa"
        },
        {
            "author_id": "64867294",
            "created_at": "2017-11-25T15:00:42.000Z",
            "id": "934436688058662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/NXZArrcnqi"
        },
        {
            "author_id": "2788265408",
            "created_at": "2017-11-25T14:49:15.000Z",
            "id": "934433810124562437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/dJbfLzlTp2"
        },
        {
            "author_id": "350024694",
            "created_at": "2017-11-25T14:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "934432162417344513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/IHLpoWKxin via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-11-25T14:15:07.000Z",
            "id": "934425218298404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar nessa sexta-feira o Parque Estadual do Sumidouro, onde est\u00e3o a Gruta da Lapinha, o Museu Peter Lund e... https://t.co/TbqIyOhqPN"
        },
        {
            "author_id": "39737054",
            "created_at": "2017-11-25T13:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "934419855150911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/9pi91HmxVe"
        },
        {
            "author_id": "318536981",
            "created_at": "2017-11-25T13:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.625247,
                        -23.64637188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "934418491435823105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/R4fshS9xKw"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2017-11-25T13:41:44.000Z",
            "id": "934416819154190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil inteiro reconhece. E, voc\u00ea, j\u00e1 conhece o Parque Estadual de Vila Velha?\n\n#turismo\n#OHotelMaisBemAvalido https://t.co/BLwG4B4TpG"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2017-11-25T13:36:46.000Z",
            "id": "934415567401967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fronteira: Brasileia sedia a primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/wyrlpxhBEo https://t.co/wKx0C66BpR"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-25T13:22:59.000Z",
            "id": "934412099169800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Urubu, Parque da Catacumba - RJ: https://t.co/MUihDwEbs4"
        },
        {
            "author_id": "48821793",
            "created_at": "2017-11-25T13:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934410090047770625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza sem filtro. \u2764\ufe0f\ud83c\udf3a em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/nBRlbOzX7O"
        },
        {
            "author_id": "877964233748688896",
            "created_at": "2017-11-25T13:12:35.000Z",
            "id": "934409479411691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma amostra desse ensaio incr\u00edvel para voc\u00eas. Miss e Mr. Marca. #cursomarca #SouMarca  @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra"
        },
        {
            "author_id": "503762148",
            "created_at": "2017-11-25T12:27:50.000Z",
            "id": "934398219995504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corri no parque municipal hoje acho que agora ja sou montesclarense"
        },
        {
            "author_id": "857280247217238016",
            "created_at": "2017-11-25T12:17:31.000Z",
            "id": "934395623842906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o PDE, com maior presen\u00e7a popular at\u00e9 agora, secret\u00e1rio do Meio Ambiente revela... https://t.co/Y3JMaD3hg5"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-11-25T12:12:30.000Z",
            "id": "934394362674290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#s\u00e3olu\u00eds #maranh\u00e3o #brasil #planetabrasil #planetaterra em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/6oPtkBR3qI"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-11-25T12:10:34.000Z",
            "id": "934393872624640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Morros realiza consulta p\u00fablica para tratar da constru\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal das \u00c1guas https://t.co/QAve6Z8VjX"
        },
        {
            "author_id": "52169143",
            "created_at": "2017-11-25T12:00:03.000Z",
            "id": "934391227956342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aos amantes do rosa! \ud83d\udc95 Venha conosco para uma das sete praias desta cor do planeta, o Parque Nacional de Komodo na Indon\u00e9sia. #MSCWorldCruise https://t.co/xibqHtZ0Le"
        },
        {
            "author_id": "857280247217238016",
            "created_at": "2017-11-25T11:36:39.000Z",
            "id": "934385337899667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite desta quinta (23), C\u00e2mara realiza a quarta Audi\u00eancia P\u00fablica do Plano Diretor Estrat\u00e9gico: Meio... https://t.co/X6LrXLzB9b"
        },
        {
            "author_id": "58458284",
            "created_at": "2017-11-25T11:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "253034260",
                        "start": 116,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "28589824",
                        "start": 124,
                        "username": "natgeobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "380555838",
                        "start": 138,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "214454882",
                        "start": 154,
                        "username": "GovernodoPi"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "15859067",
                        "start": 167,
                        "username": "piaui"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "38790549",
                        "start": 174,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "934384642525974529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo lugar que deve ser preservado: Parque Nacional da Serra da Capivara, Capad\u00f3cia Nordestina! \n#GloboRep\u00f3rter @ICMBio @natgeobrasil @GloboReporter \n@GovernodoPi @piaui @brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2017-11-25T11:22:49.000Z",
            "id": "934381857533284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meus amigos! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/gAUrwPqag6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-25T11:20:19.000Z",
            "id": "934381229578899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2891341777",
            "created_at": "2017-11-25T11:14:48.000Z",
            "id": "934379838760251393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria ir pro parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-11-25T11:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "934379139079065602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/oTn9bKC9LP"
        },
        {
            "author_id": "3074729440",
            "created_at": "2017-11-25T11:02:37.000Z",
            "id": "934376775009714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Gavi\u00e3o, localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n.\nVenha com... https://t.co/9aMnxvVwEy https://t.co/NThz6aiSKo"
        },
        {
            "author_id": "2312444324",
            "created_at": "2017-11-25T10:33:39.000Z",
            "id": "934369486236475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal BH https://t.co/2xAQ9T5coD"
        },
        {
            "author_id": "934109066372272129",
            "created_at": "2017-11-25T10:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31259520",
                        "start": 0,
                        "username": "limelchert"
                    }
                ]
            },
            "id": "934367245945450496",
            "in_reply_to_user_id": "31259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@limelchert Aiiih mo\u00e7oila Kkkkkk morri! Estou muito ansiosa para seu encontrinho no parque municipal uhu"
        },
        {
            "author_id": "931254545837150208",
            "created_at": "2017-11-25T10:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "2730008415",
                        "start": 85,
                        "username": "551fc9d364554a1"
                    }
                ]
            },
            "id": "934364169272545280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @551fc9d364554a1 https://t.co/DaU8fKudGm"
        },
        {
            "author_id": "2730008415",
            "created_at": "2017-11-25T09:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "934354331612205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/quyfMy6YlE"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-25T04:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934281989498302465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qLWClmvNWe da aprova\u00e7\u00e3o do projeto do Parque Natural Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-25T04:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934281987384315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4DaG5eeaqO document\u00e1rio | Ref\u00fagio da Vida Silvestre Jorge Assis de"
        },
        {
            "author_id": "3012102418",
            "created_at": "2017-11-25T04:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934274742676320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TW7aXOaJBY do Chap\u00e9u (Buxus sempervirens) Parque Estadual da Bahia"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2017-11-25T04:15:00.000Z",
            "id": "934274194656976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Guapimirim conquistou sua emancipa\u00e7\u00e3o pol\u00edtico-administrativa h\u00e1 exatos 27 anos, no dia 25/11/1990. Antes, pertencia a Mag\u00e9. Seu territ\u00f3rio tem mais de 70% de \u00e1rea verde, e parte dela est\u00e1 no interior do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Leia mais: https://t.co/MTLR8vrZds https://t.co/DRUhjMABhG"
        },
        {
            "author_id": "3012102418",
            "created_at": "2017-11-25T02:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934240292819165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Chap\u00e9u (Buxus sempervirens) Parque Estadual da Bahia: https://t.co/3aQcvVgzZp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "931254545837150208",
            "created_at": "2017-11-25T01:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "2730008415",
                        "start": 85,
                        "username": "551fc9d364554a1"
                    }
                ]
            },
            "id": "934230624356962309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @551fc9d364554a1 https://t.co/pnhyz07iVV"
        },
        {
            "author_id": "3130788311",
            "created_at": "2017-11-25T01:13:05.000Z",
            "id": "934228414235541504",
            "in_reply_to_user_id": "3130788311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "total de \u00e1rea protegida e um aumento de 20% da \u00e1rea preservada, em rela\u00e7\u00e3o ao per\u00edodo de 1995 a 2002. (2/2)"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-11-25T01:02:10.000Z",
            "id": "934225667297873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/0zQA8ToOHt https://t.co/0SAXleOzsX"
        },
        {
            "author_id": "172548746",
            "created_at": "2017-11-25T00:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9009022",
                        "start": 0,
                        "username": "1895bees"
                    }
                ]
            },
            "id": "934222880115691520",
            "in_reply_to_user_id": "9009022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1895bees Hahahahahaha super dona de casa a senhora! E eu com meus tapauer de vidro \ud83d\udc99\n\nEnt\u00e3o, eu vou na verdade pra Sorocaba, depois me contaram :( num \u00e9 pra capital. Vou conhecer a floresta nacional que tem l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-11-25T00:49:09.000Z",
            "id": "934222388346216449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1 | Rond\u00f4nia: Floresta Nacional de Jacund\u00e1 | Rond\u00f4nia Superf\u00edcie\u2026 https://t.co/aCcsf3u5MU"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2017-11-25T00:48:19.000Z",
            "id": "934222178932985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Batalh\u00e3o Ambiental realiza opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Chandless || Leia mais:https://t.co/tWb0FfPgeg"
        },
        {
            "author_id": "167938171",
            "created_at": "2017-11-25T00:39:36.000Z",
            "id": "934219985853042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades ir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-25T00:37:05.000Z",
            "id": "934219352202760194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-25T00:36:10.000Z",
            "id": "934219124066185221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\n\nConhe\u00e7a um pouco dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos existentes no... https://t.co/A479EFlzbR"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-25T00:35:28.000Z",
            "id": "934218948714909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nConhe\u00e7a um pouco dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos existentes no Parque Nacional de Sete Cidades,... https://t.co/0Fw6iVjzmz"
        },
        {
            "author_id": "726881665440731136",
            "created_at": "2017-11-24T23:14:54.000Z",
            "id": "934198671079628801",
            "in_reply_to_user_id": "4878887267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguelcdeo Parque Municipal, tem erro n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-11-24T23:11:26.000Z",
            "id": "934197799935205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura do Parque Estadual do Utinga foi o destaque do projeto Quinta Ambiental, com a palestra... https://t.co/ufQM3Ph82y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-24T23:01:22.000Z",
            "id": "934195266646958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "23654737",
            "created_at": "2017-11-24T22:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "934183469684465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estragando a dieta e a paisagem com essa gelada na m\u00e3o! \ud83d\ude02 #turismo em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/eYkbCvSGpE"
        },
        {
            "author_id": "185386751",
            "created_at": "2017-11-24T22:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "934183021288312833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is real?!\n\n#Ibitipoca #minas #igersminasgerais #gopro em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/c7YrwziIVk"
        },
        {
            "author_id": "185386751",
            "created_at": "2017-11-24T21:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "934177534828199937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace of mind. \n\n#cachoeira #tril #view #color #water em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/nwZXpjotJF"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-11-24T21:32:47.000Z",
            "id": "934172971186425858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje | Parque Estadual de Vila Velha, no PR, tem po\u00e7os formados por grandes crateras com \u00e1gua | Globo Play https://t.co/sEYnViMv3B"
        },
        {
            "author_id": "194726398",
            "created_at": "2017-11-24T21:25:33.000Z",
            "id": "934171150606913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima mesa do Semin\u00e1rio Nacional Desafios das quest\u00f5es agr\u00e1rias, urbanas, ambientais, ind\u00edgenas e quilombolas come\u00e7ando agora no audit\u00f3rio da biblioteca setorial do CCH. Amanh\u00e3 tem visita de campo \u00e0 Reserva Extrativista de Tau\u00e1 Mirim, zona rural de S\u00e3o Lu\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2017-11-24T21:18:52.000Z",
            "id": "934169471673094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores na Mina do Parque Municipal https://t.co/HTtEG3WPeX"
        },
        {
            "author_id": "135607522",
            "created_at": "2017-11-24T21:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "241261345",
                        "start": 0,
                        "username": "revistacitrica"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1923383425",
                        "start": 16,
                        "username": "Eduardo01598807"
                    }
                ]
            },
            "id": "934169212171538432",
            "in_reply_to_user_id": "241261345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistacitrica @Eduardo01598807 Corresponde a territorio de Parque Nacional? #espregunta"
        },
        {
            "author_id": "595698765",
            "created_at": "2017-11-24T21:00:59.000Z",
            "id": "934164970782248961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana, \u00e9 um verdadeiro ref\u00fagio. Tem post falando dele no blog: https://t.co/JQiepM1ckY"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2017-11-24T21:00:04.000Z",
            "id": "934164738438811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de festa no Parque Municipal do Idoso! A programa\u00e7\u00e3o inicia \u00e0s 15h, participe! https://t.co/KPX2colBGt https://t.co/3fddOy7Paz"
        },
        {
            "author_id": "61278862",
            "created_at": "2017-11-24T20:43:58.000Z",
            "id": "934160689140289539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto julgamento do Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3 - https://t.co/ol7WYlMuKB #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "69030731",
            "created_at": "2017-11-24T20:34:44.000Z",
            "id": "934158363721719815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas em c\u00e2mera lenta... em Parque Nacional del Iguaz\u00fa https://t.co/lxuLsliJcF"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-11-24T20:18:52.000Z",
            "id": "934154370844889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, hoje a Prefeitura de Vinhedo realizou a instala\u00e7\u00e3o do aerador no Parque Municipal Jayme Ferraguti.\nPode... https://t.co/RFOpOvxJyf"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-11-24T20:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "49730575",
                        "start": 68,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "934152019962626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em visita t\u00e9cnica \u00e0 Fernando de Noronha, ministro do Meio Ambiente, @sarneyfilho, recebe documento com demandas da comunidade, entre elas, a revis\u00e3o do plano de manejo do parque nacional marinho. https://t.co/fHkxrmJewA https://t.co/fWNuV3oyBB"
        },
        {
            "author_id": "2730008415",
            "created_at": "2017-11-24T20:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "934151603531272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/otfxoDDiQJ"
        },
        {
            "author_id": "175879616",
            "created_at": "2017-11-24T20:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "934151599999549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/BuJj5EhbqC"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2017-11-24T20:04:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bab45403b4c83b52"
            },
            "id": "934150642708439041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje na Barra do Ribeiro e conversei com o secret\u00e1rio de obras Antonio Baltazar do PDT, com o prefeito Jair Machado PMDB, vereador Lucas do PSB e a  secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o K\u00e1tia PP. No Parque Municipal plantamos um Coc\u00e3o. https://t.co/FiEiS8Ko3Y"
        },
        {
            "author_id": "86849232",
            "created_at": "2017-11-24T20:00:38.000Z",
            "id": "934149782997815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/zL04ZVqRQ3"
        },
        {
            "author_id": "175879616",
            "created_at": "2017-11-24T19:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "934149359633125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/I3ZAkRy2Ni"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2017-11-24T19:36:58.000Z",
            "id": "934143827685896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique do Parque Natural Municipal Base Ecol\u00f3gica do Rio Velho, em S\u00e3o Leopoldo, feito pelo fot\u00f3grafo Diego da Rosa/GES. https://t.co/EzPKYY374n"
        },
        {
            "author_id": "73172161",
            "created_at": "2017-11-24T19:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "934136815237218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar.. \ud83d\udc9e\ud83c\udf33\ud83c\udfde #relax #dayoff #floripando em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/BK17yM0ypx"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-24T19:05:15.000Z",
            "id": "934135842959962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 17h02 AV. DOS ANDRADAS | Acidente pr\u00f3ximo \u00e0 portaria do Parque Municipal, sentido \u00c1rea Hospitalar. SAMU no local."
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-11-24T19:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "524349796",
                        "start": 102,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "934135619437105154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Acidente pr\u00f3x. \u00e0 portaria do Parque Municipal, sent \u00c1rea Hospitalar. SAMU no local (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-11-24T19:03:01.000Z",
            "id": "934135282668048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h02 AV. DOS ANDRADAS | Acidente pr\u00f3ximo \u00e0 portaria do Parque Municipal, sentido \u00c1rea Hospitalar. SAMU no local."
        },
        {
            "author_id": "65448095",
            "created_at": "2017-11-24T19:00:03.000Z",
            "id": "934134537835048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea. Veja: https://t.co/TW4GNAwN2h https://t.co/EwDpTUoFnV"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-11-24T18:28:38.000Z",
            "id": "934126629462396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca.\n\n#visitriodejaneirostate #cachoeiradochuveiro #horto #riodejaneiro\u2026 https://t.co/7Bj8K49ifo"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2017-11-24T18:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "934125065867812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorriso e ocre @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/4MRgv1dc83"
        },
        {
            "author_id": "17599891",
            "created_at": "2017-11-24T18:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "47688615",
                        "start": 58,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "934124689097723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh l\u00e1 o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa no @jornalhoje. Buraco do Padre, Furnas, Lagoa Dourada, as forma\u00e7\u00f5es arenosas... Pensa num lugar lindo q nacionalmente \u00e9 pouqu\u00edssimo conhecido."
        },
        {
            "author_id": "49249283",
            "created_at": "2017-11-24T18:18:17.000Z",
            "id": "934124023956504577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa quer travar casamentos prematuros https://t.co/9uuMss69pp https://t.co/V5bCrvnWuS"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2017-11-24T18:01:45.000Z",
            "id": "934119864289120258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \u00e9 tema de palestra na Semas - A reabertura do Parque Estadual do Utinga foi o destaqu... https://t.co/YnO3VgEBX3"
        },
        {
            "author_id": "3074729440",
            "created_at": "2017-11-24T18:00:52.000Z",
            "id": "934119644314472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Gavi\u00e3o, localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n.\nVenha com... https://t.co/AkVrtVlXiZ https://t.co/z1HC6CnnhP"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-24T18:00:21.000Z",
            "id": "934119513519460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/7a9M8ZfpTV"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2017-11-24T17:30:15.000Z",
            "id": "934111936169562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas, dentro do Parque Estadual de Vila Velha. J\u00e1 foi loca\u00e7\u00e3o de cena de novela (Sonho Meu, 1993) https://t.co/6XFl0rK2n7"
        },
        {
            "author_id": "196615078",
            "created_at": "2017-11-24T17:26:07.000Z",
            "id": "934110896120479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Pau Furado est\u00e1 com visita\u00e7\u00e3o restrita h\u00e1 mais de um ano. O parque j\u00e1 foi muito frequentado... https://t.co/G5EPfFJb5F"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-11-24T17:23:24.000Z",
            "id": "934110211786321920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2017-11-24T17:04:13.000Z",
            "id": "934105386340188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prossegue hoje, dia 24 de novembro, em Gravata\u00ed, a 4\u00aa Aldeia da Can\u00e7\u00e3o Ga\u00facha, no Parque Municipal de Eventos Ireno Michel - ERS 118 - Km 17 com entrada franca. Financiamento do Governo do Estado por meio do Pro-Cultura RS - LIC.\n#ProCulturaRS #Sedactel #Aldeiradacan\u00e7\u00e3oga\u00facha https://t.co/DZwsYGFAtJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-24T16:30:43.000Z",
            "id": "934096956850343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Conhe\u00e7a as belezas do Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nVeja os po\u00e7os  formados por grandes crateras com \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "177698849",
            "created_at": "2017-11-24T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 0,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "934092588193320965",
            "in_reply_to_user_id": "2174537102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elpais_brasil Ideias t\u00e3o progressistas quando fazer uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "888888514271752192",
            "created_at": "2017-11-24T16:01:10.000Z",
            "id": "934089520559132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almost Home... \ud83d\udc95\ud83c\udf3f #serradamacaca\ud83d\udc12 #naturevibes #coisasdointerior em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/tOK93ab1pR"
        },
        {
            "author_id": "76506030",
            "created_at": "2017-11-24T15:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "934084847714304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3Do77OfiYq AVENTURA - TORRES DE BONSUCESSO - PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS - RJ"
        },
        {
            "author_id": "2577039674",
            "created_at": "2017-11-24T15:36:36.000Z",
            "id": "934083337735548929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O QUERO IR PRO PARQUE MUNICIPAL AMANH\u00c3 AAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "282646539",
            "created_at": "2017-11-24T15:22:26.000Z",
            "id": "934079771683774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o passar o Parque Estadual de Vila Velha no Jornal Hoje\nAhhhhhh \ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2017-11-24T15:00:03.000Z",
            "id": "934074139937312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual #MataDaPimenteira inicia forma\u00e7\u00e3o de 50 Agentes Populares em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nAtividades da primeira fase da capacita\u00e7\u00e3o v\u00e3o at\u00e9 hoje e incluem a elabora\u00e7\u00e3o de uma agenda de a\u00e7\u00f5es educativas.\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/MYr5k9Z2ps https://t.co/IRwdiMg7kl"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-11-24T14:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.873,
                        -23.3494199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "934070514850648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo no mato= alegria compartilhada! \u270c\ud83c\udf43 em Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba https://t.co/NHcwrQlBU3"
        },
        {
            "author_id": "229460909",
            "created_at": "2017-11-24T14:36:29.000Z",
            "id": "934068206247075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica Cara\u00e7a e Serra da Piedade em Caet\u00e9,MG\nDias 25, 26, 27 e 28 de janeiro de 2018\n\nVamos explorar o Parque Estadual do Cara\u00e7a e o Santu\u00e1rio de Piedade em Caet\u00e9-MG.\n\nInscri\u00e7\u00f5es e mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/cgShy7QIEk\n\nhttps://t.co/5ihAGS9UfF https://t.co/GRyZOKjISI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-24T14:33:29.000Z",
            "id": "934067452086030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficina T\u00e9cnica de Monitoramento dos Contratos de Concess\u00e3o \u00e9 realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/mpsPsnYzSG https://t.co/jhk8auoiWO"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-11-24T14:19:08.000Z",
            "id": "934063839427158017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/09FLqDa1JI https://t.co/NK5S7jX3Rg"
        },
        {
            "author_id": "770378155458719744",
            "created_at": "2017-11-24T14:03:11.000Z",
            "id": "934059827403329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sobre ter nascido em bh e nunca ter ido no parque municipal, no mirante... https://t.co/mLKr3zSbDn"
        },
        {
            "author_id": "101030323",
            "created_at": "2017-11-24T13:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "934054610171580417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/dz2fJQVcaS"
        },
        {
            "author_id": "181559865",
            "created_at": "2017-11-24T12:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "139156353",
                        "start": 0,
                        "username": "JudeLawDoSertao"
                    }
                ]
            },
            "id": "934041892781809665",
            "in_reply_to_user_id": "139156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JudeLawDoSertao HAHAHAHAH Nao pode esquecer de alimentar os pombos do parque municipal e do jogo de damas na pra\u00e7a 7"
        },
        {
            "author_id": "257625339",
            "created_at": "2017-11-24T12:35:40.000Z",
            "id": "934037803461218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Maceio Parque Municipal promove exposi\u00e7\u00e3o sobre falcoaria https://t.co/MAxW0hMqtP https://t.co/RMA4dZQV3C"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-11-24T12:27:40.000Z",
            "id": "934035790413275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique https://t.co/rFFQQgM5Fh"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-11-24T12:17:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "934033311994966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FF\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos\n#Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-11-24T11:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "934028385822572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FF\nproteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n@Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-11-24T11:44:15.000Z",
            "id": "934024864314388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela pega de volta. Sempre! \ud83c\udf33 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JG3aF9haf8"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2017-11-24T10:58:41.000Z",
            "id": "934013397355651072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking and Fat bike Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Parquenacionaldoslen\u00e7\u00f3ismaranhenses #Len\u00e7\u00f3ismaranhenses Aluguel de bicicletas em Barreirinhas Cicloturismo em Parque Nacional #Vidaaoarlivre Aventura segura, agencia de turismo Esp\u00edrito de Aventura Atins Fatbike \nhttps://t.co/4POxsr51pq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-24T10:43:13.000Z",
            "id": "934009504068521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "48986815",
            "created_at": "2017-11-24T10:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "59546139",
                        "start": 8,
                        "username": "GovernodoRN"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 22,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "934009009887174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @governodorn (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPrimeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado, o Parque das Dunas completa 40 anos neste dia 22 de novembro de 1977. Segundo maior parque urbano do Brasil, o parque faz parte da hist\u00f3ria dos potiguares. Para comemor\u2026 https://t.co/1EY4HqNXLC https://t.co/nTGfHzfmv8"
        },
        {
            "author_id": "2577039674",
            "created_at": "2017-11-24T10:31:30.000Z",
            "id": "934006556580110338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "leticia vem dormir hoje aqui em casa \n\nmano n\u00e3o queria ir pro parque municipal amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-11-24T09:31:15.000Z",
            "id": "933991394099769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ter\u00e1 mais vigilantes\n---\nhttps://t.co/TbnKrzwY4o\n---\nO... https://t.co/LJKz4vMnfy"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-11-24T09:18:39.000Z",
            "id": "933988221523861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiflora catharinensis\nMata Atl\u00e2ntica Mista Montana \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/4THRWQczRu"
        },
        {
            "author_id": "2396412565",
            "created_at": "2017-11-24T07:00:05.000Z",
            "id": "933953352173371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Chapada dos Guimar\u00e3es Morro De S\u00e3o Geronimo pt 5 final.\n\nCr\u00e9ditos - Globo Rep\u00f3rter https://t.co/BCpfwWQPzz"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-11-24T03:09:47.000Z",
            "id": "933895391908696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal promove exposi\u00e7\u00e3o sobre falcoaria - https://t.co/yvJ7VfMBXv https://t.co/eM4xWoXBr8"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-11-24T02:21:57.000Z",
            "id": "933883357129306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS DO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 o lar de muitas... https://t.co/yA4fABlMwk"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-24T02:21:18.000Z",
            "id": "933883193899540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional de Sete Cidades \u00e9 o lar de muitas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no... https://t.co/FpYxfbGQ8h"
        },
        {
            "author_id": "811419867517714432",
            "created_at": "2017-11-24T01:48:00.000Z",
            "id": "933874810639339520",
            "in_reply_to_user_id": "811419867517714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As hist\u00f3rias de travessia da fronteira para a Africa do Sul pelo parque Nacional (Krugger) s\u00e3o qualquer coisa de desesperador, pois eles preferem arriscar serem comidos por le\u00f5es do que ficar no pr\u00f3prio pa\u00eds..."
        },
        {
            "author_id": "839855185",
            "created_at": "2017-11-24T00:30:18.000Z",
            "id": "933855260006866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huck candidato vai falar da casa ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q tem? Facilitada pelo governador da \u00e9poca.\nLoucura, loucura, loucura"
        },
        {
            "author_id": "924626066425155584",
            "created_at": "2017-11-24T00:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2613059043",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelinha028"
                    }
                ]
            },
            "id": "933854019847688192",
            "in_reply_to_user_id": "2613059043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelinha028 Ser\u00e1 esto?\n\nhttps://t.co/DcsWr7maTr"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2017-11-24T00:19:02.000Z",
            "id": "933852424326078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Opini\u00e3o\n\nDe f\u00e9rias em Portugal, comentarista relaciona locais do pa\u00eds europeu com o Brasil. Ou\u00e7a o coment\u00e1rio \ud83c\udf99 \ud83c\udfa7 \ud83d\udcfb https://t.co/waq4YR852y"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-11-24T00:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "933850730183778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe a historia da samambaia e do bambu? em Parque Nacional De\u2026 https://t.co/0UkTVbi4ML"
        },
        {
            "author_id": "806907660889100288",
            "created_at": "2017-11-24T00:07:08.000Z",
            "id": "933849426505936897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria voltar naquele dia no parque municipal,que dia louco"
        },
        {
            "author_id": "1606331300",
            "created_at": "2017-11-24T00:06:11.000Z",
            "id": "933849189364232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aula amanh\u00e3 vai ser a escola inteira brincar de ca\u00e7a ao tesouro no parque municipal kkkk puta que pariu, v\u00ea se eu aguento esse p2"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-11-23T23:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "933847344378007553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais alguns dias e teremos flores... em Parque Nacional De Aparados\u2026 https://t.co/w3ECyrnPiG"
        },
        {
            "author_id": "10157912",
            "created_at": "2017-11-23T23:57:22.000Z",
            "id": "933846969482731527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Umbrella on River | O cotidiano no encontro das \u00e1guas do rio. \nCaptei durante minha viagem para Manaus e para a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1. #PratoFundo #PFnoAM https://t.co/jmVb02GCB5 https://t.co/EeAMcflDmu"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-11-23T23:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "933846128705130496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tb vi vc... em Parque Nacional De Aparados Da Serra - Rs https://t.co/ydJWJpldEu"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-11-23T23:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "933845737795997698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oooh ooh Vai Pra Cima Deles Mengoo\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/Z3W2nUxQYS"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-11-23T23:49:34.000Z",
            "id": "933845006686867458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micrathena sanctispiritus (Araneidae)\nMata Atl\u00e2ntica Ombrofila Montana \nParque Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/VFxSG2hVkT"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2017-11-23T23:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "186663673",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrongomes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "933841663457406976",
            "in_reply_to_user_id": "186663673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrongomes_ Parque municipal muito bom pra ficar doid\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-11-23T23:25:18.000Z",
            "id": "933838900161892353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto julgamento do Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/YkJEXMXmeX"
        },
        {
            "author_id": "15675233",
            "created_at": "2017-11-23T23:04:56.000Z",
            "id": "933833775846514690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Ambiental do Uniarax\u00e1 promove visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/x3x8mAO6jD"
        },
        {
            "author_id": "226558231",
            "created_at": "2017-11-23T23:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32134621,
                        -22.68325583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "662d762742e4cb13"
            },
            "id": "933833621512900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela!!!!\nToda loira tem sua morena em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/BrTLcO5v8E"
        },
        {
            "author_id": "226558231",
            "created_at": "2017-11-23T22:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32134621,
                        -22.68325583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "662d762742e4cb13"
            },
            "id": "933831059229364225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio da pesada!!!! em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/PbxW8GREks"
        },
        {
            "author_id": "57977498",
            "created_at": "2017-11-23T22:46:45.000Z",
            "id": "933829201462996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios https://t.co/0cuWs12fr8"
        },
        {
            "author_id": "55928706",
            "created_at": "2017-11-23T22:28:37.000Z",
            "id": "933824636151848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viver: primeira visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra (S\u00e3o Roque de Minas), em janeiro de 2005."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-23T22:20:24.000Z",
            "id": "933822568343228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "196615078",
            "created_at": "2017-11-23T22:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "10228272",
                        "start": 119,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "933819411835904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL PARANA\u00cdBA - Parque Estadual do Pau Furado tem visita\u00e7\u00e3o restrita ha mais de um ano: https://t.co/uhw6JMzLTJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2017-11-23T22:06:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "933819073443528705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/IByHUcIlZm"
        },
        {
            "author_id": "318455359",
            "created_at": "2017-11-23T22:02:46.000Z",
            "id": "933818131763597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QueVivaLaVirgen\nParque Nacional de Ferias est\u00e1 listo para celebrar la Pur\u00edsima.\nhttps://t.co/kWWxblY8FD https://t.co/70NfBcYoQT"
        },
        {
            "author_id": "802506021113565184",
            "created_at": "2017-11-23T21:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.34683553,
                        -16.70082062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "933816271065567237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Taquaral in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/h1mHdUzQRJ https://t.co/Ij8DwrJtma"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-11-23T21:47:59.000Z",
            "id": "933814410409381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/KsnM4aQBsH"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-11-23T21:36:25.000Z",
            "id": "933811498782248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minicurso \u2018No\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de Compostagem\u2019 aconteceu nos dias 22 e 23/11, no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur... https://t.co/snHTdkYwZm"
        },
        {
            "author_id": "4178385767",
            "created_at": "2017-11-23T21:30:26.000Z",
            "id": "933809992838283264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade de anos!\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\udca5\n#tmj_irm\u00e3os!!! em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/0BZTcayPZM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [helenatib].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "helenatib",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "helenatib"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [frasesdebebadas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "frasesdebebadas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "frasesdebebadas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matur\u00e9ia, Brasil",
                "id": "848baa30b7d09a78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santiago, Brasil",
                "id": "5f7d9afb4ff74391",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viva Rio",
                "id": "07d9ed240ac81002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Medianeira, Brasil",
                "id": "54186730d7d4449d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Ayamonte, Espa\u00f1a",
                "id": "6e358cb39c1b67a9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Engenheiro Beltr\u00e3o, Brasil",
                "id": "c77de3537317f046",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Ribeiro, Brasil",
                "id": "bab45403b4c83b52",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bananal, Brasil",
                "id": "662d762742e4cb13",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2321328361",
                "name": "M\u00e1rio Ribeiro\ud83e\udd21",
                "username": "mamari6263",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2454822333",
                "name": "AndreiaSilva \u2661",
                "username": "23AndreiaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156967840",
                "name": "Nativa FM - 87,9",
                "username": "NativaFMMissal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018169994",
                "name": "garayf\u00e3 since v\u00f4lei futuro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "whitneyhouxton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881671899708878850",
                "name": "\u3164",
                "username": "leiaftsolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292520054",
                "name": "Carlos Roberto",
                "username": "CarlosAraujo68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106065879",
                "name": "vin\u00edcius nisi",
                "username": "viniciusnisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68418636",
                "name": "eu que n\u00e3o amo voc\u00ea",
                "username": "sohsacaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805461829216505856",
                "name": "Jean Rosa",
                "username": "tuiterdojean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921591316722614272",
                "name": "Vale do Itaja\u00ed Not\u00edc",
                "username": "DoItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3550146376",
                "name": "Rafaela Bispo",
                "username": "rafaelabdsisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227866190",
                "name": "Diego Costa",
                "username": "o_odhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801098948018585600",
                "name": "The True Science",
                "username": "D_True_Science",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807347575",
                "name": "Tudo_Que_Era_ S\u00f3lido",
                "username": "pfpauloffreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480608984",
                "name": "Erika vit\u00f3ria",
                "username": "Herika_Vit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602156372",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Maclaund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46357966",
                "name": "Jovem Pan BH",
                "username": "JovemPanBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212396353",
                "name": "Gregory Ferreira",
                "username": "iamgregory1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250762464",
                "name": "ex cabeludo",
                "username": "VicenteDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162426581",
                "name": "Biah",
                "username": "ciganabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931328274885677056",
                "name": "athayde",
                "username": "lucass_athayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928373754010460162",
                "name": "Atv22cm 14k",
                "username": "pegacaobh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39399754",
                "name": "G.Souto",
                "username": "gi_msouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897203874330759169",
                "name": "rotas lusitanas",
                "username": "rotas_lusitanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255246616",
                "name": "\u265a Wederson Anarquia",
                "username": "kingwederson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55398496",
                "name": "Lilian",
                "username": "lillian_lili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341160433",
                "name": "Diana Mendes",
                "username": "_DianaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291408465",
                "name": "Isa with an a",
                "username": "its4isa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913826588621512706",
                "name": "LUGARESPORONDEANDO",
                "username": "LUGARESPORONDE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124938147",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "Lfernandonunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869002578",
                "name": "Jordany Ramalho",
                "username": "Jordanypb7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935194491996327937",
                "name": "Ferrogr\u00e3o ou Ferrograna",
                "username": "naoaferrograna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423666490",
                "name": "Eust\u00e1quio Coelho",
                "username": "CoelhoEustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172569665",
                "name": "Propiedadesdeplantas",
                "username": "Roylenisyoutube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428413410",
                "name": "Mineirinha",
                "username": "caroline_maa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28172076",
                "name": "rphs",
                "username": "raphossss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361865443",
                "name": "Rubin",
                "username": "LekCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527594924",
                "name": "Daniel Faria#timbeta",
                "username": "DanielFaria88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862416795004796928",
                "name": "L\u00eazinha #TimBeta",
                "username": "Alexsandrabtu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899902629760905216",
                "name": "Ana Fl\u00e1via TimBeta",
                "username": "aninhafsbrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123232932",
                "name": "Amanda #betaquerlab",
                "username": "amandhamcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184398878",
                "name": "Anne \ud83e\udd8b",
                "username": "annecg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171893972",
                "name": "Aninharsantanna\ud83d\udc8a",
                "username": "Aninharsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "853447555157512192",
                "name": "Leticia c L de Letardada",
                "username": "LeticiaG140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37305126",
                "name": "Carolina Rego",
                "username": "CarolRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303780467",
                "name": "Lorena C. Alves",
                "username": "lorena_silent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146272719",
                "name": "ORLANDO DA SILVA",
                "username": "OrllandoMagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759079548772315136",
                "name": "Di\u00e1rio Botucatu",
                "username": "diariobotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390324294",
                "name": "Ricardo Coelho",
                "username": "ricsantanna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462053600",
                "name": "Marcelo Pinheiro",
                "username": "MarPinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106811225",
                "name": "Mia Ackerman.",
                "username": "miaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932498060",
                "name": "Jaciane\ud83e\udd8b",
                "username": "Anne_Battista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842347003703107584",
                "name": "IpanAirports",
                "username": "ipanairports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33721507",
                "name": "Juma Marru\u00e1",
                "username": "msannini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89830537",
                "name": "bealarina de f\u00e9rias",
                "username": "sejatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4092191956",
                "name": "Ciro Ribeiro",
                "username": "syru15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826798007182094339",
                "name": "PrefBelfordRoxo",
                "username": "PrefBelfordRoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523865011",
                "name": "\ud83c\udf38 L a r i s s a \ud83c\udf38",
                "username": "lariis_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854278471",
                "name": "Jailtons Santos De S",
                "username": "SJailtons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931295506445291520",
                "name": "Nelson Gibson Lessa",
                "username": "LessaGibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883458506774519813",
                "name": "Hfpokl900",
                "username": "Hfpokl900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49720944",
                "name": "Constantino Lagoa",
                "username": "constant_lagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41797746",
                "name": "Diogo Travassos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Diogo_Travassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140865340093558784",
                "name": "ido32",
                "username": "ido32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736919312431210498",
                "name": "Bego, Avelino.",
                "username": "avelino_bego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823505100052267009",
                "name": "Turismo com Morrr",
                "username": "turismocommorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723459030329495552",
                "name": "Marco Vidal (Marc\u00e3o)",
                "username": "ladivocram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185386751",
                "name": "Dim",
                "username": "DiM_Carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626972546",
                "name": "pff2 e fora bolsonaro",
                "username": "andradesther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479187449",
                "name": "Karla Mirella",
                "username": "KarlaMirella11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28354416",
                "name": "lucas vin\u00edcius",
                "username": "lucasinutilismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305358394",
                "name": "Canoa Quebrada",
                "username": "canoaquebradacb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869890328",
                "name": "Rafael Nic\u00e1cio Marques",
                "username": "rafaelnicaciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65723062",
                "name": "Thalvanes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Thalvanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29479000",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "10Ronaldinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2415089285",
                "name": "O Gatogr\u00eds",
                "username": "marcosedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110788239",
                "name": "\u03b1rthur de moura mota",
                "username": "arthurmmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854543593314320384",
                "name": "r",
                "username": "Rodrigo_olvrM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774491",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "FernandaVdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71300518",
                "name": "psnbrasil.com",
                "username": "psnbrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336720050",
                "name": "Brasil Jazz Sinf\u00f4nica",
                "username": "JazzSinfonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911033926159921154",
                "name": "Rafael#TimBeta#SDV",
                "username": "SnoopBotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855890392260239360",
                "name": "Sandra de Oliveira",
                "username": "Sandrad91080815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908764084",
                "name": "Enel Brasil",
                "username": "EnelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823524670980980736",
                "name": "Henrike monteiro",
                "username": "Henrikemontero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22309778",
                "name": "Jos\u00e9 Branco Carvalho",
                "username": "josebranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431816824",
                "name": "Milico Ponder\u00e3o",
                "username": "MilicoPonderao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152580686",
                "name": "montedo.com",
                "username": "blogdomontedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825903359383236609",
                "name": "Obi",
                "username": "Obi_Henriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129611940",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "Condominiodeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8110052",
                "name": "Paulopes",
                "username": "Paulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34180354",
                "name": "Alcin\u00e9a Cavalcante",
                "username": "alcinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116226022",
                "name": "Cibelle Ara\u00fajo",
                "username": "cibelle_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805056920",
                "name": "Not\u00edcias de Belford Roxo",
                "username": "not_belfordroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94089312",
                "name": "Israel Leibnitz",
                "username": "IsraelLeibnitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751533556678139904",
                "name": "poly",
                "username": "polianices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825841363858120704",
                "name": "Vulgo Tik Toker",
                "username": "pffernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31259520",
                "name": "liliows melcheres",
                "username": "limelchert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59751639",
                "name": "Valdenor Carneiro",
                "username": "ValdenorCarneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534087",
                "name": "Serginho Lamecci",
                "username": "Lamecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270442562",
                "name": "PANAMAHIKER",
                "username": "PanamaHiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271686451",
                "name": "Emilio Rodriguez",
                "username": "emiliobiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933326171919527936",
                "name": "Larissa_alves",
                "username": "Larialv17700377",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67761063",
                "name": "Carlos Augusto Figueiredo \ud83d\udc89",
                "username": "C_A_Figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337243768",
                "name": "Vitor JF Santos",
                "username": "vitorjfsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822581758080196608",
                "name": "Soynadie Afganistan",
                "username": "SoynadiePress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162526180",
                "name": "Soynadie en Paris",
                "username": "SoynadieParis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162464963",
                "name": "Soynadie EEUU",
                "username": "SoynadieEEUU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882680304963653634",
                "name": "Aquarius Viagens",
                "username": "AquariusViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263848672",
                "name": "\u30bf\u30a4(\u514e)",
                "username": "acryliczs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765632307675930624",
                "name": "Daniel da Silva",
                "username": "dsdanieldasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909268694718611456",
                "name": "Kariny Amaral",
                "username": "karinygabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457232",
                "name": "Alexandre Menezes",
                "username": "alexandrehand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29656814",
                "name": "Stock Brokers",
                "username": "offshorebroker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867533725",
                "name": "Beatriz Santos Mac\u00ead",
                "username": "dogsyorkshire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "maria juana",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924343394192805892",
                "name": "Pedro Seffrin",
                "username": "SeffrinPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197327173",
                "name": "Fl\u00e1via \ud83d\ude37",
                "username": "viajartudodebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567440799",
                "name": "Kelly",
                "username": "_Kelly_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4697148745",
                "name": "Aguat\u00e1 Turismo",
                "username": "aguata_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94887410",
                "name": "Kelly Condoiseli \u00cdpsilon",
                "username": "_KellyKiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50619902",
                "name": "Nelson Soares",
                "username": "ngmsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142182651",
                "name": "Roger Usai",
                "username": "RogerUsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125999717",
                "name": "bruno hidalgo",
                "username": "BrunoRHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422257257",
                "name": "M\u00e1rio RJ",
                "username": "mariojurRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643388",
                "name": "Alexandre Souza Nascimento",
                "username": "HitBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14971179",
                "name": "mozart_terapeuta",
                "username": "mozartmox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633782",
                "name": "Daniele Ferreira",
                "username": "Danifsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54970248",
                "name": "SEU PRESENTE DE DEUS \ud83c\udf3b",
                "username": "andrefelipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48564689",
                "name": "Em\u00edcles Nobre Junior",
                "username": "Emicles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87257515",
                "name": "Cantora_FernadahReis",
                "username": "FernandahReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53693020",
                "name": "Carla Corradi Rodrig",
                "username": "CarlaCorradi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81200932",
                "name": "Alexandre Barreto",
                "username": "asbarreto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67367141",
                "name": "tigross\u00eancia",
                "username": "quasiloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582203477",
                "name": "Defensores do Planeta",
                "username": "DefensoresP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241183399",
                "name": "Alexandre Tadeu",
                "username": "TadeuBh2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212262460",
                "name": "Jer\u00ea \ud83d\udc3b",
                "username": "JereBola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218228037",
                "name": "suco de fruta",
                "username": "eitarafaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44683192",
                "name": "Anderson Gama",
                "username": "smashse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155306268",
                "name": "Lucia Costa Zaidan",
                "username": "luciaczaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702210411723157504",
                "name": "Estudio Sadhana de Antar Yoga",
                "username": "SadhanaYogaHS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28384861",
                "name": "Diane",
                "username": "DaiAlmostReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77604178",
                "name": "Mizael",
                "username": "Mizael_kanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208815078",
                "name": "magrinho",
                "username": "magrindavid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834719",
                "name": "Leonardo Arruda",
                "username": "leonardoarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164915727",
                "name": "fascio",
                "username": "marcusfascio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335646755",
                "name": "Claire",
                "username": "martesm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1677220237",
                "name": "Cristiane Macedonio",
                "username": "Crismacvasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283110928",
                "name": "Giu \ud83e\udd81 | \ud83d\udcd6",
                "username": "giuleao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324679677",
                "name": "Roger",
                "username": "Bruxodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909183899229675520",
                "name": "Jo\u00e3o Carpindo",
                "username": "PoliticaNoJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243294632",
                "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49",
                "username": "clovisilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180646784",
                "name": "ARA",
                "username": "Aracellisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424458502",
                "name": "FlaFans",
                "username": "FlaFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435788624",
                "name": "Informa\u00e7\u00f5es RJ",
                "username": "Informacoes_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2296170859",
                "name": "Juliana Salvetti",
                "username": "julisal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2281267632",
                "name": "rai",
                "username": "raiane_beatrizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34784027",
                "name": "Corneteiro Eu!",
                "username": "drirmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71714860",
                "name": "Rassani",
                "username": "RASSANI_DE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889252415056248832",
                "name": "Denis Rassani",
                "username": "DenisRassani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837533064439816192",
                "name": "Retratos do Mundo",
                "username": "RetratosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320188904",
                "name": "Andr\u00e9 nascimento",
                "username": "andre_ideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202309282",
                "name": "S\u00edntese",
                "username": "sintesenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785890139323133952",
                "name": "bella",
                "username": "biglittllelies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843103001",
                "name": "M\u00edtico",
                "username": "MiticoFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891341777",
                "name": "bea",
                "username": "lwtnrare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400045707",
                "name": "Ricardo Borsato",
                "username": "borsator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864703216",
                "name": "regina maria tardin",
                "username": "reginatardin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78653259",
                "name": "Brenda Lee",
                "username": "bvaleriagm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183622469",
                "name": "Andrielle Manzzine",
                "username": "andriellemanzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341099852",
                "name": "cassio gym",
                "username": "666cassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27229380",
                "name": "Ana Ramos",
                "username": "AnnieVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104861561",
                "name": "Antonietta",
                "username": "mundodsmandalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75390118",
                "name": "Melissa Cruz Cossetti \ud83e\udd84",
                "username": "melissajorn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538288773",
                "name": "junin",
                "username": "sanderson_FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15239837",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Silva \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "tozesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243404125",
                "name": "Dulce Maria Rodr\u00edguez",
                "username": "dulcemrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125106563",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "markimgarcia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64867294",
                "name": "Opaizao",
                "username": "FilipeHerbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788265408",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos da Silva",
                "username": "JoseCarlosS1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350024694",
                "name": "LIDIO BARRETO FILHO",
                "username": "INDISCIPLINADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39737054",
                "name": "Bonees Lee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 #forabolsonaro",
                "username": "BoneesLee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318536981",
                "name": "Felipe Araujo",
                "username": "felipelimacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48821793",
                "name": "J\u00e9ssica Peck",
                "username": "souapeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877964233748688896",
                "name": "Curso Marca",
                "username": "marcacurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503762148",
                "name": "Buhbs",
                "username": "buhhbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857280247217238016",
                "name": "Noticias Campinas",
                "username": "Noticiascps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52169143",
                "name": "MSC Cruzeiros Brasil",
                "username": "MSCCruzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58458284",
                "name": "SamanthaeAndre \u2696\ud83e\udd1d\ud83c\udffd",
                "username": "samanthaeandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167487714",
                "name": "ff_ferreyra",
                "username": "_ff_ferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3074729440",
                "name": "Vara Mato",
                "username": "VaraMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312444324",
                "name": "M\u00e1rcio Borba",
                "username": "marcioborba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934109066372272129",
                "name": "Viih_Elen",
                "username": "ElenViih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931254545837150208",
                "name": "Eduardo Aires\ud83c\udf35",
                "username": "Eduardosairess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730008415",
                "name": "Vers\u00e1til Consultoria",
                "username": "551fc9d364554a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012102418",
                "name": "Tonny F\u00eanix",
                "username": "Carving_Bonsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130788311",
                "name": "Tese do Mercadante",
                "username": "tesemercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172548746",
                "name": "kyu",
                "username": "sharpestloves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9009022",
                "name": "night witch",
                "username": "1895bees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167938171",
                "name": "Lelus \ud83e\udd8b",
                "username": "lelus55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726881665440731136",
                "name": "Ju\u00e3o Jub\u00e1",
                "username": "juaojuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23654737",
                "name": "\u24c2\ufe0faxwell Prazeres",
                "username": "maxaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194726398",
                "name": "apruma",
                "username": "apruma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135607522",
                "name": "Jorge Juncos",
                "username": "jorgejuncos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241261345",
                "name": "Revista C\u00edtrica",
                "username": "revistacitrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923383425",
                "name": "zodiaco/eduardo uru",
                "username": "Eduardo01598807",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595698765",
                "name": "Chris Ferreira presa em mar\u00e7o de 2020",
                "username": "InventandoMamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61278862",
                "name": "calvlac",
                "username": "calvlac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69030731",
                "name": "Renato Rebuffo",
                "username": "renatorebuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175879616",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "hugohenriqueOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86849232",
                "name": "Talita Souza#Timbeta",
                "username": "GirlTata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73172161",
                "name": "jo\u00e3o marcelo",
                "username": "joonees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65448095",
                "name": "Mobicarede",
                "username": "mobicarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17599891",
                "name": "Andryo Amaral \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "andryoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49249283",
                "name": "Marianne \ud83d\ude0a",
                "username": "Marianne_WRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196615078",
                "name": "TV Parana\u00edba",
                "username": "TV_Paranaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177698849",
                "name": "Edwin Fuller",
                "username": "edufuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888888514271752192",
                "name": "Beatriz Fran\u00e7a",
                "username": "bia_loboleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76506030",
                "name": "M\u00e1rcio Gois Navarro",
                "username": "Tardigrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577039674",
                "name": "helen \ud83d\udc7e",
                "username": "h3lenxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282646539",
                "name": "\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcf3\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf4 \ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcec\ud835\udcf1",
                "username": "_MakeSomeNoise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229460909",
                "name": "finePhoto Fotografia de Viagem",
                "username": "escolafinephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770378155458719744",
                "name": "lu\u00edza",
                "username": "luxzafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101030323",
                "name": "Natani Le\u00e3o",
                "username": "NataniGSelau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181559865",
                "name": "tutulio 50% jacar\u00e9",
                "username": "cothulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139156353",
                "name": "O famoso Biruleibe",
                "username": "JudeLawDoSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257625339",
                "name": "Alagoas na Net",
                "username": "alnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48986815",
                "name": "\u24c8\u24c5\u24be\u24c3",
                "username": "ffspinosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396412565",
                "name": "jose germano",
                "username": "josegermanomrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811419867517714432",
                "name": "Kiara Guedes",
                "username": "KiaraGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839855185",
                "name": "L\u00f4bis",
                "username": "FlavioVilaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924626066425155584",
                "name": "Nacionalista - Dios con nosotros",
                "username": "Sleipnir_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613059043",
                "name": "Marcela. Temuco",
                "username": "marcelinha028",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806907660889100288",
                "name": "Karine Miranda",
                "username": "karinelsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606331300",
                "name": "gabi",
                "username": "ggabriellazj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10157912",
                "name": "PratoFundo por Vitor Hugo, MSc.",
                "username": "pratofundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186663673",
                "name": "Pedro_Gomes.png",
                "username": "pedrongomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675233",
                "name": "Di\u00e1rio de Arax\u00e1",
                "username": "diariodearaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226558231",
                "name": "Tatiana",
                "username": "vettamini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57977498",
                "name": "Planeta Volunt\u00e1rios",
                "username": "Pla_voluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55928706",
                "name": "Heitor Peixoto",
                "username": "heitor_peixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318455359",
                "name": "Viva Nicaragua",
                "username": "VivaNicaragua13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "802506021113565184",
                "name": "Rafaella tim beta",
                "username": "rafaellarodrisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4178385767",
                "name": "Dylon Andrade",
                "username": "Dylon_Andrade",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "935902126827548673",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44hfglvuxpx5eb43uxk7mlfz5px19",
        "oldest_id": "933809992838283264",
        "result_count": 496
    }
}