{
    "data": [
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-01-19T03:05:14.000Z",
            "id": "821916399589294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o famoso C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional dos Aparados da Serr\u2026 https://t.co/iSLA2HfF8E, see more https://t.co/N8PiWU1OSl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-19T02:51:36.000Z",
            "id": "821912967054757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-19T02:38:33.000Z",
            "id": "821909685251035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos nesta ter\u00e7a-feira (10) - https://t.co/PdK9azPsue \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o protege esp\u00e9cies rep..."
        },
        {
            "author_id": "270996363",
            "created_at": "2017-01-19T02:33:13.000Z",
            "id": "821908339357458433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n#trip#lencoismaranhenses#landscape#nature#thanksgod @\u2026 https://t.co/WUjCEPjuRZ"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-01-19T01:55:12.000Z",
            "id": "821898772976431114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rara e linda, serpente \u00e9 avistada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Acre #BoaNot\u00edcia https://t.co/6pDOrRaROI"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-01-19T01:53:16.000Z",
            "id": "821898288010063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo costura novo modelo de gest\u00e3o para o Parque Nacional da Capivara. #ApoioSarneyFilho #FicaZequinha https://t.co/Vj49ls0JkG"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-01-19T01:40:21.000Z",
            "id": "821895035469922308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ademar Traiano e Luiz Claudio Romanelli querem destruir 2/3 da APA da Escarpa Devoniana: https://t.co/9HpyHIjeil"
        },
        {
            "author_id": "98943530",
            "created_at": "2017-01-19T00:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821880800656392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falls #cataratasdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/xICzhraS3F"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2017-01-19T00:22:01.000Z",
            "id": "821875322094166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QkzZ5VCqb9"
        },
        {
            "author_id": "357822951",
            "created_at": "2017-01-18T23:31:37.000Z",
            "id": "821862640653737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Alian\u00e7adeDeus  #Maravilhoso \u2764\u2764\u2764\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/tq2FEP6i4v"
        },
        {
            "author_id": "341159420",
            "created_at": "2017-01-18T23:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "821855172179664897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc99 #EleTaFicandoRoxo @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em\u2026 https://t.co/6GOe23w6dE"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2017-01-18T22:21:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "821845083691610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Furna Feia  tem um potencial tur\u00edstico incr\u00edvel. Com um olhar mais zeloso pela \u00e1rea podemos alavancar toda a regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-01-18T22:14:04.000Z",
            "id": "821843124301479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/l1CxpypMOO https://t.co/2j1fI0Omir"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-01-18T22:14:02.000Z",
            "id": "821843113631162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos naturais da Chapada Diamantina v\u00e3o al\u00e9m do Parque Nacional - https://t.co/cJsF5rQIZJ https://t.co/n0rdLzN9Oj"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2017-01-18T22:00:04.000Z",
            "id": "821839599756607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Brasil, criado em 1937, o Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 situado na Serra da... https://t.co/4uI5JGJ934"
        },
        {
            "author_id": "192216110",
            "created_at": "2017-01-18T21:48:13.000Z",
            "id": "821836618957029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre 12 vagas para trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/WWlLeUqbCJ"
        },
        {
            "author_id": "1035608888",
            "created_at": "2017-01-18T21:27:35.000Z",
            "id": "821831426375032833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina https://t.co/hCqayuNCQ4"
        },
        {
            "author_id": "817074623426822144",
            "created_at": "2017-01-18T21:19:44.000Z",
            "id": "821829450488803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda junto a SEMA-CE na manh\u00e3 de hoje: Projetos e cursos de educa\u00e7\u00e3o ambiental, planos de arboriza\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/LBSuKrrjag"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:40:55.000Z",
            "id": "821819683028553729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/w9CLBZzIoh"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:40:05.000Z",
            "id": "821819474135355393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/FgMdjQiOSr"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:36:39.000Z",
            "id": "821818608594644993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/BbF8K8nnAE"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:35:37.000Z",
            "id": "821818350091337728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/Minwnc3tv2"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:34:22.000Z",
            "id": "821818035447222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/oY3OBmT7Ko"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:33:21.000Z",
            "id": "821817775836504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/nPV245Dmyu"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:32:22.000Z",
            "id": "821817531950366721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/sgk2upOfbv"
        },
        {
            "author_id": "148274710",
            "created_at": "2017-01-18T20:31:13.000Z",
            "id": "821817242149064707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nCRISTO REDENTOR, Santa Teresa, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\nParque Nacional da Tijuca\nAlto da Boa Vista,... https://t.co/oCwmEm5LuF"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-01-18T20:30:04.000Z",
            "id": "821816950573727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon #Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/13XJiNm0mi https://t.co/LWnuD8Kpqq"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-01-18T19:51:30.000Z",
            "id": "821807243742052357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/S23ljnDiZW"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-01-18T19:51:28.000Z",
            "id": "821807236871815172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/oa0SeyjA6X"
        },
        {
            "author_id": "2785550488",
            "created_at": "2017-01-18T19:51:26.000Z",
            "id": "821807227250032645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade est\u00e1 trabalhando para construir a seguinte estrutura: Parque nacional de Din\u00f3pole. Por\u00e9m, ficamos... https://t.co/JuYCCmM3Sp"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2017-01-18T19:41:14.000Z",
            "id": "821804661711765505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre 12 vagas para trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/pt9vBHL3Uy"
        },
        {
            "author_id": "57418306",
            "created_at": "2017-01-18T19:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "821798585377300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Ynf3ofXvFQ"
        },
        {
            "author_id": "3892033108",
            "created_at": "2017-01-18T19:02:03.000Z",
            "id": "821794801888567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que no Maranh\u00e3o s\u00f3 tem os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para visitar? Prova disso \u00e9 o Parque Nacional da Chapada... https://t.co/KNGt2eaL6e"
        },
        {
            "author_id": "1485065743",
            "created_at": "2017-01-18T18:40:06.000Z",
            "id": "821789276438413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi capturado e levado a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s.\nNos fundos da casa h\u00e1 um passo d\u2019\u00e1gua com uma... https://t.co/GUyem9HPed"
        },
        {
            "author_id": "367215635",
            "created_at": "2017-01-18T17:55:22.000Z",
            "id": "821778020696522763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em Abril de 1999, o Parque Nacional do Pau Brasil est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo aos distritos de Arraial... https://t.co/WXNkCN3vyx"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2017-01-18T17:42:14.000Z",
            "id": "821774712988639234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens de uma on\u00e7a-pintada foram registradas por c\u00e2meras instaladas a cerca de 50 km do Parque Nacional do... https://t.co/8AgCL3HSwh"
        },
        {
            "author_id": "779704225358028800",
            "created_at": "2017-01-18T17:39:55.000Z",
            "id": "821774132694183938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre\nhttps://t.co/zwRSl3RIOl https://t.co/Mz56z8mMD8"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2017-01-18T17:21:10.000Z",
            "id": "821769414861324289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 leram o post sobre o Parque Nacional de Aparados da Serra e o C\u00e2nion Itaimbezinho na divisa de RS e SC? T\u00e1 aqui: https://t.co/8ZrhjrfaNe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-01-18T17:03:41.000Z",
            "id": "821765012666675201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/mP8q5LeBJr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-18T16:23:59.000Z",
            "id": "821755024162361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "481164076",
            "created_at": "2017-01-18T15:38:33.000Z",
            "id": "821743587427749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi capturado e levado a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s. Nos fundos da casa h\u00e1 um\u2026 https://t.co/RuPUZtEFI3 https://t.co/7TkjpdxmJ0"
        },
        {
            "author_id": "357822951",
            "created_at": "2017-01-18T15:19:18.000Z",
            "id": "821738744860413956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS \ud83d\ude4f\u271d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/W6QzKpzxqX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-18T14:51:19.000Z",
            "id": "821731703123300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-18T14:28:08.000Z",
            "id": "821725866136715265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/NurCQvjoTt"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-18T14:27:58.000Z",
            "id": "821725826374860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/rdzfM22VWI #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-18T14:25:34.000Z",
            "id": "821725220071440386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha  https://t.co/7fifrmRkTN"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2017-01-18T14:23:08.000Z",
            "id": "821724608118173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/M9tvFXQE1D"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2017-01-18T14:22:40.000Z",
            "id": "821724490602164224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/liTxsy4vy1 #G1"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-18T14:19:30.000Z",
            "id": "821723693898416129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha\" https://t.co/DWzbRoJbyK"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-18T14:19:21.000Z",
            "id": "821723656531378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha  https://t.co/kwkURt9QQi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-18T14:16:45.000Z",
            "id": "821723001582391297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/mG1q8gqS0e"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-01-18T14:12:59.000Z",
            "id": "821722057293578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/nKDmYwqVlC"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-01-18T14:08:13.000Z",
            "id": "821720853704572929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/Sd0d6g3Uoh"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-01-18T14:08:08.000Z",
            "id": "821720833953529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/c12btPfZnU"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-01-18T14:08:07.000Z",
            "id": "821720830317068290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/QzEdAGvWAb"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-01-18T14:08:05.000Z",
            "id": "821720821056110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u volta a liberar circula\u00e7\u00e3o por trilha https://t.co/N1a5a3eZ0d"
        },
        {
            "author_id": "3410355754",
            "created_at": "2017-01-18T14:02:22.000Z",
            "id": "821719383525335041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O treino de ontem foi l\u00e1!!!\n\nErguido em uma \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica, na Estrada das\u2026 https://t.co/GIgDR0Gr2R"
        },
        {
            "author_id": "28336058",
            "created_at": "2017-01-18T13:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DivinoBlog"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "goleiroverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "821713130619334656",
            "in_reply_to_user_id": "28853794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DivinoBlog @goleiroverde rapaz... fora o Parque Nacional de Botswana, reserva de ca\u00e7a particular dele."
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-01-18T13:36:07.000Z",
            "id": "821712777857421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Acre - https://t.co/AGTsFzHW0T"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2017-01-18T13:04:22.000Z",
            "id": "821704787053989889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/dGXqKUiL3P via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2017-01-18T13:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "821703962378301442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(+) Animal, que est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o, n\u00e3o era avistado fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u desde os anos 80/ @fund_boticario"
        },
        {
            "author_id": "148789667",
            "created_at": "2017-01-18T12:03:07.000Z",
            "id": "821689374496661508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles n\u00e3o s\u00e3o a Familia do Luciano Huck com uma mans\u00e3o constru\u00edda em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Eles... https://t.co/56s79SLwO5"
        },
        {
            "author_id": "620558805",
            "created_at": "2017-01-18T11:53:26.000Z",
            "id": "821686938394644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENGLISH BELOW \nDo arquivo. Reserva extrativista do Cajari, Amap\u00e1, 2005 ( ainda os tempos da\u2026 https://t.co/1EGZlXR6A6"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2017-01-18T11:02:57.000Z",
            "id": "821674232555962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/4VrzjH2PxI"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-18T10:01:07.000Z",
            "id": "821658670811512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal foi capturado e levado a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s. Nos fundos da casa h\u00e1 um passo d\u2019\u00e1gua com uma pequena cachoeira."
        },
        {
            "author_id": "37400272",
            "created_at": "2017-01-18T08:16:13.000Z",
            "id": "821632270729678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Noticias ao minuto) Dois ca\u00e7adores mortos em tiroteio em parque nacional do Qu\u00e9nia https://t.co/Ux5NAgy4W5"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-01-18T08:15:52.000Z",
            "id": "821632183370653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois presum\u00edveis ca\u00e7adores mortos em tiroteio em parque nacional do Qu\u00e9nia https://t.co/vF5mnI3Vl8"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-01-18T07:18:12.000Z",
            "id": "821617672509157378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois presum\u00edveis ca\u00e7adores mortos em tiroteio em parque nacional do Qu\u00e9nia https://t.co/9OUfRIgzJd"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-01-18T06:58:33.000Z",
            "id": "821612728385175552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Dois presum\u00edveis ca\u00e7adores mortos em tiroteio em parque nacional do Qu\u00e9nia https://t.co/sXrcyr8Wwx"
        },
        {
            "author_id": "109029602",
            "created_at": "2017-01-18T03:59:53.000Z",
            "id": "821567763848318976",
            "in_reply_to_user_id": "109029602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "83 - Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 MT https://t.co/LgN1Zn3aUk"
        },
        {
            "author_id": "109029602",
            "created_at": "2017-01-18T03:44:44.000Z",
            "id": "821563951653724163",
            "in_reply_to_user_id": "109029602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "61 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis \u2013 RJ https://t.co/e3LLDOjQiI"
        },
        {
            "author_id": "109029602",
            "created_at": "2017-01-18T03:39:33.000Z",
            "id": "821562647724355584",
            "in_reply_to_user_id": "109029602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "54 - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Caravelas \u2013 BA https://t.co/pbA4ZLPyF4"
        },
        {
            "author_id": "109029602",
            "created_at": "2017-01-18T03:30:44.000Z",
            "id": "821560428971130881",
            "in_reply_to_user_id": "109029602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "40 - Cachoeira do Tabuleiro, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG https://t.co/yJa1baLLC7"
        },
        {
            "author_id": "109029602",
            "created_at": "2017-01-18T03:21:01.000Z",
            "id": "821557981498249216",
            "in_reply_to_user_id": "109029602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "26 - Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 PI https://t.co/EmSCMjEdTw"
        },
        {
            "author_id": "109029602",
            "created_at": "2017-01-18T03:14:25.000Z",
            "id": "821556320230903808",
            "in_reply_to_user_id": "109029602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "17 - Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \u2013 MA https://t.co/qsBFoGUrip"
        },
        {
            "author_id": "791325277695598592",
            "created_at": "2017-01-18T03:06:34.000Z",
            "id": "821554344881508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xinant\u00e9catl @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/qlLXv5frDM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-18T02:35:20.000Z",
            "id": "821546485397553154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "436031095",
            "created_at": "2017-01-18T00:51:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f8cb0bfaa3a7d880"
            },
            "id": "821520452157927429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo o Parque Nacional Zhangjiajie, na China. Que paisagens incr\u00edveis! #JornalDaRecord #MadeInChina"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-01-18T00:27:33.000Z",
            "id": "821514327773433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/0Hh4AvoODM"
        },
        {
            "author_id": "2549385082",
            "created_at": "2017-01-17T23:50:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "821504960386961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurando e percorrendo as novas trilhas no Parque Nacional de Ubajara. Show. #RECONSTRUINDOOTURISMO https://t.co/MuyTD3S73Z"
        },
        {
            "author_id": "393675026",
            "created_at": "2017-01-17T23:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821492317198565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou sentir uma saudadezinha desse lugar!!! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/qkF6NJLrgt"
        },
        {
            "author_id": "300909530",
            "created_at": "2017-01-17T22:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.20125121,
                        -17.76113513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "821491872099139589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sumer #naturaleza camin\u00e9 como nunca \ud83c\udfc3\ud83d\ude1c @ Parque Nacional Amboro https://t.co/bGpDSlLToL"
        },
        {
            "author_id": "293304269",
            "created_at": "2017-01-17T22:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MarianyCruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "821489210179862528",
            "in_reply_to_user_id": "262349469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarianyCruz to sim marizita.. por bons e longos meses. to morando numa floresta-parque nacional tijuca-voluntariado. good vibex meixmo haha"
        },
        {
            "author_id": "2615735452",
            "created_at": "2017-01-17T21:59:21.000Z",
            "id": "821477031447773184",
            "in_reply_to_user_id": "4559910034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lovesplmbhgyc parque nacional. Partiu?"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-01-17T21:37:30.000Z",
            "id": "821471533302476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "12 vagas para trabalho volunt\u00e1rio no Parna Bocaina: https://t.co/b7lhPJfHta https://t.co/KWcbJbAo2T"
        },
        {
            "author_id": "695263385399730176",
            "created_at": "2017-01-17T21:36:28.000Z",
            "id": "821471273737981953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Rio do boi\" localizado no Parque Nacional Aparados da Serra. Hoje estava lindo como sempre.\nhttps://t.co/M4pE3OtUwe https://t.co/7JrpUtoWra"
        },
        {
            "author_id": "63361640",
            "created_at": "2017-01-17T21:04:25.000Z",
            "id": "821463208208826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros appreciation tweet https://t.co/qp6C9g7kTI"
        },
        {
            "author_id": "381849271",
            "created_at": "2017-01-17T20:34:49.000Z",
            "id": "821455759485636610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udfd5 @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/zcnBmIWCkb"
        },
        {
            "author_id": "2690693186",
            "created_at": "2017-01-17T20:30:16.000Z",
            "id": "821454614025289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#CorreioVariedades https://t.co/afUgp4sPSE"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2017-01-17T20:21:47.000Z",
            "id": "821452476964634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sobrevoo na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17) sobre o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (Parna) vai... https://t.co/fluMZRUEJ5"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-01-17T20:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821451459669753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dayoff\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6xS5umMZPW"
        },
        {
            "author_id": "3133536630",
            "created_at": "2017-01-17T20:17:19.000Z",
            "id": "821451355206414338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse banho lava a alma\u2728 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/fmhBhA0AOq"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2017-01-17T20:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14084,
                        -29.050984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "821449891528511490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Trilha do V\u00e9rtice. @ Parque Nacional dos Aparados da Serra https://t.co/8lClNFquy3"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-01-17T20:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821449844585889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dayoff\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YCf4YhnQcz"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-01-17T19:51:39.000Z",
            "id": "821444894057230340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fiquepordentro\nA partir de 1\u00ba de fevereiro, visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ficar\u00e1 mais caro. Os valores do... https://t.co/ZygkxxVkzS"
        },
        {
            "author_id": "140125610",
            "created_at": "2017-01-17T19:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821436212028186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/d8nsrvruH0"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-17T19:15:36.000Z",
            "id": "821435824419938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/j38b93kloD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-17T19:00:31.000Z",
            "id": "821432026846863361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Animal n\u00e3o era avistado fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 1980.\nProjeto que envolve as florestas com Arauc\u00e1rias teve in\u00edcio em 2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:14.000Z",
            "id": "821430948386455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/9aB3gMNuiL"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:08.000Z",
            "id": "821430925468827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/he0ShxCoyK"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:08.000Z",
            "id": "821430925200334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/1jEpOsPlVg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:05.000Z",
            "id": "821430913062027274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/m8iABuPFe5"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2017-01-17T18:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14084,
                        -29.050984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "821428636037378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Trilha do Cotovelo. @ Parque Nacional dos Aparados da Serra https://t.co/5wn22Qa7FN"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-01-17T18:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "821427619921035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "APA da Escarpa Devoniana pode perder 70% de sua \u00e1rea | ((o))eco - https://t.co/0ctLPhPwlO via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2017-01-17T18:35:38.000Z",
            "id": "821425764503613441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre - https://t.co/SO3LSjz0Ho https://t.co/PgwOFVnCi7"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-01-17T18:21:21.000Z",
            "id": "821422171570446337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina - Inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/fO765NYlxj"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-01-17T18:21:13.000Z",
            "id": "821422139165134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa de Voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina - Inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/G0SgzsqJHo"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-01-17T18:20:27.000Z",
            "id": "821421946369875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado no Parque Nacional - Inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/dtnOqRfLfJ"
        },
        {
            "author_id": "64118456",
            "created_at": "2017-01-17T17:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6148667,
                        -26.80065048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62cbcbb710badc1b"
            },
            "id": "821403482536218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!!!\nA divers\u00e3o vai continuar!!!\n\ud83c\udfa0\ud83c\udff0\ud83c\udfa2\ud83c\udfa1\n#parque #nacional #landscape #adventure #instafun\u2026 https://t.co/Iy8Ofdr83G"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-01-17T16:00:10.000Z",
            "id": "821386638970523650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto no local chamado Canoas, Parque Nacional Serra da Capivara. S\u00e3o Raimundo Nonato-PI\n\nFoto enviada pela Brunna... https://t.co/n73IpU8aH1"
        },
        {
            "author_id": "347977052",
            "created_at": "2017-01-17T15:46:11.000Z",
            "id": "821383120935120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite a Reserva do Lami\n\nA Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger est\u00e1 com as inscri\u00e7\u00f5es abertas para... https://t.co/7PG8X01vPS"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-01-17T15:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JonathanPorto77"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 17,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821376749598638081",
            "in_reply_to_user_id": "817810777256108033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JonathanPorto77 @showdavida O Inea tem ci\u00eancia. Um dos nossos projetos \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Sepetiba."
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2017-01-17T15:13:25.000Z",
            "id": "821374876892143618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novos pacotes de passeios tur\u00edsticos, incluindo Rafting e Parque Nacional de Jurubatiba!\nConfira! https://t.co/a8OqtyCrgg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-17T14:54:34.000Z",
            "id": "821370130206695425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2017-01-17T14:45:15.000Z",
            "id": "821367788035919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Riach\u00e3o-MA, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Chapada das Mesas, fica a Cachoeira de Santa\u2026 https://t.co/1jTKs8edu0"
        },
        {
            "author_id": "129433079",
            "created_at": "2017-01-17T14:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "821367045346443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sdds desse lugar e desse dia\ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/r9gnBPLvpe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-17T14:16:48.000Z",
            "id": "821360627386040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-01-17T14:14:23.000Z",
            "id": "821360019664879618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Valen\u00e7a https://t.co/awy2EW96bB"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-01-17T14:14:13.000Z",
            "id": "821359979223334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Valen\u00e7a https://t.co/T9dMvMnxfQ"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2017-01-17T14:00:06.000Z",
            "id": "821356425695952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Soninho, entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral, no munic\u00edpio de Rio da Concei\u00e7\u00e3o, sudeste... https://t.co/b4HAXvtpYR"
        },
        {
            "author_id": "2346739653",
            "created_at": "2017-01-17T13:51:39.000Z",
            "id": "821354297581518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea veio pra ficar, Voc\u00ea que me faz feliz ... \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/bktvSwNCwc"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-01-17T13:42:18.000Z",
            "id": "821351947408121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange editada a partir da rede do Serpro https://t.co/r42NmdhebO"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2017-01-17T13:36:35.000Z",
            "id": "821350508111732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/XexLeHjEAD https://t.co/n16trZXFaK"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2017-01-17T13:22:53.000Z",
            "id": "821347061069127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Agosto de 2015 - mais de 2.400 metros de altitude... @ Morro do Couto - Parque Nacional de\u2026 https://t.co/pmHJr6V1Jn"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-01-17T12:20:06.000Z",
            "id": "821331258550747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/b3YEv4cM5h"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2017-01-17T12:20:03.000Z",
            "id": "821331247419064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - S\u00e9rie FRL_B\n\nFiltro Regulador e Lubrificador B\u00e1sico, Grau de Filtragem de 5\u00b5m,... https://t.co/WagoKAhsnC"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-17T12:09:44.000Z",
            "id": "821328650863779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada visando melhor preserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/iB5YMSw584 https://t.co/FrbR3Azufc"
        },
        {
            "author_id": "1097545932",
            "created_at": "2017-01-17T11:59:44.000Z",
            "id": "821326133862010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um deles! https://t.co/5vcTlbe6Rg"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2017-01-17T11:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Haddefinir"
                    }
                ]
            },
            "id": "821320429960892417",
            "in_reply_to_user_id": "33721576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddefinir tem real... ali \u00e9 um parque com reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-17T11:10:54.000Z",
            "id": "821313843070717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina j\u00e1 come\u00e7aram! https://t.co/Slotxbsjuc https://t.co/1d5RMeSiY5"
        },
        {
            "author_id": "3535668256",
            "created_at": "2017-01-17T10:34:01.000Z",
            "id": "821304563974082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina\u00a0\u00e9 uma regi\u00e3o de\u00a0serras, protegida pelo\u00a0Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/wXjWK0RTzh"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2017-01-17T08:48:51.000Z",
            "id": "821278096666071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo t\u00e1 mega nublado e o povo da igreja n\u00e3o quer desistir de ir no parque nacional \"ainda t\u00e1 cedo, vamos esperar um pouco\"ME DEIXA DORMIR"
        },
        {
            "author_id": "775967901207724032",
            "created_at": "2017-01-17T06:52:10.000Z",
            "id": "821248732452814850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enjoy @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/SdiyVGRJed"
        },
        {
            "author_id": "243393768",
            "created_at": "2017-01-17T05:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821221077170946049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/q72ujkoimR"
        },
        {
            "author_id": "116517112",
            "created_at": "2017-01-17T02:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "Rosasparaelalma"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.9833,
                        18.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01570cb824e2c3e0"
            },
            "id": "821182057871048705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @Rosasparaelalma with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Aka,\u2026 https://t.co/3dyTgpnSy7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-17T02:15:18.000Z",
            "id": "821179055072481281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "85371996",
            "created_at": "2017-01-17T02:08:59.000Z",
            "id": "821177465074655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o est\u00e1 atingindo uma parte da mata da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 https://t.co/IytUKBWa1e"
        },
        {
            "author_id": "543666769",
            "created_at": "2017-01-17T01:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821168391029334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sin palabras\u26c5\ufe0f\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/o5meNV5s4K"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-01-17T01:04:59.000Z",
            "id": "821161361631805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "1424042329",
            "created_at": "2017-01-17T00:55:05.000Z",
            "id": "821158870135570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Gt5r7w0B3b"
        },
        {
            "author_id": "2922317097",
            "created_at": "2017-01-17T00:02:00.000Z",
            "id": "821145512556556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa virou uma reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2017-01-16T23:34:56.000Z",
            "id": "821138699840876548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre | Amaz\u00f4nia:https://t.co/hrKAOkJoLF"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2017-01-16T23:30:10.000Z",
            "id": "821137498877423622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CMADS #RetrospectivaNTatto2016 Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel aprovou proposta que... https://t.co/uNZpLJU6YT"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2017-01-16T23:26:53.000Z",
            "id": "821136671622074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dKn7jmAW9y"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2017-01-16T22:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "821125577872699393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! Bora correr e come\u00e7ar a atividade da semana!! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/1x9pqa5rFk"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-01-16T22:34:02.000Z",
            "id": "821123374709690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques dos Estados Unidos s\u00e3o t\u00e3o maravilhosos! https://t.co/Jb1Frbt8cB"
        },
        {
            "author_id": "272439409",
            "created_at": "2017-01-16T21:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "821114203197100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc59 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/NRHA8wTrYR"
        },
        {
            "author_id": "426142696",
            "created_at": "2017-01-16T21:52:05.000Z",
            "id": "821112813787684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida do amor \u00e9 amar sem medida \u2764\ufe0f\ud83d\udc91\ud83d\ude3b @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Gn2Pr5Sy34"
        },
        {
            "author_id": "188451022",
            "created_at": "2017-01-16T21:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "821105396228227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1bitat natural \ud83d\udc1f\ud83d\udc33 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/vMaDoaZB7b"
        },
        {
            "author_id": "28524562",
            "created_at": "2017-01-16T20:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821098291849035777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7#igua\u00e7ufalls #waterfalls #wet #brazil #travel @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/fbSIfZ54Du"
        },
        {
            "author_id": "28524562",
            "created_at": "2017-01-16T20:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821097761319882753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6#igua\u00e7ufalls #brazil #wet #waterfalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6L26R99Phm"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2017-01-16T20:51:33.000Z",
            "id": "821097581749145605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de serpente rara \u00e9 registrada pela primeira vez no Acre https://t.co/MCWVE6WyzL"
        },
        {
            "author_id": "63361640",
            "created_at": "2017-01-16T20:38:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d40e7b882000"
            },
            "id": "821094257448652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita chuva por aqui, dia de ficar hibernando no hostel e economizar energia pra fazer trilha no parque nacional amanh\u00e3. \ud83c\udf27\ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "1365293856",
            "created_at": "2017-01-16T20:10:04.000Z",
            "id": "821087143422554116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha/RJ\n\u00c1rea protegida,\u00fanica praia receber Bandeira Azul\nA\u00ed vem 1 eleitor do PT\"Canel\u00e3o do Antares\"faz essa merda na placa dos visitantes https://t.co/QwfX78GOX6"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2017-01-16T19:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "JoaoSwamy"
                    }
                ]
            },
            "id": "821082412159483907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @joaoswamy  - Jo\u00e3o e Eu saindo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Sesc Roraima para mapear trilha\u2026 https://t.co/QYxBGnlW3S"
        },
        {
            "author_id": "1520582665",
            "created_at": "2017-01-16T19:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "821078590238310403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/kgLRK7qsWu"
        },
        {
            "author_id": "58826410",
            "created_at": "2017-01-16T19:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "821078539525033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/SkEist0MiF"
        },
        {
            "author_id": "2303962795",
            "created_at": "2017-01-16T18:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821060181266198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 \ud83d\udc97 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p6H8RFtxtd"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2017-01-16T18:05:16.000Z",
            "id": "821055736092495875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alex Freire - Safari Guide e os nossos clientes tiveram um dia em cheio no parque nacional de Pilanesberg... https://t.co/hYNyxsCwF6"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-01-16T18:04:13.000Z",
            "id": "821055471058583554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno v\u00eddeo do Safari de ontem no Parque Nacional de Pilanesberg National Park onde encontramos 4 dos Big5 https://t.co/TJorflifKX"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2017-01-16T17:19:27.000Z",
            "id": "821044204981944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s recurso do MPF e do ICMBio, justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/kgATLWmTpF"
        },
        {
            "author_id": "211304247",
            "created_at": "2017-01-16T16:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81277636,
                        -14.17680934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "821037127500791810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mufasa \n- sem filtro de foto e sem filtro solar \ud83d\udd1d\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/mnWqlUafl5"
        },
        {
            "author_id": "71528245",
            "created_at": "2017-01-16T16:35:38.000Z",
            "id": "821033180413251589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar ao lado dessa gatinha \u00e9 maravilhoso! @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/dn7IpSliuj"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2017-01-16T16:31:03.000Z",
            "id": "821032025754894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a toa que o nome da imagem \u00e9 \u201cestrela da floresta\u201d, eh? Bela paisagem do Parque Nacional Prince Albert. https://t.co/Ug0ZMJkeMN"
        },
        {
            "author_id": "71528245",
            "created_at": "2017-01-16T16:25:58.000Z",
            "id": "821030746689302529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma joia preciosa que Deus colocou na minha vida! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/jc0vRuqjru"
        },
        {
            "author_id": "156286073",
            "created_at": "2017-01-16T16:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821025891614621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a #waterfalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/WZZQkHEJnR"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2017-01-16T15:09:19.000Z",
            "id": "821011456669995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada visando melhor preserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais https://t.co/1tT7WT3UkQ https://t.co/pd1GJjEhLf"
        },
        {
            "author_id": "3399956625",
            "created_at": "2017-01-16T14:53:50.000Z",
            "id": "821007561419845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrar no \u00f4nibus 120 e estar com o uniforme do parque nacional \u00e9 as pessoas virem te perguntar as coisas em chin\u00eas e voc\u00ea ficar (??????)"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2017-01-16T14:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "andreferretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "821005109425532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio #Acre.\nhttps://t.co/hL9MGw3knj / @ICMBio #amazonia @andreferretti"
        },
        {
            "author_id": "192367166",
            "created_at": "2017-01-16T14:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "821003043676258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei paz no fim do mundo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2708\ufe0f @ Parque Nacional Tierra del\u2026 https://t.co/xIBTr4WvFT"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2017-01-16T14:26:27.000Z",
            "id": "821000667284303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 5 anos, durante as grava\u00e7\u00f5es de um epis\u00f3dio do Nova Amaz\u00f4nia na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Bu\u00e1... https://t.co/uPKaBosjAN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-16T14:15:16.000Z",
            "id": "820997855796137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-16T14:02:49.000Z",
            "id": "820994721552199681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela (Inclu\u00edda no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.)"
        },
        {
            "author_id": "3448896933",
            "created_at": "2017-01-16T13:52:40.000Z",
            "id": "820992168726851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00edda dentro do Parque Nacional los Glaciares, #Elchalten \u00e9 o lugar para explorar a Patag\u00f4nia a baixo custo https://t.co/oVXaao1pmE."
        },
        {
            "author_id": "2582279105",
            "created_at": "2017-01-16T12:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "820975963492192257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/MjX7dxWddN"
        },
        {
            "author_id": "495032506",
            "created_at": "2017-01-16T12:47:50.000Z",
            "id": "820975848908066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, estado da Calif\u00f3rnia, USA. https://t.co/c1n2cyui5m"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2017-01-16T12:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "820970707425382402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nilsonsukita https://t.co/ZEphJk9xrJ salve paea o grupo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2017-01-16T12:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "820965642841030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salve paea o grupo parque nacional: https://t.co/ZEphJk9xrJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "712700106",
            "created_at": "2017-01-16T12:05:40.000Z",
            "id": "820965240653443073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/TzZo3sAMzF"
        },
        {
            "author_id": "19667898",
            "created_at": "2017-01-16T12:00:53.000Z",
            "id": "820964033813774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria de um fim de semana fant\u00e1stico.\n(Instagramice, claro) @ Area Protegida Do Corno De Bico https://t.co/KPfllNb41W"
        },
        {
            "author_id": "473449697",
            "created_at": "2017-01-16T11:57:33.000Z",
            "id": "820963194650918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/Y8798sh6Lc"
        },
        {
            "author_id": "515446821",
            "created_at": "2017-01-16T11:54:55.000Z",
            "id": "820962532596809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma extensa \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos atributos... https://t.co/g8GEzrHtKq"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-01-16T11:44:56.000Z",
            "id": "820960022150647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arraial de Sana, 6\u00ba distrito de Maca\u00e9, faz parte de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza de\u2026 https://t.co/n2pFFgIgBh"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2017-01-16T11:41:54.000Z",
            "id": "820959257952714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/MqInXCG7VU"
        },
        {
            "author_id": "1549389668",
            "created_at": "2017-01-16T11:37:37.000Z",
            "id": "820958179135623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/XGOlOQFB0p #NOTICIAS CONFIRA! CONFIRA!"
        },
        {
            "author_id": "259363494",
            "created_at": "2017-01-16T11:24:16.000Z",
            "id": "820954819963842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 140.000 seguem o wOne.pt para ver descontos de v\u00e1rios sites, todos reunidos num s\u00f3 s\u00edtio ;) https://t.co/D2mocnWbg5"
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2017-01-16T11:16:14.000Z",
            "id": "820952799714439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/IkPVtxbVBu"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2017-01-16T10:28:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2cc8747e1f1a2fd6"
            },
            "id": "820940702272069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Triglav, \u00e9 o \u00fanico parque nacional da #Eslov\u00eania e comp\u00f5e uma das regi\u00f5es mais belas e atrativas do pa\u00eds.  #viagemflow https://t.co/c53hMq1xZg"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2017-01-16T10:14:20.000Z",
            "id": "820937220693573633",
            "in_reply_to_user_id": "198235848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brrunacvlcnt miou meu parque nacional calabok"
        },
        {
            "author_id": "2389911110",
            "created_at": "2017-01-16T10:01:48.000Z",
            "id": "820934069236203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre - Cidade News Online https://t.co/29Ugnc8CY3"
        },
        {
            "author_id": "2394904518",
            "created_at": "2017-01-16T06:09:07.000Z",
            "id": "820875508531556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/x6PrWphO4l"
        },
        {
            "author_id": "1339842926",
            "created_at": "2017-01-16T03:12:44.000Z",
            "id": "820831123316019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/Ryx2n3C3xC"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-01-16T02:15:10.000Z",
            "id": "820816633245483010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/HS4icoTl8h"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-01-16T02:12:56.000Z",
            "id": "820816075063521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda \u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/daTkIVXmZv https://t.co/5Wa4pfpniM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-16T02:01:25.000Z",
            "id": "820813173485948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2017-01-16T01:30:35.000Z",
            "id": "820805417420754945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Roque de Minas - Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nA Cachoeira Casca D'Anta pode ser\u2026 https://t.co/3EdfPL1EZq"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2017-01-16T01:20:38.000Z",
            "id": "820802909507985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virgem Bonita - Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nCom 186m, a cachoeira Casca D'Anta \u00e9 a\u2026 https://t.co/vxgeNkUnIO"
        },
        {
            "author_id": "2560137529",
            "created_at": "2017-01-16T00:55:35.000Z",
            "id": "820796608531075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/ivZkmxnIdC"
        },
        {
            "author_id": "820792527162896384",
            "created_at": "2017-01-16T00:43:22.000Z",
            "id": "820793532260687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra o Parque Nacional da Chapa das Mesas, no Maranh\u00e3o https://t.co/ZErE3lmm3Z"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-01-16T00:21:22.000Z",
            "id": "820787996068823042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Isidro no Parque Nacional Serra da Bocaina - Expedi\u00e7\u00e3o Andando por a\u00ed https://t.co/ypIl3H2QHG"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-01-16T00:13:13.000Z",
            "id": "820785946266320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/kmymUAp6LU"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2017-01-15T23:47:56.000Z",
            "id": "820779580550238212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos interessados em conhecer o Capara\u00f3 a\u00ed vai a dica de hoje!\nEnviado pelo guia Sairo Guedes.... https://t.co/pnpjEM9Ns8"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "created_at": "2017-01-15T23:23:34.000Z",
            "id": "820773449828356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre | Jornal Circuito MT https://t.co/3wGD2KNskh"
        },
        {
            "author_id": "23990340",
            "created_at": "2017-01-15T23:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "iabeloti_"
                    }
                ]
            },
            "id": "820771185696919552",
            "in_reply_to_user_id": "96344263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iabeloti_ um lugar que tenho vontade de ir \u00e9 no Parque Nacional de Aparados da Serra. Quando puder, fa\u00e7a uma pesquisa. Lugar sensacional"
        },
        {
            "author_id": "2566941080",
            "created_at": "2017-01-15T23:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ConclusionRos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "emergenciasAR"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 30,
                        "username": "dhfiori"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 39,
                        "username": "LisandroLeoni"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "TransitoRosari"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "TransitoRos"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "rosariodesp"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "MAlvaradoMR"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "MoviRosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "820768194466082817",
            "in_reply_to_user_id": "2839578186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ConclusionRos @emergenciasAR @dhfiori @LisandroLeoni @TransitoRosari @TransitoRos @rosariodesp @MAlvaradoMR @MoviRosario monumento natural!"
        },
        {
            "author_id": "1059259194",
            "created_at": "2017-01-15T22:58:03.000Z",
            "id": "820767029124800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver momentos especiais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A equipe do Globo Esporte mostra pra voc\u00ea uma s\u00e9rie... https://t.co/MkpbsZEWQj"
        },
        {
            "author_id": "1059259194",
            "created_at": "2017-01-15T22:57:25.000Z",
            "id": "820766869565145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver momentos especiais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A equipe do Globo Esporte mostra pra voc\u00ea uma s\u00e9rie... https://t.co/3qjdSbOhew"
        },
        {
            "author_id": "740260101827616769",
            "created_at": "2017-01-15T22:34:15.000Z",
            "id": "820761037754417153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: Parque Nacional Corcovado.\nhttps://t.co/xZZGxuVV0Z https://t.co/1vTuKYcpEX"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2017-01-15T22:02:04.000Z",
            "id": "820752940357009413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos, \u00e9 incr\u00edvel!\n\nJ\u00e1ViuIsso? via Reddit https://t.co/d4rH2RfzKA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-01-15T21:43:22.000Z",
            "id": "820748232967868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBy Ugarte https://t.co/p3Nqy0654U"
        },
        {
            "author_id": "450797636",
            "created_at": "2017-01-15T21:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820746846830202881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos do mundo!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qaDCn6Pe2P"
        },
        {
            "author_id": "2874552800",
            "created_at": "2017-01-15T21:32:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820745416400662532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraguai. Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude04\ud83d\ude09\ud83d\udc96 https://t.co/IQrUPJmNZS"
        },
        {
            "author_id": "100528604",
            "created_at": "2017-01-15T21:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31357,
                        -22.86993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "820742260329447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trilha \ud83d\udeb6\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf24 @ Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/4T63CHGBKX"
        },
        {
            "author_id": "19973967",
            "created_at": "2017-01-15T21:16:54.000Z",
            "id": "820741573470089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural! #milhoverde #milhoverdemg #serro #lajeado #cachoeiras https://t.co/2VWCfdX6HZ"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-01-15T20:44:51.000Z",
            "id": "820733506737291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERPENTE BRASILEIRA\n\nEsp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/CcCJEoxzCC"
        },
        {
            "author_id": "1199237922",
            "created_at": "2017-01-15T20:40:14.000Z",
            "id": "820732345032572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/F10wrEfJEw"
        },
        {
            "author_id": "60722790",
            "created_at": "2017-01-15T20:36:35.000Z",
            "id": "820731429051056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/5ZIhlrKSx7"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2017-01-15T20:34:44.000Z",
            "id": "820730963537891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Virginia Costa Barrios \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 mostra pra ela! https://t.co/HvtmXUHxuV"
        },
        {
            "author_id": "522560919",
            "created_at": "2017-01-15T20:07:41.000Z",
            "id": "820724153812664321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/O6158bykbL"
        },
        {
            "author_id": "3110363165",
            "created_at": "2017-01-15T19:59:30.000Z",
            "id": "820722094728212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/JG8PudzYGq"
        },
        {
            "author_id": "67114121",
            "created_at": "2017-01-15T19:45:20.000Z",
            "id": "820718528353468418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BcRwsRBX5g"
        },
        {
            "author_id": "829867676",
            "created_at": "2017-01-15T19:12:33.000Z",
            "id": "820710279780691970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/ORWM8cRBfE"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2017-01-15T19:11:19.000Z",
            "id": "820709971398656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no\u00a0Acre https://t.co/2Ilu75z2vJ"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-01-15T19:01:39.000Z",
            "id": "820707537880313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejaria em obra despejava entulhos em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental no RJ #saiuNaImprensa\nO #linhaVerde compartilha https://t.co/fHpAqcrTQq https://t.co/D5PBoyGqMj"
        },
        {
            "author_id": "1016369917",
            "created_at": "2017-01-15T18:42:48.000Z",
            "id": "820702794868989954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/HZw1Uv1GGu"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-01-15T18:41:04.000Z",
            "id": "820702356870406146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/wtIkTVLB10"
        },
        {
            "author_id": "2347256918",
            "created_at": "2017-01-15T18:36:23.000Z",
            "id": "820701177532686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/AZCAcYrRGd https://t.co/QyoNTMBVLw"
        },
        {
            "author_id": "813445076949102594",
            "created_at": "2017-01-15T18:36:11.000Z",
            "id": "820701127486427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina\u00a0natural https://t.co/1McbKpDC0o https://t.co/DrS53zPbAY"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-01-15T18:34:14.000Z",
            "id": "820700635406344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/N7ZcNm5tVz https://t.co/nZ8o8ODNGV"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2017-01-15T18:33:43.000Z",
            "id": "820700505651351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/vUbzv388NB https://t.co/94Fl4kTWdm"
        },
        {
            "author_id": "564128166",
            "created_at": "2017-01-15T18:33:20.000Z",
            "id": "820700409673043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/e1oMTqkeC1 https://t.co/uDrTNhuHB7"
        },
        {
            "author_id": "3864703216",
            "created_at": "2017-01-15T18:32:16.000Z",
            "id": "820700140822523910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/70xGOPXHEz"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:17.000Z",
            "id": "820699645139558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/pkhyH9LDKa https://t.co/k8cbXjs6Hx"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:17.000Z",
            "id": "820699643184939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/RUaSocahHR https://t.co/QrpwkpYT8I"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:14.000Z",
            "id": "820699632401457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/RRIMn23XuH https://t.co/3pcW2F3hKT"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:04.000Z",
            "id": "820699588914839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/v2Tisu53dm https://t.co/VvoIen4yPh"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:22.000Z",
            "id": "820694128266612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/IZodVIwZLg https://t.co/iJUm3UsncX"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:12.000Z",
            "id": "820694084335476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/JU9UPWSuw3 #timbeta #sdv https://t.co/BoJvhMXX01"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:11.000Z",
            "id": "820694081311387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/FOtAY4pbz8 https://t.co/OKdyNwABYU"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:01.000Z",
            "id": "820694039494168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/FQwSi1JE0C https://t.co/tBms1iB3d8"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:58.000Z",
            "id": "820694028656132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/bh8J7ts97D https://t.co/lu3GdOn9bd"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:31.000Z",
            "id": "820693912121544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/0RLcPb8Hlh https://t.co/YwTz0C3N6E"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:30.000Z",
            "id": "820693910158602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/lkXLwuf1qX https://t.co/8v6vsxOQkA"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:30.000Z",
            "id": "820693909198123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/dLXLEO2xfC #timbeta #sdv https://t.co/HilijE6ojq"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:29.000Z",
            "id": "820693907264585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/TWgH97v8Ho https://t.co/MxLTbl4n32"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:26.000Z",
            "id": "820693894543200257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/YLiXQI8bOT https://t.co/EkJGG3j9xc"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:26.000Z",
            "id": "820693894497071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/GYV37L9QtO https://t.co/GKgCamkIYg"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:58.000Z",
            "id": "820693775882162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/90rRb9tl2J https://t.co/d9svjaMcg2"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:58.000Z",
            "id": "820693774523191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/1J45MWD6oC https://t.co/qy7zoC5ejR"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:50.000Z",
            "id": "820693741027528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/Mv7s7x8f7t https://t.co/6IHsQM2yyn"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:48.000Z",
            "id": "820693732970242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/uQMeS408Ul https://t.co/GFB9rePMey"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:41.000Z",
            "id": "820693705518526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/pJkBsOiZqM"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:35.000Z",
            "id": "820693677878243330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/UUG5QppLat #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:33.000Z",
            "id": "820693671326535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/mQZIUUz773 https://t.co/z8oXW5y93W"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:29.000Z",
            "id": "820693652305428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre: Animal vive entre folhas secas que caem no ch\u00e3o\u2026 https://t.co/0CeGxUIw95"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:28.000Z",
            "id": "820693648085950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/OrUWPglLeQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-15T18:05:14.000Z",
            "id": "820693340257656841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/azaQcBzYGt"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-01-15T18:05:09.000Z",
            "id": "820693319957159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/FCKRVgmAgZ"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2017-01-15T18:04:16.000Z",
            "id": "820693096329609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/mSZQD4aXKa"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-15T18:03:05.000Z",
            "id": "820692799582588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre \" https://t.co/OACzfWvhZz"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-15T18:02:29.000Z",
            "id": "820692645362155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/uVatDZueY6"
        },
        {
            "author_id": "230785185",
            "created_at": "2017-01-15T18:02:26.000Z",
            "id": "820692633731403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/T4TRrfnsTR"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-15T18:01:43.000Z",
            "id": "820692454131331073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/2awWnbcHkL"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-01-15T17:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "820685416181469185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o domingo ! \ud83d\udc8e\ud83d\udc4f #VamosPraCima\ud83d\ude80 #descanso @ Reserva Biologica\u2026 https://t.co/szVJrGEbl7"
        },
        {
            "author_id": "162117199",
            "created_at": "2017-01-15T16:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.71700693,
                        -2.42486995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "820665150906757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi lindo \u2764 @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/c85roc9jHZ"
        },
        {
            "author_id": "808443864143040512",
            "created_at": "2017-01-15T15:27:55.000Z",
            "id": "820653749509230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar no Deserto das \u00c1guas?\n\nNo Tocantins, o Parque Nacional do Jalap\u00e3o tem essa fama, no Cerrado Brasileiro.\n\nPor qu\u00ea? https://t.co/inntqdHx2k"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2017-01-15T14:00:18.000Z",
            "id": "820631701453946881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Reino encantado do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u2026 o Rio Arado https://t.co/lnTRRr575E"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-15T13:51:17.000Z",
            "id": "820629429454045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-01-15T12:21:28.000Z",
            "id": "820606829361328129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia domingo com a beleza exuberante do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/Qpfu2sYMwn"
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2017-01-15T12:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jorge_salema"
                    }
                ]
            },
            "id": "820605766256250881",
            "in_reply_to_user_id": "515994640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorge_salema Todo o lit. alentejano \u00e9 area protegida. at\u00e9 Sagres. A constru\u00e7\u00e3o deve ser fora da area protegida. Se for fora vai ser dif\u00edcil"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2017-01-15T11:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.3974649,
                        42.4721342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0b40afc99807b6ac"
            },
            "id": "820601306872037377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blogeuropapraturista  -  Muirwood - Parque Nacional das Sequoias \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Localizado a aproximadamente\u2026 https://t.co/dFnmuxO24F"
        },
        {
            "author_id": "68969784",
            "created_at": "2017-01-15T10:31:51.000Z",
            "id": "820579242832490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#betaseguebeta\n#BetaAjudaBeta \n#beta \n#betalab\n#timbeta\n Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/j6fKHhhJMd"
        },
        {
            "author_id": "202708368",
            "created_at": "2017-01-15T03:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "820467219767250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "staged @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/LQ5YDy4vFF"
        },
        {
            "author_id": "183028770",
            "created_at": "2017-01-15T02:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "820461187783487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo cada momento \ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hJ8qcrtgtF"
        },
        {
            "author_id": "637258611",
            "created_at": "2017-01-15T02:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820452629901963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\udc12\ud83e\udd8b\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/K14ybImMfV"
        },
        {
            "author_id": "348242599",
            "created_at": "2017-01-15T01:42:30.000Z",
            "id": "820446026402328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio\u00a0Acre https://t.co/sNyBGFbyYz https://t.co/N3tHsFtt1j"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-15T01:35:31.000Z",
            "id": "820444269764870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3432372232",
            "created_at": "2017-01-15T00:56:07.000Z",
            "id": "820434354891608065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728 A melhor \u00e9poca de visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 entre os meses de\u2026 https://t.co/e1LHyf7Fc9"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-14T23:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "820418383556542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/YJy0Hj9MuT"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-14T23:35:40.000Z",
            "id": "820414107669164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quanto saiba nenhum Parque Nacional atingiu seus objetivos. O conflito criado com as comunidades tradicionais uma hist\u00f3ria ingl\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "140872444",
            "created_at": "2017-01-14T23:29:12.000Z",
            "id": "820412479222284289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To vendo que o foda de viajar pra Foz \u00e9 a porra do desvio que tu tem que fazer pcausa do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "79751511",
            "created_at": "2017-01-14T22:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820403537637056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/F2dNPyATB2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-14T21:30:01.000Z",
            "id": "820382488530972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para se divertir. Voc\u00ea j\u00e1 conhece? https://t.co/LOHcvypDwX"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-14T21:29:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "820382273791004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Serpente rara (Ninia hudsoni) foi registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre #natureza #nature #serpente #snake https://t.co/g58wnw2UPk https://t.co/njh0X19BQz"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-14T21:28:14.000Z",
            "id": "820382037865537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Serpente rara (Ninia hudsoni) foi registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/g58wnw2UPk"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2017-01-14T21:04:18.000Z",
            "id": "820376016535293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha D\u00e1 P\u00e9 realiza plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ijcezaphow"
        },
        {
            "author_id": "261565802",
            "created_at": "2017-01-14T20:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820373090937032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc91\ud83d\udc37 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EwPEL4MkHk"
        },
        {
            "author_id": "303920447",
            "created_at": "2017-01-14T19:50:23.000Z",
            "id": "820357415132479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves - Foz do Igua\u00e7u \u2714 https://t.co/i2ql5huwqO"
        },
        {
            "author_id": "595886958",
            "created_at": "2017-01-14T19:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "820352337394933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/FzFiEqNvSz"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-01-14T19:00:01.000Z",
            "id": "820344737416802305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/wKufgUaZ6S"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-01-14T18:28:24.000Z",
            "id": "820336783468724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Chapada dos Veadeiros National Park (Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/MRvfOFLNn6"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-01-14T17:35:11.000Z",
            "id": "820323389097316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os cen\u00e1rios da Patag\u00f4nia s\u00e3o um verdadeiro sonho! Esse \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine \ud83d\ude0d : https://t.co/uu7UiYqNg4 \ud83d\ude4c \u2764\ufe0f \ud83c\udf43  \ud83d\udcf7 https://t.co/VoydoVAe65"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2017-01-14T17:21:13.000Z",
            "id": "820319874098536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS/SC: Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/p2mrutoNQ4 https://t.co/5Iqux7rWMn"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-01-14T17:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "820318778445692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os Crias ! #Irm\u00e3os #Familia #Oliveiras \ud83d\udc8e\ud83d\ude80 @ Reserva Biologica\u2026 https://t.co/pEDxKsWFjl"
        },
        {
            "author_id": "26601055",
            "created_at": "2017-01-14T17:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89797967,
                        -3.766282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "820318026155327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara. E pena que o bondinho estava em manuten\u00e7\u00e3o. Vista sensacional...\u2026 https://t.co/VgE3mPoiW8"
        },
        {
            "author_id": "2422869001",
            "created_at": "2017-01-14T16:44:02.000Z",
            "id": "820310518359609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Xqa8quwLkK\n\n Arquip\u00e9lago do Ros\u00e1rio\n\nAs 27 ilhas que formam o arquip\u00e9lago fazem parte do Parque Nacional Corales del Rosario https://t.co/p5CYLUbc1e"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-01-14T16:11:11.000Z",
            "id": "820302248685150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #RioSulRevista est\u00e1 no ar! Liga a\u00ed! \ud83d\udc4d #TVRioSul https://t.co/m1QIQj3Sou https://t.co/XNJ4EJf4qb"
        },
        {
            "author_id": "183719794",
            "created_at": "2017-01-14T15:51:39.000Z",
            "id": "820297334244392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dourados estuda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UV9oT8eBI1"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-14T15:35:01.000Z",
            "id": "820293148421275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As aves migrat\u00f3rias s\u00e3o presen\u00e7a constante no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS. Conhe\u00e7a mais: https://t.co/PnVY1wmSFE https://t.co/Zlg20t8dYd"
        },
        {
            "author_id": "42101981",
            "created_at": "2017-01-14T15:17:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "820288691977523201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia boa, leve e renovadora. \ud83d\ude4f\u2764\ud83d\ude4c\n#Cachoeira #energiapositiva #natureza @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/1p0PHvQjxc"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-01-14T14:15:34.000Z",
            "id": "820273153137983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia - O Liberal (Assinatura) https://t.co/sYDVdoJZSe https://t.co/1OSt1E4FLS"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2017-01-14T14:05:36.000Z",
            "id": "820270647142215681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio\u00a0Acre https://t.co/L3N27iCRxu https://t.co/V1UlwOg6h1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-14T13:35:27.000Z",
            "id": "820263056806649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2017-01-14T13:19:43.000Z",
            "id": "820259096976887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/KgIn596GVT"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-01-14T13:12:09.000Z",
            "id": "820257194524508163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger, mais conhecido como Parque da Guarita, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada... https://t.co/sM5Vp0HTWz"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-01-14T12:54:58.000Z",
            "id": "820252870394183681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica do alto do S\u00e3o Pedro. Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os.\n\n https://t.co/Hy3MGonOtX"
        },
        {
            "author_id": "34038709",
            "created_at": "2017-01-14T12:45:12.000Z",
            "id": "820250412666208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ \"O #ParqueNacionalTayrona \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es naturais mais belas da #Colombia. \u2026 https://t.co/wn2KH5GaIM\" https://t.co/sbic66tHMu"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2017-01-14T11:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "oestadoma"
                    }
                ]
            },
            "id": "820237975300796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Jornal O Estado MA (@OEstadoMA):\n\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Maranh\u00e3o registra 50 mil imagens de... https://t.co/5pthUL7du7"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2017-01-14T11:01:16.000Z",
            "id": "820224258097946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/8nuDHGCM89"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-14T11:01:14.000Z",
            "id": "820224247167668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/9dT6WXTghF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-14T11:01:12.000Z",
            "id": "820224241165627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Ae7eIvhPhS"
        },
        {
            "author_id": "91712344",
            "created_at": "2017-01-14T10:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.51143199,
                        -51.72493988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "820219218708660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios de voc\u00eas j\u00e1 me perguntaram sobre o parque nacional Torres Del Paine, que fica na\u2026 https://t.co/VOuYffDIYW"
        },
        {
            "author_id": "2329832144",
            "created_at": "2017-01-14T10:06:52.000Z",
            "id": "820210564525920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nevado de Colima te sorprender\u00e1\n#carbonocatorceac  #ActitudC14 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/xXOtDkWmAZ"
        },
        {
            "author_id": "3312751408",
            "created_at": "2017-01-14T09:45:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "820205263676407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TIMBETALAB    #SDV#RT Central das Not\u00edcias Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/MnJhem0W38"
        },
        {
            "author_id": "1670831414",
            "created_at": "2017-01-14T03:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820104335333867522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somewhere over the rainbow... Est\u00e3o as cataratas. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/q8xMiqKvCa"
        },
        {
            "author_id": "4901553052",
            "created_at": "2017-01-14T02:41:10.000Z",
            "id": "820098403765862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional australiano est\u00e1 usando frango frito para atrair gatos selvagens https://t.co/fvUHGRG2GY https://t.co/EaN09AUfaC"
        },
        {
            "author_id": "396670129",
            "created_at": "2017-01-14T02:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "820090871211237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viagem tamandar\u00e9 -Trecho Saltinho (reserva biol\u00f3gica): https://t.co/5vWNhecaew via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2017-01-14T01:37:27.000Z",
            "id": "820082366123274244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre - Portal Amaz\u00f4nia https://t.co/crTBBt716J"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-14T01:16:25.000Z",
            "id": "820077073008050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-14T00:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "820071559322861572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rally da cachoeira @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/7F4fi55ijY"
        },
        {
            "author_id": "22496751",
            "created_at": "2017-01-14T00:52:44.000Z",
            "id": "820071116240785412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo do sumi\u00e7o: n\u00e3o tinha wifi na praia ;) @ Parque Nacional Natural Tayrona https://t.co/2xba4AR1oz"
        },
        {
            "author_id": "791456032027447297",
            "created_at": "2017-01-13T23:03:07.000Z",
            "id": "820043528474689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartir https://t.co/ZsDafld7EP"
        },
        {
            "author_id": "2948299923",
            "created_at": "2017-01-13T22:49:33.000Z",
            "id": "820040113132605441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ri... https://t.co/V4dJDK9ECn"
        },
        {
            "author_id": "2361624632",
            "created_at": "2017-01-13T22:36:43.000Z",
            "id": "820036884093136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  #G1 https://t.co/HLfyCz3SCP"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2017-01-13T22:30:02.000Z",
            "id": "820035201975758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Frio congela cachoeiras no Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA https://t.co/uWCVD8Zd3E"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2017-01-13T22:19:09.000Z",
            "id": "820032465477730309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/dwtyl1kFaH"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-13T22:06:20.000Z",
            "id": "820029238434742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre: Esse foi o s\u00e9timo registro da\u2026 https://t.co/iaHRRZfcPh"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2017-01-13T20:30:01.000Z",
            "id": "820004998167728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de serpente rara \u00e9 registrada pela primeira vez no Acre https://t.co/MCWVE7e9rj"
        },
        {
            "author_id": "478870799",
            "created_at": "2017-01-13T20:23:54.000Z",
            "id": "820003460955381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/7UNHfTgOlQ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-01-13T20:01:50.000Z",
            "id": "819997905301819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/CwywTe4Arh https://t.co/F2YlAqx5Ah"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-01-13T20:00:51.000Z",
            "id": "819997659222200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Direto do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia, os atob\u00e1s-grande est\u00e3o dando o recado de hoje. #cibrasil #conservacao https://t.co/uDYZVnzzPS"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2017-01-13T19:35:43.000Z",
            "id": "819991335390285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/WjSTs9Kaw4 https://t.co/jh4ueS6fZL"
        },
        {
            "author_id": "377995649",
            "created_at": "2017-01-13T19:26:57.000Z",
            "id": "819989129102499841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina \u00e9 de 1942, fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e funcionou at\u00e9 a d\u00e9cada de 1980: https://t.co/JJmYqscohb https://t.co/mTjvCqrRes"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-01-13T19:21:09.000Z",
            "id": "819987666653560834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no #RioSulRevista, voc\u00ea vai rever o passeio pelo Parque Nacional do Itatiaia! \ud83d\ude09 #TVRioSul https://t.co/LVVxXWbj3L https://t.co/sIoZXrKUAB"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2017-01-13T19:20:08.000Z",
            "id": "819987411232882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/kOTPSyGZb3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-13T19:06:59.000Z",
            "id": "819984104582238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Serpente rara descoberta na Esec Rio Acre. Esse foi o 7\u00ba registro da esp\u00e9cie no Brasil e o 1\u00ba no estado do Acre. \ud83d\udc0d\nhttps://t.co/DRFY22rEOk https://t.co/0zneQHiPSx"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-01-13T19:05:18.000Z",
            "id": "819983678776414210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, comemora 78 anos nesta ter\u00e7a-feira (10). Para celebrar o anivers\u00e1rio da... https://t.co/Xn3cjTDmrw"
        },
        {
            "author_id": "3847232609",
            "created_at": "2017-01-13T19:03:22.000Z",
            "id": "819983192790892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseo por \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/S0XsmB5jOK"
        },
        {
            "author_id": "55703358",
            "created_at": "2017-01-13T18:03:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "819968133805080578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 linda essa chuva vista do Bragueto  pros rumos do Parque Nacional/Barragem Descoberto https://t.co/yAzUXAxRi0"
        },
        {
            "author_id": "2715065148",
            "created_at": "2017-01-13T18:01:38.000Z",
            "id": "819967657143312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea preferir fugir do movimento das praias, experimente a Cachoeira das Almas, no Parque Nacional da Tijuca! https://t.co/shQFcIDfsx"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-13T18:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "819967510938263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/9zkOOAg7Tp"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2017-01-13T18:00:05.000Z",
            "id": "819967267219865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais incr\u00edveis que voc\u00ea ver\u00e1 hoje. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \ud83d\ude0d https://t.co/Ui1umpxwal"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-01-13T18:00:04.000Z",
            "id": "819967262979452929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Sete Cidades em \u00e9poca de chuva. Fotos enviadas pela Samarah Carneiro.\n\nCompartilha meu povo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-01-13T17:53:58.000Z",
            "id": "819965728136843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAST lan\u00e7a revista sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do bairro e convida sociedade ao debate | Associa\u00e7\u00e3o de... https://t.co/9Kw7Pu6uIG"
        },
        {
            "author_id": "4445684116",
            "created_at": "2017-01-13T17:49:22.000Z",
            "id": "819964572299915265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Meseta Somuncura, cerro puntudo! https://t.co/24M7FqL7mk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-01-13T17:30:02.000Z",
            "id": "819959705686589441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quando voc\u00ea chega no cume da Pedra do Sino, no Parque Nacional de Itatiaia, pode assinar o \"livro de cume\".\nhttps://t.co/7p5eKMC2xi https://t.co/X8RDyzdwQq"
        },
        {
            "author_id": "3398958088",
            "created_at": "2017-01-13T17:01:17.000Z",
            "id": "819952470826909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos https://t.co/Pp7pkw41nr"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-01-13T16:51:20.000Z",
            "id": "819949964377866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Quissam\u00e3 quer ampliar parceria com Parque Nacional... https://t.co/de8yd5HJCG"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-01-13T16:28:40.000Z",
            "id": "819944262049660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional \u00e9 mais uma consequ\u00eancia da seca prolongada que o DF enfrenta | | TV Brasil: https://t.co/bZg9KlhzaP"
        },
        {
            "author_id": "74087390",
            "created_at": "2017-01-13T15:54:17.000Z",
            "id": "819935609653460994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\ude4c \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/VZY7WyiysS"
        },
        {
            "author_id": "2567657472",
            "created_at": "2017-01-13T15:50:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "819934692694691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/wuIZu06pEi"
        },
        {
            "author_id": "157864926",
            "created_at": "2017-01-13T14:59:09.000Z",
            "id": "819921733159440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biota e Prefeitura de Macei\u00f3 realizam estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o marinho-costeira no litoral... https://t.co/YRqRuHxSZf"
        },
        {
            "author_id": "198181485",
            "created_at": "2017-01-13T14:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 11,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "819911898053443590",
            "in_reply_to_user_id": "819715488657932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pacal_666 @cbnbrasilia O problema \u00e9 que o Descoberto n\u00e3o est\u00e1 protegido e est\u00e3o roubando \u00e1gua l\u00e1.Santa Maria est\u00e1 dentro do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "160709661",
            "created_at": "2017-01-13T14:08:32.000Z",
            "id": "819908996077383682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisa e Conserva\u00e7\u00e3o de Tamandu\u00e1s no Brasil faz parte hoje do Conselho da Reserva Extrativista... https://t.co/QeTOacsmFn"
        },
        {
            "author_id": "66539965",
            "created_at": "2017-01-13T13:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90308088,
                        -15.81183346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "819905747244892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedrinha de cachoeira. @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/wLm645v6Wa"
        },
        {
            "author_id": "253266341",
            "created_at": "2017-01-13T13:52:34.000Z",
            "id": "819904977388929025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha dupla pra tudo \u2764\ud83d\udc91\ud83d\udc8f\u2609\ud83c\udf34 @ Reserva Biol\u00f3gica Saltinho Tamandar\u00e9pe https://t.co/XYZFNuoszh"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2017-01-13T13:47:56.000Z",
            "id": "819903812420960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea dividida entre o sul dos estados de Minas Gerais e Rio de Janeiro, o Parque Nacional do Itatiaia foi... https://t.co/JeRifKNBmo"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-01-13T13:45:51.000Z",
            "id": "819903289173143553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A terceira imagem de \"Vis\u00f5es da Terra\" foi captada no Canad\u00e1,, onde uma aurora boreal ilumina o c\u00e9u no Parque Nacional de Jasper. https://t.co/R0BUOFT1in"
        },
        {
            "author_id": "93631720",
            "created_at": "2017-01-13T13:40:09.000Z",
            "id": "819901852670115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quem curtiu o post da Fragata sobre as Cataratas do Igua\u00e7u? Pois \u00e9, o Parque Nacional das\u2026 https://t.co/joABNujFdE"
        },
        {
            "author_id": "152254365",
            "created_at": "2017-01-13T13:06:20.000Z",
            "id": "819893342498590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL CIDADE DE PEDRA, PIREN\u00d3POLIS - GO, no Bom Dia Brasil, criado em 08.04.2005 pela AGMA https://t.co/00O8hRqPs0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-13T13:01:27.000Z",
            "id": "819892113705943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2017-01-13T12:53:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "819890123282219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia:\nhttps://t.co/4kmxSH5qaF via @TripnetBrasil"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-01-13T12:35:22.000Z",
            "id": "819885551918739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de Entrada e Centro de Visitantes ser\u00e1 constru\u00eddo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u00a0https://t.co/ibqmkoShoN https://t.co/IQSPqWIkxr"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-01-13T11:56:00.000Z",
            "id": "819875645035515904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gl\u00f3ria, do blog A Casa N\u00f4made, curtindo os cen\u00e1rios do Parque Nacional Torres del Paine (Chile) com bota Fiero... https://t.co/1sweKCgjW7"
        },
        {
            "author_id": "52222683",
            "created_at": "2017-01-13T11:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Embryous"
                    }
                ]
            },
            "id": "819871346196934656",
            "in_reply_to_user_id": "1542170748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Embryous sent from PARQUE NACIONAL APARADOS DA SERRA -RS/SC"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2017-01-13T11:37:00.000Z",
            "id": "819870859452186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Maranh\u00e3o registra 50 mil imagens de fauna https://t.co/xqjvoFS5Xg https://t.co/eHt852Wqpr"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2017-01-13T10:20:59.000Z",
            "id": "819851731647549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  #G1 https://t.co/WeedcQhLwY"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-13T09:29:21.000Z",
            "id": "819838739144998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 O Desfiladeiro Fortaleza situa-se no Parque Nacional da Serra Geral, no limite dos munic\u00edpios de Cambar\u00e1 do... https://t.co/NIH2o7PD4A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-13T09:24:00.000Z",
            "id": "819837388981673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2256492819",
            "created_at": "2017-01-13T01:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "819715408227868673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miss this @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ef4PLDSGpu"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-13T01:14:07.000Z",
            "id": "819714109197471746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juiz federal decreta caducidade do decreto que criou o Parque Nacional da Serra da Canastra no que se refere \u00e0 \u00e1rea n\u00e3o consolidada."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-13T01:01:24.000Z",
            "id": "819710907790069761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2840836229",
            "created_at": "2017-01-13T00:45:26.000Z",
            "id": "819706890305306628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/uFM7SSwWmk"
        },
        {
            "author_id": "3135483215",
            "created_at": "2017-01-13T00:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "819700125811572737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6vPbWSOT2w"
        },
        {
            "author_id": "279855638",
            "created_at": "2017-01-13T00:02:21.000Z",
            "id": "819696045185794049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mPQqM9qEb2"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2017-01-12T23:21:42.000Z",
            "id": "819685817627136001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/uCy6GOfy2R"
        },
        {
            "author_id": "94895317",
            "created_at": "2017-01-12T23:20:27.000Z",
            "id": "819685501858906112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ita n\u00e3o tem como ficar ruim. Cachuzinha sincerassa"
        },
        {
            "author_id": "3045386217",
            "created_at": "2017-01-12T22:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "819680247876435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/wnbTGGkMJZ"
        },
        {
            "author_id": "69812936",
            "created_at": "2017-01-12T22:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086154,
                        9.93464899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "819679032228925443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional, San Jos\u00e9, Costa Rica.\n\nFotografia: Alejandro Gamboa Madrigal.\n\n#lookup #trees\u2026 https://t.co/DjU0QczD9H"
        },
        {
            "author_id": "279855638",
            "created_at": "2017-01-12T22:38:48.000Z",
            "id": "819675023006908422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OSUpZWN8Ba"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2017-01-12T20:47:13.000Z",
            "id": "819646938614288385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudando a cuidar da floresta... https://t.co/J1MxXFrLN9"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-12T20:25:21.000Z",
            "id": "819641435217657857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folclore brasileiro \u00e9 destaque no Parque Nacional de Ubajara: Cerca de 2 mil visitantes\u2026 https://t.co/xiXAjFLAwO"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-01-12T20:24:49.000Z",
            "id": "819641304275677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioSulRevista deste s\u00e1bado vai reexibir passeio no Parque Nacional do Itatiaia! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\u26c5 Confira \ud83d\udc49 https://t.co/m1QIQiMhwW #TVRioSul https://t.co/WkMfwHqUWS"
        },
        {
            "author_id": "365021980",
            "created_at": "2017-01-12T19:00:05.000Z",
            "id": "819619978060197890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Wooroonooran oferece uma grande diversidade de fauna e flora, com paisagens espetaculares de... https://t.co/DuxLhDKoiR"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-01-12T18:30:28.000Z",
            "id": "819612523993436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejaria em obra despejava entulhos em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental no RJ\n#saiuNaImprensa\nO #linhaVerde compartilha https://t.co/fHpAqcrTQq https://t.co/94S7z8Rnrq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-12T18:06:38.000Z",
            "id": "819606527090814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara, na Serra da Ibiapaba (CE), levou folclore brasileiro aos seus visitantes. https://t.co/8fMUFXyL2c"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2017-01-12T17:44:01.000Z",
            "id": "819600836431114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFIRA NO SITE PANORAMA: Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o \u2013 #PortalPaNoRaMa... https://t.co/dbkKL5EFXv"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-01-12T17:14:37.000Z",
            "id": "819593438404419585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dono da cervejaria \u00e9 preso por crime poluir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/pQV4sq1H8y #MeioAmbiente #Pol\u00edcia #Desmatamento https://t.co/gcyeGnlGjz"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2017-01-12T16:47:48.000Z",
            "id": "819586689198944261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um CICLISTA AMIGO DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA !\n\nA Amigos do Parque, orgulhosamente, divulga mat\u00e9ria sobre... https://t.co/WAYvBo6zcZ"
        },
        {
            "author_id": "20462439",
            "created_at": "2017-01-12T16:36:55.000Z",
            "id": "819583950926520320",
            "in_reply_to_user_id": "25437373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreAoraki Ah, e tem a Ilha Anchieta tamb\u00e9m, conhece? Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental muito bonita e a ilha foi um pres\u00eddio no passado,  &gt;"
        },
        {
            "author_id": "550234883",
            "created_at": "2017-01-12T16:35:59.000Z",
            "id": "819583713386393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os res\u00edduos foram despejados em \u00e1reas protegidas, mas a cerveja foi despejada no gog\u00f3 do lula, que, tamb\u00e9m, era uma \u00e1rea protegida. https://t.co/tTo6t7GDgK"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2017-01-12T16:01:19.000Z",
            "id": "819574992690155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expedi\u00e7\u00e3o Ushuaia tamb\u00e9m visitou o Parque Nacional Los Glaciares, se localiza o Glaciar Perito Moreno. A Visita... https://t.co/eHRgNZzyso"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-12T15:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "819572780215795715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/HqGNuQ9a2P"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-12T15:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "819572430725386240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/4aCPAwMfpA"
        },
        {
            "author_id": "377995649",
            "created_at": "2017-01-12T15:44:51.000Z",
            "id": "819570848734605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a primeira usina hidrel\u00e9trica do interior do estado fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u,... https://t.co/kz2ZLsWrQV"
        },
        {
            "author_id": "566901915",
            "created_at": "2017-01-12T15:15:55.000Z",
            "id": "819563564142915585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarau em Peruibe e Praia da Jur\u00e9ia na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins est\u00e3o entre as 15 \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/MdrBFjh7Bp"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-12T15:14:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "819563195337732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 78 anos https://t.co/X94mFKpjmi https://t.co/Y8FD2c90qO"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-12T15:14:12.000Z",
            "id": "819563133119451138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Liga do Planeta: Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 78 anos https://t.co/X94mFKpjmi"
        },
        {
            "author_id": "264178320",
            "created_at": "2017-01-12T15:10:17.000Z",
            "id": "819562148904968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado em R$ 72 mil por desmatar \u00e1rea protegida https://t.co/c4oL0Gua3H"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2017-01-12T15:00:06.000Z",
            "id": "819559586923499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o por falta repasse de verbas do Governo Federal https://t.co/wIga4V8e6F #Balan\u00e7oGeral"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2017-01-12T14:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "elapuredehoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "819552226658185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @elapuredehoy Galeras de Cinaruco, Parque Nacional Santos Luzardos #Apure https://t.co/KbmOTOtxuY"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2017-01-12T14:30:36.000Z",
            "id": "819552161013137409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o ajuda a cuidar do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/yV1by0q2B8 https://t.co/54R11MBdTg"
        },
        {
            "author_id": "150108741",
            "created_at": "2017-01-12T14:14:02.000Z",
            "id": "819547992663408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt! Un verdadero para\u00edso, Tayrona \ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/PFfEnItffR"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2017-01-12T14:06:38.000Z",
            "id": "819546128198664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/0qferUUuyj https://t.co/uydGJY0Ki0"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2017-01-12T13:47:12.000Z",
            "id": "819541237451591681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Junto com o Lago Louise, o Moraine faz parte do Parque Nacional Banff, pr\u00f3ximo de Calgary, na prov\u00edncia de... https://t.co/tS8CqM7Sop"
        },
        {
            "author_id": "921891907",
            "created_at": "2017-01-12T13:43:57.000Z",
            "id": "819540420636114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#365D\u00edas365Destinos Parque Nacional Tortuguero,  Costa Rica. #Viajes #Turismo #Panturismo #ExperienciasPanturismo https://t.co/clt6seQZLl"
        },
        {
            "author_id": "595530028",
            "created_at": "2017-01-12T13:43:11.000Z",
            "id": "819540226620145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/NOxVDFxYru"
        },
        {
            "author_id": "61266984",
            "created_at": "2017-01-12T13:38:57.000Z",
            "id": "819539161661276161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da... https://t.co/mnhKajrBnw"
        },
        {
            "author_id": "812444126058860544",
            "created_at": "2017-01-12T13:35:44.000Z",
            "id": "819538355931254785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/h2WZOh07De"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2017-01-12T13:30:09.000Z",
            "id": "819536949203464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre, passaram a lidar com a terra de maneira mais... https://t.co/tcG751PPMe"
        },
        {
            "author_id": "283183507",
            "created_at": "2017-01-12T13:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "819534026952372225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ue03tsXD5U"
        },
        {
            "author_id": "193717091",
            "created_at": "2017-01-12T13:06:04.000Z",
            "id": "819530889600208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas te esperam para comemorar o anivers\u00e1rio de 78 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u, as Cataratas do Igua\u00e7u!... https://t.co/fC3Yrny2rC"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2017-01-12T12:53:07.000Z",
            "id": "819527627270656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo | Anderson Nascimento: Diretor do Parque Nacional do Capara\u00f3 fala em parcerias com os munic\u00edpios e... https://t.co/U0rCdfzh5d"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-12T12:50:23.000Z",
            "id": "819526941791363078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2017-01-12T12:38:27.000Z",
            "id": "819523939370233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver em Botafogo \u00e9 aproveitar o melhor do Rio com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim\nhttps://t.co/fLMBz6x5yc https://t.co/3CbSaC9llj"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2017-01-12T12:37:52.000Z",
            "id": "819523790149451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINEIROS | Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/sDeCRPaoS2"
        },
        {
            "author_id": "193717091",
            "created_at": "2017-01-12T12:24:03.000Z",
            "id": "819520314832887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas te esperam para comemorar o anivers\u00e1rio de 78 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u, as Cataratas do Igua\u00e7u!... https://t.co/BaPA8rt56W"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-01-12T12:10:07.000Z",
            "id": "819516807459536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Tijuca foi capa do Globo Tijuca, em uma mat\u00e9ria que abordou a valiosa parceria com a... https://t.co/nv9rK2wbdP"
        },
        {
            "author_id": "78026659",
            "created_at": "2017-01-12T12:09:18.000Z",
            "id": "819516600692994050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Sudoeste \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/gTzfpskho2 https://t.co/CsQ9W33wak"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-12T12:02:28.000Z",
            "id": "819514881774878720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente di\u00e1logo ontem com o chefe do Parque  Nacional da Serra da Canastra  sobre rela\u00e7\u00f5es de trabalho com a Comunidade Canastreira."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-12T12:02:18.000Z",
            "id": "819514841094389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nEm lua de mel, casal de Campinas (SP) filma cena inusitada no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-01-12T11:35:51.000Z",
            "id": "819508186088607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huanglong, China\n\nHuanglong significa \"drag\u00e3o amarelo\" em chin\u00eas. O Parque Nacional de Huanglong deve o seu nome... https://t.co/g1qItKBOo5"
        },
        {
            "author_id": "28235194",
            "created_at": "2017-01-12T11:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "819507199064018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/N1q4JZXEvf"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-01-12T11:10:15.000Z",
            "id": "819501743239299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo assina contrato para constru\u00e7\u00e3o do Portal de Entrada e do Centro de Visitantes dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/xb5soQHYF2"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2017-01-12T11:01:33.000Z",
            "id": "819499552965349377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/GrbD9ZaQ12"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-12T11:01:27.000Z",
            "id": "819499525807153153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/qiO8fTfFQI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-12T11:01:25.000Z",
            "id": "819499518261608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/actOkheqyB"
        },
        {
            "author_id": "59910667",
            "created_at": "2017-01-12T10:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "819494154807943168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/5hjyJN858c"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-01-12T10:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.32248806,
                        -13.35134756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "819487086457868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/tyoLAWZkvc"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-12T09:29:34.000Z",
            "id": "819476404823789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 Local: Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro-RJ - BRASIL. Ao fundo est\u00e1 a Pedra da G\u00e1vea.\n.... https://t.co/PfOjbN5oVE"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-01-12T09:03:45.000Z",
            "id": "819469908421394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o ajuda a cuidar do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/WZD1Qm5HoK https://t.co/ST5gPvpWdo"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-01-12T09:03:44.000Z",
            "id": "819469903044280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o ajuda a cuidar do Parque Nacional da Tijuca https://t.co/N53D3zQb2g https://t.co/ZyFel0Urw9"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-12T07:40:27.000Z",
            "id": "819448944329707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-01-12T07:33:08.000Z",
            "id": "819447101029552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2017-01-12T04:06:53.000Z",
            "id": "819395198383955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/4qFq4xCliI"
        },
        {
            "author_id": "885086928",
            "created_at": "2017-01-12T02:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "819375209195208705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/cWLhqMcKJ1"
        },
        {
            "author_id": "145729093",
            "created_at": "2017-01-12T02:15:08.000Z",
            "id": "819367075554742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3 \u2764 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dpqRLtViBv"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2017-01-12T01:08:07.000Z",
            "id": "819350211743059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Modelo T 1915 usados no Parque Nacional de Yellowstone, USA, em dois momentos: Tanker Oil e Touring. https://t.co/9ZfYJG5rmT"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2017-01-12T00:53:53.000Z",
            "id": "819346629224448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer amputa uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, a Flona Jamanxim. https://t.co/nEeicUBCS2 https://t.co/gM2H7Lz5NF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-12T00:35:26.000Z",
            "id": "819341985022705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "147236313",
            "created_at": "2017-01-12T00:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RUTAS_4WD"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "elapuredehoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "819338103710052352",
            "in_reply_to_user_id": "351683843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RUTAS_4WD\n@elapuredehoy Parque Nacional Santos Luzardo, Galeras de Cinaruco #Apure https://t.co/0u8FuHqphm"
        },
        {
            "author_id": "66539965",
            "created_at": "2017-01-12T00:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.505167,
                        -14.135611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "819335918230323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amuleto cristalino. @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/0XrcnbCDKs"
        },
        {
            "author_id": "2653435310",
            "created_at": "2017-01-12T00:10:05.000Z",
            "id": "819335603741462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/BvhAhUCgBI"
        },
        {
            "author_id": "223659350",
            "created_at": "2017-01-11T23:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.3661,
                        -7.32722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "819331036391743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um pedacinho da aventura do dia de hoje, na visita ao Monumento Natural das \u00c1rvores\u2026 https://t.co/ByEY48dBmo"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-11T23:32:15.000Z",
            "id": "819326083506012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Animal foi encontrado nas proximidades da Floresta Nacional do Araripe. \nUm outro filho foi encontrado morto pelos policiais."
        },
        {
            "author_id": "2346097040",
            "created_at": "2017-01-11T23:27:20.000Z",
            "id": "819324848547708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa demais pedalar no meio da Amaz\u00f4nia! Caminho entre Alter do Ch\u00e3o e a Floresta Nacional.\u2026 https://t.co/0mWLAmcCvJ"
        },
        {
            "author_id": "522560919",
            "created_at": "2017-01-11T23:00:35.000Z",
            "id": "819318113724497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  #G1 https://t.co/bYl4gGmHIW"
        },
        {
            "author_id": "64316363",
            "created_at": "2017-01-11T22:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "819310045691342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6aD2ITm2rA"
        },
        {
            "author_id": "126166257",
            "created_at": "2017-01-11T21:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "819293307931099138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando na mata atl\u00e2ntica preservada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os acompanhado do meu\u2026 https://t.co/e3QtXuIATl"
        },
        {
            "author_id": "130557615",
            "created_at": "2017-01-11T20:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663,
                        -22.951873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "819282566033371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herdei da mam\u00e3e \ud83d\ude1a @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TDUJEBOqZF"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-01-11T20:10:13.000Z",
            "id": "819275239477612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo assina contrato para constru\u00e7\u00e3o do Portal de Entrada e do Centro de Visitantes dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/xb5soQHYF2"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2017-01-11T20:07:02.000Z",
            "id": "819274438759895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/Z6Qtp9QIU5"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2017-01-11T20:01:02.000Z",
            "id": "819272928764317700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, no #DQD:\n\u25ba O Parque Nacional das Emas foi fechado para visita\u00e7\u00e3o\n\u25ba Procon divulga lista com oito postos com... https://t.co/4oKmes3G0O"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2017-01-11T20:00:53.000Z",
            "id": "819272893183954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a #ChapadadasMesas ? Localizada no estado do Par\u00e1, o Parque Nacional guarda 89 cachoeiras inesquec\u00edveis. Explore este para\u00edso! https://t.co/XiQ84fs5Lu"
        },
        {
            "author_id": "574573321",
            "created_at": "2017-01-11T19:31:38.000Z",
            "id": "819265533140824064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 preciso ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5b1qs1hOUI https://t.co/Mb6Ay7v04v"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-11T19:22:42.000Z",
            "id": "819263281739288578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2589865268",
            "created_at": "2017-01-11T19:15:09.000Z",
            "id": "819261382071844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pro parque Nacional dnv at\u00e9 q t\u00e1 sendo legal"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-01-11T18:14:37.000Z",
            "id": "819246148049371139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/kkRKKIuw7i"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-01-11T18:12:03.000Z",
            "id": "819245503661690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/3DWHcKWIVH"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-11T18:11:04.000Z",
            "id": "819245255459381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/4QXBlg4f7y"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-11T18:09:24.000Z",
            "id": "819244838491193345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/s5CtNH7kNN"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-11T18:04:54.000Z",
            "id": "819243703164403720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/pFTDsdJ5cY"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-11T18:02:22.000Z",
            "id": "819243066750074887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/aA1SfbeIyn #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-11T18:01:10.000Z",
            "id": "819242762553982978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o \" https://t.co/bnh6GC9LHF"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-11T18:00:14.000Z",
            "id": "819242530323759105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/s5CtNH7kNN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-11T17:59:34.000Z",
            "id": "819242361767215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  https://t.co/D4KnbM8MJV"
        },
        {
            "author_id": "2823873244",
            "created_at": "2017-01-11T17:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "sgalkimim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "819236963416997890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF w/ @sgalkimim https://t.co/4Kk7ctmtPE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-01-11T17:31:11.000Z",
            "id": "819235219412754433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/6ny39cpMb5 https://t.co/zwGvKEn160"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2017-01-11T17:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "819233060608688132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonde da maldade/Sangue nos olhos do parque (?) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/eP8789nVts"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2017-01-11T17:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "819231349106241543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, ser\u00e1 que peguei uma cor? @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YdSuCUODxs"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-01-11T17:01:03.000Z",
            "id": "819227636459307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo nas alturas em Itatiaia, o Parque Nacional mais antigo do Brasil https://t.co/S5HqVvSmh7 https://t.co/IfMfbm0QeD"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-01-11T16:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "819224857472811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dica pras f\u00e9rias! \ud83d\udcdd Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 op\u00e7\u00e3o de #turismo ecol\u00f3gico no Rio: https://t.co/RcavbaNXpb @MTurismo https://t.co/dr7fAuBmYs"
        },
        {
            "author_id": "2300749199",
            "created_at": "2017-01-11T16:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "819222975186604038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#holasoylaara\u00f1amaspeque\u00f1adelmundo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/T1jAsj2jfm"
        },
        {
            "author_id": "456683138",
            "created_at": "2017-01-11T16:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "819222971772534787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qOB7tQJ8rk"
        },
        {
            "author_id": "2300749199",
            "created_at": "2017-01-11T16:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "819222166482944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hermosoperochorro #consigui\u00f3morfi #coat\u00ed @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/NeNqd5m4NE"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2017-01-11T16:30:02.000Z",
            "id": "819219828070182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Maranh\u00e3o registra 50 mil imagens de fauna https://t.co/7WnAgTlNFg https://t.co/aZNv6f6q98"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-11T16:27:22.000Z",
            "id": "819219158114201601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara realizou mutir\u00e3o de limpeza com mais de 200 pessoas e recolheu 452 sacos de lixo! https://t.co/8kCiT4uRV1"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2017-01-11T16:00:08.000Z",
            "id": "819212306164891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das principais atra\u00e7\u00f5es turicas da nossa fronteira, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, comemorou 78 anos na \u00faltima... https://t.co/z36zYNtnte"
        },
        {
            "author_id": "118672292",
            "created_at": "2017-01-11T15:23:17.000Z",
            "id": "819203030390374402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont \u00e9 o Pai do Parque Nacional do Igua\u00e7u e que tal reconhecer Frederico Engel como o Anjo do Igua\u00e7u e do Turismo do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "118672292",
            "created_at": "2017-01-11T15:16:23.000Z",
            "id": "819201294330200066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De desapropriar terras particulares do uruguaio Jesus Val para  parque nacional o que foi assumido para o bem da Natureza e do Turismo."
        },
        {
            "author_id": "118672292",
            "created_at": "2017-01-11T14:59:46.000Z",
            "id": "819197112806178817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comemora\u00e7\u00e3o de 78 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u precisa resgatar a figura de Frederico Engel -primeiro hoteleiro de Foz do Igua\u00e7u ."
        },
        {
            "author_id": "56254348",
            "created_at": "2017-01-11T13:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 92,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "819177560978362369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca oferece in\u00fameras op\u00e7\u00f5es de cachoeiras https://t.co/0IwrINIHZP via @VEJA RIO"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2017-01-11T13:39:31.000Z",
            "id": "819176918775828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo_ICMBio\nParque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nUnidade protege 185 mil hectares de Mata... https://t.co/jmT7NgYpKq"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2017-01-11T13:31:24.000Z",
            "id": "819174874941952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZCguqk93ks"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-01-11T13:29:42.000Z",
            "id": "819174446338609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc35\ud83d\udc9a O macaco Bugio, resgatado em Cordeiro, voltou para casa! Equipes do PED soltaram o animal no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/b1dTPWI80h"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-01-11T13:12:39.000Z",
            "id": "819170154777079809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o foi marcada com um bolo servido aos funcion\u00e1rios e visitantes. https://t.co/OrcCjUoZkB"
        },
        {
            "author_id": "3004118867",
            "created_at": "2017-01-11T13:04:00.000Z",
            "id": "819167979824967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo assina contrato para constru\u00e7\u00e3o do Portal de Entrada e do Centro de Visitantes do Parque Nacional dos L https://t.co/9J6DYV2pNa"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Redondo, Brasil",
                "id": "f8cb0bfaa3a7d880",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Penha, Brasil",
                "id": "62cbcbb710badc1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Santo Domingo Oeste, Dominican Republic",
                "id": "01570cb824e2c3e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila S\u00e3o Jorge",
                "id": "07d9d40e7b882000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa",
                "id": "2cc8747e1f1a2fd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Farmington Hills, MI",
                "id": "0b40afc99807b6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270996363",
                "name": "Thiago de Moraes",
                "username": "Thiaguinho547",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98943530",
                "name": "a.blauth",
                "username": "ablauth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482516954",
                "name": "Summer Girl",
                "username": "girl_gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822951",
                "name": "Ateli\u00ea Marta Fiel",
                "username": "marta_fiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341159420",
                "name": "jo\u00e3o victor",
                "username": "jvmedeiros95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192216110",
                "name": "Heloisa Alencar",
                "username": "heloisaCFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035608888",
                "name": "garcia montalban M.-",
                "username": "Marofemon6Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817074623426822144",
                "name": "semampentecoste",
                "username": "semampentecoste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148274710",
                "name": "jossilcru \u2b50",
                "username": "jossilcru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785550488",
                "name": "jose carlos da silva",
                "username": "joseorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57418306",
                "name": "Anna de Castro",
                "username": "Annapdecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892033108",
                "name": "Dica Nordeste",
                "username": "dicanordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485065743",
                "name": "Atitude FM",
                "username": "dona_emma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367215635",
                "name": "zio praia grill",
                "username": "ZioPraiaGrill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779704225358028800",
                "name": "QUENOTICIAS",
                "username": "QUENOTICIAS_AOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481164076",
                "name": "Jornal Folha",
                "username": "folhavideira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3410355754",
                "name": "Luiz Gilla",
                "username": "LuizGilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28336058",
                "name": "Junior",
                "username": "JotaJr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28853794",
                "name": "\u262dCONTRA TUDO; CONTRA TODOS\u262d",
                "username": "DivinoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32722674",
                "name": "Raul Bianchi",
                "username": "goleiroverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148789667",
                "name": "S\u00e9rgio Videomaker",
                "username": "sergiovideomake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620558805",
                "name": "Luciano Candisani",
                "username": "LCandisani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37400272",
                "name": "Xl noticias",
                "username": "divulgapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109029602",
                "name": "\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddc0\ud835\uddc2\ud835\uddcb\ud835\uddc5",
                "username": "DAEINGUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791325277695598592",
                "name": "Gusarapodesign",
                "username": "gusarapodesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436031095",
                "name": "Robson Dantas",
                "username": "RobsonDantasHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549385082",
                "name": "Glauber Augusto Lira",
                "username": "LiraGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393675026",
                "name": "Vit\u00f3ria Maria",
                "username": "Vitoriamveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300909530",
                "name": "Ramiro Jurado OK",
                "username": "Ramiro_JuradoOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293304269",
                "name": "ningu\u00e9m liga",
                "username": "_thaailine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262349469",
                "name": "Mariany Cruz",
                "username": "MarianyCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615735452",
                "name": "jess",
                "username": "jessoarees20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695263385399730176",
                "name": "T\u00e9fo Turismo e Transportes",
                "username": "tefoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63361640",
                "name": "nathy",
                "username": "wasfunny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381849271",
                "name": "Ivanomus",
                "username": "Ivannerot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690693186",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "j_correiodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133536630",
                "name": "Ms. Dal Ponte",
                "username": "Msdalponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140125610",
                "name": "Raymone.",
                "username": "FrancoFeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64118456",
                "name": "Reynaldo Pires",
                "username": "reynaldopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347977052",
                "name": "Cal\u00e1bria",
                "username": "cepcalabria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817810777256108033",
                "name": "Jonathan Porto",
                "username": "JonathanPorto77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258820724",
                "name": "Willam Braga",
                "username": "willambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129433079",
                "name": "thais fialho",
                "username": "fialhothais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346739653",
                "name": "Kiwill",
                "username": "Wiill_Barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097545932",
                "name": "Maranh\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "imasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875227",
                "name": "Dolfo Carioca",
                "username": "Dolfo_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33721576",
                "name": "Henrique Haddefinir",
                "username": "Haddefinir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3535668256",
                "name": "lab di biolologia",
                "username": "labdibiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775967901207724032",
                "name": "INTEGRALL",
                "username": "PT_INTEGRALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243393768",
                "name": "RoCa",
                "username": "RoCa2504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116517112",
                "name": "Mariale",
                "username": "MarialeCad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117490939",
                "name": "Rosas Para el Alma",
                "username": "Rosasparaelalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85371996",
                "name": "Folha do Estado",
                "username": "folhadoestadoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543666769",
                "name": "Thomas",
                "username": "DunneThomass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424042329",
                "name": "Federico Lago",
                "username": "lago_federico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922317097",
                "name": "M A R I",
                "username": "mariana__csp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272439409",
                "name": "Gabriela \ud83d\udc33",
                "username": "gabiijulianii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426142696",
                "name": "Marquioro",
                "username": "mqnatann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188451022",
                "name": "Cinderela Goiana",
                "username": "Higor_bob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28524562",
                "name": "Tyler Ockenden",
                "username": "Tyler_Ockenden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365293856",
                "name": "Pitbull Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wendellgjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433035663",
                "name": "Joao Swamy Miranda",
                "username": "JoaoSwamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520582665",
                "name": "leite compensado",
                "username": "silveiraloan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58826410",
                "name": "filipe com i",
                "username": "fylipww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303962795",
                "name": "Milexx",
                "username": "MileForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211304247",
                "name": "chica",
                "username": "chikangunya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71528245",
                "name": "Quel Sanches",
                "username": "quelsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156286073",
                "name": "MaruCoro\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\u2665\ufe0f",
                "username": "MaruCoronel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3399956625",
                "name": "Paris",
                "username": "manuparisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192367166",
                "name": "Luisa",
                "username": "LuisaMacedo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448896933",
                "name": "fodamseospostais",
                "username": "fodamsepostais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582279105",
                "name": "Clara",
                "username": "reissclaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495032506",
                "name": "ThisOldFarmhouse \ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf1e",
                "username": "ThisOldFarmhaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46335217",
                "name": "nilson alves",
                "username": "nilsonalves1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712700106",
                "name": "Correio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "correioamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667898",
                "name": "Antonio Carlos Matos",
                "username": "acmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473449697",
                "name": "CARLOS ARGENTI PEREI",
                "username": "CARLOSARGENTIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515446821",
                "name": "Donato cutrone Neto",
                "username": "DcnNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549389668",
                "name": "GUITFLIX",
                "username": "pablorocha1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259363494",
                "name": "wOne.pt",
                "username": "wOnept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389911110",
                "name": "Valmir da Silva Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus, Fam\u00edlia,",
                "username": "valmirmarceland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394904518",
                "name": "marcos verissimo fig",
                "username": "marcosrosaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339842926",
                "name": "Leonel Carvalho Jr.",
                "username": "leocarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298901948",
                "name": "Ulysses",
                "username": "ulyssesfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560137529",
                "name": "EvaineTIM beta",
                "username": "EvaineTIMbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820792527162896384",
                "name": "Hernando J\u00e1come",
                "username": "JacomeHernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23990340",
                "name": "Jonas Furlan",
                "username": "JonasFurlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96344263",
                "name": "Iara F. Beloti",
                "username": "iabeloti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566941080",
                "name": "Adrian",
                "username": "Adrianarcanob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839578186",
                "name": "Conclusi\u00f3n",
                "username": "ConclusionRos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1643907805",
                "name": "red de emergencias",
                "username": "emergenciasAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504708522",
                "name": "Diego Fiori \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dhfiori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523503530",
                "name": "Lisandro Leoni",
                "username": "LisandroLeoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415881274",
                "name": "Tr\u00e1nsito Rosario",
                "username": "TransitoRosari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258173870",
                "name": "Tr\u00e1nsito Rosario",
                "username": "TransitoRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766130015847215104",
                "name": "Rosario Despierta #BastaDeMuertes",
                "username": "rosariodesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492514661",
                "name": "Monica Alvarado \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c",
                "username": "MAlvaradoMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157265738475941888",
                "name": "MoviRosario",
                "username": "MoviRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059259194",
                "name": "vande",
                "username": "vandepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740260101827616769",
                "name": "@elguardian.us",
                "username": "elguardian_us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450797636",
                "name": "Jairo L. G\u00e4rtner",
                "username": "Jairo_Imitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874552800",
                "name": "Alexsandro Menezes",
                "username": "alexmenezsauto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100528604",
                "name": "Wendell",
                "username": "WendellBnvds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19973967",
                "name": "Tiago Caetano \ud83d\udea9",
                "username": "tiagocaetanoCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199237922",
                "name": "M\u00e1rcio Oliveira",
                "username": "marcios19123184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722790",
                "name": "Liz Fernandes",
                "username": "luzegito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522560919",
                "name": "Sergio Reis",
                "username": "sergioreis33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110363165",
                "name": "Ricardo Peruch",
                "username": "PeruchRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114121",
                "name": "Bon Vivant",
                "username": "Bon_Vivant_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829867676",
                "name": "evandro passos",
                "username": "evandropassos4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016369917",
                "name": "Ronnei Brito",
                "username": "ronneibrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347256918",
                "name": "SIGO DEVOLTA#TIMBETA",
                "username": "OthelinoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813445076949102594",
                "name": "Celebridades Online",
                "username": "Celebridadesup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564128166",
                "name": "Henrique.Soares",
                "username": "Henrique3246303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864703216",
                "name": "regina maria tardin",
                "username": "reginatardin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230785185",
                "name": "Ad\u00e3o Barbosa",
                "username": "skuish_lanhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162117199",
                "name": "B\u00e1rbara Eugenia",
                "username": "barbaraeugenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808443864143040512",
                "name": "Patriot Minion",
                "username": "PatriotMinion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542584353",
                "name": "Jose prata",
                "username": "prata_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515994640",
                "name": "Jorge Salema",
                "username": "jorge_salema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68969784",
                "name": "Drycca Paix\u00e3o \ud83d\udc95",
                "username": "dryccapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202708368",
                "name": "Samuel Rivera",
                "username": "dicesamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183028770",
                "name": "Hey, Saulo",
                "username": "EiSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637258611",
                "name": "lourdes",
                "username": "loourdesrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348242599",
                "name": "Floresta Noticias",
                "username": "Florestnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432372232",
                "name": "Ninja Loira",
                "username": "mochila_ninja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163608512",
                "name": "Fabio BRT Car\u00eas",
                "username": "FabioCares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140872444",
                "name": "malasafraia",
                "username": "DuuGeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79751511",
                "name": "Lilian F. Bizetti",
                "username": "lfbizetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261565802",
                "name": "Valittta Ruiz Correa \u2020",
                "username": "ValeeCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303920447",
                "name": "Confector DTPKcrew",
                "username": "confector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595886958",
                "name": "Raquel MG",
                "username": "RaMG3010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26601055",
                "name": "Alex Pongitori",
                "username": "PNGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422869001",
                "name": "Osvaldo Gomes",
                "username": "osgomes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183719794",
                "name": "Douranews",
                "username": "Douranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42101981",
                "name": "andreamguimarae\ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "andreamguimarae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34038709",
                "name": "Dani Bispo",
                "username": "abolonhesa_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91712344",
                "name": "Princesinha do Sub\u00farbio",
                "username": "pigcesinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329832144",
                "name": "Carbono Catorce",
                "username": "CarbonoCatorce1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312751408",
                "name": "Edeildo Silva",
                "username": "edeildo3743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670831414",
                "name": "Gabriela \ud83d\udcab",
                "username": "SempreGabrieIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901553052",
                "name": "Diego Nunes",
                "username": "LordDiNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396670129",
                "name": "geison carvalho",
                "username": "carvalho_geison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22496751",
                "name": "Cinthya Rachel",
                "username": "cinthyarachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791456032027447297",
                "name": "vazcodeleon",
                "username": "GuraboCity1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948299923",
                "name": "FATIMA FERREIRA CARN",
                "username": "CarnFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361624632",
                "name": "Cristelli Bruno",
                "username": "cristellibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478870799",
                "name": "Mary Angela Nery",
                "username": "MaryAngelaNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377995649",
                "name": "riadis dornelles",
                "username": "Riadiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3847232609",
                "name": "Tatiana",
                "username": "tatianitahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55703358",
                "name": "Kleber GaloDF",
                "username": "KleberGaloDFLaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715065148",
                "name": "RIOgale\u00e3o",
                "username": "RIOgaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4445684116",
                "name": "Ariel Lapa",
                "username": "ArielLapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3398958088",
                "name": "Ntur",
                "username": "NturBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74087390",
                "name": "Naughty 'Nuff",
                "username": "JulioelBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567657472",
                "name": "Anto Caballero",
                "username": "anntocaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160709661",
                "name": "Projeto Tamandu\u00e1",
                "username": "ProjetoTamandua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66539965",
                "name": "naluiza",
                "username": "analuizaview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253266341",
                "name": "Anderson Vinicius",
                "username": "_andersonvinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93631720",
                "name": "A Fragata Surprise",
                "username": "cyntia_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152254365",
                "name": "Osmar Pires J\u00fanior",
                "username": "osmarpiresjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52222683",
                "name": "AAAAAAAAAAAAAAAAAAAA",
                "username": "LoserSemIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542170748",
                "name": "Horii Shimai no Gogatsu",
                "username": "Embryous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256492819",
                "name": "nina",
                "username": "n1namd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840836229",
                "name": "Eco Hostel Chapada",
                "username": "Hostel_Capao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135483215",
                "name": "M a \u00ae t i n",
                "username": "Gonza_Domke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279855638",
                "name": "VINIME",
                "username": "vinimorgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94895317",
                "name": "talekin (2-1)",
                "username": "Thxllxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045386217",
                "name": "Winny T\u00e2mara",
                "username": "winnytam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69812936",
                "name": "Alejandro Gamboa",
                "username": "alejandrogm891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365021980",
                "name": "VIVA VIAGENS",
                "username": "vantagensviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20462439",
                "name": "Karol Kaczorowski, Legendary Himbo Detective\u2122",
                "username": "_Lory_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550234883",
                "name": "Ney Cruz",
                "username": "neybcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566901915",
                "name": "Valter Rodrigues",
                "username": "Valtergouveia01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264178320",
                "name": "Jornal Dourados News",
                "username": "douradosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173213746",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "balancogeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150108741",
                "name": "Meche Beltr\u00e1n",
                "username": "MBeltranV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61266984",
                "name": "PreserveMeioAmbiente",
                "username": "PreserveMeioAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921891907",
                "name": "Panturismo",
                "username": "Panturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595530028",
                "name": "Verde Vale Mineiros",
                "username": "VVFMMineiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812444126058860544",
                "name": "Rodrigo Becker",
                "username": "rbsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283183507",
                "name": "Yan",
                "username": "pleasureyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193717091",
                "name": "Michelle Tour",
                "username": "michelletour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78026659",
                "name": "INK",
                "username": "inkcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28235194",
                "name": "Ivo Pereira",
                "username": "ivopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004118867",
                "name": "Blog dos Le\u00f5es",
                "username": "BlogLeoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59910667",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "paulopache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885086928",
                "name": "\u03b1g\u03c5\u0455\u0442\u03b9\u0438\u03b1  \ud83c\udf08",
                "username": "Agusvargas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145729093",
                "name": "Renata Kelly",
                "username": "_Renata_Kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147236313",
                "name": "AGENDA AUTOMOTRIZ \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude91\ud83c\udd98",
                "username": "agendautomotriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Herdeiro do Trono do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udebd",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223659350",
                "name": "Hilda Furac\u00e3o #TheOAisReal",
                "username": "Saymonsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346097040",
                "name": "Larguei Tudo e Fui",
                "username": "LargueiTudoeFui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64316363",
                "name": "Dalila Realino",
                "username": "dalilarealino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126166257",
                "name": "Leonardo Paiva",
                "username": "leof_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130557615",
                "name": "Boioller \ud83e\udd8c",
                "username": "_Boller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574573321",
                "name": "360meridianos",
                "username": "360meridianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589865268",
                "name": "Lara\ud83c\udf39",
                "username": "_gomes_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823873244",
                "name": "beatriz amorim",
                "username": "rehabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522421441",
                "name": "sarinha",
                "username": "sgalkimim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947836154",
                "name": "Robson de Mello \u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "Robson_DeMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2300749199",
                "name": "Maggie",
                "username": "maggiemcgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456683138",
                "name": "ana jullie",
                "username": "eijullie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118672292",
                "name": "Jac\u00f3 Gimennes",
                "username": "jacogimennes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56254348",
                "name": ".",
                "username": "nadiementev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "821916399589294081",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j143k3m642gtgpl7w9xde2wrcrct",
        "oldest_id": "819167979824967680",
        "result_count": 487
    }
}