{
    "data": [
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-11T12:59:45.000Z",
            "id": "819166910323589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Filme do Parque Nacional do Igua\u00e7u produzido para marcar os 78 anos do parque. Assista: https://t.co/Edh5mO9MlM"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2017-01-11T12:31:04.000Z",
            "id": "819159692274532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/to3EqgkVYE"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2017-01-11T12:23:34.000Z",
            "id": "819157802962841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A retirada de ocupa\u00e7\u00f5es irregulares da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 visa proteger a biodiversidade desses locais. https://t.co/dBAHx7pcRZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-11T12:15:20.000Z",
            "id": "819155732851466241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2017-01-11T12:11:18.000Z",
            "id": "819154716705705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/5sq0wYiovr"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2017-01-11T12:05:19.000Z",
            "id": "819153213895086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1939 para conservar o maior remanescente de floresta Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o sul do Brasil, o Parque... https://t.co/nz3AQ9D1ns"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2017-01-11T12:05:12.000Z",
            "id": "819153182517526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/Lw0lNOwSPc https://t.co/rz9yy9d0MM"
        },
        {
            "author_id": "812444126058860544",
            "created_at": "2017-01-11T12:02:58.000Z",
            "id": "819152619679731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/NciCq9kzj9"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2017-01-11T11:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "819144329398775809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@IdemaRN fiscaliza Parrachos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais https://t.co/Q18UuhY1Tx"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2017-01-11T11:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "819143672948264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qxujQaD31D"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2017-01-11T11:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "819142207181619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/svYEDYfWbN"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2017-01-11T11:12:09.000Z",
            "id": "819139831162929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MHFsvpUhzF #am\u00e9rica #brasil #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "816408356608942081",
            "created_at": "2017-01-11T10:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "kellolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "819133211209072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha eterna Namorada, \u2764\u2764\u2764 @kellolo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/LufXefpAIq"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2017-01-11T10:30:12.000Z",
            "id": "819129274015895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude0a O Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 localizado na Serra da Ibiapaba, e possui pontos tur\u00edsticos como... https://t.co/VmrCpEKSWp"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-01-11T10:20:05.000Z",
            "id": "819126730153742340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/LK6vgWdfCG #estadosunidos https://t.co/J8J9QieYRC"
        },
        {
            "author_id": "205858299",
            "created_at": "2017-01-11T09:49:34.000Z",
            "id": "819119050580262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia  #CafeComJornal desafio para Mauro rs, casinha fica no parque nacional da serra do cip\u00f3 MG https://t.co/otOc3vkeU4"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-01-11T09:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "819113939925504001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeza da manh\u00e3. O v\u00e9u de n\u00e9voa. O verde vertiginoso. O azul transparente. @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/vqnykMONj0"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-01-11T09:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "819113631409283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhece assim @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9GnnmXjwus"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-01-11T08:57:13.000Z",
            "id": "819105873037508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Quissam\u00e3 quer ampliar parceria com Parque Nacional... https://t.co/qpD5MAReYq"
        },
        {
            "author_id": "2770730144",
            "created_at": "2017-01-11T08:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "ViniPlugner"
                    }
                ]
            },
            "id": "819103840670744576",
            "in_reply_to_user_id": "756150607614873601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniPlugner e tbm um plugin de /build para quando os admins usarem o comando eles n poderem construir em area protegida."
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2017-01-11T07:58:58.000Z",
            "id": "819091216256159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/34loru7CbK"
        },
        {
            "author_id": "707667426134114304",
            "created_at": "2017-01-11T05:54:10.000Z",
            "id": "819059810863751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 op\u00e7\u00e3o de turismo ecol\u00f3gico no Rio https://t.co/7EFVCZ78ch #ReleaseBr https://t.co/hmvveEjAXo"
        },
        {
            "author_id": "137066495",
            "created_at": "2017-01-11T04:48:49.000Z",
            "id": "819043361688457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia \ud83c\udfd4 \u2744 https://t.co/sL7lOcJsqM"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2017-01-11T04:08:59.000Z",
            "id": "819033336945508353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11/01/1961 - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Emas \u2013 GO."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-01-11T02:18:10.000Z",
            "id": "819005449123090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no Paran\u00e1 pode ter sua dimens\u00e3o reduzida para menos de um ter\u00e7o https://t.co/agLcHTCCDD"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-01-11T00:54:20.000Z",
            "id": "818984355108364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Quissam\u00e3 quer ampliar parceria com Parque Nacional... https://t.co/gfcHG09T6K"
        },
        {
            "author_id": "145729093",
            "created_at": "2017-01-11T00:12:09.000Z",
            "id": "818973736128958465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga do \u2764  #ValeVerde #Nature @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/R9dCurYsVM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-11T00:01:21.000Z",
            "id": "818971021466288129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2017-01-10T23:55:01.000Z",
            "id": "818969427467239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos hoje! Todo brasileiro merece conhece esse Patrim\u00f4nio da #Unesco: https://t.co/gDIvzAbcV7 https://t.co/ff6ylh87K3"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-01-10T23:44:40.000Z",
            "id": "818966820334010373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0 Argentina, agora no Parque Nacional Los Glaciares, visitamos o famoso Perito Moreno\u2026 https://t.co/azcd5diPC8"
        },
        {
            "author_id": "31422644",
            "created_at": "2017-01-10T23:43:27.000Z",
            "id": "818966516154691590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acontece agora em Foz do Igua\u00e7u uma cerim\u00f4nia de celebra\u00e7\u00e3o dos 78 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/CQ9Q4uUUMG"
        },
        {
            "author_id": "275222991",
            "created_at": "2017-01-10T23:41:24.000Z",
            "id": "818966000083369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \ud83d\ude4f @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/WTIsjjzzKP"
        },
        {
            "author_id": "239611280",
            "created_at": "2017-01-10T23:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818964204929552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eda 1. Lo am\u00e9 \ud83c\udf92 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/r7HAafZAu1"
        },
        {
            "author_id": "84968874",
            "created_at": "2017-01-10T23:02:20.000Z",
            "id": "818956169628807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse delicioso caminho verde \u00e9 a porta de entrada da Reserva Extrativista Marinha de Soure. A \u00e1rea est\u00e1 sob os... https://t.co/vxqn9fGrPY"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2017-01-10T22:53:02.000Z",
            "id": "818953825428115457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de voluntario no Parque Nacional Da Serra Geral\n\nLuciano Rocha, Gerson Mendes, Rafael e sua Esposa Janice e sua Filha."
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2017-01-10T22:15:09.000Z",
            "id": "818944291900944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos nesta ter\u00e7a-feira\nLeia na \u00edntegra:https://t.co/bRqdU8hPVy https://t.co/CIbu3Mm47Z"
        },
        {
            "author_id": "42059481",
            "created_at": "2017-01-10T21:56:57.000Z",
            "id": "818939715281965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senta aqui, n\u00e3o tenha tanta pressa \u266a \u266b \u2669\nkk \u2014 se sentindo tranquilo em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/UVAoARWe7O"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "created_at": "2017-01-10T21:27:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "818932176850927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,declarado em 1996,Patrim\u00f4nio Nacional da Humanidade,fez hj 78 anos.Em 2016 + d 1 Milh\u00e3o e 1/2 d turistas visitaram"
        },
        {
            "author_id": "2252290159",
            "created_at": "2017-01-10T21:22:38.000Z",
            "id": "818931076265431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Joshua Tree, \u00e1rvore que d\u00e1 nome ao maravilhoso parque nacional ao sul da\u2026 https://t.co/qFeONpzsEH"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-01-10T21:21:12.000Z",
            "id": "818930717950361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos nesta ter\u00e7a-feira (10)-https://t.co/BwXhejdV6L https://t.co/wW4Gg9gtIL"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-01-10T21:10:37.000Z",
            "id": "818928053426470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/kvVBV4WRU4"
        },
        {
            "author_id": "1031234808",
            "created_at": "2017-01-10T20:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "818921491496632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 chegando meu amor,te amo e \u00e9 nois!!\ud83c\udf89\ud83d\udc6d\u2764 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/CayUQjJstW"
        },
        {
            "author_id": "532474283",
            "created_at": "2017-01-10T20:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818921437578850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada por esse role maravilhoso, voc\u00eas s\u00e3o d+ \ud83d\udc83\ud83d\udd76 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/xJNPEmUpqr"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-01-10T20:44:20.000Z",
            "id": "818921437176229894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 78 anos https://t.co/UQvY9HfgWZ https://t.co/qVcIJSiEhz"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2017-01-10T20:09:13.000Z",
            "id": "818912601405067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de festa! \ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf89\n\nParab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u que est\u00e1 h\u00e1 78 anos encantando pessoas do mundo... https://t.co/aPpBJthesW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-10T20:05:11.000Z",
            "id": "818911585867624449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade protege 185 mil hectares de\u2026 https://t.co/q7YNsYKS8U"
        },
        {
            "author_id": "2274999290",
            "created_at": "2017-01-10T20:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "818911370867605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 m\u00eas do melhor dia \u2764\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf93 que saudades \ud83d\ude22\ud83d\udd19 @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/yYpVCVxtrO"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2017-01-10T19:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818905474041004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refreshing indeed @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/gDj3mlGpeM"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2017-01-10T19:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818905119446147075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Very refreshing @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/9xO2OYuLUf"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-01-10T19:35:04.000Z",
            "id": "818904006416338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha D\u00e1 P\u00e9 realiza plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/nyHkuoIzWI"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2017-01-10T19:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "elapuredehoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "818902937816670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @elapuredehoy Parque Nacional Santos Luzardo, Galeras de Cinaruco #Apure https://t.co/LUEGT0cK53"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2017-01-10T19:27:48.000Z",
            "id": "818902178136027137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 78 anos https://t.co/XjJ5xaOn5Q https://t.co/zwjgvOKGoR"
        },
        {
            "author_id": "993826482",
            "created_at": "2017-01-10T19:20:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818900260097589250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pessoal, hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos! Bora conhecer esta belezura de lugar com a #Via\u00e7\u00e3oPluma! \ud83c\udf8a\ud83c\udf88\ud83c\udf89 #Foz #turismo https://t.co/UjhqfGRCFj"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-10T19:00:41.000Z",
            "id": "818895352904433668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 78 anos nesta ter\u00e7a-feira (10). \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf88https://t.co/yORl0mfW7J"
        },
        {
            "author_id": "885086928",
            "created_at": "2017-01-10T18:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818886840560259074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lugar \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/QR9GERvPJa"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2017-01-10T18:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818883858250792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/YBNz4qlCyd"
        },
        {
            "author_id": "82970481",
            "created_at": "2017-01-10T18:00:01.000Z",
            "id": "818880089073057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 78 ver\u00f5es. https://t.co/3kwOxv02dG"
        },
        {
            "author_id": "761729307974701056",
            "created_at": "2017-01-10T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "818879118473330689",
            "in_reply_to_user_id": "2160991438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolgomees_f ela e uma das \u00faltimas cachoeiras do parque nacional de Itatiaia. Eu fui de carro, n\u00e3o foi dif\u00edcil, foi distante"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-01-10T17:54:41.000Z",
            "id": "818878745750675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78\u00a0anos https://t.co/ATVz7lG994 https://t.co/lQuyVcJ0sU"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2017-01-10T17:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "viajarcorrendo"
                    }
                ]
            },
            "id": "818875606456799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u pelo seu anivers\u00e1rio! RT @viajarcorrendo #viagem #fozdoigua\u00e7u #cataratas https://t.co/dURDHnwupx"
        },
        {
            "author_id": "739696204750159872",
            "created_at": "2017-01-10T17:41:33.000Z",
            "id": "818875438177120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, completa 78 anos de\u2026 https://t.co/ZiM9C3BWIa"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-01-10T17:37:08.000Z",
            "id": "818874329849020417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Vmo8swrwrX"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-01-10T17:13:54.000Z",
            "id": "818868483001905153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Safari de sucesso no parque Nacional de Pilanesberg.\nHoje tivemos a oportunidade de ver rinoceronte... https://t.co/wS90KmX7YO"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-01-10T17:12:45.000Z",
            "id": "818868193766809602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Safari de sucesso no parque Nacional de Pilanesberg.\nHoje tivemos a oportunidade de ver rinoceronte... https://t.co/02W2hp0Mbr"
        },
        {
            "author_id": "178679824",
            "created_at": "2017-01-10T17:08:27.000Z",
            "id": "818867111250554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique e fique no Girassol Gorongosa Lodge And Safari... tenha aqui... https://t.co/KZph6omUD3"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-01-10T17:07:31.000Z",
            "id": "818866873857085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Quissam\u00e3 quer ampliar parceria com Parque Nacional... https://t.co/HcRUWnnkGm"
        },
        {
            "author_id": "142721400",
            "created_at": "2017-01-10T17:06:23.000Z",
            "id": "818866589604909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ama o nosso quadrado. \nE tudo que tem dentro dele!\n\u25fb\u2665\nParque Nacional de Bras\u00edlia &lt;3 \u00c1gua Mineral\nCrepe... https://t.co/XRQI5cdC09"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2017-01-10T16:34:59.000Z",
            "id": "818858688245092354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2017-01-10T16:29:29.000Z",
            "id": "818857302577057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/RQHYJAkWBf"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2017-01-10T16:15:00.000Z",
            "id": "818853660172177409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG oferece programa\u00e7\u00e3o de ver\u00e3o\n\nLeia mais:\n\nhttps://t.co/ioEPmlbgyR https://t.co/h6GZ65R2Jh"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-10T16:06:44.000Z",
            "id": "818851580363554816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo nas alturas do Parque Nacional de Itatiaia: Destinos O parque nacional mais antigo\u2026 https://t.co/BvL5Sb4Iig"
        },
        {
            "author_id": "3005989545",
            "created_at": "2017-01-10T16:03:21.000Z",
            "id": "818850729133821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos https://t.co/JoLxfKjnFZ"
        },
        {
            "author_id": "163102841",
            "created_at": "2017-01-10T16:01:35.000Z",
            "id": "818850282897608705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/omYIT1qkTG"
        },
        {
            "author_id": "100258784",
            "created_at": "2017-01-10T15:47:24.000Z",
            "id": "818846711548407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/wi7yPP7f1b"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2017-01-10T15:42:29.000Z",
            "id": "818845475277193216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; O in\u00edcio da esta\u00e7\u00e3o chuvosa traz o fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia nos cupinzeiros do Parque Nacional das Emas... https://t.co/bJtfdWGDd5"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2017-01-10T15:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 5,
                        "username": "Caritobasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "818843175431376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto @caritobasso -  Parque Nacional Tolhuaca #Chile #Travel #recorrechile #recorramos #Naturaleza #waterfall #Natu\u2026 https://t.co/841q5JWM8m"
        },
        {
            "author_id": "131227462",
            "created_at": "2017-01-10T15:30:01.000Z",
            "id": "818842338458013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante matou nesta ter\u00e7a-feira uma turista indiana no maior parque nacional do Nepal https://t.co/1zlYJG5STO https://t.co/vqJxDRDQXg"
        },
        {
            "author_id": "2269637898",
            "created_at": "2017-01-10T15:29:36.000Z",
            "id": "818842234799980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ma dao una embolia\n\nParque Nacional Secret\u00e1rio de Justi\u00e7a BAFTA #RJTV #MaisTasty #ClipeSeEntregar"
        },
        {
            "author_id": "92080055",
            "created_at": "2017-01-10T15:24:50.000Z",
            "id": "818841034264150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, fundado em 1939, est\u00e1 completando hoje 78 anos.\nUm verdadeiro camarote para o show... https://t.co/1kL8JlV3ps"
        },
        {
            "author_id": "2787691181",
            "created_at": "2017-01-10T15:11:40.000Z",
            "id": "818837722018287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional - Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "77011907",
            "created_at": "2017-01-10T15:05:13.000Z",
            "id": "818836097815834625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  #G1 https://t.co/NbOsrBkLiI"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2017-01-10T15:02:22.000Z",
            "id": "818835382062219266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/HVaKaeqrgN"
        },
        {
            "author_id": "3171868133",
            "created_at": "2017-01-10T14:57:09.000Z",
            "id": "818834067206664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano quero visitar um parque nacional \u263a\ufe0f\ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "163332854",
            "created_at": "2017-01-10T14:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93155692,
                        -19.86391251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "818829104699084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele sorriso torto, de lei. @ C\u00e2nion das Bandeirinhas - Parque Nacional Serra Do Cip\u00f3 https://t.co/I3g5GqCvEg"
        },
        {
            "author_id": "159124125",
            "created_at": "2017-01-10T14:28:36.000Z",
            "id": "818826884003680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei transforma (RESEX) de Canavieiras em (APA) \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/UkkPH9Q4mc"
        },
        {
            "author_id": "1412720624",
            "created_at": "2017-01-10T14:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.63545993,
                        19.11858383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00289871225d3c44"
            },
            "id": "818825552899506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d #travesia2017 @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/N8mNlUqoTo"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-01-10T14:15:10.000Z",
            "id": "818823502363066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos hoje! Todo brasileiro merece conhece esse Patrim\u00f4nio da Unesco: https://t.co/ANAW2MdzAa https://t.co/dduV0pD1mi"
        },
        {
            "author_id": "68024934",
            "created_at": "2017-01-10T14:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4345,
                        -25.6799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818821782622769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em homenagem aos 78 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udca6\ud83c\udf08\ud83c\udf33\ud83e\udd8b\u2026 https://t.co/16L0QgpQnN"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-01-10T14:04:48.000Z",
            "id": "818820893422002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Turismo nas alturas do Parque Nacional de Itatiaia... https://t.co/mZnNWBBMeQ"
        },
        {
            "author_id": "162501791",
            "created_at": "2017-01-10T14:01:31.000Z",
            "id": "818820065428705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foram necess\u00e1rias mais de mil fotos para fazer essa imagem com o \"dia para noite\"no Parque Nacional Yosemite.... https://t.co/ieHpU3HCo5"
        },
        {
            "author_id": "75667878",
            "created_at": "2017-01-10T13:38:40.000Z",
            "id": "818814315700613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coritiba: O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem uma das mais famosas paisagens do mundo, e \u00e9 um patrim\u00f4nio mundial."
        },
        {
            "author_id": "75667878",
            "created_at": "2017-01-10T13:38:39.000Z",
            "id": "818814311942488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coritiba: E hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de 78 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o completa 78 anos \u2026 https://t.co/ZrKIn4GoFm"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2017-01-10T13:36:16.000Z",
            "id": "818813713968988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iHGFxq5Vx5 #G1 https://t.co/E8LEzsEqZo #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "70603588",
            "created_at": "2017-01-10T13:36:13.000Z",
            "id": "818813698366181377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/eMh7X1qDmB #G1 https://t.co/p5RaHuQEVN"
        },
        {
            "author_id": "129815082",
            "created_at": "2017-01-10T13:35:56.000Z",
            "id": "818813629227220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  #G1 https://t.co/z3UD6mszem"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2017-01-10T13:34:20.000Z",
            "id": "818813227077423110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fhClHns7eO #G1 https://t.co/6CX9F29wqf"
        },
        {
            "author_id": "31422644",
            "created_at": "2017-01-10T13:33:55.000Z",
            "id": "818813119145345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem uma das mais famosas paisagens do mundo, e \u00e9 um patrim\u00f4nio mundial."
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2017-01-10T13:33:26.000Z",
            "id": "818813001281245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZ765xZgVt #G1 https://t.co/xM0DOboRGN"
        },
        {
            "author_id": "31422644",
            "created_at": "2017-01-10T13:33:21.000Z",
            "id": "818812976669085705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "E hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de 78 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u! A unidade de conserva\u00e7\u00e3o completa 78 anos de cria\u00e7\u00e3o hoje. https://t.co/UFxugyjKI2"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2017-01-10T13:32:26.000Z",
            "id": "818812747467128835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2026 https://t.co/ikGdC7IpMW"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-01-10T13:32:01.000Z",
            "id": "818812642231980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nfSvnXhATf #G1 https://t.co/5ZJETHEBY8"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-01-10T13:26:14.000Z",
            "id": "818811186007437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 10 de janeiro, \u00e9 dia de dar um abra\u00e7o simb\u00f3lico no Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e1 uma das sete... https://t.co/iM0gEXcoj7"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2017-01-10T13:18:56.000Z",
            "id": "818809349447516161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83c\udf82 Ele foi efetivamente criado em 10 de janeiro\u2026 https://t.co/PifJ7SFJgq"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2017-01-10T13:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 112,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "818807055641411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os turistas estrangeiros representam 40% dos visitantes do parque! Saiba mais na mat\u00e9ria sobre @cataratas_sa no @g1 https://t.co/ADa3YIVfn7"
        },
        {
            "author_id": "80004837",
            "created_at": "2017-01-10T13:00:38.000Z",
            "id": "818804743585857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos de cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/0KccdvmnlB"
        },
        {
            "author_id": "2437053786",
            "created_at": "2017-01-10T12:56:12.000Z",
            "id": "818803629171871749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temer amputa uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia,\nhttps://t.co/lkj7aibGQc"
        },
        {
            "author_id": "49726843",
            "created_at": "2017-01-10T12:37:22.000Z",
            "id": "818798887888687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, que hoje completa 78 anos! https://t.co/lnFjeVpk0r"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2017-01-10T12:34:16.000Z",
            "id": "818798110256328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fhClHns7eO #G1 https://t.co/uVFZDKOpGV"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2017-01-10T12:33:50.000Z",
            "id": "818798002529849345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZ765xZgVt #G1 https://t.co/S5KrncKhcD"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2017-01-10T12:33:20.000Z",
            "id": "818797873261318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expedi\u00e7\u00e3o Ushuaia continua, estivemos visitando o parque Nacional Torres del Pine. A impressionante combina\u00e7\u00e3o... https://t.co/ujAibgma27"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2017-01-10T12:32:48.000Z",
            "id": "818797739534413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2026 https://t.co/iI5quD3yP6"
        },
        {
            "author_id": "70603588",
            "created_at": "2017-01-10T12:31:33.000Z",
            "id": "818797425230024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/eMh7X1qDmB #G1 https://t.co/bL8vdUSdWx"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2017-01-10T12:31:31.000Z",
            "id": "818797416044527616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iHGFxq5Vx5 #G1 https://t.co/Pti4Plybr4 #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-01-10T12:31:01.000Z",
            "id": "818797291892944897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nfSvnXzbKN #G1 https://t.co/mKkvWhBKpa"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2017-01-10T12:30:25.000Z",
            "id": "818797142261321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quissam\u00e3 quer ampliar parceria com Parque Nacional de Jurubatiba - https://t.co/TCYwj6vRIm"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-01-10T12:15:18.000Z",
            "id": "818793337943687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  #G1 https://t.co/GnDjl32bV1"
        },
        {
            "author_id": "142910134",
            "created_at": "2017-01-10T12:08:01.000Z",
            "id": "818791502411395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cinaruco2017 \ud83d\ude0e @ Parque Nacional Santo Luzardo https://t.co/HD0f9S6YQB"
        },
        {
            "author_id": "55047142",
            "created_at": "2017-01-10T11:54:11.000Z",
            "id": "818788021210411011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Igua\u00e7u fazendo aninhos e eu me lembro que nunca fui l\u00e1. Aceito um convite (com tudo pago)"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2017-01-10T11:53:55.000Z",
            "id": "818787953178771457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com\u00a0bolo https://t.co/6kpckWzA3f"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-10T11:50:23.000Z",
            "id": "818787065915703296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2017-01-10T11:36:11.000Z",
            "id": "818783493929005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iHGFxq5Vx5 #G1 https://t.co/F5bdKajiFo #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2017-01-10T11:35:23.000Z",
            "id": "818783292782759937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fhClHns7eO #G1 https://t.co/ETwwPlSrdr"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2017-01-10T11:33:05.000Z",
            "id": "818782714149146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZ765xZgVt #G1 https://t.co/M7XBNek6nN"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2017-01-10T11:33:05.000Z",
            "id": "818782711326314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/yR23I7vnWX #G1 https://t.co/cG9wsx6MxZ"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2017-01-10T11:32:18.000Z",
            "id": "818782513451724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2026 https://t.co/l1WUTGNIYj"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2017-01-10T11:32:17.000Z",
            "id": "818782511279079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo \u2026 https://t.co/J7awUoPVIC"
        },
        {
            "author_id": "70603588",
            "created_at": "2017-01-10T11:31:22.000Z",
            "id": "818782279669518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/eMh7X1qDmB #G1 https://t.co/ktlSbt5Hk8"
        },
        {
            "author_id": "70603588",
            "created_at": "2017-01-10T11:31:21.000Z",
            "id": "818782277534621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/UiFzfzgGgq #G1 https://t.co/RCnDuQJwuR"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2017-01-10T11:31:02.000Z",
            "id": "818782195854802944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "g1: Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/Y3jpbU2ifF #G1 https://t.co/geI7Tp5XBc #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-01-10T11:31:01.000Z",
            "id": "818782190750179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nfSvnXzbKN #G1 https://t.co/2VaJM6v6sx"
        },
        {
            "author_id": "199395445",
            "created_at": "2017-01-10T11:29:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "818781930560831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo #G1 https://t.co/fZg5CzvxhQ"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2017-01-10T11:29:07.000Z",
            "id": "818781713362984960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/ZlQQ04nyhW #G1 https://t.co/HWL8UPpMvz"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-01-10T11:28:34.000Z",
            "id": "818781574988709890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/fXsrBUbfGN #G1 https://t.co/8lgTlLVatv"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2017-01-10T11:25:06.000Z",
            "id": "818780703059906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/c6LPPGbP4P"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-01-10T11:22:16.000Z",
            "id": "818779990116487169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cat\u00e1logo de aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, localizada em Serra Negra no Rio Grande do Norte (RN). https://t.co/o2eDM1qkSs"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2017-01-10T11:15:47.000Z",
            "id": "818778359320612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/0BGPiamrvM https://t.co/1vP83CnobD"
        },
        {
            "author_id": "35263884",
            "created_at": "2017-01-10T11:15:16.000Z",
            "id": "818778230018674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuenMartes 10 Jan 2017Hoy se celebra el 78\u00ba aniversario de Cataratas do Igua\u00e7u uma das 7 maravillas do Mundo    #G1 https://t.co/GTCzQvAuIP"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-10T11:14:10.000Z",
            "id": "818777950485155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo  https://t.co/hF5p5ZDp9j"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-10T11:12:42.000Z",
            "id": "818777581528879106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/M1zlbFgnxS"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-10T11:09:30.000Z",
            "id": "818776776059011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo  https://t.co/7sBdxX3Rv1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-10T11:09:09.000Z",
            "id": "818776687970320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/MFNoy4zipY"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-10T11:08:13.000Z",
            "id": "818776455048024065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo  https://t.co/hF5p5ZDp9j"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-10T11:07:31.000Z",
            "id": "818776280237805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/b78QhaLXWh #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-10T11:07:16.000Z",
            "id": "818776213707751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o completa 78 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira (10). Em 2016, reserva recebeu mais de 1,5 mi de turistas e morado\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-10T11:06:51.000Z",
            "id": "818776109567328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo\" https://t.co/518ocdBi6v"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-01-10T11:03:42.000Z",
            "id": "818775318185971714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/i1b2yu8HSn https://t.co/8quARRbb02"
        },
        {
            "author_id": "2617543705",
            "created_at": "2017-01-10T11:03:14.000Z",
            "id": "818775198635880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional acabou chegou no TT Brasil na posi\u00e7ao 12\nhttps://t.co/oy7tWCfiEF"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2017-01-10T11:01:31.000Z",
            "id": "818774767297822720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/HwM5WdCdXF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-10T11:01:23.000Z",
            "id": "818774735131738113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/BERJhotfX1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-10T11:01:23.000Z",
            "id": "818774734221570049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/k8gnNIiXTx"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2017-01-10T11:00:44.000Z",
            "id": "818774569205059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque da Tijuca oferece in\u00fameras op\u00e7\u00f5es de cachoeiras para aplacar o calor fora das praias lotadas. Nossas dicas: https://t.co/aFXcLR45Nl"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-01-10T10:54:53.000Z",
            "id": "818773099399249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos hoje https://t.co/53ewjlifDw"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-01-10T10:54:05.000Z",
            "id": "818772896659148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/5Q2C1jr7X5"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-01-10T10:52:03.000Z",
            "id": "818772387147743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 comemorado com bolo https://t.co/rkdVdMadFO"
        },
        {
            "author_id": "485639379",
            "created_at": "2017-01-10T10:45:57.000Z",
            "id": "818770851520802817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao nosso Parque Nacional do Igua\u00e7u \n78 Anos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 comemorando mais um anivers\u00e1rio em Pq. Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/KWKxlEZcdO"
        },
        {
            "author_id": "52830157",
            "created_at": "2017-01-10T10:42:32.000Z",
            "id": "818769992552448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/01/1939 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n1941 https://t.co/DMUPy4mHu7"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2017-01-10T10:34:24.000Z",
            "id": "818767942011781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fhClHns7eO #G1 https://t.co/7QMfbwcc3c"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2017-01-10T10:33:16.000Z",
            "id": "818767657818267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZ765xZgVt #G1 https://t.co/ALXxSE81vW"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2017-01-10T10:32:49.000Z",
            "id": "818767546270806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2026 https://t.co/nbps8Bu2PZ"
        },
        {
            "author_id": "70603588",
            "created_at": "2017-01-10T10:31:08.000Z",
            "id": "818767120033083392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/eMh7X1qDmB #G1 https://t.co/lclKoKiojh"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2017-01-10T10:31:04.000Z",
            "id": "818767106703589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iHGFxq5Vx5 #G1 https://t.co/gwVoP48vk7 #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-01-10T10:31:02.000Z",
            "id": "818767095148134402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nfSvnXzbKN #G1 https://t.co/I1IBzBxvFd"
        },
        {
            "author_id": "70603588",
            "created_at": "2017-01-10T10:16:42.000Z",
            "id": "818763490735362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/eMh7X1qDmB #G1 https://t.co/bJRtQwRxbV"
        },
        {
            "author_id": "185164490",
            "created_at": "2017-01-10T10:16:39.000Z",
            "id": "818763475845521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iHGFxq5Vx5 #G1 https://t.co/fjceD9pkqL #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "762687816090484736",
            "created_at": "2017-01-10T10:14:18.000Z",
            "id": "818762883886616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fhClHns7eO #G1 https://t.co/lyKNvbdAKi"
        },
        {
            "author_id": "341050087",
            "created_at": "2017-01-10T10:13:10.000Z",
            "id": "818762600527917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XZ765xZgVt #G1 https://t.co/FH4WwC13J9"
        },
        {
            "author_id": "2926209933",
            "created_at": "2017-01-10T10:12:19.000Z",
            "id": "818762387725631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia fresquinha no g1 d\u00e1 uma conferida !!!! Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2026 https://t.co/chNBVqgSji"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-01-10T10:11:29.000Z",
            "id": "818762178438242305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nfSvnXhATf #G1 https://t.co/Pw6pq5Uryp"
        },
        {
            "author_id": "51481943",
            "created_at": "2017-01-10T09:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5710749,
                        -22.4821203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "818752288227545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagemSSE | Hoje tem mais trilha, pedra, montanha. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb Partiu, Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Yq7Phqa97e"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-01-10T09:31:08.000Z",
            "id": "818752022811811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tUPhz8FAGi #brasil"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-01-10T09:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "Unique"
                    }
                ]
            },
            "id": "818751756016422913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Pescador\"\n\nHoje come\u00e7a para mim e @unique-safaris mais uma \u00e9poca de safaris no Parque Nacional de... https://t.co/rDUJOdL1sd"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2017-01-10T09:11:06.000Z",
            "id": "818746979199176705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/IWv7WAeCDL"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-01-10T08:39:30.000Z",
            "id": "818739026639339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gQMZQQbXCj"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-01-10T08:29:20.000Z",
            "id": "818736469556637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Ns0mQNNyvL https://t.co/19F7rESqcG"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-10T08:29:11.000Z",
            "id": "818736432474890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/YUh4vXQz8j"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-10T08:24:54.000Z",
            "id": "818735353423077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/3eCEHXZr6Q"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-10T08:21:52.000Z",
            "id": "818734592563757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/YUh4vXQz8j"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-01-10T08:18:31.000Z",
            "id": "818733747705094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/srW2rhnyKy"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-01-10T08:17:25.000Z",
            "id": "818733471107403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vou4WViL2c https://t.co/EEBZpBVATV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-10T08:17:24.000Z",
            "id": "818733467492028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o no PR completa 78 anos nesta ter\u00e7a-feira (10). \u00c1rea que encantou desbravador espanhol j\u00e1 pertenceu a um uruguaio."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-10T08:14:11.000Z",
            "id": "818732656120754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/nl2ggo26nd"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-10T08:12:11.000Z",
            "id": "818732155924779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/s9Wu7D0u7z #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-10T08:10:13.000Z",
            "id": "818731657616355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u \" https://t.co/G2SbxLXd8t"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-10T08:02:18.000Z",
            "id": "818729668836806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMuseu da Gravura de Curitiba est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para cursos. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-01-10T08:02:04.000Z",
            "id": "818729610200444931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancia estrangeira marca hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Fwao8AvHJk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-10T01:41:49.000Z",
            "id": "818633915481067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "94837847",
            "created_at": "2017-01-09T23:38:29.000Z",
            "id": "818602876972826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha um professor que te fale pra botar na localiza\u00e7\u00e3o que a foto foi no Parque Nacional da\u2026 https://t.co/ZXIqjCkVCM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-09T23:36:03.000Z",
            "id": "818602265607081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-01-09T22:58:36.000Z",
            "id": "818592839734988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarepagu\u00e1: Prefeitura realiza demoli\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Taquara\nhttps://t.co/bLhDJqqcRB https://t.co/2pqJ1RXSux"
        },
        {
            "author_id": "39501820",
            "created_at": "2017-01-09T22:42:22.000Z",
            "id": "818588754919223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da Enseada do Paragua\u00e7u, na Reserva Extrativista Ba\u00eda do Iguape, foram or\u00e7adas em R$2,6 bilh\u00f5es e est\u00e3o parada\u2026https://t.co/qyEQNn0WZI"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2017-01-09T22:28:12.000Z",
            "id": "818585190931038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfaf TAQUARA \ud83c\udfaf\n\n\ud83d\udea8\ud83d\udea8 CRIME AMBIENTAL SENDO COMBATIDO \ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\n\ud83d\udc49 Prefeitura realiza demoli\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... https://t.co/wFCJf2Uv3M"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-01-09T22:25:34.000Z",
            "id": "818584526662213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura realiza demoli\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Taquara https://t.co/EjEXcicYNC"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:56:30.000Z",
            "id": "818577214040051715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/vQayMyqL2K"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:52:24.000Z",
            "id": "818576181914124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/MmXYImltz4"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:50:50.000Z",
            "id": "818575784151568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/2aM9D3KZdW"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:50:01.000Z",
            "id": "818575582044811268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/TxJqijVf8f"
        },
        {
            "author_id": "841600458",
            "created_at": "2017-01-09T21:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.992941,
                        -16.0135218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "818575326032707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe viver, deixe ficar, deixe estar como estar. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/miru2ZnSq4"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:47:35.000Z",
            "id": "818574966622978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Dx5Eprcdg5"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:45:42.000Z",
            "id": "818574492347797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/de81yUOIO3"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:44:22.000Z",
            "id": "818574159508885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/naLrZq8ooG"
        },
        {
            "author_id": "194783561",
            "created_at": "2017-01-09T21:35:06.000Z",
            "id": "818571827651997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/U6n8zjdZoL"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-01-09T21:07:17.000Z",
            "id": "818564828012740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza demoli\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Taquara https://t.co/NXxzYVJKam"
        },
        {
            "author_id": "79603275",
            "created_at": "2017-01-09T20:45:03.000Z",
            "id": "818559232744259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o lugar o melhor da vida \u00e9 ser feliz e curtir o momento. @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/IcWUfCpAik"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-01-09T20:33:03.000Z",
            "id": "818556213092904961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Prefeitura realiza demoli\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Taquara https://t.co/ZncgdVzlIq"
        },
        {
            "author_id": "2472926304",
            "created_at": "2017-01-09T20:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "818552209734516739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois todo amor e paz est\u00e3o nas coisas mais simples \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/tQe9jx5Kkt"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-01-09T19:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 131,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "818540640061558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas spp. de plan\u00e1rias encontradas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras (SC) e uma na RPPN das Arauc\u00e1rias (PR), ambas vinculadas ao @ICMBio. https://t.co/XZfkxutjP4"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2017-01-09T19:30:04.000Z",
            "id": "818540360754348033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeita F\u00e1tima Pacheco recebeu nesta segunda-feira (9), em seu gabinete, o chefe do Parque Nacional (Parna) da... https://t.co/AlsIydbdrO"
        },
        {
            "author_id": "729074955216916481",
            "created_at": "2017-01-09T18:53:03.000Z",
            "id": "818531046039977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique Conectado | Quissam\u00e3 quer ampliar parceria com Parque Nacional de Jurubatiba -  https://t.co/uj1JqTN3p7 https://t.co/W23Agm2NT8"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-01-09T18:21:25.000Z",
            "id": "818523084395311107",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio tamb\u00e9m foram acionados pela constru\u00e7\u00e3o ilegal do Estaleiro Enseada do Paragua\u00e7u, na Reserva Extrativista Ba\u00eda do Iguape (BA)"
        },
        {
            "author_id": "1967932645",
            "created_at": "2017-01-09T17:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "818512876952580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favor\u00e1vel \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/YpDpc1yUuQ"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2017-01-09T17:20:20.000Z",
            "id": "818507712338284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia\nEm meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Tayrona, encontram-se os Ecohabs, meios... https://t.co/xr6mofG6Rd"
        },
        {
            "author_id": "3620813657",
            "created_at": "2017-01-09T16:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "818491340782792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mergulho na maromba \ud83d\udca6 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2OM5y7VhJ7"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2017-01-09T15:59:01.000Z",
            "id": "818487247431352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o integrada desocupa 5 milh\u00f5es de m\u00b2 de \u00e1reas p\u00fablicas na reserva biol\u00f3gica Parque Ezechias Heringer, no Guar\u00e1: https://t.co/XiH6Rm5Tgd"
        },
        {
            "author_id": "142708539",
            "created_at": "2017-01-09T15:01:45.000Z",
            "id": "818472838638305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela resid\u00eancia mobiliada em condom\u00ednio com \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Possui 03 su\u00edtes com arm\u00e1rios planejados,... https://t.co/NmlkunuDWv"
        },
        {
            "author_id": "745484080624459779",
            "created_at": "2017-01-09T14:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "lunakkjk"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "MuambaDoTurco"
                    }
                ]
            },
            "id": "818465356276699136",
            "in_reply_to_user_id": "633386085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lunakkjk @MuambaDoTurco pega um parque nacional em horario de pico"
        },
        {
            "author_id": "49820628",
            "created_at": "2017-01-09T14:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818459107753652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguaz\u00fa Falls\ud83d\udca6\ud83c\udf8b #igu\u00e7u #spamcataratenho @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PAVBIlblKa"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2017-01-09T13:15:12.000Z",
            "id": "818446022942883840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "S\u00e9rie #PartiuF\u00e9rias mostra passeio radical no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, que completa 78 anos nesta ter\u00e7a (10) https://t.co/Uwj2ivjlGz https://t.co/7Z3EVxVG6F"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2017-01-09T13:13:27.000Z",
            "id": "818445582016643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 01/04/2017 - IPERO/SP\nHist\u00f3ria e natureza no interior de S\u00e3o Paulo para voc\u00ea... https://t.co/kzzp9RDQtD"
        },
        {
            "author_id": "430053245",
            "created_at": "2017-01-09T13:01:37.000Z",
            "id": "818442602978672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje pelos 7 patrim\u00f4nios naturais da Unesco no Brasil!\n\nPARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (PR)\nEleita uma das sete novas... https://t.co/fSNJqSyY0b"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-01-09T13:01:35.000Z",
            "id": "818442596678848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gatos selvagens d\u00e3o mais pinta em \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/kCL50gUuc3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-09T12:51:16.000Z",
            "id": "818439999993610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 78 anos na ter\u00e7a-feira (10). Conhe\u00e7a trilha que leva \u00e0 mais famosa das quedas, a Garganta do Diabo."
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2017-01-09T11:48:20.000Z",
            "id": "818424164067504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA \u2013 CE https://t.co/udCoajGEcD"
        },
        {
            "author_id": "115808824",
            "created_at": "2017-01-09T11:43:20.000Z",
            "id": "818422905017012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CachoeiraDoHorto #FlorestaDaTijuca #SobreOntem #Trilha @ Cachoeira do Horto,Parque Nacional da\u2026 https://t.co/sugiLvgjiU"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-09T11:25:00.000Z",
            "id": "818418292012380161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um nascer do sol assim, n\u00e3o d\u00e1 uma vontade de largar tudo e ir correndo para o Parque Nacional de Superag\u00fci (PR)? https://t.co/AwrE4VF0Fq"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-01-09T11:21:05.000Z",
            "id": "818417306292207620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vGxyqYWy9G https://t.co/ZajQCOX89J"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-09T11:16:25.000Z",
            "id": "818416128187891713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2017-01-09T11:14:30.000Z",
            "id": "818415647461871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional da Tijuca - 2017 Uma trilha fantastica e refrescante."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-01-09T10:59:44.000Z",
            "id": "818411932390662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional reajusta valor do transporte e estacionamento\nhttps://t.co/XXu06N4h5p https://t.co/jvW5yvhiCg"
        },
        {
            "author_id": "4914134962",
            "created_at": "2017-01-09T10:55:47.000Z",
            "id": "818410936834912258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bom dia brasil tava falando de um parque nacional e eu comecei a chorar q saudades de parks"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-01-09T09:52:23.000Z",
            "id": "818394983891927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Especial: Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s garante sobreviv\u00eancia a 3,5 mil fam\u00edlias com sustentabilidade https://t.co/HT6loS8UbB"
        },
        {
            "author_id": "174084461",
            "created_at": "2017-01-09T09:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818394267525779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TLiOQqrWUJ"
        },
        {
            "author_id": "1250483336",
            "created_at": "2017-01-09T09:30:47.000Z",
            "id": "818389546220011522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/TYUYJ5C1wZ"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2017-01-09T09:28:04.000Z",
            "id": "818388864641486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Hu\u2026 https://t.co/Ph236ISFco https://t.co/dvOPDmkWPk"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-01-09T06:21:12.000Z",
            "id": "818341836892864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha, capt. 1 - #Namibia https://t.co/c8v5gNsll3 #africa #destinos"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-01-09T05:30:48.000Z",
            "id": "818329153988608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "573827025",
            "created_at": "2017-01-09T03:35:46.000Z",
            "id": "818300202352308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/fIX3XMA0yj"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-01-09T02:03:18.000Z",
            "id": "818276932802539522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos o ano novo no Chile e seguimos ao Parque Nacional Torres del Paine onde ficamos alguns\u2026 https://t.co/z3g9ZGSVYX"
        },
        {
            "author_id": "122941069",
            "created_at": "2017-01-09T01:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "subversylvia"
                    }
                ]
            },
            "id": "818264961306808322",
            "in_reply_to_user_id": "636366737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@subversylvia siiiiim! Tem um parque na serra do cip\u00f3, chamado parque nacional da serra do cip\u00f3! \"Entrada free temporariamente\""
        },
        {
            "author_id": "3240868828",
            "created_at": "2017-01-09T00:19:32.000Z",
            "id": "818250818671509504",
            "in_reply_to_user_id": "482435126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovitrs parque nacional de Nova Igua\u00e7\u00fa?"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2017-01-09T00:06:48.000Z",
            "id": "818247614802042886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal alterou limites de quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o do bioma e criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/FcOT4W4Zey"
        },
        {
            "author_id": "349119926",
            "created_at": "2017-01-08T23:12:45.000Z",
            "id": "818234014070960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Lagos - Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n\nO Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional... https://t.co/QNGS4hH7P2"
        },
        {
            "author_id": "349119926",
            "created_at": "2017-01-08T23:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38888264,
                        -22.35583095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "818233993682358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Lagos - Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n\nO Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de\u2026 https://t.co/rERtQn7yAA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-08T23:01:54.000Z",
            "id": "818231284187234305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-01-08T22:46:48.000Z",
            "id": "818227483275395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/MGFdb47oj7 https://t.co/K5PIDtNhLi"
        },
        {
            "author_id": "206724569",
            "created_at": "2017-01-08T22:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "818227261115666436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do cip\u00f3! \ud83c\udf40\u2764 #encontro #formandosUFV #30anos\u2026 https://t.co/I6vKv4TqHT"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-01-08T22:39:19.000Z",
            "id": "818225598669520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/tm4yGYtl0U https://t.co/31Q9nQVahX"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-01-08T22:39:19.000Z",
            "id": "818225597608431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/MfPcTKOPTs https://t.co/vsT7BDTGKW"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2017-01-08T22:31:17.000Z",
            "id": "818223576327327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam 20 pessoas \nno Parque Nacional da Tijuca https://t.co/79cxGO2tx1 #justica"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2017-01-08T22:30:54.000Z",
            "id": "818223483146608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO: Homens armados roubam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca \n\nhttps://t.co/zQwuRlv7Jc"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2017-01-08T22:28:41.000Z",
            "id": "818222923630546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xLyf51rtiK #rio https://t.co/yB8hvrg7TT"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-01-08T22:22:19.000Z",
            "id": "818221321960194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca #jornalOGlobo https://t.co/c6mowkTELE"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2017-01-08T22:22:08.000Z",
            "id": "818221274409250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EDRUajJiJw https://t.co/6MSNPg1kwg"
        },
        {
            "author_id": "2347256918",
            "created_at": "2017-01-08T22:22:06.000Z",
            "id": "818221266347782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/90xhsRLcB8 https://t.co/jPrakt8sTx"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-01-08T22:22:06.000Z",
            "id": "818221265139863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8TmID3FEC6 https://t.co/expTO7MYWD"
        },
        {
            "author_id": "67695253",
            "created_at": "2017-01-08T22:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81277636,
                        -14.17680934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "818218539584614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c h a p a d a s \u2764\ufe0f\ud83c\udf43\u2728\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/8St04HcGYd"
        },
        {
            "author_id": "564128166",
            "created_at": "2017-01-08T22:11:08.000Z",
            "id": "818218506135080962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/MyaynBYSTh https://t.co/iAH5qCozGY"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-01-08T22:10:22.000Z",
            "id": "818218312035434500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/XOwBrnhlIM"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-01-08T22:07:55.000Z",
            "id": "818217699595538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/J1Qtazh2Hh https://t.co/tEePtKsSnE"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-01-08T22:07:52.000Z",
            "id": "818217683539791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens armados roubam vinte pessoas no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ea2qDkQArW https://t.co/zu7VJKzk36"
        },
        {
            "author_id": "1686584606",
            "created_at": "2017-01-08T22:02:17.000Z",
            "id": "818216281220481024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbas rosas, lindo trote dominical @ Monumento Natural Dos Lagunas https://t.co/V799fd5oIT"
        },
        {
            "author_id": "1368422586",
            "created_at": "2017-01-08T21:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818201298130583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/JXVvV5h0Ch"
        },
        {
            "author_id": "1368422586",
            "created_at": "2017-01-08T21:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818201151518679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/jZaaqtn3wZ"
        },
        {
            "author_id": "1368422586",
            "created_at": "2017-01-08T21:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818200997348646916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/No09tYkSPi"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-01-08T21:00:41.000Z",
            "id": "818200779462995971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impasse com governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/DjTiUXkSiA"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-01-08T21:00:02.000Z",
            "id": "818200614240817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impasse com governo de Goi\u00e1s amea\u00e7a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/Ghb0868xmO"
        },
        {
            "author_id": "1368422586",
            "created_at": "2017-01-08T20:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818200603360903171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/iQ0xBhZKVc"
        },
        {
            "author_id": "1368422586",
            "created_at": "2017-01-08T20:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818200229996589057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/gTBoLoFaKx"
        },
        {
            "author_id": "40304303",
            "created_at": "2017-01-08T20:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "818196235584700417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz Do Igua\u00e7u 2017 - Foi Massa!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/VXTnBKgcW3"
        },
        {
            "author_id": "733916113",
            "created_at": "2017-01-08T20:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5710749,
                        -22.4821203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "818186138875793413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/em7lXDdcyo"
        },
        {
            "author_id": "4706218587",
            "created_at": "2017-01-08T19:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34538094,
                        -22.95229772
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "818171385071616001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os https://t.co/is3fXxbfyI"
        },
        {
            "author_id": "618428229",
            "created_at": "2017-01-08T18:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42206231,
                        -20.33600152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "818166509147160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra https://t.co/SQGSB92Lno"
        },
        {
            "author_id": "2914638767",
            "created_at": "2017-01-08T18:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.992941,
                        -16.0135218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "818162282983202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma, a vida vai trazer o que voc\u00ea merece. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GjHYXVavic"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-08T17:24:25.000Z",
            "id": "818146352358113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "3411360221",
            "created_at": "2017-01-08T17:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "818144879675056129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade define \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qKT2H0GTwo"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818140118301151234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sorriso mais lindo do mundo\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/X9JhLhKRIB"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818139812154773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a pose d\u00e1 modelo\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/dgoiLgluUZ"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818139650103660546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beijinho doce que ela tem\ud83c\udfb5 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/wHxB5FaKQW"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:56:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818139431630700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Bico\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/lHv1I1Uiml"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818139209265451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priminha \u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/TQkzsfJCNl"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818139044341223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em familia\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/4nhIM63obE"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818138674659467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do lanche!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/FYW2kwuYj7"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T16:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818138441804288001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a onda que ela tira na serra!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/Oobc1Cdmem"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-01-08T15:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 104,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "818118778257080326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 administrada pelo ICMBio https://t.co/trWFoVjVnv via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "127671827",
            "created_at": "2017-01-08T15:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818115514065043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele tibum! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MwA5xcjGd4"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2017-01-08T13:45:44.000Z",
            "id": "818091319734181892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Expedi\u00e7\u00e3o Ushuaia ainda teve o Passeio at\u00e9 parque nacional e o trem do fim do mundo. Alcan\u00e7amos Punta Arenas e... https://t.co/SP1LYbIP4O"
        },
        {
            "author_id": "527628675",
            "created_at": "2017-01-08T12:42:25.000Z",
            "id": "818075384919035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem uma esta\u00e7\u00e3o ecologica em rio grande, eu preciso ir la"
        },
        {
            "author_id": "57825295",
            "created_at": "2017-01-08T12:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96725223,
                        -22.41072674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "818066173971615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os!!!\n#Father #daugther #water #rj #serra #teresopolis @\u2026 https://t.co/qxzTbJlDYA"
        },
        {
            "author_id": "262451577",
            "created_at": "2017-01-08T11:59:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "818064602219053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u / Foz do Igua\u00e7u - PR. H\u00e1 informa\u00e7\u00f5es, que pelo lado da Argentina, as Cataratas seriam ainda mais bonitas. https://t.co/kugWW8Rf3U"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2017-01-08T11:01:40.000Z",
            "id": "818050032310120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/QT1qjupktK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-08T11:01:31.000Z",
            "id": "818049992933916674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/J96MmdMp8A"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-08T11:01:30.000Z",
            "id": "818049988454416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/yPekcAKRT4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-08T11:01:22.000Z",
            "id": "818049953624969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2614617248",
            "created_at": "2017-01-08T06:31:45.000Z",
            "id": "817982104923475970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disseram aqui pra geral estar de p\u00e9 \u00e0s 7:00 pra irmos ao Parque Nacional \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "168769979",
            "created_at": "2017-01-08T01:18:58.000Z",
            "id": "817903390231580678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas panimavida monumento natural el morado #conaf https://t.co/4YfzTUThkE"
        },
        {
            "author_id": "63950314",
            "created_at": "2017-01-08T01:17:50.000Z",
            "id": "817903104502820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional Sete Cidades,\u00a0Piau\u00ed / Brazil (by Luiz Felipe Sahd). https://t.co/NozbJECKmQ"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2017-01-08T01:15:56.000Z",
            "id": "817902625031147521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite: Lan\u00e7amento da publica\u00e7\u00e3o\n\n\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Santa Teresa - A contribui\u00e7\u00e3o dos... https://t.co/tg8bPuGS2Y"
        },
        {
            "author_id": "707334309145931776",
            "created_at": "2017-01-08T01:14:01.000Z",
            "id": "817902144175149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u .. Paran\u00e1! https://t.co/iGoURXYEbX"
        },
        {
            "author_id": "128447924",
            "created_at": "2017-01-08T00:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "817891013264048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/O4lj4wLmcK"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2017-01-08T00:29:41.000Z",
            "id": "817890987301306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros Via Pedal (JAN/2017)\n\nParque Nacional do Itatiaia... https://t.co/rBwTzvbJgb"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2017-01-08T00:17:18.000Z",
            "id": "817887870987935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite: Lan\u00e7amento da publica\u00e7\u00e3o\n\n\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Santa Teresa - A contribui\u00e7\u00e3o dos... https://t.co/PzfVeBzRYi"
        },
        {
            "author_id": "100676152",
            "created_at": "2017-01-07T23:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "817876478515888129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NevadoDeToluca #Triatlon #Training #Ironman #M\u00e9xico #VisitaM\u00e9xico @ Parque Nacional Nevado de\u2026 https://t.co/jI18IXGqoy"
        },
        {
            "author_id": "80448705",
            "created_at": "2017-01-07T23:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.84733443,
                        10.33537246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "817875673306058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMG-001\n2017 @ Parque Nacional Marino Las Baulas, Playa Grande https://t.co/dQJ3WuxKcF"
        },
        {
            "author_id": "777980090613370880",
            "created_at": "2017-01-07T23:05:03.000Z",
            "id": "817869688281690113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional \u00e9 t\u00e3o lindo aaaaa"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-01-07T23:03:30.000Z",
            "id": "817869295984242691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CORRE\u00c7\u00c3O: S\u00e1bado tivemos 616 visitantes no Parque Nacional de Aparados da Serra\n#PNAS #PNSG\n#ParquesNacionais\n#NationalParks"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-07T22:50:27.000Z",
            "id": "817866015098933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "22138338",
            "created_at": "2017-01-07T22:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81277636,
                        -14.17680934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "817861774645088260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\ufe0f @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/g0CQXZyOyH"
        },
        {
            "author_id": "49820628",
            "created_at": "2017-01-07T22:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "817860850702815236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguaz\u00fa falls\ud83d\udca6\ud83c\udf8b #iguazufalls #brasil @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PVGlXXCKwy"
        },
        {
            "author_id": "130980753",
            "created_at": "2017-01-07T22:05:57.000Z",
            "id": "817854813765517313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre lugares que vejo a m\u00e3o de Deus... Flona - Floresta Nacional.\u2026 https://t.co/OVMuQZ3On7"
        },
        {
            "author_id": "246879760",
            "created_at": "2017-01-07T21:55:09.000Z",
            "id": "817852098381496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer: Fazenda Ipanema \u00e9 op\u00e7\u00e3o de passeio na regi\u00e3o &gt;&gt; https://t.co/1gHxYfmzj0 https://t.co/ZbidQAlnVM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-07T21:50:10.000Z",
            "id": "817850844200792066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-01-07T21:18:10.000Z",
            "id": "817842788645670915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos-selvagens convivem entre si, se humanos deixarem: https://t.co/i1uKDAu4iT"
        },
        {
            "author_id": "15433542",
            "created_at": "2017-01-07T21:12:51.000Z",
            "id": "817841450436149249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata V\u00e9u da Noiva/Bride's Veil Fall Parque Nacional de\u2026 https://t.co/Bcjc0iJOjF"
        },
        {
            "author_id": "71424546",
            "created_at": "2017-01-07T19:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "817809147722743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\u2764 #tb @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/Krr7xxiRRj"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2017-01-07T18:11:13.000Z",
            "id": "817795743171813378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83d\ude97\u267b\ud83d\udd49 @ Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/RxIhMHEZMn"
        },
        {
            "author_id": "3905070557",
            "created_at": "2017-01-07T17:24:46.000Z",
            "id": "817784053529190401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio leve.. \u2600\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/6pz8YP02zs"
        },
        {
            "author_id": "2854743400",
            "created_at": "2017-01-07T16:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "817771684354723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salva Cachoeira !!!! #Fa\u00edsca (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/id7SMyzQfT"
        },
        {
            "author_id": "3341973185",
            "created_at": "2017-01-07T16:20:49.000Z",
            "id": "817767957912756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrac\u00e7\u00e3o de DNA de um indiv\u00edduo para poder se conhecer. No Parque Nacional das Quirimbas (#Taratibu). https://t.co/gjIJAvZWbC"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2017-01-07T16:19:50.000Z",
            "id": "817767710100750341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/QQWRgFkNl4"
        },
        {
            "author_id": "365141455",
            "created_at": "2017-01-07T15:45:12.000Z",
            "id": "817758996744572929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva!\nParque Nacional de Itatiaia/ RJ @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/m4vCaI2CHO"
        },
        {
            "author_id": "365141455",
            "created_at": "2017-01-07T15:43:52.000Z",
            "id": "817758658494943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maromba! Itatiaia/RJ Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/nYlkcx5xWR"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-07T15:17:59.000Z",
            "id": "817752148628934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/UE40uXMWJ5"
        },
        {
            "author_id": "769911553",
            "created_at": "2017-01-07T15:00:04.000Z",
            "id": "817747636967145473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Old Faithful em Wyoming \u00e9 um dos g\u00eaiseres mais famosos do Parque Nacional de Yellowstone, regularmente lan\u00e7ando... https://t.co/oiUZfttDs9"
        },
        {
            "author_id": "1554080642",
            "created_at": "2017-01-07T14:44:48.000Z",
            "id": "817743797224435713",
            "in_reply_to_user_id": "1554080642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de  Fauna, Reserva de Desenvolvimento sustent\u00e1vel, Reserva Particular, Reserva de Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "1554080642",
            "created_at": "2017-01-07T14:43:33.000Z",
            "id": "817743481024237568",
            "in_reply_to_user_id": "1554080642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "moradores.\nEx: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00c1rea de relevante Interesse Ecol\u00f3gico, Floresta Nacional ou Estadual, Reserva Extrativista, +"
        },
        {
            "author_id": "1554080642",
            "created_at": "2017-01-07T14:41:12.000Z",
            "id": "817742889572859904",
            "in_reply_to_user_id": "1554080642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biol\u00f3gica, Parque Nacional ou Estadual, Monumento Natural e Ref\u00fagio de vida silvestre. +"
        },
        {
            "author_id": "1554080642",
            "created_at": "2017-01-07T14:40:35.000Z",
            "id": "817742733859233792",
            "in_reply_to_user_id": "1554080642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC de uso integral\n\nPreservar a natureza com uso de forma indireta, n\u00e3o podem ser habitadas pelo homem. \nEx: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, Reserva +"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2017-01-07T13:30:03.000Z",
            "id": "817724983157948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral da Caatinga localizada no Rio... https://t.co/3k1nFFQNA7"
        },
        {
            "author_id": "37204718",
            "created_at": "2017-01-07T13:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48420764,
                        -22.61312289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "817723504699260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bocaina #ru\u00ednas #lugaresesquecidos @ Parque Nacional Serra Da Bocaina https://t.co/F9rhwBZm9m"
        },
        {
            "author_id": "76828972",
            "created_at": "2017-01-07T13:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56727,
                        -22.490084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "817719007453163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "360 graus no Mirante do \u00daltimo Adeus  do Parque Nacional de Itatiaia : que bonito e revigorante\u2026 https://t.co/VB7syf2YSR"
        },
        {
            "author_id": "59264951",
            "created_at": "2017-01-07T12:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "817714648178954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/G93YwbLoOR"
        },
        {
            "author_id": "1708235168",
            "created_at": "2017-01-07T12:39:01.000Z",
            "id": "817712141100838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bosque da Barra \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de 50 hectares situado na Barra... https://t.co/JTCkky1I5o"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2017-01-07T12:01:05.000Z",
            "id": "817702595217203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yoho \u00e9 um parque nacional canadense localizado nas Montanhas Rochosas que faz divisa com outros... https://t.co/nazIE669m6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-07T10:50:26.000Z",
            "id": "817684815499632641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "904681441",
            "created_at": "2017-01-07T10:43:59.000Z",
            "id": "817683192064995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente ia no parque nacional mas eu tava com um puta medo de ver uma cobra l\u00e1, aranha e p\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "155959552",
            "created_at": "2017-01-07T09:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "817669684644483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem 2017 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/z2BB3INsTD"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2017-01-07T09:21:53.000Z",
            "id": "817662530889875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta tivemos 306 visitantes no Parque Nacional de Aparados da Serra\n#PNAS #PNSG\n#ParquesNacionais\n#NationalParks"
        },
        {
            "author_id": "129037344",
            "created_at": "2017-01-07T09:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "817660980121534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos selvagens d\u00e3o mais pinta em \u00e1rea protegida | ((o))eco - https://t.co/EDxjTEEJyS via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "777980090613370880",
            "created_at": "2017-01-07T04:16:19.000Z",
            "id": "817585631811502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu vou pro parque nacional yay!!!"
        },
        {
            "author_id": "2614617248",
            "created_at": "2017-01-07T03:51:41.000Z",
            "id": "817579432659521540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vai no Parque Nacional tomorrow \u2764"
        },
        {
            "author_id": "805252199395815424",
            "created_at": "2017-01-07T03:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "GuiaChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "817568106835046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque https://t.co/ZrwknDBCfw via @GuiaChapada"
        },
        {
            "author_id": "493391035",
            "created_at": "2017-01-07T01:40:11.000Z",
            "id": "817546339676459010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Holocausto ecologico! E os portugueses dormen! https://t.co/UN4JM5wXdj"
        },
        {
            "author_id": "56831607",
            "created_at": "2017-01-07T01:32:57.000Z",
            "id": "817544522041348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer\n\u2714 indai\u00e1\n\u2714 almecegas\n\u2714 trilha do parque nacional da chapada"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-01-07T00:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "817529377655259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[1/3] \ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/3rmFOwHAyI"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-01-07T00:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "817529154115686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[2/3]\ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/mPF6IaKY2k"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-01-07T00:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.078615,
                        -2.538433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "817528886586208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[3/3] \ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/wZyvNAGTPX"
        },
        {
            "author_id": "727636771639537664",
            "created_at": "2017-01-07T00:24:54.000Z",
            "id": "817527393028079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trekking @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/iqbh6YJq8l"
        },
        {
            "author_id": "4875757269",
            "created_at": "2017-01-06T23:53:11.000Z",
            "id": "817519411343015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Please RT #viajes #viajar #travel Parque Nacional de Peneda-G\u00eares https://t.co/5YjR52yW6k https://t.co/rXi0eUE0yg\n\nPlease RT #viajes #via\u2026"
        },
        {
            "author_id": "255516037",
            "created_at": "2017-01-06T23:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "817515713216868358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/f0QOs6zoQX"
        },
        {
            "author_id": "793164075073150976",
            "created_at": "2017-01-06T23:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.87482902,
                        -7.15625978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "817515001531531265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/1rZ3tkbtkd"
        },
        {
            "author_id": "70235854",
            "created_at": "2017-01-06T23:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "817507328278888449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/87H7TVJ7lU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-06T22:35:19.000Z",
            "id": "817499818532675585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "478286976",
            "created_at": "2017-01-06T21:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "817480765051052034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/rnLFmONuDI"
        },
        {
            "author_id": "478286976",
            "created_at": "2017-01-06T21:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "817480321297850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paz nos cantos do rj \ud83c\udf43\ud83c\udf43\u2618\ufe0f @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/wQzgCkhFjz"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-06T20:56:55.000Z",
            "id": "817475054850211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @gaselho\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCongonhas de baixo, dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \u00c9 a pen\u00faltima cachoeira do... https://t.co/KIQnyrVGnv"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-01-06T20:56:52.000Z",
            "id": "817475039465447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @gaselho\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCongonhas de baixo, dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. \u00c9 a\u2026 https://t.co/PImTPD5lHf"
        },
        {
            "author_id": "59264951",
            "created_at": "2017-01-06T20:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "817463416189255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace of mind.. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0OTyZkYhXI"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2017-01-06T19:35:08.000Z",
            "id": "817454472045596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge h\u00e1 quatro dias Parque Nacional da Chapada https://t.co/xmBTl4WHUQ https://t.co/JvDtaz5yfB"
        },
        {
            "author_id": "62836545",
            "created_at": "2017-01-06T19:30:05.000Z",
            "id": "817453201121300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suas f\u00e9rias est\u00e3o paradas? Que tal algumas dicas para animar?\n\nAt\u00e9 o dia 03 de fevereiro a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... https://t.co/Gnn7fqzE1t"
        },
        {
            "author_id": "1912120489",
            "created_at": "2017-01-06T19:10:15.000Z",
            "id": "817448212458074114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa\nLan\u00e7amento da Publica\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira \u00e0s 18h\nno Parque da... https://t.co/rJuHzAxFVH"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2017-01-06T18:50:45.000Z",
            "id": "817443304983986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio estabelece perfil da fam\u00edlia benefici\u00e1ria da Reserva\u00a0Extrativista https://t.co/fxpcoNTYUG"
        },
        {
            "author_id": "330079229",
            "created_at": "2017-01-06T17:48:52.000Z",
            "id": "817427730283266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao e atoa q \u00e9 uma das 7 maravilhas do Mundo!!! \u2014 se sentindo animado em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do... https://t.co/Cw9DofejXm"
        },
        {
            "author_id": "93865224",
            "created_at": "2017-01-06T17:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81277636,
                        -14.17680934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "817424255264563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A despedida \ud83d\ude22 #chapadadosveadeiros #sddsviajar @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/2RO5PjWp0U"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-01-06T17:00:04.000Z",
            "id": "817415450430558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo vistoria obras na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Itapirac\u00f3 https://t.co/RZVyRsDBUo #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/UzDZ8eoIBc"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2017-01-06T16:36:10.000Z",
            "id": "817409434465030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 - Fam\u00edlias foram contempladas com moradias em... https://t.co/jAPDDMlce9"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-01-06T16:28:38.000Z",
            "id": "817407540396888065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/53AXNHUlN2"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-01-06T16:26:12.000Z",
            "id": "817406926006800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/d78YVtMlAH"
        },
        {
            "author_id": "57739624",
            "created_at": "2017-01-06T16:22:55.000Z",
            "id": "817406101733842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/Vywk6tQtkt #Opera\u00e7\u00e3oBetaLab https://t.co/Rvc5Cf7f5E"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-01-06T16:22:55.000Z",
            "id": "817406099938676738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1: Fam\u00edlias foram contempladas com moradias em\u2026 https://t.co/BISdGi0ofr https://t.co/IKrUnuP1Bm"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-06T16:22:51.000Z",
            "id": "817406082586771457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/3EWoE7aP4y"
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2017-01-06T16:22:50.000Z",
            "id": "817406078929354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/IEQODDHfUr https://t.co/MbFQTFsFOm"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-01-06T16:16:10.000Z",
            "id": "817404402663206914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/u3wVhHC92W https://t.co/uKa3dw4atX"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-01-06T16:16:09.000Z",
            "id": "817404396451438593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/qFjIeJZwqw"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2017-01-06T16:15:52.000Z",
            "id": "817404327018917888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/HCdVq3RdbT https://t.co/glcp6RF8qi"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-01-06T16:15:49.000Z",
            "id": "817404311403540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/TSGtskDAax https://t.co/MoR6Ifezy9"
        },
        {
            "author_id": "36119793",
            "created_at": "2017-01-06T16:09:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "817402774229028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou mais de um milh\u00e3o e meio de visitantes em 2016: https://t.co/GGwG9ho2OQ https://t.co/mqRSm8T2us"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-06T16:09:24.000Z",
            "id": "817402697733275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1  https://t.co/Vi6WHTwN3k"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-06T16:07:51.000Z",
            "id": "817402308296396803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/VW1itpwT3O \nFam\u00edlias foram contempladas com moradias em c\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-01-06T16:06:59.000Z",
            "id": "817402089265459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/SXnuFsrcF6"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-01-06T16:06:41.000Z",
            "id": "817402013558259720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/M3pSmg8Lqu https://t.co/0N5xXNOlO4"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-01-06T16:06:37.000Z",
            "id": "817401997347258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/MdEfh1b8NG #timbeta #sdv https://t.co/dbKVRQf3zd"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-01-06T16:06:31.000Z",
            "id": "817401971829112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/xN1sJw01KU https://t.co/GOATDX6nEI"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-01-06T16:06:28.000Z",
            "id": "817401958600298497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/YiedbywaIU https://t.co/J0sDGIen2B"
        },
        {
            "author_id": "18900711",
            "created_at": "2017-01-06T16:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "817401944058855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta mais, 2017! @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/7O7znCy8ac"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-01-06T16:05:26.000Z",
            "id": "817401700508045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/aR8FwYF3P3 https://t.co/IP5Fx1wmSx"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-06T16:05:19.000Z",
            "id": "817401669570985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1  https://t.co/ZBXv9JvXtE"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-06T16:02:40.000Z",
            "id": "817401005042266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/VW1itpwT3O"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-06T16:02:33.000Z",
            "id": "817400973014528003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1\" https://t.co/GP8pSxBEJb"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-06T16:01:08.000Z",
            "id": "817400615898910721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Defesa Civil derruba casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Macap\u00e1 https://t.co/JwM5kdZDbo #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-06T15:55:15.000Z",
            "id": "817399136022593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "355847274",
            "created_at": "2017-01-06T14:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5710749,
                        -22.4821203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "817370994579042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas negras @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LAiDp1yNdN"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2017-01-06T12:55:37.000Z",
            "id": "817353930271313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade que n\u00e3o sai de mim.\n&lt;3\n#FozDoIgua\u00e7u \n#Saudade\n#CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/dW3G3pOVTz"
        },
        {
            "author_id": "57075883",
            "created_at": "2017-01-06T12:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "817348630873079809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava fria a be\u00e7a \ud83d\udc40 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/NRbNU1v4kw"
        },
        {
            "author_id": "784243660313550848",
            "created_at": "2017-01-06T12:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "817346561604620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/kEcMDwFYna\u00ea conhecer Parque Nacional de Ubajara? | Ben\u00edcio Pitaguary"
        },
        {
            "author_id": "166182605",
            "created_at": "2017-01-06T11:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "817339829054832645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "programinha diferente!! amo (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/wDQedA8Xaf"
        },
        {
            "author_id": "700502028611559424",
            "created_at": "2017-01-06T11:54:04.000Z",
            "id": "817338442925441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Curitiba terminou o ano mais \"verde\"? \u00c9 que foi oficializada a cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Campos... https://t.co/qmli4uqRvh"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-01-06T11:41:34.000Z",
            "id": "817335295976816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias quentes, as cascatas e cachoeiras do Parque Nacional da Tijuca recebem in\u00fameros visitantes, que buscam o... https://t.co/VFF3vM7xk7"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2017-01-06T11:05:29.000Z",
            "id": "817326215069569025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, arquip\u00e9lago de Alcatrazzes ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em 2017 https://t.co/E4EQh6WSWn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-06T10:15:37.000Z",
            "id": "817313665896607744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-06T05:16:15.000Z",
            "id": "817238326751232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-01-06T05:13:20.000Z",
            "id": "817237593200988161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/t2MLfTRdep"
        },
        {
            "author_id": "35209204",
            "created_at": "2017-01-06T04:31:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.71700693,
                        -2.42486995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "817227120694804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa relax  \nNuma tranquila \nNuma boa! @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/d3iEKVzpj1"
        },
        {
            "author_id": "735255769566851072",
            "created_at": "2017-01-06T04:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FozMilGrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "817224636685500416",
            "in_reply_to_user_id": "3709736841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FozMilGrau ouvi relatos de que esse homem nao estava tentando se matar e sim querendo mostrar como \u00e9 a seguran\u00e7a do parque nacional em ..."
        },
        {
            "author_id": "201957763",
            "created_at": "2017-01-06T04:09:47.000Z",
            "id": "817221600315633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu to s\u00f3 a @ q vomita no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2220426235",
            "created_at": "2017-01-06T03:54:27.000Z",
            "id": "817217739928510465",
            "in_reply_to_user_id": "2437698494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sheisahotmess o metr\u00f4 ia invadir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a\u00ed eu desviei"
        },
        {
            "author_id": "2878369797",
            "created_at": "2017-01-06T01:49:25.000Z",
            "id": "817186275409149952",
            "in_reply_to_user_id": "812370660844589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Victor__Rangel \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 n\u00e3o mano, n\u00e3o \u00e9 de comer, \u00e9 como a gente chama o parque nacional daqui, tem que vim mano, \u00e9 foda demais"
        },
        {
            "author_id": "43154596",
            "created_at": "2017-01-06T01:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 28,
                        "username": "safiraprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "817181570608074757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim tu judia, Sass\u00e1. \ud83d\ude0a\nRT @safiraprado: Agora 2017 pode come\u00e7ar! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/X4Ap2vAQJM"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-06T01:15:26.000Z",
            "id": "817177724557131777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos selvagens d\u00e3o mais pinta em \u00e1rea protegida -  https://t.co/6yelpV2Yi0 \nApesar de ser maior do que os outros... https://t.co/qzSFRCTQqT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-01-06T00:46:25.000Z",
            "id": "817170420004769794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gatos selvagens d\u00e3o mais pinta em \u00e1rea protegida https://t.co/HIaHyDpzee"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-01-06T00:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9921999,
                        -2.902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "817160750267531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora 2017 pode come\u00e7ar! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/JLR9Zimtok"
        },
        {
            "author_id": "249182608",
            "created_at": "2017-01-05T23:00:48.000Z",
            "id": "817143842734477314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - Carolina/ Ma @ Parque\u2026 https://t.co/mwcNeDBmLb"
        },
        {
            "author_id": "277706814",
            "created_at": "2017-01-05T22:43:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "817139578574438400",
            "in_reply_to_user_id": "73243332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ohmeuamor Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula"
        },
        {
            "author_id": "360163554",
            "created_at": "2017-01-05T22:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "817139475264499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 #nature #tbt @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/r1BzbdIUlp"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-05T22:14:14.000Z",
            "id": "817132125128454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo chefe do Parque Nacional, ind\u00edcios apontam para inc\u00eandio criminoso. Expectativa \u00e9 de fogo seja debelado na noite desta quinta-f\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-05T22:02:25.000Z",
            "id": "817129151081672705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-01-05T21:46:09.000Z",
            "id": "817125055700340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN), pesquisadores catalogam 202 esp\u00e9cies de aves. Trabalho est\u00e1 dispon\u00edvel em... https://t.co/Qbqx0mB12Y"
        },
        {
            "author_id": "303551052",
            "created_at": "2017-01-05T21:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "817124653252612098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um piscin\u00e3o de Ramos #riojur\u00e9ia #peruibe @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/DW5sIHCKR6"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2017-01-05T21:42:34.000Z",
            "id": "817124153413222403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DA SERRA VERMELHA  e SERRA DAS CONFUS\u00d5ES PIAU\u00cd\nO Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, no Piau\u00ed, anexou... https://t.co/lQdvie2UOl"
        },
        {
            "author_id": "39296585",
            "created_at": "2017-01-05T20:05:02.000Z",
            "id": "817099609847844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz nessas montanhas azuis...\n(Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/OHV29JPXZU"
        },
        {
            "author_id": "3355414029",
            "created_at": "2017-01-05T20:02:42.000Z",
            "id": "817099020816486401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns buscam cores ex\u00f3ticas em Ferraris... J\u00e1 outros... @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/MzWW7EUTQ5"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-01-05T19:54:58.000Z",
            "id": "817097075586465795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do povoado de pescadores Atins.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Barreirinhas\n#Maranh\u00e3o #ferias... https://t.co/x1Tda6RiVs"
        },
        {
            "author_id": "4793923336",
            "created_at": "2017-01-05T19:31:21.000Z",
            "id": "817091133784420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA, Calif\u00f3rnia, \"Parque Nacional do Vale da Morte\" por Delimont - detalhe de planta phacelia em flo https://t.co/rsmKqkkRGk"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-01-05T19:17:04.000Z",
            "id": "817087540062785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados em\u00a0fevereiro https://t.co/JaUoYqHzoT https://t.co/RVsZfAkJee"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-01-05T19:05:03.000Z",
            "id": "817084513377513474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios de Rafting e de Cachoeirismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o as mais novas op\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o... https://t.co/2jYI4EUBvA"
        },
        {
            "author_id": "180134410",
            "created_at": "2017-01-05T18:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "817074771024289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\udca6 #parnaso @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas\u2026 https://t.co/GcxlcepE3J"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-05T18:11:11.000Z",
            "id": "817070958473281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2017-01-05T17:56:19.000Z",
            "id": "817067215308656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita Guiada ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/dGXqKUiL3P via @blogderochaap"
        },
        {
            "author_id": "2962890159",
            "created_at": "2017-01-05T17:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "817062878867922945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#irm\u00e3o#Tereverao017 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/C0vAH1ett5"
        },
        {
            "author_id": "376623703",
            "created_at": "2017-01-05T17:38:16.000Z",
            "id": "817062673330372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem invade Parque Nacional do Igua\u00e7u com carro e pula nas Cataratas - https://t.co/M765exMowV https://t.co/75zTj4IkHV"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-01-05T16:24:16.000Z",
            "id": "817044051702808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que invadiu Parque Nacional e simulou suic\u00eddio \u00e9 preso em Medianeira https://t.co/19bUExf7jl"
        },
        {
            "author_id": "28464370",
            "created_at": "2017-01-05T16:22:40.000Z",
            "id": "817043649670352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no parque Nacional de Serra Nova morreu uma jovem d 17 anos... Bateu a cabe\u00e7a em uma pedra e se afogou. Triste"
        },
        {
            "author_id": "92073961",
            "created_at": "2017-01-05T16:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.019498,
                        -24.361537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "817042860591685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24\ud83c\udf43\ud83c\udf38 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins https://t.co/2Qqsc4d23k"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-01-05T16:19:05.000Z",
            "id": "817042748079558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, no RN, catalogam 202 esp\u00e9cies de #aves: https://t.co/kieoJigiW8"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-01-05T15:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28517431,
                        -2.49262689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "817034830072467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo sem \u00e1gua, \u00e9 muito lindo! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/nvOx11n8Pw"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2017-01-05T15:43:16.000Z",
            "id": "817033732863524865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O #ParqueNacionalTayrona \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es naturais mais belas da #Colombia. L\u00e1 n\u00e3o tem resort, nem luxo, s\u00f3 beleza https://t.co/Bz1V2bX4aA https://t.co/i8qcNkq4DL"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-01-05T15:31:05.000Z",
            "id": "817030665879355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local da #tumba de \"Marqu\u00eas de #Haihun\" \u00e9 transformado em parque nacional\nhttps://t.co/f2irYlFb8k https://t.co/K1ytIbKSlr"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2017-01-05T15:08:57.000Z",
            "id": "817025096548315137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/k8uLxHbjHQ"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-01-05T14:43:56.000Z",
            "id": "817018803930431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cn8nI8JnM2"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2017-01-05T14:40:16.000Z",
            "id": "817017879644278787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local da tumba de \"Marqu\u00eas de Haihun\" \u00e9 transformado em parque nacional https://t.co/bBRbcXbo6F https://t.co/ghAuTB9aZt"
        },
        {
            "author_id": "442782179",
            "created_at": "2017-01-05T14:35:51.000Z",
            "id": "817016766706622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cara louco tentou se matar aqui no Parque Nacional, logo nas Cataratas, pow ele s\u00f3 queria descer as Cataratas em um barril"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-05T14:33:35.000Z",
            "id": "817016195790544896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/Ms89H331mg"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-05T14:29:44.000Z",
            "id": "817015228349247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/tE5CBl8DpY"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-01-05T14:28:33.000Z",
            "id": "817014931811893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/H5BBML76HM"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-01-05T14:26:40.000Z",
            "id": "817014456492429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/CEl3KfuH1V"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-05T14:25:19.000Z",
            "id": "817014115008991234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/Ms89H331mg"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-01-05T14:24:23.000Z",
            "id": "817013882749272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ixSUWGQNTC https://t.co/7HQ3aDBvfB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-05T14:15:36.000Z",
            "id": "817011671168385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#timbeta #globo Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kAQtzY8yIU #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-05T14:13:23.000Z",
            "id": "817011111673393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/MqxaLQnyne"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-05T14:12:28.000Z",
            "id": "817010881489944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dEzXDsKRPl"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-01-05T14:02:05.000Z",
            "id": "817008269273300993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem se entrega \u00e0 pol\u00edcia ap\u00f3s invas\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/X83g0lj6W2"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2017-01-05T13:30:02.000Z",
            "id": "817000205035905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Canyons e Corredeiras do Rio Sono \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral... https://t.co/mOSMOJFgy6"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2017-01-05T13:29:14.000Z",
            "id": "817000001016569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 um dos mais novos #parquesnacionais do Brasil.... https://t.co/TkYFhILUPs"
        },
        {
            "author_id": "32421104",
            "created_at": "2017-01-05T12:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "816992191532978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira #waterfall #hiking  \ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/y3STJZMEhv"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2017-01-05T12:53:49.000Z",
            "id": "816991088137433092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que invadiu Parque Nacional simulou suic\u00eddio, diz\u00a0Pol\u00edcia https://t.co/r0SjS9pd91 https://t.co/QN9tFMtNah"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2017-01-05T12:30:20.000Z",
            "id": "816985182075060224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que invadiu Parque Nacional e simulou suic\u00c3\u00addio \u00c3\u00a9 preso em Medianeira https://t.co/Kw3FfanrNE"
        },
        {
            "author_id": "107884948",
            "created_at": "2017-01-05T12:24:09.000Z",
            "id": "816983623656161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que simulou suic\u00eddio nas Cataratas do Igua\u00e7u se apresenta \u00e0 pol\u00edcia - https://t.co/hhG7hBFqll https://t.co/dKBPSkz4AD"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2017-01-05T12:21:27.000Z",
            "id": "816982943306551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que invadiu Parque Nacional e simulou suic\u00c3\u00addio \u00c3\u00a9 preso em Medianeira https://t.co/wCM5GTDWYP"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-01-05T12:10:26.000Z",
            "id": "816980173547520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que invadiu Parque Nacional e foi dado como morto \u00e9 encontrado em Medianeira https://t.co/TmCszBCVrm https://t.co/OsHa1mfwVo"
        },
        {
            "author_id": "150694528",
            "created_at": "2017-01-05T12:08:36.000Z",
            "id": "816979709477224452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que leva uma pessoa a simular um suic\u00eddio? https://t.co/akrAgrdOX1"
        },
        {
            "author_id": "281884639",
            "created_at": "2017-01-05T12:06:09.000Z",
            "id": "816979095133233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/lagyEC3N5C"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2017-01-05T11:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "816973550460538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nilsonsukita https://t.co/8GASkk2Lc2 galera do grupo parque nacional &amp; feli 2017"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2017-01-05T11:40:49.000Z",
            "id": "816972718943989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 para amadores. Cidad\u00e3o que invadiu ontem o Parque Nacional de carro, abandonou o carro e simulou suic\u00eddio nas Cataratas."
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2017-01-05T11:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "816971146826547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera do grupo parque nacional: https://t.co/8GASkk2Lc2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2017-01-05T11:33:15.000Z",
            "id": "816970816546017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, localizado na regi\u00e3o central do estado\u2026 https://t.co/MGcPY92j7k"
        },
        {
            "author_id": "3251538958",
            "created_at": "2017-01-05T11:26:46.000Z",
            "id": "816969181274972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Montanha Tianmen - Encontre mais p\u00e9rolas visuais e textuais\u2026 https://t.co/MAkHbEFnHp"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2017-01-05T11:07:27.000Z",
            "id": "816964320407982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem invade Parque Nacional com carro em alta velocidade e desaparece nas \u00e1guas do\u2026 https://t.co/6SXX5esn4x https://t.co/sMuKk83Obe"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2017-01-05T10:38:19.000Z",
            "id": "816956989892939780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem invade Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u e desaparece - Guia Medianeira - Noticias https://t.co/UH5fuHNn2Z"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-01-05T10:13:08.000Z",
            "id": "816950653872381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ARQUIP\u00c9LAGO JUAN FERNANDEZ\" em RESERVAS DA BIOSFERA do CHILE na S\u00e9rie AM\u00c9RICA... https://t.co/b0ElVVEPQy"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-05T09:50:21.000Z",
            "id": "816944920149815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "491908635",
            "created_at": "2017-01-05T08:52:33.000Z",
            "id": "816930374311931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem invade Parque Nacional do Igua\u00e7u com carro e pula nas Cataratas - https://t.co/Eg9ZRVg1hn https://t.co/BZoVc5GMdg"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-01-05T06:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "816891824115687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional de Igua\u00e7u: https://t.co/KJsuk9TOkl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2017-01-05T05:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.92526245,
                        -18.01073295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "816874495965270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas / patrim\u00f3nio natural da humanidade / atualmente fechado para visita\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/XNXVLJ7dH2"
        },
        {
            "author_id": "58537779",
            "created_at": "2017-01-05T04:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "LineuFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "816870963514109955",
            "in_reply_to_user_id": "58537779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LineuFilho Torre da Prata. Linda em todos os \u00e2ngulos.\nParque Nacional de Saint-Hilaire/Lange.\u2026 https://t.co/zObtgahAPR"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-01-05T02:59:11.000Z",
            "id": "816841443859955719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem invade Parque Nacional do Igua\u00e7u com carro e pula nas Cataratas - https://t.co/tTZzUFyWZU"
        },
        {
            "author_id": "70868529",
            "created_at": "2017-01-05T02:33:01.000Z",
            "id": "816834862107664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema. #flonaipanema #ceuazul #bluesky #nuvem #nuvens #clouds #floresta\u2026 https://t.co/lOEZMysPxv"
        },
        {
            "author_id": "345364335",
            "created_at": "2017-01-05T02:30:56.000Z",
            "id": "816834335403835488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem invade Parque Nacional do Igua\u00e7u com carro e pula nas Cataratas - https://t.co/qS2qJbhm5n https://t.co/LMx8ou2NPT"
        },
        {
            "author_id": "101867664",
            "created_at": "2017-01-05T02:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 31,
                        "username": "FozMilGrau"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 43,
                        "username": "plantao190"
                    }
                ]
            },
            "id": "816828621474107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EITA! https://t.co/HqUlq1YSxx\n\n@FozMilGrau @plantao190"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2017-01-05T00:50:33.000Z",
            "id": "816809073161228292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "CARALHO VIADO\n\nBoatos que o cara invadiu o Parque Nacional e se jogou nas Cataratas, cus\u00e3o...\n\nEsperar os jornais amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "1726985004",
            "created_at": "2017-01-05T00:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "816808862724530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espairecer @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/sgeey3kG6o"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-01-04T23:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "816788806720487425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udc24 Guia registra #aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 https://t.co/Fol14xgVFw @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2017-01-04T23:19:40.000Z",
            "id": "816786204091908098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta em risco. O governo golpista quer retirar 304,8 mil hectares da Floresta Nacional do Jamanxim.  :/ https://t.co/XpSxkSfhH8"
        },
        {
            "author_id": "203621854",
            "created_at": "2017-01-04T23:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2994304,
                        -22.8925292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "816785083248025601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vista chinesa @ Parque Nacional da Barra da Tijuca https://t.co/9Bvm1OirMU"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-04T22:31:56.000Z",
            "id": "816774188497334272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa ajuda a preservar aves no sert\u00e3o: Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN\u2026 https://t.co/YAE5gRVZig"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-04T22:31:55.000Z",
            "id": "816774187935219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa ajuda a preservar aves no sert\u00e3o: Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN\u2026 https://t.co/Yo8hVcu1AB"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-04T22:31:55.000Z",
            "id": "816774187301933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa ajuda a preservar aves no sert\u00e3o: Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN\u2026 https://t.co/K4NGDs7ot0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Unique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Unique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Unique"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Jarabacoa, Dominican Republic",
                "id": "00289871225d3c44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812444126058860544",
                "name": "Rodrigo Becker",
                "username": "rbsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947836154",
                "name": "Robson de Mello \u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "Robson_DeMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816408356608942081",
                "name": "Filipe Figueiredo",
                "username": "Fifigueiredo220",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85121841",
                "name": "Raquel Figueiredo",
                "username": "kellolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205858299",
                "name": "Fabiano Conserva",
                "username": "fconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770730144",
                "name": "Erickgames_HD",
                "username": "Erickgames_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756150607614873601",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "ViniPlugner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707667426134114304",
                "name": "Release Brasil",
                "username": "release_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137066495",
                "name": "Jackeline S\u00e1enz",
                "username": "jackesaenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52830157",
                "name": "purycosta",
                "username": "purycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145729093",
                "name": "Renata Kelly",
                "username": "_Renata_Kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31422644",
                "name": "Coritiba",
                "username": "Coritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275222991",
                "name": "Laerttes",
                "username": "laerttesworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239611280",
                "name": "Natalia Espinosa",
                "username": "Naty_Espi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84968874",
                "name": "Turismo Consciente",
                "username": "tur_consciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42059481",
                "name": "William Atan\u00e1sio",
                "username": "W_Deejey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252290159",
                "name": "Magali Viajante",
                "username": "MagaliViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031234808",
                "name": "Sarah Krueger",
                "username": "kruegersa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532474283",
                "name": "NI",
                "username": "mnni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274999290",
                "name": "Nai",
                "username": "naiaraheinz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u24cb\ud83c\udfb5\ud83d\udcda\ud83c\udf08\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\u262f\ud83d\udc6c\u264c",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993826482",
                "name": "Guich\u00ea Virtual",
                "username": "GuicheVirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885086928",
                "name": "\u03b1g\u03c5\u0455\u0442\u03b9\u0438\u03b1  \ud83c\udf08",
                "username": "Agusvargas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82970481",
                "name": "VM Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "vera_moreiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761729307974701056",
                "name": "RpF84",
                "username": "RodrigoPF6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739696204750159872",
                "name": "Tiago Bender",
                "username": "tripturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178679824",
                "name": "DescontoHotel.com",
                "username": "DescontoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142721400",
                "name": "Crepe au Chocolat",
                "username": "Crepeauchocolat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005989545",
                "name": "Organics News Brasil",
                "username": "organicsnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163102841",
                "name": "jpovopr",
                "username": "jpovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258784",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95914086",
                "name": "Photo in Natur",
                "username": "photoinnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202993605",
                "name": "Carolina Basso",
                "username": "Caritobasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131227462",
                "name": "Aqui PE (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "jornalaquipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269637898",
                "name": "aniruel_ewoks",
                "username": "aniruel_ewoks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92080055",
                "name": "Minhas Gerais",
                "username": "minhasgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787691181",
                "name": "Alecio Souza",
                "username": "Alecio_ASouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77011907",
                "name": "\u10e6\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7\u10e6MariaGoret",
                "username": "Mgoreteprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171868133",
                "name": "J\u00fa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "queijuniverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163332854",
                "name": "xilas",
                "username": "SilasHebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159124125",
                "name": "Paulo Jos\u00e9",
                "username": "Oitavamaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412720624",
                "name": "\ud83c\udf40",
                "username": "llss09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68024934",
                "name": "Renata Caliman",
                "username": "reeecaliman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162501791",
                "name": "Construtora Hazbun",
                "username": "hazbun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75667878",
                "name": "Antonio Elias",
                "username": "AnttonioElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185164490",
                "name": "Anderson TimBeta",
                "username": "andpaivamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70603588",
                "name": "capa",
                "username": "capa_da_gaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129815082",
                "name": "Jos\u00e9 A. Sena",
                "username": "josesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687816090484736",
                "name": "Wiki Insider Brazil",
                "username": "W_I_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341050087",
                "name": "Thiago Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "tass_assuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926209933",
                "name": "Caio #TIMBeta Lab",
                "username": "CCzarss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80004837",
                "name": "Cl\u00e1udio Ribeiro",
                "username": "claudioribeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437053786",
                "name": "Alice Azevedo",
                "username": "mariazevedo74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49726843",
                "name": "Samara R. Washington",
                "username": "samararw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142910134",
                "name": "Salvador Giarratana",
                "username": "Toti4477",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55047142",
                "name": "o andr\u00e9 vin\u00edcius \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "oandrevinic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199395445",
                "name": "Leonardo M Leite",
                "username": "lmleite0409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35263884",
                "name": "Bertolino Ramalho # \ud83d\ude37 \ud83d\ude4f",
                "username": "PinoBom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617543705",
                "name": "TT Mobile BR",
                "username": "TTMobile_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485639379",
                "name": "carlos da costa",
                "username": "brazilcan311",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51481943",
                "name": "Luciane Kohlmann",
                "username": "lukohlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94837847",
                "name": "Gabs",
                "username": "showurlovetoday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39501820",
                "name": "Gumercindo Jr.",
                "username": "GUMERCINDOFJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194783561",
                "name": "Mariele",
                "username": "lelimgvvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841600458",
                "name": "Amanda",
                "username": "_amanddita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79603275",
                "name": "Peu",
                "username": "Peuphoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2472926304",
                "name": "gi",
                "username": "rocchagiselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729074955216916481",
                "name": "Fique Conectado",
                "username": "fconectado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1967932645",
                "name": "Mc Famosinho",
                "username": "Mcfamosinhoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620813657",
                "name": "Larissa Horta",
                "username": "larissahorta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142708539",
                "name": "homehunters",
                "username": "home_hunters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745484080624459779",
                "name": "Cefalexina",
                "username": "muvxxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060393597277757441",
                "name": "luna",
                "username": "lunakkjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144640495",
                "name": "Omar Assaf",
                "username": "MuambaDoTurco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820628",
                "name": "Melanie Farias \ud83e\udd51",
                "username": "ApelleMoi_Mel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430053245",
                "name": "Abad Viagens e Turismo",
                "username": "AbadKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115808824",
                "name": "Taiane B Vieira",
                "username": "Taybvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4914134962",
                "name": "julhana",
                "username": "capbucky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174084461",
                "name": "Dekko Gomes",
                "username": "dekkogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250483336",
                "name": "Aviso Geral",
                "username": "AvisoGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Emerson",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573827025",
                "name": "C\u00e9lia Alves Paulino",
                "username": "CliaPaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122941069",
                "name": "tunico",
                "username": "GabrielAntonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636366737",
                "name": "fhc opina",
                "username": "subversylvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240868828",
                "name": "militante exausta",
                "username": "thaiysm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349119926",
                "name": "Kalina Viagens",
                "username": "kalinaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206724569",
                "name": "Ana Crara",
                "username": "ana_florescendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347256918",
                "name": "SIGO DEVOLTA#TIMBETA",
                "username": "OthelinoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67695253",
                "name": "Arnilha",
                "username": "arnilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564128166",
                "name": "Henrique.Soares",
                "username": "Henrique3246303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584606",
                "name": "Carlos Ruiz G.",
                "username": "cruizgonza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368422586",
                "name": "Republican Spock",
                "username": "2Cron7_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40304303",
                "name": "Cl\u00e9rio Dallazen Jr",
                "username": "ClerioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733916113",
                "name": "Joyce",
                "username": "joyce_daviila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4706218587",
                "name": "desativado",
                "username": "dpsvolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618428229",
                "name": "Bruna Gomes",
                "username": "_brunagomesfv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914638767",
                "name": "Marcos",
                "username": "mco2082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411360221",
                "name": "2G",
                "username": "junin22j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825295",
                "name": "\u2620 Leonardo Xavier \u2620",
                "username": "moicanu_777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127671827",
                "name": "Prazer, RAPAriga! \ud83e\uddd7\ud83c\udccf",
                "username": "juliurasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527628675",
                "name": "karen",
                "username": "slytherinsyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262451577",
                "name": "Marcelino",
                "username": "marceliino1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614617248",
                "name": "moriq",
                "username": "mqramox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168769979",
                "name": "Enzo ArT",
                "username": "Artruj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63950314",
                "name": "Mr Avinash",
                "username": "play_avi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707334309145931776",
                "name": "Maria Braga",
                "username": "mariabraga1951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128447924",
                "name": "ruth gamarra",
                "username": "ruthgamarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100676152",
                "name": "Ren\u00e9 Su\u00e1rez Rueda",
                "username": "Ren_MSR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80448705",
                "name": "MauricioRZCR",
                "username": "MauricioRZCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777980090613370880",
                "name": "jhulya.",
                "username": "stylesinroses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22138338",
                "name": "\u10e6 M \ud83c\udf3b H \u10e6",
                "username": "eme_aga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130980753",
                "name": "Camila Duarte",
                "username": "camiladuarte23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246879760",
                "name": "Agenda Sorocaba",
                "username": "agendasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15433542",
                "name": "Fabio Tedeschi",
                "username": "fabiotedeschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71424546",
                "name": "Lele",
                "username": "lelepernas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3905070557",
                "name": "J\u00e9ssica Campos",
                "username": "Jessi4Campo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854743400",
                "name": "D. Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReusDouglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341973185",
                "name": "HR Puruque\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "Puruque_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365141455",
                "name": "Nelson Miranda",
                "username": "nelson_miranda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769911553",
                "name": "Beta Carinae",
                "username": "BetaCarinaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554080642",
                "name": ".",
                "username": "bangueitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37204718",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "Gasques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76828972",
                "name": "Bruno Pessa",
                "username": "obrunopessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59264951",
                "name": "Felippe Guirau",
                "username": "felippeguirau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708235168",
                "name": "Clim Imobiliaria ",
                "username": "ClimImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904681441",
                "name": "Giullia\u1d2e\u1d31",
                "username": "gciovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155959552",
                "name": "Twitch lord_flamel",
                "username": "guibelinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129037344",
                "name": "Aryanne Clyvia",
                "username": "aryanneclyvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805252199395815424",
                "name": "Naide Amando",
                "username": "amando_naide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493391035",
                "name": "S\u00f3Divulga",
                "username": "SOMADALENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56831607",
                "name": "ana \ud83e\ude93",
                "username": "aaaamascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727636771639537664",
                "name": "Batuko Experiece",
                "username": "batukoexperienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875757269",
                "name": "Gerontes",
                "username": "Gerontes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255516037",
                "name": "Sasha Warhol",
                "username": "SashiWarhol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793164075073150976",
                "name": "jeane regis",
                "username": "jeanena89075137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70235854",
                "name": "Neidy",
                "username": "Neidy_Torrezani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478286976",
                "name": "henrique dias",
                "username": "friquends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62836545",
                "name": "Cultura Inglesa MG",
                "username": "culturabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912120489",
                "name": "SARJ",
                "username": "SARJ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330079229",
                "name": "Kelsen Byo.",
                "username": "KelsenByo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93865224",
                "name": "\u30db\u30bb\u30fb\u30a2\u30eb\u30e1\u30a4\u30c0",
                "username": "NetoJAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57739624",
                "name": "Kelly",
                "username": "KellyKaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4145663303",
                "name": "Luiza Cruz",
                "username": "donpiccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36119793",
                "name": "Setur Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "seturfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18900711",
                "name": "tits, thiago.",
                "username": "tits_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355847274",
                "name": "amanda miranda",
                "username": "sefodevei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57075883",
                "name": "No.",
                "username": "kuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784243660313550848",
                "name": "Ben\u00edcio Pitaguary",
                "username": "benny_pitaguary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166182605",
                "name": "Clara \u263a\ufe0e\ufe0e",
                "username": "clararibeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700502028611559424",
                "name": "Curitiba de Gra\u00e7a",
                "username": "CuritibadeGraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35209204",
                "name": "Andr\u00e9 Vasco",
                "username": "andrevasco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735255769566851072",
                "name": "LaFronteira045",
                "username": "Allariass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201957763",
                "name": "cint \ud83c\udf93",
                "username": "_dollhouse1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220426235",
                "name": "togebi",
                "username": "anarcobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2878369797",
                "name": "Nanny \ud83d\udc12",
                "username": "nanny__souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43154596",
                "name": "Ricardo Rocha",
                "username": "ricardo_fly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249182608",
                "name": "Renato Barra",
                "username": "barrarenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277706814",
                "name": "Gustavo Justen \ud83c\udf35",
                "username": "Gusjusten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360163554",
                "name": "Cescon \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessica_Cescon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303551052",
                "name": "Tati Lopes",
                "username": "Tati_Lopees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39296585",
                "name": "Igor Alecsander",
                "username": "igoralecsander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355414029",
                "name": "Diego",
                "username": "solid_die",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4793923336",
                "name": "Mensagens de Rui",
                "username": "RuiSCunha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180134410",
                "name": "Rafael Mathias",
                "username": "rafael_eis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962890159",
                "name": "J\u00fanior",
                "username": "Jnior98404198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376623703",
                "name": "Lel\u00eah",
                "username": "LelLelh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28464370",
                "name": "VOLANTE TEM Q MARCAR!!!!",
                "username": "daltonlcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92073961",
                "name": "justice",
                "username": "thaymodugno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442782179",
                "name": "Sammy Beca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "sammy_beca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32421104",
                "name": "Junior Junior",
                "username": "JuniorJunior1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107884948",
                "name": "edson rezende",
                "username": "edsonvirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150694528",
                "name": "Darlon Dutra",
                "username": "darlondutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281884639",
                "name": "M\u00e1rcia SantAnnaTIM#",
                "username": "MARCIASANT11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46335217",
                "name": "nilson alves",
                "username": "nilsonalves1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3251538958",
                "name": "Paloma Lima",
                "username": "paloma_lima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491908635",
                "name": "masino silvana",
                "username": "masino_silvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58537779",
                "name": "Lineu Filho",
                "username": "LineuFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70868529",
                "name": "Rafael Gavioli",
                "username": "gavioli10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345364335",
                "name": "fcoalexandreerafael",
                "username": "fcoaleerafa_foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101867664",
                "name": "Edu Lima",
                "username": "eduardodl2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1726985004",
                "name": "Paloma Eugenia",
                "username": "lomagenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203621854",
                "name": "Adrian Muscari",
                "username": "adrianmuscari",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "819166910323589120",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j12ug2fyrmxq6swydi6azb1wgvb1",
        "oldest_id": "816774187301933056",
        "result_count": 484
    }
}