{
    "data": [
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2017-01-04T22:05:07.000Z",
            "id": "816767441326002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ALVO DE INVAS\u00d5ES: Sesed e Idema firmam parceria para fiscaliza\u00e7\u00e3o no Morro do Careca https://t.co/GtC6lMO8VT"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2017-01-04T22:05:07.000Z",
            "id": "816767441304948741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ALVO DE INVAS\u00d5ES: Sesed e Idema firmam parceria para fiscaliza\u00e7\u00e3o no Morro do Careca https://t.co/Rbvcn7VSIj"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2017-01-04T21:51:30.000Z",
            "id": "816764014239875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 ganha guia de aves https://t.co/c1mXHbWVpi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-04T21:35:34.000Z",
            "id": "816760006032949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "15897894",
            "created_at": "2017-01-04T20:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "816746944353726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alessandro, Samantha, Martha, eu e Priscilla: cachoeira fant\u00e1stica @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/qmTmzhaVfO"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-01-04T20:36:25.000Z",
            "id": "816745120481607681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3-https://t.co/leNHtHg33Y https://t.co/n3VlrN2Y9v"
        },
        {
            "author_id": "135243297",
            "created_at": "2017-01-04T20:30:09.000Z",
            "id": "816743542924185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pensa em conhecer algum Parque Nacional fora do pa\u00eds essa lista da Revista Outside americana pode te... https://t.co/xLnbS4EbLM"
        },
        {
            "author_id": "154860877",
            "created_at": "2017-01-04T20:05:16.000Z",
            "id": "816737281176440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CerroSantaAna imponente monumento natural #Paraguana https://t.co/d0eKib7QkF"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-01-04T20:01:38.000Z",
            "id": "816736365706612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 -  https://t.co/5lfEZu869L \nForam identificadas 202 esp\u00e9cies na reserva; publica\u00e7\u00e3o foi..."
        },
        {
            "author_id": "52861445",
            "created_at": "2017-01-04T19:31:26.000Z",
            "id": "816728766026305539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relaxando em Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/ZHu7kmHTbU"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-01-04T19:11:32.000Z",
            "id": "816723758639616001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/NmgiqiDEEa"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-04T18:34:45.000Z",
            "id": "816714501143687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/V5knIwkoN1"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-04T18:32:17.000Z",
            "id": "816713881271705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/FtcenrUJNm"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-04T18:30:36.000Z",
            "id": "816713454631292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/7w1uiktUiR"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-01-04T18:30:05.000Z",
            "id": "816713327112028163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/Yg1s3lS2gA"
        },
        {
            "author_id": "739157106637602816",
            "created_at": "2017-01-04T18:29:41.000Z",
            "id": "816713224548544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/YvTxSXrIpi"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-04T18:26:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "816712446819893254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 ganha guia de aves, no Rio Grande do Norte #nature #ave #bird #eco #environmental https://t.co/AXYAQqcfxy https://t.co/dZ71Z1W2Y7"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-01-04T18:25:20.000Z",
            "id": "816712131357724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/SEKbfjjpvU https://t.co/wAWtd8lo4M"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-04T18:25:19.000Z",
            "id": "816712127742349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 ganha guia de aves, no Rio Grande do Norte https://t.co/AXYAQqcfxy"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-01-04T18:24:56.000Z",
            "id": "816712031348756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/2gmykPuoSH #timbeta #sdv https://t.co/lamNzfUAng"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-01-04T18:24:52.000Z",
            "id": "816712012633763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/RWYTj0NDSN https://t.co/dOJlKJtT0a"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-04T18:15:33.000Z",
            "id": "816709670102564877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/hOqvLlSxTv #OperacaoBetaLab #Sigodevo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-04T18:13:36.000Z",
            "id": "816709179780038656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento\" https://t.co/FyDNqcOwf0"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-04T18:13:13.000Z",
            "id": "816709082405076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento  https://t.co/rLGV5K7TTf"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-04T18:12:54.000Z",
            "id": "816709002813960193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/c0vcigD1IP"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-04T18:09:10.000Z",
            "id": "816708064615268355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento  https://t.co/81492Zeq70"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-04T18:08:45.000Z",
            "id": "816707957245313026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento  https://t.co/rLGV5K7TTf"
        },
        {
            "author_id": "396197331",
            "created_at": "2017-01-04T18:07:33.000Z",
            "id": "816707654953369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 ganha guia de aves https://t.co/eqJyUFlkwH"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-01-04T18:06:10.000Z",
            "id": "816707306306076679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor de transporte e estacionamento https://t.co/9o10l8pLOp"
        },
        {
            "author_id": "167026661",
            "created_at": "2017-01-04T17:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "816700656744624132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/8xQTctObnP"
        },
        {
            "author_id": "384868388",
            "created_at": "2017-01-04T17:10:25.000Z",
            "id": "816693276157870081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ALVO DE INVAS\u00d5ES: Sesed e Idema firmam parceria para fiscaliza\u00e7\u00e3o no Morro do Careca https://t.co/JikCq08gFx"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2017-01-04T17:06:43.000Z",
            "id": "816692345458532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 ganha guia de aves https://t.co/EmScuFX7wH"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2017-01-04T17:02:14.000Z",
            "id": "816691217723486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ALVO DE INVAS\u00d5ES: Sesed e Idema firmam parceria para fiscaliza\u00e7\u00e3o no Morro do Careca https://t.co/Rbvcn7VSIj"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2017-01-04T17:02:14.000Z",
            "id": "816691217715040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ALVO DE INVAS\u00d5ES: Sesed e Idema firmam parceria para fiscaliza\u00e7\u00e3o no Morro do Careca https://t.co/GtC6lMO8VT"
        },
        {
            "author_id": "516868073",
            "created_at": "2017-01-04T16:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "816689743048151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loving Volkswagen \u2764 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/YxvzIUe2WC"
        },
        {
            "author_id": "357121784",
            "created_at": "2017-01-04T16:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "816688814173327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/RSlwMdtuAa"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-01-04T16:34:18.000Z",
            "id": "816684188950786052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Ser humano: c\u00e2ncer do planeta Terra\". Vale a pena ler sobre a hist\u00f3ria desta leoa, no Parque Nacional... https://t.co/5qq8vSGqz2"
        },
        {
            "author_id": "30786264",
            "created_at": "2017-01-04T16:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "816684174945976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para anotar mais uma vit\u00f3ria no caderninho! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/88ufDPpfHL"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-01-04T16:29:10.000Z",
            "id": "816682896723476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada das Mesas fica \u00e0s margens do Rio Tocantins, no estado do Maranh\u00e3o. Foi criada em 2005... https://t.co/FtRGfbc0UN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-04T15:36:34.000Z",
            "id": "816669658875101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "198732404",
            "created_at": "2017-01-04T15:06:15.000Z",
            "id": "816662028152516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, tem certas caracter\u00edsticas que o fazem ser adorado por n\u00f3s... https://t.co/3306v752Oz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-04T14:16:58.000Z",
            "id": "816649629639069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN), acaba de ganhar seu guia de aves. \nSaiba mais: https://t.co/29OpMALkDN https://t.co/ThZm8Hz3Vs"
        },
        {
            "author_id": "277807295",
            "created_at": "2017-01-04T14:13:44.000Z",
            "id": "816648815839154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tei\u00fa - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cabu\u00e7u Tanque-Grande.\n\nCabu\u00e7u, Guarulhos-SP. https://t.co/grnjezV7vK"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2017-01-04T14:00:05.000Z",
            "id": "816645379848630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias! Aproveite para turistar no Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3, que possui o 3\u00ba maior pico do Brasil, o... https://t.co/qztzxTgOJu"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2017-01-04T12:01:21.000Z",
            "id": "816615499056431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de aventura o Parque Nacional do Igua\u00e7u voltou a oferecer o passseio de rapel. Que tal?\n\nConfira... https://t.co/uZMmY1NGto"
        },
        {
            "author_id": "78371108",
            "created_at": "2017-01-04T12:00:02.000Z",
            "id": "816615166930468865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Z\u00e9 Paiva guiar\u00e1 uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica para o Parque Nacional Lagoa dos Peixes, que abrange os... https://t.co/NUNKdN9fi1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-01-04T09:57:05.000Z",
            "id": "816584224471973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL FRAY JORGE\" em RESERVAS DA     BIOSFERA do CHILE na S\u00e9rie AM\u00c9RICA\n\nPosting on... https://t.co/WbJIFaPxMc"
        },
        {
            "author_id": "21397063",
            "created_at": "2017-01-04T09:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "816583122355703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina felicidade... \ud83d\ude4b\ud83d\ude3b\ud83d\udc36\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf32\ud83d\ude97\ud83d\udd1d #offroad @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/OrtOe2dGYA"
        },
        {
            "author_id": "193696915",
            "created_at": "2017-01-04T09:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "816582452734881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara! Foto auto-explicativa! #serradacapivara #serra #capivara\u2026 https://t.co/uqGHED1XWa"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2017-01-04T09:26:56.000Z",
            "id": "816576638272020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal... https://t.co/kZ8tswXSW1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-04T09:15:24.000Z",
            "id": "816573736228913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-01-04T08:25:03.000Z",
            "id": "816561063445622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/W4b7mua3yi"
        },
        {
            "author_id": "300003568",
            "created_at": "2017-01-04T02:38:21.000Z",
            "id": "816473815215734785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos podemos ser luz. @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/i7YGit3z99"
        },
        {
            "author_id": "50448154",
            "created_at": "2017-01-04T01:44:42.000Z",
            "id": "816460311880417281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triumphal #h\u00f3rreo / #espigueiro in  Peneda-Ger\u00eas National Park Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u2026 https://t.co/JhXjKgVXtC"
        },
        {
            "author_id": "1726985004",
            "created_at": "2017-01-04T00:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "816436972549971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ser feliz todo dia!!! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/03Xn32ZbQR"
        },
        {
            "author_id": "46722208",
            "created_at": "2017-01-03T23:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816420899347922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia w/ @flwvini https://t.co/Rd2ncu27t7"
        },
        {
            "author_id": "327932698",
            "created_at": "2017-01-03T22:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18168064,
                        -5.80714693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "816418072315760642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem vida mais barata mas, n\u00e3o presta n\u00e3o!!! rs @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/9Xfaastk3N"
        },
        {
            "author_id": "1898124522",
            "created_at": "2017-01-03T22:36:55.000Z",
            "id": "816413058159509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Nacional de Corcovado https://t.co/jBhK35qcVJ https://t.co/CiNZVjJNul"
        },
        {
            "author_id": "14105655",
            "created_at": "2017-01-03T22:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "816411650387390465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UUcEfTAXYO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-03T22:14:16.000Z",
            "id": "816407358150770692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nA\u00e7\u00e3o come\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (3) em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Flanelinhas foram flagrados retirando mour\u00f5es que protegem as \u00e1reas."
        },
        {
            "author_id": "717112484",
            "created_at": "2017-01-03T22:12:27.000Z",
            "id": "816406897628590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estranha \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra Do Capara\u00f3 https://t.co/sGrfJbhZch"
        },
        {
            "author_id": "67837061",
            "created_at": "2017-01-03T22:01:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "816404027982381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exausto. @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/goBNrQHdRu"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2017-01-03T22:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "816403797660626946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, ber\u00e7\u00e1rio das jubartes no Brasil! Que em 2017 ele possa ser ampliado!  #patroc\u00ednioPetrobras @petrobras https://t.co/vtBpsQG3JS"
        },
        {
            "author_id": "66539965",
            "created_at": "2017-01-03T21:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81655,
                        -14.17903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "816396296596684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/oTNkzNSxw0"
        },
        {
            "author_id": "80927578",
            "created_at": "2017-01-03T21:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "816393004009291777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/XgKv7CaX1Q Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s com o guia Bata - EP 14"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-03T21:01:51.000Z",
            "id": "816389130242367490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2017-01-03T20:51:38.000Z",
            "id": "816386561591902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @TJDFT_Noticias decidiu suspender as obras da orla do Lago Parano\u00e1. Para a justi\u00e7a, o governo invadia uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-01-03T20:16:20.000Z",
            "id": "816377678471176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro-BA. A CI-Brasil apoia a conserva\u00e7\u00e3o da natureza para o turismo sustent\u00e1vel no local https://t.co/yrfWiKXys7"
        },
        {
            "author_id": "74087390",
            "created_at": "2017-01-03T20:16:13.000Z",
            "id": "816377649018781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfalls \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/TvLrjCDkit"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-01-03T18:54:34.000Z",
            "id": "816357101450694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 8 de janeiro\nBilheteria do atrativo est\u00e1 abrindo uma... https://t.co/fQK2PofzlZ"
        },
        {
            "author_id": "748499720",
            "created_at": "2017-01-03T18:48:25.000Z",
            "id": "816355553459011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Everglades abre a ba\u00eda de Joe Bay para barcos #Fl\u00f3rida #Viagem #Destinos #Travel #Tryp \nhttps://t.co/DHwe9H2f4I"
        },
        {
            "author_id": "244013273",
            "created_at": "2017-01-03T18:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "BF_Brazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "816355106861875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#businessfrance @BF_Brazil: Veleiro \"Grandeur Nature\", barco-escola franc\u00eas, atracou no Parque Nacional Marinho de\u2026 https://t.co/vR1xBZZNIa"
        },
        {
            "author_id": "103279684",
            "created_at": "2017-01-03T18:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "816354001650388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o for para me divertir, eu nem vou! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rnOwa0diBl"
        },
        {
            "author_id": "133810737",
            "created_at": "2017-01-03T18:05:47.000Z",
            "id": "816344822332194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do Jamanxim - Coluna de Marcelo Leite na Folha https://t.co/7hAe2ViRKs"
        },
        {
            "author_id": "38196216",
            "created_at": "2017-01-03T17:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.616993,
                        -19.34931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "816342484498477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam ainda 4Km de caminhada ! Parada estrat\u00e9gica ! (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/f747uerqEZ https://t.co/GqjUAvBqBu"
        },
        {
            "author_id": "65783147",
            "created_at": "2017-01-03T17:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20426376,
                        -22.96032296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "816335990327484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc50 #CristoRedentor @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor https://t.co/9MEmlo3xd8"
        },
        {
            "author_id": "321290236",
            "created_at": "2017-01-03T17:26:54.000Z",
            "id": "816335038308646912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veleiro \"Grandeur Nature\", barco-escola franc\u00eas, atracou no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - saiba + https://t.co/U7PVQEbFvD"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2017-01-03T16:30:58.000Z",
            "id": "816320962790617090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ursos pretos, quando est\u00e3o com fome, escalam \u00e1rvores para comer os frutos no Parque Nacional de Kluane, em Yukon. https://t.co/xErU6TEH0f"
        },
        {
            "author_id": "29457937",
            "created_at": "2017-01-03T16:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.452977,
                        -7.224138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4685ee8b01c7d466"
            },
            "id": "816315905655394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riachao/MA (@ Cachoeiras do Rio Cocal in Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o) https://t.co/q6iphGQUuS"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2017-01-03T16:05:08.000Z",
            "id": "816314459429994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Mirante do Morro do Macaco!\nO mirante localizado no topo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Morro do Macaco... https://t.co/gQWeYTWQW9"
        },
        {
            "author_id": "87816490",
            "created_at": "2017-01-03T15:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "816301797157564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa !! \u26e9\ud83c\udf24 #RJ #vistachinesa #despedida @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/tp0I5D05kv"
        },
        {
            "author_id": "791926929112694784",
            "created_at": "2017-01-03T15:07:57.000Z",
            "id": "816300071549632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tr\u00e2nsito ca\u00f3tico do Rio \u00e9 osso. A\u00ed a fam\u00edlia de Tamandu\u00e1s prova que o Rio \u00e9 o purgat\u00f3rio da beleza e do caos.  #Parque Nacional da Tijuca https://t.co/kAXr2mXILM"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-01-03T14:15:06.000Z",
            "id": "816286769222008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Everglades abre a ba\u00eda de Joe Bay para barcos https://t.co/i3SOYQ1KpC Via @Viagem_Livre https://t.co/22k2heZda0"
        },
        {
            "author_id": "39638865",
            "created_at": "2017-01-03T13:50:35.000Z",
            "id": "816280598260174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas de Ver\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica #UFMG, na #Pampulha https://t.co/K3PNV2WnLV #Caminhada #Ecologia #Mata #BH #Ver\u00e3o https://t.co/09eZG3VKVN"
        },
        {
            "author_id": "42399133",
            "created_at": "2017-01-03T13:20:55.000Z",
            "id": "816273133841825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRUMAS - Parque Nacional Los Glaciares El Calafate, Argentina, 2012 - 04074\n\nPenultimo dia de maio e de viajem o... https://t.co/n73XQr8B5s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-03T13:13:17.000Z",
            "id": "816271213110685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi registra 50 mil imagens de fauna.\ud83d\udcf7\ud83d\udc35\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\nSaiba mais: https://t.co/xNpnN8tnEO https://t.co/vTh8QN79KK"
        },
        {
            "author_id": "1633769318",
            "created_at": "2017-01-03T12:29:51.000Z",
            "id": "816260284474097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divanei Goes: Travessia em solit\u00e1rio no Parque Nacional de Itatiaia! Confira: https://t.co/PkDb2iEE1a\n#trekking #trilha #outdoor #itatiaia https://t.co/QlJbugl2Q9"
        },
        {
            "author_id": "277127356",
            "created_at": "2017-01-03T12:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816257873214836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de clube com a fam\u00edlia (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/RdmNp1H3lv"
        },
        {
            "author_id": "1154114971",
            "created_at": "2017-01-03T12:11:55.000Z",
            "id": "816255769494646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista atacada por crocodilo durante passeio no Parque Nacional da Tail\u00e2ndia  https://t.co/7l63nLr36t"
        },
        {
            "author_id": "50858699",
            "created_at": "2017-01-03T11:09:07.000Z",
            "id": "816239965801693188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Pico da Bandeira,no Mais Voc\u00ea. #Eujafui"
        },
        {
            "author_id": "1711433173",
            "created_at": "2017-01-03T11:04:39.000Z",
            "id": "816238843506606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 no  +voc\u00ea\u2764 \u2014 assistindo Mais Voc\u00ea - Gshow"
        },
        {
            "author_id": "1483894734",
            "created_at": "2017-01-03T11:02:20.000Z",
            "id": "816238260326428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2014 assistindo Mais Voc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "909028717",
            "created_at": "2017-01-03T11:01:53.000Z",
            "id": "816238145155035136",
            "in_reply_to_user_id": "250321329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaisVoce_Globo Parque Nacional Capara\u00f3: lixo e pixo no alto da Serra https://t.co/tr9dB7MoVy"
        },
        {
            "author_id": "737374905579278336",
            "created_at": "2017-01-03T09:41:23.000Z",
            "id": "816217888285671425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto premia grileiros ao diminuir a Floresta Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/StCA2xsrcG https://t.co/hRKyd0e9pC"
        },
        {
            "author_id": "42686473",
            "created_at": "2017-01-03T09:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "816216389606342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jacarezinho #aviao #cuidadocomodiscovoador #cataratas @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/jFL7eS8oZf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-03T09:27:56.000Z",
            "id": "816214500676345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-03T09:01:28.000Z",
            "id": "816207843300900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2017-01-03T08:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "816203382650114049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/wPKZybOoPJ"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2017-01-03T03:54:44.000Z",
            "id": "816130650071711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/t3PgIuxAd4 https://t.co/EQaNr7qcME"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2017-01-03T01:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "816095736227954690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3FCr6AjpbZ - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - HD"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2017-01-03T01:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "816095676853579777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/3FCr6A1Okr - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - HD"
        },
        {
            "author_id": "107831305",
            "created_at": "2017-01-03T00:26:35.000Z",
            "id": "816078265903419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras com vista pra Minas :) @ Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/Rr56oBgmMY"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2017-01-02T22:38:05.000Z",
            "id": "816050960841588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista atacada por crocodilo durante passeio no Parque Nacional da Tail\u00e2ndia https://t.co/MHvmtp7TDA https://t.co/8hCRsX80u1"
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2017-01-02T22:27:07.000Z",
            "id": "816048201169911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista atacada por crocodilo durante passeio no Parque Nacional da Tail\u00e2ndia https://t.co/o8A3aB3BqS https://t.co/BnhxL4ithc"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-01-02T20:57:26.000Z",
            "id": "816025634602450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/CG68y9WV4x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-02T20:50:33.000Z",
            "id": "816023901037805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "133368363",
            "created_at": "2017-01-02T20:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "OficialPeugeot"
                    }
                ]
            },
            "id": "816019181816647684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, a Patroa e o nosso @OficialPeugeot  2008 no Parque Nacional Los Cardones  em Salta, Argentina. https://t.co/E4zC4pPaFm"
        },
        {
            "author_id": "139840069",
            "created_at": "2017-01-02T20:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93485799,
                        -15.80788698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816018812231446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval na \u00c1frica do Sul\ud83d\udc3e\nCape Town I Regi\u00e3o do Parque Nacional Kruger.\n\nComece 2017 com uma\u2026 https://t.co/OkQ7y5MViA"
        },
        {
            "author_id": "116196196",
            "created_at": "2017-01-02T19:53:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816009661874896896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA\nDiversidade https://t.co/S865zGvbvp"
        },
        {
            "author_id": "116196196",
            "created_at": "2017-01-02T19:53:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816009455791931397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA\nDiversidade https://t.co/aNpYZUTLKp"
        },
        {
            "author_id": "116196196",
            "created_at": "2017-01-02T19:51:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816009151486771203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia / FLONA\nDiversidade https://t.co/TPemHBAAI8"
        },
        {
            "author_id": "116196196",
            "created_at": "2017-01-02T19:48:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816008277872013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia / FLONA\nDiversidade https://t.co/4lf77iZJLt"
        },
        {
            "author_id": "116196196",
            "created_at": "2017-01-02T19:47:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816007979141124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia / FLONA\nDiversidade. https://t.co/ydlwNFrEl3"
        },
        {
            "author_id": "116196196",
            "created_at": "2017-01-02T19:42:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "816006889427398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua mineral https://t.co/obcw9DrNb0"
        },
        {
            "author_id": "4556717294",
            "created_at": "2017-01-02T19:22:04.000Z",
            "id": "816001631493980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor Plano de Manejo \u2013 Fase 2 Encarte 6 6. 4.  PROGRAMA DE CONHECIMENTO 6.4. S ... https://t.co/Hp12ENvaE4"
        },
        {
            "author_id": "42686473",
            "created_at": "2017-01-02T17:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815972877132505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aooo achei uma car\u00e7ola perdida! #cataratasdoiguacu @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/4zWVae1mhI"
        },
        {
            "author_id": "101431626",
            "created_at": "2017-01-02T17:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815971797707399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/sJbTdyg7G6"
        },
        {
            "author_id": "3462383296",
            "created_at": "2017-01-02T17:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "815968106585739264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/7sVpm6USXU"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2017-01-02T16:55:18.000Z",
            "id": "815964699674243073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica inscreve para caminhadas de ver\u00e3o. https://t.co/sI6oYkpIXZ"
        },
        {
            "author_id": "782693440718905344",
            "created_at": "2017-01-02T16:40:36.000Z",
            "id": "815961000306495490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s no parque nacional! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/rbgCjC3VeG"
        },
        {
            "author_id": "18989280",
            "created_at": "2017-01-02T16:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "815960795779649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZAiEow3UAb"
        },
        {
            "author_id": "72355620",
            "created_at": "2017-01-02T16:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21782995,
                        -22.94781652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "815960212351893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Tijuca - Paineiras-Vista\u2026 https://t.co/5fPGHfZtsG"
        },
        {
            "author_id": "759749103102201856",
            "created_at": "2017-01-02T16:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "815959939394969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no Cear\u00e1 Visto de Cima: https://t.co/KEf4B9LXn2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "101431626",
            "created_at": "2017-01-02T15:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815945048785383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/MTinst68B7"
        },
        {
            "author_id": "101431626",
            "created_at": "2017-01-02T15:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815939786754183172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/QdnmEQOplR"
        },
        {
            "author_id": "101431626",
            "created_at": "2017-01-02T15:15:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815939623935508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/h3A90K3qAf"
        },
        {
            "author_id": "101431626",
            "created_at": "2017-01-02T15:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815939439209881601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/Abj7SLu5i2"
        },
        {
            "author_id": "101431626",
            "created_at": "2017-01-02T15:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815939254253715457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/fv7rax0tjG"
        },
        {
            "author_id": "101431626",
            "created_at": "2017-01-02T15:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815938836412952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/1NInVYW54u"
        },
        {
            "author_id": "70126652",
            "created_at": "2017-01-02T14:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.85385,
                        -2.91611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe011d14b278a815"
            },
            "id": "815934326512713729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem achar uma nuvem ganha um beijo @ Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/ziKf2rddMl"
        },
        {
            "author_id": "195107545",
            "created_at": "2017-01-02T14:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "815933890053292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver se eu n\u00e3o fico bronzeado nessa porra \ud83d\ude01\ud83d\ude01 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/XdCi3qFmt7"
        },
        {
            "author_id": "192614740",
            "created_at": "2017-01-02T14:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "815928160151801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/WruDgfWaEx"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2017-01-02T14:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "815922313791209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de itatiaia fotografado de Resende \n#Canon #canon70d #canoneos70d #70d\u2026 https://t.co/FwfZINCEbA"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-01-02T13:01:10.000Z",
            "id": "815905776770383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 30 anos como s\u00edtio natural do Patrim\u00f4nio Mundial (conven\u00e7\u00e3o mundial). \nhttps://t.co/RmWcyM3JCf"
        },
        {
            "author_id": "378624573",
            "created_at": "2017-01-02T12:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "815901352211705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/qSwJsEOiSu"
        },
        {
            "author_id": "328028507",
            "created_at": "2017-01-02T11:52:38.000Z",
            "id": "815888527321927684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As circunst\u00e2ncias do afogamento n\u00e3o foram esclarecidas. \n\n(y)  Curta nossa fan page https://t.co/s8EKRdrCVS https://t.co/bOcxrkhoFd"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2017-01-02T11:07:07.000Z",
            "id": "815877075378798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as fotos que eu tirei no parque nacional ficaram incr\u00edveis, impressionante esse fen\u00f4meno"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2017-01-02T11:01:08.000Z",
            "id": "815875569984348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um regresso \u00e0s origens? Descubra o parque nacional de Gasp\u00e9sie, no #Canad\u00e1, atrav\u00e9s de caminhadas \ud83c\udfde pela natureza. https://t.co/T1xdrfWgcD https://t.co/9NYo4LKPWO"
        },
        {
            "author_id": "34907414",
            "created_at": "2017-01-02T10:49:38.000Z",
            "id": "815872674656387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00ba de visitas https://t.co/lvldwrh4hp"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-02T09:33:50.000Z",
            "id": "815853600597544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhado via  @clubedosaventureiros  -  Toca pra cima\n\nEscalavrado - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -... https://t.co/hgqAPDJ3Ey"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-02T08:35:17.000Z",
            "id": "815838864262754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-01-02T08:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "815830724951429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mata amanhece @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/RjEBrk8lYB"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2017-01-02T07:00:51.000Z",
            "id": "815815100493860865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/1w6b5vuFN0"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-01-02T06:58:57.000Z",
            "id": "815814619856072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-01-02T06:55:18.000Z",
            "id": "815813703220207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "81234527",
            "created_at": "2017-01-02T04:55:04.000Z",
            "id": "815783445821526017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 239,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 100
            },
            "text": "Bem-vindo 2017! J\u00e1 estou te amando. \ud83c\udf89\ud83e\udd81\ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/w1CS1IG6Wd"
        },
        {
            "author_id": "15636895",
            "created_at": "2017-01-02T03:52:52.000Z",
            "id": "815767793228541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente a parque Nacional #ilivanili delicious #minicupcakes https://t.co/PrPy1P6ieV"
        },
        {
            "author_id": "61258347",
            "created_at": "2017-01-02T01:49:15.000Z",
            "id": "815736683593404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos momentos de 2016. Subida no Parque Nacional de Itatiaia,\u2026 https://t.co/1RH3Mo487T"
        },
        {
            "author_id": "3053657034",
            "created_at": "2017-01-02T00:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1783852,
                        -22.5184767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "815718713412485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os, Bonfim Em Corr\u00eaas Petr\u00f3polis. https://t.co/HqZRRPGrrk"
        },
        {
            "author_id": "2531361868",
            "created_at": "2017-01-01T23:03:32.000Z",
            "id": "815694978181689348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARIE ITAPEBUSSUS, trecho da Praia de Mar do Norte, hoje, 01 de dezembro de 2017.\nARIE = \u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSE ECOL\u00d3GICO."
        },
        {
            "author_id": "58924064",
            "created_at": "2017-01-01T22:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "815685997098737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando 2017 matando essa pestinha que amo muito! \ud83d\udc98 @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/oxet2Hujvj"
        },
        {
            "author_id": "38678966",
            "created_at": "2017-01-01T22:00:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "815679185654050822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tchibum @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/KuugVL4GRd"
        },
        {
            "author_id": "125790330",
            "created_at": "2017-01-01T21:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "815674557654794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Buscap\u00e9 \ud83d\udca6\ud83c\udf43 @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QVoTfsViDX"
        },
        {
            "author_id": "4675261062",
            "created_at": "2017-01-01T21:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815674194973356033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0Qk9DJLmDU"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2017-01-01T21:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "815671004580167684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/BJXZUMjPni"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2017-01-01T21:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17864,
                        -22.54426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "815670571061088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra do Papagaio. @ Cachoeira do Caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/qggq8bP2uD"
        },
        {
            "author_id": "308161632",
            "created_at": "2017-01-01T21:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.076499,
                        -26.98243979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "815670062296272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando 2017 na melhor companhia! \ud83d\udc9a\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/HD0El9iUcI"
        },
        {
            "author_id": "118896675",
            "created_at": "2017-01-01T21:22:32.000Z",
            "id": "815669562263928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Q6iwR5MNOs"
        },
        {
            "author_id": "47464592",
            "created_at": "2017-01-01T21:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "815668070278725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/IA8Ap6Dp6N"
        },
        {
            "author_id": "226174085",
            "created_at": "2017-01-01T20:58:18.000Z",
            "id": "815663464899284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dois lugares lindos no Maranh\u00e3o: em cima, praia S\u00e3o Marcos e embaixo, Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/RQXvHMEJpk"
        },
        {
            "author_id": "300003568",
            "created_at": "2017-01-01T20:53:51.000Z",
            "id": "815662343703199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sos mi regalo paamsalinas \u2764\ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/MrrlaJ3W8C"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-01T20:15:31.000Z",
            "id": "815652695755329540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "262887811",
            "created_at": "2017-01-01T20:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "815650657910726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o ano renovando as energias \ud83d\udca6\ud83d\udca6 #gratid\u00e3o @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022\u2026 https://t.co/osY58PY46N"
        },
        {
            "author_id": "573051302",
            "created_at": "2017-01-01T19:38:26.000Z",
            "id": "815643364255289344",
            "in_reply_to_user_id": "59933735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mathpfreitas parque nacional  Itatiaia\nna moral, mtooo pica!!"
        },
        {
            "author_id": "38678966",
            "created_at": "2017-01-01T19:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "815635381408428032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro banho de 2017 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/OqDptQmPNm"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-01-01T19:04:38.000Z",
            "id": "815634856264794113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira piscina do ano! @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/65yTnSWpzE"
        },
        {
            "author_id": "703663152",
            "created_at": "2017-01-01T18:47:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "815630528384761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/VMMOYPOva7"
        },
        {
            "author_id": "145622326",
            "created_at": "2017-01-01T17:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "815615273986359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de itatiaia \n#canon #canon70d #70d #parquenacionaldeitatiaia #serra #montanha\u2026 https://t.co/ZTWpwKR9Hv"
        },
        {
            "author_id": "795089048",
            "created_at": "2017-01-01T16:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "815597137580986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/FD4rNHjPND"
        },
        {
            "author_id": "99791713",
            "created_at": "2017-01-01T16:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25784553,
                        -22.97026942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "815594886657376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional barra da tijuca @ Mesa do Imperador / Vista Chinesa https://t.co/2EsdHlOw0M"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-01-01T14:35:42.000Z",
            "id": "815567178560864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/boMZncmPSj"
        },
        {
            "author_id": "2972397633",
            "created_at": "2017-01-01T14:25:57.000Z",
            "id": "815564722674270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00ba de visitas https://t.co/TElzDjjFYc"
        },
        {
            "author_id": "2905166567",
            "created_at": "2017-01-01T14:12:00.000Z",
            "id": "815561214143197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00ba de visitas https://t.co/UvyP1rDQNm"
        },
        {
            "author_id": "137816917",
            "created_at": "2017-01-01T13:48:47.000Z",
            "id": "815555369653194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00ba de visitas https://t.co/wU3O5Rjw9p"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2017-01-01T13:18:36.000Z",
            "id": "815547774326493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam !... https://t.co/d7gkmpVWn8"
        },
        {
            "author_id": "167466573",
            "created_at": "2017-01-01T12:58:07.000Z",
            "id": "815542620562849792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos come\u00e7ar bem 2017? Podemos incentivar a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros! #AmpliaVeadeiros https://t.co/MbClIWwOLF"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-01T12:15:44.000Z",
            "id": "815531952925274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDa minha amada Ermida pelo Rio Carcerelha\u201d \n(Serra Amarela, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2017-01-01T10:47:15.000Z",
            "id": "815509687336632321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2016 com queda no n\u00famero de visitantes https://t.co/MYkWNVSyix"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-01T08:01:17.000Z",
            "id": "815467919127678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-01T07:31:51.000Z",
            "id": "815460513706557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-01-01T05:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "815424909908316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FELIZ ANO NOVO ! \ud83c\udf87\ud83c\udf86\ud83c\udf8a @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/TRkq46vDKp"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-01-01T04:53:51.000Z",
            "id": "815420750878429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim ou n\u00e3o?!? @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/lLyiujwyL2"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-01-01T03:38:59.000Z",
            "id": "815401908756160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2017! \ud83c\udf86\ud83c\udf7e @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/4rQ0Vuz8Pq"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-01-01T00:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "815352223555153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retropesctiva fiel do meu 16 #bebosim #fam\u00edliaam\u00e9m #vlw16 #ultimodescubra @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/Fe5imZ2ICT"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Riach\u00e3o, Brasil",
                "id": "4685ee8b01c7d466",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camocim, Brasil",
                "id": "fe011d14b278a815",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15897894",
                "name": "Johann Heyss \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\u24cb\ud83c\udfb5\ud83d\udcda\ud83c\udf08\u2642\ufe0f\ud83d\udc31\u262f\ud83d\udc6c\u264c",
                "username": "johannheyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135243297",
                "name": "INDOMIT",
                "username": "BombinhasRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154860877",
                "name": "Corpotulipa",
                "username": "corpotulipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52861445",
                "name": "Andr\u00e9 Cardoso",
                "username": "cardosorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A Gazeta Web",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739157106637602816",
                "name": "AlessandroAndrade",
                "username": "aandradejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396197331",
                "name": "Danilo Evaristo",
                "username": "DaniloEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167026661",
                "name": "Luc\u00edlio Nogueira",
                "username": "lucilioox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384868388",
                "name": "Jonatas Andrade",
                "username": "Jonatasmoab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516868073",
                "name": "MarcoBenelli",
                "username": "MarcoBenelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357121784",
                "name": "CADJ 7902",
                "username": "CarlitOs_adj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30786264",
                "name": "\ud83d\udc8eSafira\ud83d\udc8e",
                "username": "safiraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198732404",
                "name": "MAGGTURISMO",
                "username": "MAGGTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277807295",
                "name": "Movimento Cabu\u00e7u",
                "username": "MovimentoCabucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78371108",
                "name": "Fotografe Melhor",
                "username": "FotografeMelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21397063",
                "name": "Jos\u00e9 Brito Cunha",
                "username": "josebritocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193696915",
                "name": "Fernando Zemann",
                "username": "fernando_zemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300003568",
                "name": "letizia resqu\u00edn",
                "username": "letiziaresquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50448154",
                "name": "andr.hart",
                "username": "inexarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726985004",
                "name": "Paloma Eugenia",
                "username": "lomagenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46722208",
                "name": "Von Baron",
                "username": "Schnicken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327932698",
                "name": "Diego Almeida Galo",
                "username": "GaloDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898124522",
                "name": "WikiFauna",
                "username": "WikiFauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14105655",
                "name": "Romulo De Lazzari",
                "username": "romulodl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717112484",
                "name": "Felipe Singulani",
                "username": "felipesingulani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67837061",
                "name": "o zava",
                "username": "lzzvrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66539965",
                "name": "naluiza",
                "username": "analuizaview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80927578",
                "name": "George Gurgel",
                "username": "George_Gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74087390",
                "name": "Naughty 'Nuff",
                "username": "JulioelBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748499720",
                "name": "Ana Erlene",
                "username": "AnaErlene2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244013273",
                "name": "DiploMix",
                "username": "DiploMix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321290236",
                "name": "Business France BR",
                "username": "BF_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103279684",
                "name": "luix",
                "username": "ldeluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133810737",
                "name": "ids_brasil",
                "username": "IDS_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38196216",
                "name": "Robson Schiavinato",
                "username": "robsonschia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65783147",
                "name": "Sel \u2605",
                "username": "sel_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29457937",
                "name": "Carol com C\u00ea",
                "username": "Carol_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87816490",
                "name": "Igor Breguez",
                "username": "Breguezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791926929112694784",
                "name": "Leo Carvalho",
                "username": "GaucheX_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39638865",
                "name": "mixsordia.com",
                "username": "mixsordia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399133",
                "name": "Ulisses Matandos",
                "username": "UlissesMatandos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633769318",
                "name": "AventureBox",
                "username": "aventurebox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277127356",
                "name": "bruh",
                "username": "bruneka_thaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154114971",
                "name": "Jos\u00e9 Alberto C Rocha",
                "username": "rocha53_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50858699",
                "name": "J\u00a9",
                "username": "Jullyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711433173",
                "name": "Thalyta Chagas",
                "username": "ThalytaChagas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483894734",
                "name": "fernanda oliveira",
                "username": "flordapele1969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909028717",
                "name": "Julio #Lula Kaminski\u2122",
                "username": "julio_kaminski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737374905579278336",
                "name": "Projeto Ambiental",
                "username": "projetoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42686473",
                "name": "Thiago Pironelli",
                "username": "ThiagoPironelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157747070",
                "name": "JoCa (Joao Carlos)",
                "username": "JoCa_Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107831305",
                "name": "Enaile Moreira",
                "username": "enailemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133368363",
                "name": "Alexandre Magno",
                "username": "Alexandre_mcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71437199",
                "name": "Peugeot do Brasil",
                "username": "OficialPeugeot",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139840069",
                "name": "Cays Turismo",
                "username": "emluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116196196",
                "name": "Luiz Carlos Santana",
                "username": "luizcarlos14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4556717294",
                "name": "SlideHot",
                "username": "SlideHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101431626",
                "name": "Nelson Rezende Jr",
                "username": "nelsinhoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3462383296",
                "name": "Prevot",
                "username": "prevot_matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "782693440718905344",
                "name": "Raziel e Juliana",
                "username": "Lazanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18989280",
                "name": "aquahut",
                "username": "aquahut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72355620",
                "name": "Bruna Salvador",
                "username": "bruna_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759749103102201856",
                "name": "alex",
                "username": "alexalvesgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70126652",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195107545",
                "name": "Thi \u2728",
                "username": "thiago_cruz01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192614740",
                "name": "Cizinho Vargas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cizinhovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145622326",
                "name": "William",
                "username": "tuiterdowilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378624573",
                "name": "Joaquim Cipriano",
                "username": "joaquimcipriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328028507",
                "name": "Rastro101",
                "username": "Rastro101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34907414",
                "name": "ateli\u00ea no Ap\u00ea",
                "username": "carlindinhabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81234527",
                "name": "Lua Blanco",
                "username": "Lua_Blanco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15636895",
                "name": "amanda_cr",
                "username": "amanda_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258347",
                "name": "Claudio A Barbosa",
                "username": "CLA_BARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053657034",
                "name": "Ramon",
                "username": "ramongouveac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531361868",
                "name": "Rosa Maria Mano",
                "username": "RosaMariaMano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58924064",
                "name": "Maciel",
                "username": "MacielMatheus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38678966",
                "name": "vic",
                "username": "vickfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790330",
                "name": "Leandro Mc Comb",
                "username": "Xykyn9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675261062",
                "name": "lyb",
                "username": "anbyl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47464592",
                "name": "MR. APOLINARIO",
                "username": "KakoApolinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308161632",
                "name": "Ana",
                "username": "anaacarolinee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118896675",
                "name": "Sandro pace",
                "username": "sandropace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226174085",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "don__rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262887811",
                "name": "Richard",
                "username": "Riichard_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573051302",
                "name": "cinti",
                "username": "beatrizcinti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703663152",
                "name": "Ricardo",
                "username": "riealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795089048",
                "name": "flavinha",
                "username": "flavdiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99791713",
                "name": "M\u0414rc\u00d8\ufbfc L\u00e9p\u00ef\u0110\u00d8",
                "username": "marcoszeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972397633",
                "name": "ghost #SDV # TIMBETA",
                "username": "ghostfriendly1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905166567",
                "name": "Murgenta #SDV",
                "username": "GlOVANNI_CAP0NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137816917",
                "name": "Eduardo Vieira",
                "username": "odraud_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167466573",
                "name": "Sidney Teixeira J.",
                "username": "SidneyTeixeiraJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "816767441326002176",
        "oldest_id": "815352223555153920",
        "result_count": 184
    }
}