{
    "data": [
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-05-31T12:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "466779164",
                        "start": 89,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "869895823559200769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato de engarrafamento na Av.Afonso Pena, altura do Parque Municipal sent. Pra\u00e7a Sete (@Transito98FM)"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2017-05-31T12:37:17.000Z",
            "id": "869895557430599685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relato de engarrafamento na Av. Afonso Pena, altura do Parque Municipal sent. Pra\u00e7a Sete."
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2017-05-31T12:30:49.000Z",
            "id": "869893928945946626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!\nParque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\nRoberto Pinheiro\n#fotografia #photography... https://t.co/7oIMKfRstP"
        },
        {
            "author_id": "348499471",
            "created_at": "2017-05-31T12:23:30.000Z",
            "id": "869892089047261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 multada por explora\u00e7\u00e3o de madeira dentro do Parque Nacional em Bonito, MS https://t.co/pJIR083KkG"
        },
        {
            "author_id": "76013194",
            "created_at": "2017-05-31T12:07:36.000Z",
            "id": "869888086485938178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund\u00e3o sediar\u00e1 1\u00aa Revoada de Parapente na Rampa de Voo Livre no Parque Natural Municipal do Goiapaba-A\u00e7u. https://t.co/i2sCuU5u9t"
        },
        {
            "author_id": "716288642944249856",
            "created_at": "2017-05-31T12:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "603139314",
                        "start": 127,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "869886927343890433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH... https://t.co/3bKBq60W6f via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "794717745610887168",
            "created_at": "2017-05-31T11:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "869882930813956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/vZVjQI48Rd via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2017-05-31T11:36:45.000Z",
            "id": "869880322107858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram apreendidos 4,1 m\u00b3 de madeira e as atividades foram paralisadas https://t.co/GCcl1KAD0R"
        },
        {
            "author_id": "4549646609",
            "created_at": "2017-05-31T11:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "869879966422454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePrefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH\u201d ... https://t.co/EdO3kfIsPK via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "103849966",
            "created_at": "2017-05-31T11:28:49.000Z",
            "id": "869878326210547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da S\u00e9rie... -Brasil: N\u00e3o esque\u00e7am,no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, tamb\u00e9m houveram redu\u00e7\u00f5es/LIBERA\u00c7\u00d4ES de \u00e1rea!!! https://t.co/iySdjI8zZM"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-05-31T11:25:22.000Z",
            "id": "869877458366906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas colorem as trilhas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kYEAjxbtad https://t.co/MS0hvLWSq3"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-05-31T11:22:20.000Z",
            "id": "869876693984464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas colorem as trilhas do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ckt3F8m5x9 https://t.co/XCEkGqv5lx"
        },
        {
            "author_id": "1302354686",
            "created_at": "2017-05-31T11:00:04.000Z",
            "id": "869871093871333380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itiquira significa \u00e1gua que cai do alto. O Parque Municipal do Itiquira \u00e9 administrado pela Prefeitura de... https://t.co/viNv9w6sRt"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2017-05-31T10:35:43.000Z",
            "id": "869864963988484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontramos o C\u00f3cito no 9\u00ba C\u00edrculo do Hell de Janeiro :P https://t.co/7gaCCnL1wZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-31T09:35:28.000Z",
            "id": "869849800543526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "57341960",
            "created_at": "2017-05-31T08:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "49016403",
                        "start": 40,
                        "username": "lslgmrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "869836688813588481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 tenho um bom andamento pra visitar a @lslgmrs e conhecer o parque nacional zion \u2764\ufe0f\ud83e\udd1e\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-05-31T08:00:07.000Z",
            "id": "869825805802668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Peneda faz parte do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas mas \u00e9 desconhecida para a maioria das pessoas. Se... https://t.co/H3wJa6W5p5"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-05-31T06:04:14.000Z",
            "id": "869796644778278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/uIsvYpy7J5 https://t.co/rV13t0FZkg"
        },
        {
            "author_id": "187815708",
            "created_at": "2017-05-31T05:23:11.000Z",
            "id": "869786313251311620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo e educa\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o caminhos f\u00e9rteis e auto sustent\u00e1veis para munic\u00edpios que buscam se encontrar... https://t.co/fegjMyJN6t"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-05-31T04:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "869777713686622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/dkJMlQBK0n"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-05-31T04:30:57.000Z",
            "id": "869773167580938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deficientes f\u00edsicos poder\u00e3o ir a parte alta do Parque Nacional de cadeira de rodas - G1 Sul do Rio e Costa Verde... https://t.co/yiYwkoToUB"
        },
        {
            "author_id": "561384023",
            "created_at": "2017-05-31T04:21:15.000Z",
            "id": "869770728807301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u ,\u2026 https://t.co/KsXZ7e8HQb"
        },
        {
            "author_id": "3061731628",
            "created_at": "2017-05-31T03:28:43.000Z",
            "id": "869757508168110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Port Campbell, simplemente maravilloso https://t.co/4A0fqckH4n #viajar"
        },
        {
            "author_id": "2770267721",
            "created_at": "2017-05-31T02:42:15.000Z",
            "id": "869745812485570561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva. 19\u00b0C. 00h. \n(  )dormir\n(X)correr @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/U2jLkGaQut"
        },
        {
            "author_id": "59871513",
            "created_at": "2017-05-31T02:01:16.000Z",
            "id": "869735498583027713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude14\ud83d\ude21 Brasil perder\u00e1 \u00e1rea protegida equivalente \u00e0 \u00c1ustria, diz WWF https://t.co/MFZ93okPMD"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-05-31T01:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "711299643",
                        "start": 87,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "869732034620649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua empresa agropecu\u00e1ria em R$ 76 mil por explora\u00e7\u00e3o https://t.co/uLHuyYY5Uz via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "1694971554",
            "created_at": "2017-05-31T01:13:56.000Z",
            "id": "869723588538109954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Do Morro Da Cruz https://t.co/rWY8FzMdHH"
        },
        {
            "author_id": "858408754865426432",
            "created_at": "2017-05-31T00:57:46.000Z",
            "id": "869719517286604801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam o video \"parque estadual do itacolomi\"!! #imperd\u00edvel\nhttps://t.co/iLqzqwbDkq\n#canalportalcaneladeema youtube"
        },
        {
            "author_id": "1921809450",
            "created_at": "2017-05-31T00:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "300538214",
                        "start": 0,
                        "username": "faelfontess"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "79598551",
                        "start": 13,
                        "username": "thay_novais"
                    }
                ]
            },
            "id": "869717731083472896",
            "in_reply_to_user_id": "300538214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelfontess @thay_novais Sabado nao, domingo 4h da manha vou prp parque nacional com a escola, nao posso estar de ressaca"
        },
        {
            "author_id": "153221510",
            "created_at": "2017-05-31T00:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "869717605648564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pra aquecer.... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/GZWFSQ7A15 https://t.co/wiGYZKHZWg"
        },
        {
            "author_id": "846497849739239424",
            "created_at": "2017-05-31T00:49:53.000Z",
            "id": "869717535410855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo agora (dia 4/6) acontecer\u00e1 o nosso encontro do m\u00eas no Parque Municipal \u00e0s 10hs.\nO debate\u2026 https://t.co/sQPy37UExX"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-05-31T00:43:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "869715830367453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/QsMDKdVqru"
        },
        {
            "author_id": "3121980467",
            "created_at": "2017-05-31T00:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "328505506",
                        "start": 0,
                        "username": "carolantunesl"
                    }
                ]
            },
            "id": "869714342589210624",
            "in_reply_to_user_id": "328505506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolantunesl VAMOOOOO??? vai ser o lan\u00e7amento do novo \u00e1lbum dele no parque municipal! T\u00e1 uns 50 reais o ingresso"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-31T00:01:46.000Z",
            "id": "869705425549238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem que alguma empresa de turismo poderia bancar a id\u00e9ia de fazer uma expedi\u00e7\u00e3o (anual talvez) para esse parque: https://t.co/bUeAyM1rOb"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-31T00:00:57.000Z",
            "id": "869705220992925697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxa, o coment\u00e1rio sobre a dificuldade de visita\u00e7\u00e3o no Parque... e parece um lugar maravilhoso de conhecer: https://t.co/bUeAyM1rOb"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-30T23:59:23.000Z",
            "id": "869704827110121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, um local da Amaz\u00f4nia onde redelimitar um Parque faria sentido: https://t.co/bUeAyM1rOb"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2017-05-30T22:42:16.000Z",
            "id": "869685417586683905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenham uma boa noite!\nTrilha do cart\u00e3o postal - Parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\nRoberto... https://t.co/lz60nz7CYL"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-30T22:37:08.000Z",
            "id": "869684127662002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPMA encontrou na propriedade da empresa \u00e1rvores da esp\u00e9cie jatob\u00e1-mirim e aroeira derrubadas dentro da \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-30T22:35:07.000Z",
            "id": "869683618226069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 multada por explora\u00e7\u00e3o de madeira dentro do Parque Nacional em Bonito, MS https://t.co/gEIhCc2YE8"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2017-05-30T22:31:59.000Z",
            "id": "869682829667553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 #Arvores do Brasil - #Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias -  https://t.co/53eY8A7G93"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-05-30T22:16:18.000Z",
            "id": "869678886023573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 multada por explora\u00e7\u00e3o de madeira dentro do Parque Nacional em Bonito, MS https://t.co/L2OdLxItBU"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-05-30T22:16:17.000Z",
            "id": "869678879367147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa \u00e9 multada por explora\u00e7\u00e3o de madeira dentro do Parque Nacional em Bonito, MS https://t.co/aG0XMvTf4Q"
        },
        {
            "author_id": "1260622838",
            "created_at": "2017-05-30T21:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "745998246",
                        "start": 0,
                        "username": "D10Lucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "869669507589038080",
            "in_reply_to_user_id": "745998246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@D10Lucas Show do Criolo e Lagum no Parque Municipal &gt;&gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-05-30T21:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5833,
                        -26.3333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "869666373240111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional da Serra Geral em Praia Grande /SC \ud83d\udd1d\ud83c\udf04\ud83c\udfd4 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2026 https://t.co/ctsGAjF9PX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-30T21:15:22.000Z",
            "id": "869663549622292481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2017-05-30T20:55:02.000Z",
            "id": "869658432118411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Situado no #Cora\u00e7\u00e3odoBrasil, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o possui uma das menores densidades populacionais do... https://t.co/qbhnvTJZd8"
        },
        {
            "author_id": "441981758",
            "created_at": "2017-05-30T20:50:10.000Z",
            "id": "869657209923305473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, situado na Cro\u00e1cia. https://t.co/07dw7QRVIo"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-05-30T20:42:20.000Z",
            "id": "869655237145112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional Manu \u2013 ref\u00fagio da Floresta Amaz\u00f4nica \u2013, no Peru. Veja outras fotos de Charlie Hamilton James: https://t.co/t3ej7YlbjS https://t.co/TBOfbP70zf"
        },
        {
            "author_id": "239456022",
            "created_at": "2017-05-30T20:29:09.000Z",
            "id": "869651920389980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bispo de Caic\u00f3 atende convite do CBH-PPA e visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 https://t.co/J6QFiASHA7 https://t.co/lCg9lhYQ3W"
        },
        {
            "author_id": "67439893",
            "created_at": "2017-05-30T20:28:16.000Z",
            "id": "869651697223651329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho o Parque Nacional do Itatiaia,o primeiro criado no Pa\u00eds, Completa 80 anos. https://t.co/8cUbIbLjH4"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-05-30T19:50:33.000Z",
            "id": "869642203299053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A corrida acontece no domingo e integra a Semana do Meio Ambiente do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83c\udfc3 https://t.co/KnS8z4BzP7"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-05-30T19:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "869639375172366337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hip hop (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/yK3ZOtFtUz"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-05-30T19:12:22.000Z",
            "id": "869632597399306244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista pl\u00e1stico realiza projeto na sede do Parque Nacional da Chapada Diamantina; veja fotos - https://t.co/dGddRbRbs9 https://t.co/MvGvYNP6Tc"
        },
        {
            "author_id": "165493001",
            "created_at": "2017-05-30T19:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "869631043934060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho em grupo (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/gmMhxdhUr4"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-05-30T19:02:22.000Z",
            "id": "869630078979801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!!\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/17\n\nEste roteiro \u00e9 para voc\u00ea... https://t.co/JTB5xgXF8C"
        },
        {
            "author_id": "238177298",
            "created_at": "2017-05-30T19:00:21.000Z",
            "id": "869629573784272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7as de desmatamento \"legalizado\" da  Floresta Nacional do Jamanxim #amazonia , mais do que nunca #ForaTemer  https://t.co/HYhilNrgZm"
        },
        {
            "author_id": "164904826",
            "created_at": "2017-05-30T18:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "869627006710951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/ZEKsJjtduz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-05-30T18:39:19.000Z",
            "id": "869624277548642306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista pl\u00e1stico realiza projeto na sede do Parque Nacional da Chapada Diamantina; veja fotos - https://t.co/eIKzOTn63R https://t.co/xRl3tOHepg"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-30T18:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "31161322",
                        "start": 101,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "869622689308266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perder\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental equivalente \u00e0 \u00c1ustria, diz WWF https://t.co/lLITnZ4SkP via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2017-05-30T18:12:54.000Z",
            "id": "869617632281899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Ponte de Lima, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o Educativo da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro... https://t.co/wS9gDshcMI"
        },
        {
            "author_id": "868518768741416960",
            "created_at": "2017-05-30T18:11:36.000Z",
            "id": "869617304094507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirada na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru, um dos lugares mais preservados do Brasil - Ji-Paran\u00e1 - RO. https://t.co/tPYzdZ8Itk"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2017-05-30T17:48:07.000Z",
            "id": "869611395557597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecopista j\u00e1 recebeu ilumina\u00e7\u00e3o\n\nAs imedia\u00e7\u00f5es da Pra\u00e7a dos Jatob\u00e1s e do Parque Municipal Milton Prates s\u00e3o velhas... https://t.co/ApBTkdTOd4"
        },
        {
            "author_id": "808826553698287616",
            "created_at": "2017-05-30T17:38:59.000Z",
            "id": "869609094881189889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui l\u00e1 no parque municipal, mas tava fechado KKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-05-30T17:30:10.000Z",
            "id": "869606877579145217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take a breather and catch up with my video\ud83d\udca5 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis\n\nhttps://t.co/WzfMSovWje"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2017-05-30T17:14:10.000Z",
            "id": "869602850002874369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o ingresso pro show do Criolo no Parque Municipal t\u00e1 55 REAIS, belo horizonte perdeu a no\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-05-30T17:02:21.000Z",
            "id": "869599875264073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gelo e sol no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/z2BYA2toQS"
        },
        {
            "author_id": "1178488831",
            "created_at": "2017-05-30T16:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15947602",
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "869594927696666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - Sig... https://t.co/UfGq719N1W via @Change"
        },
        {
            "author_id": "1092415279",
            "created_at": "2017-05-30T16:39:03.000Z",
            "id": "869594011467526145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gold Rock Beach faz parte do Parque Nacional Lucayan, est\u00e1 protegida pela National Trust\u2026 https://t.co/c6zADgYXLI"
        },
        {
            "author_id": "294892231",
            "created_at": "2017-05-30T16:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "869591416992878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/tO62MznJSz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-30T16:23:40.000Z",
            "id": "869590141173723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres de Bonsucesso, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ: https://t.co/TUVP2QpsCo"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-05-30T16:00:54.000Z",
            "id": "869584413608353796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A segunda imagem de \"A sua Foto\" \u00e9 de Jo\u00e3o Rodrigues e foi tirada na \u00c1rea Protegida da Fonte da Ben\u00e9mola, no Algarve. https://t.co/2ywo6khO08"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2017-05-30T15:53:02.000Z",
            "id": "869582430415589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitent\u00e3o\n\nDepois de passar pela portaria da parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia, entre Rio e S\u00e3o Paulo, o... https://t.co/vZCszV0dQh"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-05-30T15:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "869580594707083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em frente as Prateleiras. @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/5HBi5yD6Yb"
        },
        {
            "author_id": "859723004590346240",
            "created_at": "2017-05-30T15:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "31161322",
                        "start": 101,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "869574415281004546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perder\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental equivalente \u00e0 \u00c1ustria, diz WWF https://t.co/BK4zlvS4gW via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2017-05-30T15:17:06.000Z",
            "id": "869573388280496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "S\u00f3 a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode gerar 280 mil ha de desmatamento at\u00e9 2030: https://t.co/7D8XqgB9YJ https://t.co/XSq3hm0k51"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-05-30T15:13:51.000Z",
            "id": "869572570038898692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia celebra os 80 anos com novo centro de visitantes https://t.co/jS58DX8gIl"
        },
        {
            "author_id": "68325873",
            "created_at": "2017-05-30T15:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "122024938",
                        "start": 0,
                        "username": "CaosNoRio"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "122024938",
                        "start": 105,
                        "username": "CaosNoRio"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "602295320",
                        "start": 127,
                        "username": "InformeSG"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "1040660695",
                        "start": 138,
                        "username": "FolhaDeSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "869570861816328193",
            "in_reply_to_user_id": "122024938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaosNoRio Ent\u00e3o lembro quando ia  as excurs\u00f5es  pro parque Nacional de Itatiaia Cachoeira veu de noiva  @CaosNoRio @plantaosg @InformeSG @FolhaDeSG"
        },
        {
            "author_id": "241780956",
            "created_at": "2017-05-30T15:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5216817,
                        -10.5798941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "869570387151114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Novo #jalapao #photographer @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/RN09gnja0f"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2017-05-30T15:00:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "869569293188562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 Foi oficializada a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) Mata do Cip\u00f3.  https://t.co/14ZyLbQ0G1 https://t.co/I9G3IkFC45"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2017-05-30T14:44:03.000Z",
            "id": "869565072678563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Guardian: Amaz\u00f4nia enfrenta destrui\u00e7\u00e3o por fazendeiros e madeireiros do Brasil de olho em parque nacional https://t.co/f5MUq58gNe"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-05-30T14:28:02.000Z",
            "id": "869561040438263809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lobi est\u00e1 com duas datas agendadas para passeios de bicicleta no Parque Estadual de Vila Velha. Corra e garanta... https://t.co/q2S7dzdDoX"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-05-30T13:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "869552547719196673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/9UrItOVcJ8"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-05-30T13:45:08.000Z",
            "id": "869550245788647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, artigo de Roberto Naime https://t.co/m3PMzf70n5"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2017-05-30T13:45:00.000Z",
            "id": "869550213236748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "IMPRECISO. O governo n\u00e3o cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ainda reduz as que j\u00e1 existiam, diz @silva_marina. https://t.co/CNoABnS8BW https://t.co/xBSvNzAQwh"
        },
        {
            "author_id": "42432792",
            "created_at": "2017-05-30T13:32:58.000Z",
            "id": "869547184173326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO VIV\u00caNCIA\n\nAula de Campo: Parque Nacional de Sete CIdades-PI\n\n\u2022 10/Junho (S\u00e1bado);\n\u2022  P\u00fablico-alvo: 8\u00ba e... https://t.co/DzzGWNvjFo"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2017-05-30T13:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "869543835516506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Municipal n\u00e3o se preocupam com o descarte correto do lixo: https://t.co/iAOA9YPT03 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2017-05-30T13:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "869543810455482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/0tTSURDTiS do Parque Municipal n\u00e3o se preocupam com o descarte"
        },
        {
            "author_id": "1177396184",
            "created_at": "2017-05-30T13:07:38.000Z",
            "id": "869540808558510080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor acampamento \ud83d\udcaa\u2744\nMeus amores \u2764 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/dtC9vp2Gov"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2017-05-30T12:58:53.000Z",
            "id": "869538607714885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Belmond, nas Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o \u00faico hotel no parque nacional de Igua\u00e7u. Al\u00e9m da localiza\u00e7\u00e3o... https://t.co/Gel9lccC6u"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-05-30T12:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "869533247440642049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 https://t.co/n6GGKzGdah"
        },
        {
            "author_id": "1537041403",
            "created_at": "2017-05-30T12:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44594955,
                        -22.89880992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "869528407557771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8km \ud83c\udfc3\nTFM \ud83d\udd30\nEB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/cuhIqjHwnx"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-05-30T12:10:04.000Z",
            "id": "869526319310274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMPLIA\u00c7\u00c3O \u00c9 URGENTE, #AMPLIAVEADEIROS !!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem... https://t.co/THJI1peXYH"
        },
        {
            "author_id": "752150444",
            "created_at": "2017-05-30T12:08:33.000Z",
            "id": "869525940711424001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzia Agu\u00e1 nos fundo do Parque Municipal Chico Mendes, Ouro Pr\u00eato Do Oeste, Rond\u00f4nia, Brasil: https://t.co/Wz3soX0Cia via"
        },
        {
            "author_id": "295626938",
            "created_at": "2017-05-30T11:52:41.000Z",
            "id": "869521946853208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Vale: BISPO DE CAIC\u00d3 VISITOU ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO SERID\u00d3... https://t.co/kVlLhrosI3"
        },
        {
            "author_id": "202742082",
            "created_at": "2017-05-30T11:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "247964381",
                        "start": 60,
                        "username": "alielmg"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "210971441",
                        "start": 69,
                        "username": "dark_coelho"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1076895444",
                        "start": 82,
                        "username": "BENTOGISELE"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "869521041588178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @alielmg @dark_coelho @bentogisele https://t.co/26w6qj5fle"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-05-30T11:33:04.000Z",
            "id": "869517008433369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 \u00c1RVORES NATIVAS DERRUBADAS NO PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOFGREN- HORTO FLORESTAL. Sem laudos, sem autoriza\u00e7\u00e3o,... https://t.co/bKGhWDNwjA"
        },
        {
            "author_id": "185616936",
            "created_at": "2017-05-30T11:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "869514804653850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando a natureza prova que Deus existe?! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/rKfnr733YQ"
        },
        {
            "author_id": "86807225",
            "created_at": "2017-05-30T11:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "869514668678578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos come\u00e7ar o dia cuidando do corpo e da mente? \ud83d\udc95 @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/8pSvDKhYFH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-30T11:10:36.000Z",
            "id": "869511353756680196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL E \u00c1REA NATURAL DE GEST\u00c3O INTEGRADA OTUQUIS\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA... https://t.co/HexH1YxvFy"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-05-30T11:02:39.000Z",
            "id": "869509353111474176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/Oh5SRHwIIk https://t.co/QU2zi7lx9o"
        },
        {
            "author_id": "87195671",
            "created_at": "2017-05-30T10:53:21.000Z",
            "id": "869507015328059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - Assine o... https://t.co/HheoL5jzqE"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-05-30T10:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "869501356394115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hair #littlemix \ud83c\udfa4 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/GMAhpCVOQr"
        },
        {
            "author_id": "820402802",
            "created_at": "2017-05-30T10:22:56.000Z",
            "id": "869499360282857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia completar\u00e1 80 anos de funda\u00e7\u00e3o: \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/nWvAs3HLFb"
        },
        {
            "author_id": "80435851",
            "created_at": "2017-05-30T10:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "869497496401215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 pago! #bikelovers @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/AjPtesYIQv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-30T09:01:19.000Z",
            "id": "869478818347708416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "28770591",
            "created_at": "2017-05-30T08:07:59.000Z",
            "id": "869465398298779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas \nPortugal\u2026 https://t.co/ygH9SLMciy"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-30T07:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "869458559515451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/cw9sTopf3Y"
        },
        {
            "author_id": "305135922",
            "created_at": "2017-05-30T04:43:04.000Z",
            "id": "869413830757101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9... de quem se atrave a VIVER. Parque Nacional Huascar\u00e1n -\u2026 https://t.co/strlkBt67w"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2017-05-30T03:54:58.000Z",
            "id": "869401725798633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u com seus Ambientalistas querem propor algo que n\u00e3o est\u00e1 na sua responsabilidade. Porque... https://t.co/kdgWO15n0B"
        },
        {
            "author_id": "863439819816488960",
            "created_at": "2017-05-30T02:57:53.000Z",
            "id": "869387360546566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/fYeRXf8ELe"
        },
        {
            "author_id": "90534772",
            "created_at": "2017-05-30T02:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "869385938165747717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - ... https://t.co/usPkNmyrGn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "134619924",
            "created_at": "2017-05-30T02:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1328409676439056387",
                        "start": 0,
                        "username": "kbrvndao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1591865400",
                        "start": 10,
                        "username": "helberalvess"
                    }
                ]
            },
            "id": "869384511058042881",
            "in_reply_to_user_id": "3057936929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kbrvndao @helberalvess kkkkkkkkkkkkkkk te levo no parque municipal amiga"
        },
        {
            "author_id": "1256870694",
            "created_at": "2017-05-30T02:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "31161322",
                        "start": 101,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "869383053474508804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perder\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental equivalente \u00e0 \u00c1ustria, diz WWF https://t.co/5gs4VRdjvA via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "110186902",
            "created_at": "2017-05-30T02:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2771547416",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaRandazzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "869379570616737793",
            "in_reply_to_user_id": "2771547416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaRandazzo no parque municipal,dia 10jun"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-30T02:12:56.000Z",
            "id": "869376045035778053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalavrado, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ: https://t.co/IKJtCud88l"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-30T02:09:02.000Z",
            "id": "869375064805961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia, divisa do RJ com MG: https://t.co/wzA95D88Lb"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-30T01:57:52.000Z",
            "id": "869372254714552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/jusniAq5Xp"
        },
        {
            "author_id": "203692109",
            "created_at": "2017-05-30T01:52:20.000Z",
            "id": "869370863208075267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/0bogwEKVIJ"
        },
        {
            "author_id": "203692109",
            "created_at": "2017-05-30T01:46:16.000Z",
            "id": "869369335609004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vJcMOBRDXQ"
        },
        {
            "author_id": "75309043",
            "created_at": "2017-05-30T01:33:36.000Z",
            "id": "869366146985857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITATIAIA - Boas lembran\u00e7as da cidade natal de meu pai. - interessante esta reportagem. https://t.co/Nob5hiaNIX"
        },
        {
            "author_id": "3311881301",
            "created_at": "2017-05-30T01:13:18.000Z",
            "id": "869361038273249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir pro parque municipal amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2017-05-30T01:02:52.000Z",
            "id": "869358412286570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea invadida est\u00e1 se transformando em pasto, no Parque Estadual Serra Ricardo Franco. https://t.co/neCdHpsPo7 https://t.co/BYDAxtS9Uw"
        },
        {
            "author_id": "46021691",
            "created_at": "2017-05-30T00:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "119934907",
                        "start": 0,
                        "username": "bobjackk"
                    }
                ]
            },
            "id": "869353029002285056",
            "in_reply_to_user_id": "119934907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bobjackk Para o Zorro a Jato PriceWaterhouseCoopers deve ser o  valor do ticket do WC dos praticantes de cooper no parque Municipal de Curitiba"
        },
        {
            "author_id": "25221705",
            "created_at": "2017-05-30T00:39:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "21417843",
                        "start": 0,
                        "username": "alexmansur"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "21207962",
                        "start": 12,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "869352543603888128",
            "in_reply_to_user_id": "21417843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexmansur @RevistaEpoca J\u00e1 criou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria boquinha"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-05-30T00:32:43.000Z",
            "id": "869350828557185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque nacional de Santa Catarina amea\u00e7ado por MP que vai para san\u00e7\u00e3o presidencial guarda floresta com arauc\u00e1ria https://t.co/saOuibKNpO"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-05-30T00:31:55.000Z",
            "id": "869350625401851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente se aproxima com MP que amea\u00e7a Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/saOuibKNpO"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-05-30T00:28:46.000Z",
            "id": "869349832581935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERYNEWS: CORTARAM \u00c1RVORES NATIVAS DENTRO DO PARQUE ESTADUAL... https://t.co/A6YPY6lCpt"
        },
        {
            "author_id": "3254310363",
            "created_at": "2017-05-30T00:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "71108717",
                        "start": 16,
                        "username": "criolomc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "869347880565428229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter show do @criolomc no parque municipal haushau vou pular a grade de novo"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-05-29T23:49:13.000Z",
            "id": "869339881016885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSO FUTURO DEPENDE DA AMPLIA\u00c7\u00c3O, #AMPLIAVEADEIROS !!!\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... https://t.co/bxVTJCnhmd"
        },
        {
            "author_id": "340257260",
            "created_at": "2017-05-29T23:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "869338515217231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aventure-se. @ Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/nh7H3vrUSw"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-05-29T23:39:06.000Z",
            "id": "869337332104777730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORTARAM \u00c1RVORES NATIVAS DENTRO DO PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOFGREN, EM PLENO DIA.\n\n\u00c9 isso mesmo o que voc\u00ea leu... https://t.co/XOwVIQ9Qkm"
        },
        {
            "author_id": "2272075287",
            "created_at": "2017-05-29T23:32:29.000Z",
            "id": "869335668232790017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/w1PHGcMQKC"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2017-05-29T23:24:46.000Z",
            "id": "869333726702030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADES: A Amaz\u00f4nia talvez seja o bioma mais famoso do mundo, entretanto, nem todos os seus tesouros foram... https://t.co/8wstp1P5vo"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2017-05-29T23:14:30.000Z",
            "id": "869331141395873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADES: A Amaz\u00f4nia talvez seja o bioma mais famoso do mundo, entretanto, nem todos os seus tesouros foram... https://t.co/rY2FtoM6K6"
        },
        {
            "author_id": "2713547835",
            "created_at": "2017-05-29T23:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "869330514020323333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/yJvh4cd5PO"
        },
        {
            "author_id": "238541956",
            "created_at": "2017-05-29T23:09:31.000Z",
            "id": "869329888934801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m preocupado com o meio ambiente; Ney, a Escarpa Devoniana tamb\u00e9m, somos contra a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida. https://t.co/RXKJivgLtH"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-05-29T23:01:11.000Z",
            "id": "869327793192153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGA DE ESPERA, #AMPLIAVEADEIROS !!!\n\nAmpliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros garante o cumprimento... https://t.co/uhfbLKDeZs"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2017-05-29T22:50:53.000Z",
            "id": "869325198335594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo em Ushuaia https://t.co/pLkbEBjn1P https://t.co/QccxyO4nbY"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2017-05-29T22:50:51.000Z",
            "id": "869325190551023617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Serra do Arac\u00e1 no Amazonas e seu \u00fanico funcion\u00e1rio: Gustavo\u2026 https://t.co/fECcVuPOWr"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2017-05-29T22:48:02.000Z",
            "id": "869324483030642690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei das l\u00e2mpadas verdes no parque municipal. Espero que a pista n\u00e3o fique sem terminar ou mal feita."
        },
        {
            "author_id": "68600298",
            "created_at": "2017-05-29T22:21:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d0f5be1262dee9aa"
            },
            "id": "869317861759746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar mais frio do Brasil fica no sul fluminense https://t.co/dXcjdrWlJE"
        },
        {
            "author_id": "297679984",
            "created_at": "2017-05-29T22:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "869317490500915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf43 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/RlNaq1zEkh"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2017-05-29T22:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "869313694903283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando tiro (de corrida, t\u00e1) (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/03DOTbaG43"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-05-29T22:05:10.000Z",
            "id": "869313692801921029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGA DE ESPERA, #AMPLIAVEADEIROS !!!\n\nN\u00e3o ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros p\u00f5e em risco as... https://t.co/PVT98Anz30"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-29T22:01:23.000Z",
            "id": "869312743404433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-29T22:00:14.000Z",
            "id": "869312453309603850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras, Parque Nacional de Itatiaia - RJ: https://t.co/m4EnFrlEnH"
        },
        {
            "author_id": "746264479",
            "created_at": "2017-05-29T21:15:11.000Z",
            "id": "869301117628428289",
            "in_reply_to_user_id": "746264479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 de abril de 1961, \u00e9 autorizado a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2017-05-29T21:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "167124877",
                        "start": 0,
                        "username": "elmanoferrer"
                    }
                ]
            },
            "id": "869301083230941186",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elmanoferrer lamenta redu\u00e7\u00e3o de recursos para manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/xvFIrnfBAw"
        },
        {
            "author_id": "707960542409924608",
            "created_at": "2017-05-29T21:06:49.000Z",
            "id": "869299008895844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo que n\u00e3o ia no parque municipal kkkk que fofo o fds \ud83d\ude19\ud83d\ude19"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-29T20:50:50.000Z",
            "id": "869294989683154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia disputa t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil: https://t.co/YMTqMUnf7A"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2017-05-29T20:24:22.000Z",
            "id": "869288327123533830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bispo de Caic\u00f3 atende convite do CBH-PPA e visita esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 https://t.co/U21hMrSQ5C"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2017-05-29T20:17:22.000Z",
            "id": "869286564492214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bispo de Caic\u00f3 atende convite do CBH-PPA e visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 https://t.co/JoYMIOfSzi https://t.co/C4Hdi8B5l0"
        },
        {
            "author_id": "67946257",
            "created_at": "2017-05-29T20:15:10.000Z",
            "id": "869286010890272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bispo de Caic\u00f3 atende convite do CBH-PPA e visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 https://t.co/6h7Y4rTzC0"
        },
        {
            "author_id": "753650661045243904",
            "created_at": "2017-05-29T20:11:00.000Z",
            "id": "869284962767392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25/05/17 houve a Assembleia de elei\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra do Gandarela-PNSGa, na cidade de Rio Acima. https://t.co/HWHVlV09LY"
        },
        {
            "author_id": "36000420",
            "created_at": "2017-05-29T20:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "869283828245909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/3xzaB3gkkC AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "77983093",
            "created_at": "2017-05-29T19:51:48.000Z",
            "id": "869280133592559621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/nlYLjyWaJV"
        },
        {
            "author_id": "1954873147",
            "created_at": "2017-05-29T19:42:14.000Z",
            "id": "869277724753395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo os gatos e acho que eles sao tao importantes e fazem parte do parque assim como todos os outros animais. https://t.co/IDBlHskiMz"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2017-05-29T19:24:47.000Z",
            "id": "869273331714985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Festival de Tradi\u00e7\u00f5es e Cultura Nordestina no pr\u00f3ximo fim de semana! https://t.co/z87JYMX7vv"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-05-29T19:20:54.000Z",
            "id": "869272357365592065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Meia Maratona vai mudar hor\u00e1rio no Parque Nacional\nhttps://t.co/Fufkxy3QqE https://t.co/9cv7Sh8mrg"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2017-05-29T19:16:47.000Z",
            "id": "869271318826561541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/Bau3QxxiFG"
        },
        {
            "author_id": "48993195",
            "created_at": "2017-05-29T19:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.45,
                        -22.4667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "869270118827606020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional de Itatiaia. @ Resende, Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/GcLUdCZhAG"
        },
        {
            "author_id": "2347576112",
            "created_at": "2017-05-29T19:09:56.000Z",
            "id": "869269594627866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canoas Beer Festival acontece em junho no Parque Municipal Get\u00falio Vargas https://t.co/3pKVilCwjO\n\n#craftbeer #beer #cerveja https://t.co/FVzG1tchom"
        },
        {
            "author_id": "1849375182",
            "created_at": "2017-05-29T19:07:56.000Z",
            "id": "869269093605670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 com hor\u00e1rio especial do dia 4 de Junho https://t.co/3II1tLj6En"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-05-29T19:02:08.000Z",
            "id": "869267633165615107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia celebra os 80 anos com novo centro de visitantes https://t.co/lK7Vf2duBz"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-05-29T19:00:54.000Z",
            "id": "869267321516417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/FQCHRTHNMb"
        },
        {
            "author_id": "2881817511",
            "created_at": "2017-05-29T18:56:03.000Z",
            "id": "869266101670203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perder\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental equivalente \u00e0 \u00c1ustria, diz WWF https://t.co/RcHRu92T1v"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-05-29T18:48:19.000Z",
            "id": "869264155492184065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja por que o Parque Nacional do Itatiaia n\u00e3o impediu o desenvolvimento econ\u00f4mico e social do local onde est\u00e1: https://t.co/MfgM3DbRwS https://t.co/RyKexKspOS"
        },
        {
            "author_id": "25773415",
            "created_at": "2017-05-29T18:43:54.000Z",
            "id": "869263042613317635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/4CMrp9Tzmw"
        },
        {
            "author_id": "1202381732",
            "created_at": "2017-05-29T18:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "869262540764835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/LQOQmaS7cz"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2017-05-29T18:34:30.000Z",
            "id": "869260678716170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ele \u00e9 o \u00fanico funcion\u00e1rio de um parque com quase dois milh\u00f5es de hectares https://t.co/Pni6OOXLos"
        },
        {
            "author_id": "2670415838",
            "created_at": "2017-05-29T17:39:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "869246756810354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil\nhttps://t.co/6m6xFukPnn"
        },
        {
            "author_id": "62086578",
            "created_at": "2017-05-29T17:32:19.000Z",
            "id": "869245029415571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/ZLw82E97Es"
        },
        {
            "author_id": "256504402",
            "created_at": "2017-05-29T17:31:54.000Z",
            "id": "869244926026035201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia ( RJ ) disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/9l2kSjktub"
        },
        {
            "author_id": "1392120913",
            "created_at": "2017-05-29T17:31:07.000Z",
            "id": "869244727115251713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/7NSnFlZEFR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-29T17:08:50.000Z",
            "id": "869239117971939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "28717322",
            "created_at": "2017-05-29T16:57:26.000Z",
            "id": "869236252570247170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei o lugar perfeito para morar:\nhttps://t.co/8wEF2OzEUH"
        },
        {
            "author_id": "3028747737",
            "created_at": "2017-05-29T16:56:45.000Z",
            "id": "869236079228067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/Un5ougjiAN"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-29T16:41:11.000Z",
            "id": "869232161433563138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udf0d\ud83d\udc6b Quer ser um volunt\u00e1rio no nosso Ref\u00fagio da Vida Silvestre do M\u00e9dio Para\u00edba? Fa\u00e7a a sua inscri\u00e7\u00e3o! Edital: https://t.co/C9fMpkugJE https://t.co/xqSp3hxalJ"
        },
        {
            "author_id": "1387928682",
            "created_at": "2017-05-29T16:38:37.000Z",
            "id": "869231517352026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/nIHGmIVIOF"
        },
        {
            "author_id": "199678537",
            "created_at": "2017-05-29T16:28:53.000Z",
            "id": "869229064497881091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bispo de Caic\u00f3 visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 https://t.co/2H2JOiHRSP"
        },
        {
            "author_id": "2279573076",
            "created_at": "2017-05-29T16:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "869228986005573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vida boa, u\u00f4u\u00f4 \ud83c\udfd5\ud83c\udfde @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/YgZJqqVnp0"
        },
        {
            "author_id": "22056320",
            "created_at": "2017-05-29T16:26:58.000Z",
            "id": "869228584292020224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/fV409wcWtg"
        },
        {
            "author_id": "547210112",
            "created_at": "2017-05-29T16:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1351595492",
                        "start": 0,
                        "username": "jeffs_araujo35"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "869227356631826435",
            "in_reply_to_user_id": "1351595492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeffs_araujo35 Vale ressaltar que o Italiano vacilou,saiu da \u00e1rea protegida, rs"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-05-29T16:20:00.000Z",
            "id": "869226832066772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/ngQey26n0I https://t.co/52NHMZzGlZ"
        },
        {
            "author_id": "4485297381",
            "created_at": "2017-05-29T15:48:07.000Z",
            "id": "869218807092531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/qCyBqIUcwj"
        },
        {
            "author_id": "139198376",
            "created_at": "2017-05-29T15:45:26.000Z",
            "id": "869218130727456770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/Ojhk44y438"
        },
        {
            "author_id": "55936283",
            "created_at": "2017-05-29T15:40:26.000Z",
            "id": "869216872868327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de energia solar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Para\u00edba disponibilizar\u00e1 dados do sistema para consulta https://t.co/qaZ77a5usd"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-05-29T15:39:42.000Z",
            "id": "869216688713199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense - #MatoGrosso (MT) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/VONNJCkEVX"
        },
        {
            "author_id": "796255351771381760",
            "created_at": "2017-05-29T15:39:02.000Z",
            "id": "869216522954256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de Campo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, durante do II Grande Encontro de Raizeiros,... https://t.co/MwJSjtwyv9"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-29T15:24:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "869212925214543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Parque Nacional  Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ambiente natural tipico de deserto pr\u00f3ximo mar. #barreirinhas #Atins https://t.co/Zw9ASGeqpd"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-05-29T15:15:26.000Z",
            "id": "869210580275646466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/ksVHi3x76V"
        },
        {
            "author_id": "2861401390",
            "created_at": "2017-05-29T14:42:10.000Z",
            "id": "869202209703157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/WuJuzUwXON"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-05-29T14:38:50.000Z",
            "id": "869201371844792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar mais frio do Brasil... https://t.co/hyWrGIozLw"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-05-29T14:35:01.000Z",
            "id": "869200412523540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os campos de altitude do Parque Nacional do Itatiaia est\u00e3o entre as \u00e1reas mais frias do Brasil. A regi\u00e3o do... https://t.co/YS83KpD2if"
        },
        {
            "author_id": "866418239814893568",
            "created_at": "2017-05-29T14:33:27.000Z",
            "id": "869200016824565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/f7a5daViUV #inverno #itatiaia #agua"
        },
        {
            "author_id": "340257260",
            "created_at": "2017-05-29T14:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "869197887279943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o. \ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DEusHRjm4T"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2017-05-29T14:16:17.000Z",
            "id": "869195694208417792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia - RJ disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/opJwYKc3pN"
        },
        {
            "author_id": "15410974",
            "created_at": "2017-05-29T14:07:14.000Z",
            "id": "869193417200414721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/6QphBua1yK"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-05-29T13:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "869190445393473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 https://t.co/939W3QPURd"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2017-05-29T13:51:40.000Z",
            "id": "869189502610411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bispo de Caic\u00f3 atende convite do CBH-PPA e visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 https://t.co/EE9E9sOj4C"
        },
        {
            "author_id": "37467145",
            "created_at": "2017-05-29T13:48:46.000Z",
            "id": "869188769622220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 planejando minha mudan\u00e7a...rsrsrs https://t.co/xwZojbT1ki"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2017-05-29T13:44:49.000Z",
            "id": "869187776402653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/CkcAdlmwTa"
        },
        {
            "author_id": "718949306472996865",
            "created_at": "2017-05-29T13:27:42.000Z",
            "id": "869183468504305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - no Parque Estadual de Jacupiranga, munic\u00edpio de Eldorado - SP. 28 Maio - Caverna do Diabo... https://t.co/B1Jslyo3Tr"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-05-29T13:20:38.000Z",
            "id": "869181692916793347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/NoYGZ12sCi https://t.co/3rfu6PQjHf"
        },
        {
            "author_id": "289054277",
            "created_at": "2017-05-29T13:11:50.000Z",
            "id": "869179478886502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei bem o que \u00e9 isso, mas o parque \u00e9 incr\u00edvel! https://t.co/KZtxA5mbEH"
        },
        {
            "author_id": "154913083",
            "created_at": "2017-05-29T13:10:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "869179183167098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode ir morar? https://t.co/itQDoQ40zl"
        },
        {
            "author_id": "889166580",
            "created_at": "2017-05-29T13:05:13.000Z",
            "id": "869177812124540930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o ... - Jornal O Globo https://t.co/PG6xaTtWzQ"
        },
        {
            "author_id": "888986905",
            "created_at": "2017-05-29T13:05:05.000Z",
            "id": "869177777135566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o ... - Jornal O Globo https://t.co/apkGvGRwnz"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-05-29T13:05:04.000Z",
            "id": "869177775923634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PODEMOS ESPERAR, ASSINE!\n\nN\u00e3o ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros p\u00f5e em risco as metas... https://t.co/nbKvK2sHRr"
        },
        {
            "author_id": "175003545",
            "created_at": "2017-05-29T12:59:01.000Z",
            "id": "869176249616224257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Belmond, nas Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o \u00faico hotel no parque nacional de Igua\u00e7u. Al\u00e9m da localiza\u00e7\u00e3o... https://t.co/udXKv2kDOY"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-05-29T12:45:07.000Z",
            "id": "869172755022983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Den\u00fancia: Floresta Estadual do Uaimi\u00ed e Parque Estadual de Itacolomi, em Ouro Preto (MG), sofrem depreda\u00e7\u00e3o https://t.co/jkIzi3YCAt"
        },
        {
            "author_id": "160286865",
            "created_at": "2017-05-29T12:26:56.000Z",
            "id": "869168177548230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/cQbev3FHPB"
        },
        {
            "author_id": "65164300",
            "created_at": "2017-05-29T12:21:28.000Z",
            "id": "869166803255271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/L6D11mTXiW"
        },
        {
            "author_id": "305885472",
            "created_at": "2017-05-29T12:20:10.000Z",
            "id": "869166472744112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/PHQWVkKOwG"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-05-29T12:03:09.000Z",
            "id": "869162190502334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. N\u00e3o \u00e9 lindo?\n#EmbracetheWinter #Snow #Inverno #Winter... https://t.co/xYQzy6d9l6"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-05-29T11:51:03.000Z",
            "id": "869159146653966337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno no Parque Nacional los Glaciares, na Argentina. N\u00e3o \u00e9 lindo?\n\n#EmbracetheWinter #Snow #Inverno #Winter... https://t.co/7iXGz7HLa0"
        },
        {
            "author_id": "2592281287",
            "created_at": "2017-05-29T11:48:41.000Z",
            "id": "869158550009819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/unNlq1qteA"
        },
        {
            "author_id": "44538728",
            "created_at": "2017-05-29T11:46:43.000Z",
            "id": "869158057992790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5k \u2714\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffd @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/ljXnl70bCV"
        },
        {
            "author_id": "35739281",
            "created_at": "2017-05-29T11:38:06.000Z",
            "id": "869155889596510209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/khxK364x4q"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2017-05-29T11:36:21.000Z",
            "id": "869155449261699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem e biodiversidade \u00fanicos -&gt; Parte alta do PNl do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/EV04TUiVoN"
        },
        {
            "author_id": "100562118",
            "created_at": "2017-05-29T11:30:25.000Z",
            "id": "869153953208053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vcs achando que os lugares mais frios do Br est\u00e3o no Sul... https://t.co/coGpWnb1CV"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-05-29T11:23:56.000Z",
            "id": "869152324836630536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33 PEDRA DA PROA \ud83c\udf33\ud83c\udf33\nData: 03 de Junho - S\u00e1bado\nParque Nacional da Tijuca\n\nN\u00cdVEL: Moderado \n\n\ud83d\udc68\u200d 1\u00ba PONTO DE... https://t.co/Bu9nHeYALh"
        },
        {
            "author_id": "2746024505",
            "created_at": "2017-05-29T10:51:37.000Z",
            "id": "869144191317798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - Assine o... https://t.co/6wOkravvVq"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-05-29T10:44:36.000Z",
            "id": "869142426023342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil  https://t.co/W7uUfInd6A"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-29T09:50:23.000Z",
            "id": "869128778190114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2017-05-29T09:41:02.000Z",
            "id": "869126425823125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi neve ali, de triciclo--&gt;Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia disputa o t\u00edtulo de regi\u00e3o mais fria do Brasil https://t.co/r9mn2QU32g"
        },
        {
            "author_id": "1434136117",
            "created_at": "2017-05-29T09:33:45.000Z",
            "id": "869124595143630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - Assine o... https://t.co/VWvZSAeg1H"
        },
        {
            "author_id": "494447992",
            "created_at": "2017-05-29T09:14:36.000Z",
            "id": "869119773833129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/CLvKW2EBd4"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-05-29T07:42:17.000Z",
            "id": "869096541956579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Mimosa \u00e9 uma das invasoras mais preocupantes em todo o mundo. No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, esta esp\u00e9cie... https://t.co/W4kiBNNQ9f"
        },
        {
            "author_id": "2820601497",
            "created_at": "2017-05-29T04:09:48.000Z",
            "id": "869043070448189441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo a risca de fazer apenas, aquilo que me faz bem. \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc8b @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/tkwzWHR6gG"
        },
        {
            "author_id": "1571701525",
            "created_at": "2017-05-29T03:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15947602",
                        "start": 133,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "869031481246666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Belo Horizonte: Fica Gato - Contra a retirada dos gatos do Parque Municipal de BH - Sig... https://t.co/c4Oz2hO2AR via @Change"
        },
        {
            "author_id": "245187860",
            "created_at": "2017-05-29T02:44:21.000Z",
            "id": "869021564825726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia \u00e9 muito bom, pqp se me chamarem mil vezes vou as mil. Fui duas vezes pela facul, e a galera quer ir de novo! \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93"
        },
        {
            "author_id": "187919270",
            "created_at": "2017-05-29T02:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9054107,
                        -20.4156146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "869021435439788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo \ud83c\udfd4\ufe0f\u26f0\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/tqQPuSy4gs"
        },
        {
            "author_id": "62956918",
            "created_at": "2017-05-29T02:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.8298456,
                        10.9733655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00fef4361f2ad538"
            },
            "id": "869019860415774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua Pura... Pura Vida.\n\n#CerroElCopey #ivangalicki #paseos #libertad #domingo @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Y8R7HdrZRJ"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-05-29T01:08:04.000Z",
            "id": "868997336202137601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PODEMOS ESPERAR, ASSINE!\n\nN\u00e3o ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros p\u00f5e em risco as metas... https://t.co/rKyfdzxgN9"
        },
        {
            "author_id": "61380072",
            "created_at": "2017-05-29T00:55:15.000Z",
            "id": "868994108903358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda Sobre o Rio #riodejaneiro #brasil #cristo \ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/MUoTxLiZvS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-29T00:46:45.000Z",
            "id": "868991970349383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "61380072",
            "created_at": "2017-05-29T00:44:32.000Z",
            "id": "868991411630346247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e Ainda sobre o Rio #riodejaneiro  #cristo #brasil  \ud83d\udcf8 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/rAgaVF83EP"
        },
        {
            "author_id": "749450061990551553",
            "created_at": "2017-05-29T00:13:25.000Z",
            "id": "868983583335174145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gostei! @ Parque Municipal Antonio Molinari https://t.co/TTIY0u3h42"
        },
        {
            "author_id": "60622402",
            "created_at": "2017-05-28T23:55:49.000Z",
            "id": "868979152132730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba, m\u00eas que vem tem Criolo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-28T23:26:06.000Z",
            "id": "868971672241680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do C\u00e9u - Pedra d\u00e1 G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/B7sxhKPsiY"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2017-05-28T23:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9685156,
                        -22.41130882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "868968488089526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, voc\u00ea curte a natureza e observa de\u2026 https://t.co/elmvqjhT8w"
        },
        {
            "author_id": "25435647",
            "created_at": "2017-05-28T23:12:24.000Z",
            "id": "868968228164382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed \u2764\ufe0f https://t.co/zwcIR6Aszb"
        },
        {
            "author_id": "3807212955",
            "created_at": "2017-05-28T23:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "923266633572986880",
                        "start": 10,
                        "username": "rafaelflopes00"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "2154562528",
                        "start": 59,
                        "username": "andrefmr123"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2535246882",
                        "start": 72,
                        "username": "diogor06"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "717638451298963456",
                        "start": 122,
                        "username": "euzueirada"
                    }
                ]
            },
            "id": "868968058706112512",
            "in_reply_to_user_id": "1496018802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaopmdj @rafaelflopes00 @atuamafaldinha @Marquinhos_1118 @andrefmr123 @diogor06 @tigasfckmc @nofeelsjustme @Amorazzzzzz @euzueirada acho que esta conversa devia ser no campo de futsal do parque municipal do montijo, esta quarta feira a tarde, nos ficamos nos bancos a ver"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2017-05-28T22:34:26.000Z",
            "id": "868958673132978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/uDOBNKy0dw"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2017-05-28T22:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "868957078546563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0e\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/PuA8zpahcC"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-05-28T21:51:37.000Z",
            "id": "868947897982869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O PODEMOS ESPERAR, ASSINE!\n\nN\u00e3o ampliar o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros p\u00f5e em risco as metas... https://t.co/TdwBekob5t"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-28T21:50:20.000Z",
            "id": "868947573662502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2017-05-28T21:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49945477,
                        -9.38825051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "868938327839227905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando os trabalhos! @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/1ccBweNUsE"
        },
        {
            "author_id": "36219342",
            "created_at": "2017-05-28T21:08:32.000Z",
            "id": "868937056394903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5km subindo muito e descendo muito tamb\u00e9m montanhas at\u00e9 a Laguna Verde dentro do Parque Nacional\u2026 https://t.co/9buDBGMAKf"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-05-28T21:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "868935613952794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/M3Xzvdhrkx"
        },
        {
            "author_id": "20011301",
            "created_at": "2017-05-28T20:56:15.000Z",
            "id": "868933963955482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horses in the mist. @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CqZJ8dbEgG"
        },
        {
            "author_id": "88317764",
            "created_at": "2017-05-28T20:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "868928738997800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/5zM3B0qLmu"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-05-28T20:01:38.000Z",
            "id": "868920218638274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Fogo em \u00e1rea do Parque Nacional \u00e9 contido rapidamente em Andara\u00ed - https://t.co/2ncLO5GS8W https://t.co/LAUl7x94My"
        },
        {
            "author_id": "3337036522",
            "created_at": "2017-05-28T19:54:59.000Z",
            "id": "868918544372830210",
            "in_reply_to_user_id": "3337036522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Parque Nacional de Gauja. Sorry."
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-05-28T19:44:11.000Z",
            "id": "868915828145651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Fogo em \u00e1rea do Parque Nacional \u00e9 contido rapidamente em Andara\u00ed - https://t.co/bLXtJi5FpZ https://t.co/GqvH1CTgDM"
        },
        {
            "author_id": "274184159",
            "created_at": "2017-05-28T19:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.56809725,
                        -23.43413654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "868913343721074707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 (@ Floresta Nacional de Ipanema in Ara\u00e7oiaba da Serra, S\u00e3o Paulo) https://t.co/gN7to5s2cc"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-05-28T19:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "868908399672664065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPERO QUE O TEMPO PERMITA QUE VOC\u00caS FIQUEM SEMPRE UNIDOS . @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/IxXcXI0IMJ"
        },
        {
            "author_id": "816196705",
            "created_at": "2017-05-28T19:12:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "868907850030100480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo que vem quero ir com a Fran na reserva biol\u00f3gica que ela falou aaaaa"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-05-28T19:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "868907651543048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAD\u00ca A FOR\u00c7A DO PRIMO ENZO E DO IRM\u00c3O JO\u00c3O? ? Kkk @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/w2dnvnTpDE"
        },
        {
            "author_id": "820712359010439170",
            "created_at": "2017-05-28T19:04:22.000Z",
            "id": "868905807559118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu s\u00f3 quero paz \ud83d\ude0e @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/49ZAq09s8K"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-05-28T19:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "868905535462150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APROVEITANDO A TARDE. @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/jpXKiUZHBW"
        },
        {
            "author_id": "35292386",
            "created_at": "2017-05-28T18:51:46.000Z",
            "id": "868902635545530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dmZk7Bk1Ge"
        },
        {
            "author_id": "292204879",
            "created_at": "2017-05-28T18:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1519468261",
                        "start": 0,
                        "username": "iAModp"
                    }
                ]
            },
            "id": "868901771065929728",
            "in_reply_to_user_id": "1519468261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iAModp acho q o prob \u00e9 q mm sendo priv est\u00e1 na \u00e1rea protegida..n sei sinceramente cm \u00e9 feita essa regulamenta\u00e7\u00e3o =\\"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-28T18:45:02.000Z",
            "id": "868900940262383618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/2MWmSmbz1t"
        },
        {
            "author_id": "390352444",
            "created_at": "2017-05-28T18:00:04.000Z",
            "id": "868889624151719941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meia Maratona modifica hor\u00e1rio de abertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yreDoBB6VB"
        },
        {
            "author_id": "823739092521353216",
            "created_at": "2017-05-28T17:53:16.000Z",
            "id": "868887912087265282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To piando no parque municipal agr colem kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "77351868",
            "created_at": "2017-05-28T17:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "868883627697995779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/7EdXxOizSD no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "110408238",
            "created_at": "2017-05-28T17:21:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15280652,
                        41.71539529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "868880025319297024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional peneda-ger\u00eas . trilha dos currais #hikinglovers #wanderlust #portugal\u00e9amor @\u2026 https://t.co/nxRRPq029b"
        },
        {
            "author_id": "64315371",
            "created_at": "2017-05-28T17:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "868879612998189062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar. Mais um ensaio fotogr\u00e1fico, hoje \u00e9 a vez de uma gravidinha linda! (@ Parque Municipal Flamboyant) https://t.co/VjYpnqUHWZ"
        },
        {
            "author_id": "2381919446",
            "created_at": "2017-05-28T16:53:56.000Z",
            "id": "868872984186028033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na primeira quinzena deste m\u00eas de maio, entre os dias 12 e 14, \u00e0 tarde e \u00e0 noite, o Parque Municipal... https://t.co/zt1rdnTPJv"
        },
        {
            "author_id": "162606814",
            "created_at": "2017-05-28T16:50:35.000Z",
            "id": "868872138303975427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fazer a trilha pro Mirante do dedo de Deus aqui no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os e n\u00e3o consegui chegar nem na metade \ud83d\ude29\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-05-28T16:07:16.000Z",
            "id": "868861237718679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Cataratas do Igua\u00e7u. @ Foz do Igua\u00e7u, Brazil https://t.co/F1MAuswwqM"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2017-05-28T15:39:28.000Z",
            "id": "868854243268206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista sobre o Parque Estadual Serra do papagaio - Saiba mais! https://t.co/uUmlYIL4eq"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2017-05-28T15:13:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "868847579899064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Papagaio: https://t.co/VC85GWvBuo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "15493428",
            "created_at": "2017-05-28T15:11:54.000Z",
            "id": "868847306661130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Indiv\u00edduos roubaram uma S10 prata em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, no parque municipal, e acabaram de bater o veiculo no Cajuru!"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-05-28T14:51:32.000Z",
            "id": "868842180508606465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/xjvx09qpv9 https://t.co/VtqNbz1VLC"
        },
        {
            "author_id": "86371177",
            "created_at": "2017-05-28T14:19:36.000Z",
            "id": "868834142494093313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando o anivers\u00e1rio do Nando \u2014 se sentindo festiva em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/NWo1gk1k80"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-28T14:15:19.000Z",
            "id": "868833066575429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Parque Nacional de Aparados da Serra foi fundado h\u00e1 60 anos com uma \u00e1rea de 13 mil hectares. Visitantes podem observar paisagens 900 m\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3063998476",
            "created_at": "2017-05-28T14:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48810936",
                        "start": 0,
                        "username": "aquelaborgui"
                    }
                ]
            },
            "id": "868832992415895553",
            "in_reply_to_user_id": "48810936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aquelaborgui Tem o parque municipal tbm que parecr ser bem legal de dar uma voltinha hahaha"
        },
        {
            "author_id": "44340424",
            "created_at": "2017-05-28T14:14:11.000Z",
            "id": "868832780230299650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26 Maio, 2017. O parque estadual C\u00e2ndido Portinari, na zona oeste de\u2026 https://t.co/6wtOPKPm5f"
        },
        {
            "author_id": "367187442",
            "created_at": "2017-05-28T14:00:04.000Z",
            "id": "868829225742159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar em P\u00f3lo das \u00c1guas e o Parque Nacional da Chapada das Mesas? Trata-se de um verdadeiro... https://t.co/a1Cn5jhc7A"
        },
        {
            "author_id": "538988960",
            "created_at": "2017-05-28T13:40:44.000Z",
            "id": "868824363755352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/mNzJ2AOWL6?"
        },
        {
            "author_id": "726913065585901569",
            "created_at": "2017-05-28T13:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "868821097512411137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/DMQ1k9MAOs"
        },
        {
            "author_id": "2652189978",
            "created_at": "2017-05-28T13:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "868815350741303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6RoMsCLu1G"
        },
        {
            "author_id": "2308932758",
            "created_at": "2017-05-28T12:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2308932758",
                        "start": 31,
                        "username": "NEUjwls"
                    }
                ]
            },
            "id": "868813923377713156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @modaebelezaestadao\n\nA @Neujwls e @SophiaHegg lan\u00e7am cole\u00e7\u00e3o feita em parceria inspirada na Floresta Nacional Brasileira. https://t.co/XxU4BIz2jz"
        },
        {
            "author_id": "862686327040561153",
            "created_at": "2017-05-28T12:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "868811106604724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/OWUU6bntif"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-28T12:39:06.000Z",
            "id": "868808850631249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza  e venha conhecer os... https://t.co/QJQRfFg4q9"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2017-05-28T12:35:02.000Z",
            "id": "868807828051460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea precisa descobrir o munic\u00edpio de Pancas. L\u00e1, vai se aventurar na beleza do Monumento Natural dos Pont\u00f5es,... https://t.co/Uqn7ZEVQA8"
        },
        {
            "author_id": "839157243853615104",
            "created_at": "2017-05-28T10:34:27.000Z",
            "id": "868777481851068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a, monumento natural \u00e9 uma das atra\u00e7oes do Pqe Estadual de Vila Velha no Paran\u00e1... Sao varias esculturas de... https://t.co/ZaxGfxfAU3"
        },
        {
            "author_id": "718949306472996865",
            "created_at": "2017-05-28T09:42:19.000Z",
            "id": "868764360319139841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Jacupiranga, munic\u00edpio de Eldorado - Caverna do Diabo - Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-28T09:35:23.000Z",
            "id": "868762617078308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2017-05-28T09:18:23.000Z",
            "id": "868758340775665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lites mostram que a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia permitiu o progresso de cidades. https://t.co/HYyZJEy7j2 https://t.co/u0XB4mEV1F"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2017-05-28T06:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35779728,
                        -29.49063538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "868720249159503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/WQMg98ZTBM"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-05-28T00:41:18.000Z",
            "id": "868628211634196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica no Parque Nacional Chapada das Mesas! https://t.co/hD0KXEQGYn"
        },
        {
            "author_id": "256678866",
            "created_at": "2017-05-28T00:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "868619896082636801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/HCi4oS3K6R"
        },
        {
            "author_id": "798735652087013376",
            "created_at": "2017-05-27T23:19:06.000Z",
            "id": "868607526425808898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de 18\u00b0 Encontro De Motos De Vinhedo em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/FMHupBgvfB"
        },
        {
            "author_id": "162729600",
            "created_at": "2017-05-27T22:56:56.000Z",
            "id": "868601945929506819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\ude09 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JCRSLioz6A"
        },
        {
            "author_id": "66233870",
            "created_at": "2017-05-27T22:53:49.000Z",
            "id": "868601162873925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Universo Kids no #impactoesperanca  distribuindo esperan\u00e7a no parque municipal do centro de BH https://t.co/3ey6MtNWB6"
        },
        {
            "author_id": "555628805",
            "created_at": "2017-05-27T22:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "31233633",
                        "start": 89,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "868593109499875329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 o novo Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro https://t.co/SjgdKMpYqD por @viagemeturismo"
        },
        {
            "author_id": "910607372",
            "created_at": "2017-05-27T22:14:29.000Z",
            "id": "868591264412946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ant\u00f3nio Costa presidiu \u00e1 cerim\u00f3nia de lan\u00e7amento da primeira pedra do Parque Municipal de G\u00f3is https://t.co/2QhIWkB2SF"
        },
        {
            "author_id": "108650034",
            "created_at": "2017-05-27T21:47:15.000Z",
            "id": "868584411146711041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/7zFRBuniVT"
        },
        {
            "author_id": "865675475393273857",
            "created_at": "2017-05-27T21:26:06.000Z",
            "id": "868579088285519873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras in Pederneiras, SP https://t.co/ZCrDdLTk7q"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-27T21:15:21.000Z",
            "id": "868576383970226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "553744052",
            "created_at": "2017-05-27T21:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "40453524",
                        "start": 39,
                        "username": "Johnalanpick"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1572602263",
                        "start": 57,
                        "username": "r_bolea"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1575467755",
                        "start": 108,
                        "username": "NataSm_"
                    }
                ]
            },
            "id": "868575070268076033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0dImpressive #Lanzarote from #above! RT @Johnalanpick: RT @r_bolea: Fotaza del Parque Nacional de #Timanfaya @NataSm_ https://t.co/6hO0ANc4kV"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-05-27T21:00:07.000Z",
            "id": "868572549172654083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a nossa localiza\u00e7\u00e3o privilegiada, Castro Laboreiro em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, queremos... https://t.co/wlyjdIG30z"
        },
        {
            "author_id": "2808989049",
            "created_at": "2017-05-27T20:38:52.000Z",
            "id": "868567202420674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional peneda ger\u00eas https://t.co/L6P7vl1M43"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-27T20:33:47.000Z",
            "id": "868565921136353281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCanion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em MG\n\n#trilhasecliques #instanature... https://t.co/ivsrOcBkSu"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-27T20:33:42.000Z",
            "id": "868565898893946882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhasecliques\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCanion das Bandeirinhas. Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em\u2026 https://t.co/7oznNHJmoq"
        },
        {
            "author_id": "49888713",
            "created_at": "2017-05-27T20:26:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "868564167799611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual e Monumento Geol\u00f3gico Morro do Diabo https://t.co/wIaGFk1IEw"
        },
        {
            "author_id": "18045465",
            "created_at": "2017-05-27T20:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "868563414662119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/kE014eLbXF"
        },
        {
            "author_id": "34295558",
            "created_at": "2017-05-27T20:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "868560176256778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentados naquele banquinho onde tudo come\u00e7ou a 11 anos atr\u00e1s... @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/m9Vxvjl6RJ"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2017-05-27T20:04:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4b227ce2060cf5e"
            },
            "id": "868558471049957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitei hoje o 37\u00ba Rodeio de Os\u00f3rio com o grande prefeito Eduardo Abrah\u00e3o do PDT. Mesmo com a chuva, uma grande festa no parque municipal. https://t.co/d5NYFV7eGE"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2017-05-27T20:00:02.000Z",
            "id": "868557428429922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca - ICMBio \u00e9 o mais visitado do Brasil e recebe, anualmente, cerca de 2 milh\u00f5es de... https://t.co/JPpgYUj1di"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-05-27T20:00:01.000Z",
            "id": "868557424533229568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio ser\u00e1 montado no parque municipal da Lagoa do Peri: https://t.co/AHUrQQGlmK https://t.co/MWXhZYMaTn"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-27T18:50:09.000Z",
            "id": "868539843252547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Maior produtora de bauxita do Brasil quer expandir a \u00e1rea de explora\u00e7\u00e3o dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/ZefUIjJaU5 https://t.co/7EfsfQwxxv"
        },
        {
            "author_id": "164542038",
            "created_at": "2017-05-27T18:49:47.000Z",
            "id": "868539749589438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha sobremesa n\u00e3o sobreacama \ud83d\ude02 @ Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/kVvvEhnsdY"
        },
        {
            "author_id": "475784790",
            "created_at": "2017-05-27T18:45:25.000Z",
            "id": "868538648563769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural\u00a0Municipal de\u00a0Petr\u00f3polis. https://t.co/cXJWtB3eZK"
        },
        {
            "author_id": "83187190",
            "created_at": "2017-05-27T18:38:36.000Z",
            "id": "868536934821318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que altera \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/aFkg7UGeNX https://t.co/tXCHcgciyg"
        },
        {
            "author_id": "4108980531",
            "created_at": "2017-05-27T18:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "51724131",
                        "start": 8,
                        "username": "alexandraff"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "868535915920207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @alexandraff (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nVoc\u00ea sabia? O Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 a maior\u2026 https://t.co/3Xs6RWXbBr"
        },
        {
            "author_id": "747439210307665920",
            "created_at": "2017-05-27T18:22:00.000Z",
            "id": "868532756933996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/CyttZdlolL https://t.co/Rh06a5kUeD"
        },
        {
            "author_id": "1694827512",
            "created_at": "2017-05-27T18:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "868529191771189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/YBAzgqYONP"
        },
        {
            "author_id": "35259646",
            "created_at": "2017-05-27T18:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "900348469",
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "868528480287436803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/CptZqP7wiL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2017-05-27T17:59:31.000Z",
            "id": "868527101040893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicamos um post sobre nossa visita ao Parque Nacional Iguaz\u00fa, o lado argentino das Cataratas do Igua\u00e7u. Um lind\u2026 https://t.co/TVad3281Np https://t.co/uiZ88qSapG"
        },
        {
            "author_id": "108687655",
            "created_at": "2017-05-27T17:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "868524894572642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uoooow (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/FEbmbdW3Ph"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2017-05-27T17:35:23.000Z",
            "id": "868521024836562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Empresa de \u00e1gua mineral \u00e9 flagrada lan\u00e7ando res\u00edduos e detritos na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata da Chuva, em Bonito https://t.co/HJMg50SWv6 https://t.co/AoOWHh2Hst"
        },
        {
            "author_id": "79242395",
            "created_at": "2017-05-27T17:20:22.000Z",
            "id": "868517247446286340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da nossa terra...Brasil... Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG).. https://t.co/UDHJPs09Bz"
        },
        {
            "author_id": "21774676",
            "created_at": "2017-05-27T17:08:41.000Z",
            "id": "868514304982736898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL GUARTEL\u00c1 (O PORQU\u00ca DE\u00a0PRESERVAR) https://t.co/0W1lxUHhYx https://t.co/YjNcd0QJrU"
        },
        {
            "author_id": "120851918",
            "created_at": "2017-05-27T16:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "868509302188847106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc4 Manh\u00e3 de Surf no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha! #Surf #Reserva #Sabad\u00e3o @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/deE8eIvc9L"
        },
        {
            "author_id": "180991619",
            "created_at": "2017-05-27T16:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868508087501508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o parque estadual da Pedra Branca. @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/w2TQNTJQAw"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-27T16:42:24.000Z",
            "id": "868507693065043970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/kHbpYWYpfP"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-05-27T16:34:23.000Z",
            "id": "868505674220802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho do Shopping Catua\u00ed Palladium ao Parque Nacional ter\u00e1 bloqueios para a realiza\u00e7\u00e3o de maratona. https://t.co/DbdtBntzKB"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2017-05-27T15:58:18.000Z",
            "id": "868496591702941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Preto-MG recebe Plano de Manejo do Parque Municipal Natural das Andorinhas https://t.co/tabANh601Z"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-05-27T15:45:26.000Z",
            "id": "868493355776430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7ou a funcionar no Parque Municipal Ponte dos Bilhares a Escolinha de Basquete. As aulas acontecem sempre... https://t.co/fNjTbuJlI3"
        },
        {
            "author_id": "827712640818503686",
            "created_at": "2017-05-27T15:32:59.000Z",
            "id": "868490223344386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois fui no parque municipal kkkk saindo agora aqui do centro"
        },
        {
            "author_id": "1491513079",
            "created_at": "2017-05-27T15:27:18.000Z",
            "id": "868488790385590273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrei de quando o iemg fez excurs\u00e3o pro parque municipal de \u00f4nibus kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-27T15:15:26.000Z",
            "id": "868485807925067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o foi realizada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Passarinho, em Olinda, na sexta-feira (26). Participaram policias da Cipoma e t\u00e9cni\u2026"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2017-05-27T14:34:06.000Z",
            "id": "868475402720882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia nacional da #MataAtl\u00e2ntica. \nO clique \ud83d\udcf7 feito no Parque Estadual da Pedra Branca, unidade apoiada... https://t.co/IyCoLUckwD"
        },
        {
            "author_id": "44704646",
            "created_at": "2017-05-27T14:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "63769207",
                        "start": 79,
                        "username": "LouiseVendra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "868473976300941314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando na neblina (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 w/ @louisevendra) https://t.co/wJTL1ikrPw"
        },
        {
            "author_id": "3334114833",
            "created_at": "2017-05-27T14:22:00.000Z",
            "id": "868472357614219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro\nNational Tijuca Park\n#lifestyle #travel #instatravel #riodejaneiro... https://t.co/tdJI0Zwexc"
        },
        {
            "author_id": "3365206213",
            "created_at": "2017-05-27T14:00:02.000Z",
            "id": "868466832549847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bahia de Loreto\n\n#Loreto\n\n#TuristationShalala https://t.co/yAv6EaUEFc"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-05-27T13:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.83263199,
                        -15.40703021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "868466315517992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho volunt\u00e1rio Parque Nacional\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ V\u00e9u Da Noiva - Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/VlqYJA9njv"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-27T13:46:13.000Z",
            "id": "868463355165642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio ser\u00e1 montado no parque municipal da Lagoa do Peri\u00a0 https://t.co/OpdzlSCcLF"
        },
        {
            "author_id": "3371093836",
            "created_at": "2017-05-27T13:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.749139,
                        -23.750951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "868460080697618433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda paisagem com as melhores companhias\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Estadual da\u2026 https://t.co/gnR49GhZUf"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-05-27T13:12:50.000Z",
            "id": "868454953475387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cunhambebe, Brasil \ud83d\udcf7#quetalviajar by\u2026 https://t.co/xBveBzYo2J"
        },
        {
            "author_id": "862686327040561153",
            "created_at": "2017-05-27T13:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "868452028959346691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/JsGcmOuj40"
        },
        {
            "author_id": "861539960847040512",
            "created_at": "2017-05-27T12:28:49.000Z",
            "id": "868443876037730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/pzPXvtB4Lm"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2017-05-27T12:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "868440633840685057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa do Mind\u00fa \ud83d\udc99\ud83d\udcae (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/SvBl0OCgTi"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-05-27T12:02:13.000Z",
            "id": "868437180947017730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/UV2va9PBlA"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2017-05-27T12:00:03.000Z",
            "id": "868436637042323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? O Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica em Minas Gerais. \ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\nVenha visitar... https://t.co/mu4mJoXhGG"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2017-05-27T11:39:33.000Z",
            "id": "868431477230456834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecimento de trilha para formata\u00e7\u00e3o de roteiro de base comunit\u00e1ria dentro\u200b do Parque Nacional da Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-27T10:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "868420049345945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passing by (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/DsKv4Yds9K"
        },
        {
            "author_id": "482478431",
            "created_at": "2017-05-27T10:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "868419337123758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara in Duque de Caxias, Rio de Janeiro https://t.co/uXpKh9FPNW"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2017-05-27T10:50:28.000Z",
            "id": "868419123407147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia b\u00e3o para ir ao Parque Nacional da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os !"
        },
        {
            "author_id": "910607372",
            "created_at": "2017-05-27T09:34:31.000Z",
            "id": "868400012702740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro ministro Antonio Costa na cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento da primeira pedra do Parque Municipal de Gois https://t.co/8RMklacPG4"
        },
        {
            "author_id": "910607372",
            "created_at": "2017-05-27T09:09:59.000Z",
            "id": "868393838276214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O RCA a acompanhar o lan\u00e7amento da primeira pedra do Parque Municipal de Gois https://t.co/E6V7GLZsTL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-27T09:02:18.000Z",
            "id": "868391905628999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2017-05-27T07:11:53.000Z",
            "id": "868364118704742401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Municipal Natural das Andorinhas O Mundo dos Inconfidentes https://t.co/j3nbzp2Fg6"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-05-27T07:09:23.000Z",
            "id": "868363487646543873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, pedra do sino, PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS (PARNASO) - 23km - 2.300m, altitude. \u2014 se sentindo determinado"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-27T04:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03475,
                        -22.90898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "868322703568240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature #Terra #\u00c1gua #Ar #Time #TimeLapse @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/WzxkpahV1O"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-05-27T03:05:05.000Z",
            "id": "868302006322114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #maceio uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/zvYCWHbwKv"
        },
        {
            "author_id": "4865584517",
            "created_at": "2017-05-27T02:01:09.000Z",
            "id": "868285916699381762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camar\u00e3o  \u270b @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/mFHVdcrZ8s"
        },
        {
            "author_id": "39153078",
            "created_at": "2017-05-27T01:48:44.000Z",
            "id": "868282791514865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capelinha do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o. https://t.co/eviOwzRfuh"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-05-27T01:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "868276330898575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional da Chapada das Mesas para levantamento de novos produtos.\u2026 https://t.co/9VfKOpHbh2"
        },
        {
            "author_id": "242290529",
            "created_at": "2017-05-27T01:03:38.000Z",
            "id": "868271443724906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sei quem trama e quem ta comigo...Negro Drama @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/puCTWy8nCx"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2017-05-26T23:17:44.000Z",
            "id": "868244791938691075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de meio ambiente do parque Estadual da Serra da Tiririca de 5 a 10/06/2017 \nPara maiores informa\u00e7\u00f5es sobre... https://t.co/k8cZDxfUW2"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-05-26T22:38:19.000Z",
            "id": "868234871696752643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana do Meio Ambiente 2017, da Prefeitura de Manaus, ser\u00e1 aberta no dia 3/6 no Parque Municipal do Mindu, no... https://t.co/86WinISe1h"
        },
        {
            "author_id": "45621073",
            "created_at": "2017-05-26T22:36:01.000Z",
            "id": "868234293667123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois fomos visitar o parque nacional Skaftafell. Esse \u00e9 o inicio de uma trilha que leva a varias caichoeiras.... https://t.co/TdsqJdkHvO"
        },
        {
            "author_id": "58578276",
            "created_at": "2017-05-26T22:32:11.000Z",
            "id": "868233329669279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jader apela que Temer mantenha texto da MP que define limites do Parque Nacional do Rio Novo e Floresta Nacional do Jamanxim.\n#JaderTrabalho https://t.co/QPmk7mkIJk"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2017-05-26T21:04:57.000Z",
            "id": "868211378313732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Cidade de Pedras? \nYou know Stone City? \nFica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, visita... https://t.co/jK1zrP1bzb"
        },
        {
            "author_id": "61830090",
            "created_at": "2017-05-26T20:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868209275944001537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udfde @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/02B5d1l0bK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-26T20:50:20.000Z",
            "id": "868207698118139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "830536423",
            "created_at": "2017-05-26T20:49:01.000Z",
            "id": "868207368273842177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de Parque Nacional mant\u00e9m #minera\u00e7\u00e3o em SC. Leia na nossa newsletter https://t.co/lq2QEQ6Ezq #flona"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-26T20:38:22.000Z",
            "id": "868204685836079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza  e... https://t.co/eUQ3zBn1lw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-05-26T20:27:37.000Z",
            "id": "868201981214674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra\n\n\u2197 Hospede-se no Cost\u00e3o da Fortaleza  e venha... https://t.co/fwj7Cuy0BL"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-05-26T20:22:17.000Z",
            "id": "868200639633010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/r3P8C7l6dt"
        },
        {
            "author_id": "462053600",
            "created_at": "2017-05-26T20:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "868198965770145795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Almojanta\" com peixinho feito... bom demais! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/Ecwl11F9vu"
        },
        {
            "author_id": "462053600",
            "created_at": "2017-05-26T20:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "868197579632369665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da uma olhada naquele serm\u00e3o fundo... risosss @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/N80J1bWnIg"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T20:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868195822059610113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/bNCc1EDHFC"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T20:01:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868195455498432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/hOJdOZSDdQ"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T20:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868195065201655809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/KM3mrZUXfI"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868194687999463427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/xVnfvPM0pd"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868194183990976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/G1nbtIyOCT"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868193716321869825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/T2FzcusE3q"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868193331595141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/a1qRceG2vd"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868192773165522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/YkiLKPPYMx"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868192272629854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/0zz4j935YQ"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868191615424364545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/LIaYt9DlTY"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868190994210189317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ar #\u00c1gua #Terra #Rio #Natureza @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/0bZHEzxQco"
        },
        {
            "author_id": "79839881",
            "created_at": "2017-05-26T19:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23656711,
                        -22.93237327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868190486137384963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza #Rio #Terra #\u00c1gua #Ar @ Parque Municipal das Dunas - Cabo Frio https://t.co/5Rq2B26yoQ"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-05-26T19:41:41.000Z",
            "id": "868190420395753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Jaru, em Rond\u00f4nia, registra 223 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e aves. https://t.co/UjEinkzEpJ https://t.co/NujGZ2WJI5"
        },
        {
            "author_id": "111065609",
            "created_at": "2017-05-26T19:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454414,
                        -15.368089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "868185962865668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udca6 @ Parque Municipal do Itiquira https://t.co/WbD2Th7cQ2"
        },
        {
            "author_id": "552384863",
            "created_at": "2017-05-26T19:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "334328524",
                        "start": 0,
                        "username": "FiscalNatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "868184296594567169",
            "in_reply_to_user_id": "334328524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FiscalNatureza Eu fui trocar uma ideia com um coronel e nos mapas ele me mostrou muita \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-26T19:13:28.000Z",
            "id": "868183320403824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-26T18:39:30.000Z",
            "id": "868174775180460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/i62TIXx9Yw"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-26T18:35:33.000Z",
            "id": "868173780249710598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/EvKuNkxkCF"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-26T18:26:19.000Z",
            "id": "868171454235516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Estadual do Palmito pode ser ampliada: https://t.co/6qShppbYpz"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-26T18:25:44.000Z",
            "id": "868171307069952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Paulo Santi Cardoso, gestor do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim : https://t.co/TfNrYKhKun"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-05-26T18:11:27.000Z",
            "id": "868167714086338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de Rua Parque estadual de Itapu\u00e3 2017\nINSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS! \nInscri\u00e7\u00f5e... https://t.co/oYz3nKwFKD https://t.co/N471iukO0W"
        },
        {
            "author_id": "42176780",
            "created_at": "2017-05-26T18:06:27.000Z",
            "id": "868166454520274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un \"lindo gatito\" de Corcovado. https://t.co/4uZRsjypXE"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2017-05-26T17:58:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "868164501006413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau-brasil, Porto Seguro, tem trilhas de mountain bike, harpias e muito, mas muito verde! https://t.co/DxYdqo2cpI"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-05-26T17:57:32.000Z",
            "id": "868164212824178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DE RUA PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\nINSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS!... https://t.co/ctU3vGYGxj"
        },
        {
            "author_id": "325235154",
            "created_at": "2017-05-26T17:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.13640785,
                        18.46878185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018752d363091028"
            },
            "id": "868159596753506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turquesa susannealonso (Team Negro) @ Parque Nacional Isla de Cabras https://t.co/XinexfTSHm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-26T17:28:47.000Z",
            "id": "868156977960157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem dica do Parque Nacional do Igua\u00e7u tb \ud83d\ude09 https://t.co/l5FwOWj99c"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2017-05-26T16:50:53.000Z",
            "id": "868147439404019712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado https://t.co/B53fhmx2tm"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-05-26T16:43:37.000Z",
            "id": "868145611954044931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Aqueduto do Barata no N\u00facleo Piraquara, Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, Rio de Janeiro-RJ, Brasil... https://t.co/XAlkBWAK6r"
        },
        {
            "author_id": "243147791",
            "created_at": "2017-05-26T16:15:16.000Z",
            "id": "868138475404619776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Estarreja est\u00e1 a proceder \u00e0 substitui\u00e7\u00e3o do passadi\u00e7o do Parque Municipal do Antu\u00e3 Not\u00edcias de Aveiro https://t.co/CcBRO1VtWF"
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2017-05-26T15:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "36764360",
                        "start": 48,
                        "username": "yurizurigo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29209974,
                        -22.98142119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "868134166499663874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado w/ @yurizurigo https://t.co/K70t3ocF7c"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-05-26T15:40:10.000Z",
            "id": "868129641294200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisa TRACKLOG TREKKING \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63 \n\n\ud83d\udea9 Local: FIGUEIRAS G\u00caMEAS GIGANTES, PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA, RJ, BRASIL... https://t.co/BF36lVCTRU"
        },
        {
            "author_id": "1147503290",
            "created_at": "2017-05-26T15:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1147503290",
                        "start": 45,
                        "username": "acmartos81"
                    }
                ]
            },
            "id": "868125584500678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cistaceae-Parque Nacional Sierra Nevada\" by @acmartos81. https://t.co/TlgGkHCvbw"
        },
        {
            "author_id": "2593085527",
            "created_at": "2017-05-26T15:05:09.000Z",
            "id": "868120830353584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um \u201csupervulc\u00e3o\u201d est\u00e1 abaixo do solo no Parque Nacional de Yellowstone, com tr\u00eas enormes caldeiras, https://t.co/mMtoa7fpVj"
        },
        {
            "author_id": "163102841",
            "created_at": "2017-05-26T15:03:49.000Z",
            "id": "868120493114753028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/t6cATFKF11"
        },
        {
            "author_id": "31332659",
            "created_at": "2017-05-26T15:00:34.000Z",
            "id": "868119677972754435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u201csupervulc\u00e3o\u201d est\u00e1 abaixo do solo no Parque Nacional de Yellowstone, com tr\u00eas enormes caldeiras, https://t.co/KEuSfqK4PE"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-26T14:53:54.000Z",
            "id": "868117998971887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Dessa vez, o #VemPassarinhar foi realizado no nosso Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia! Foram registradas + de 90 esp\u00e9cies de aves. https://t.co/BkAtLEH8sp"
        },
        {
            "author_id": "100258784",
            "created_at": "2017-05-26T14:47:12.000Z",
            "id": "868116311532068866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/8E9vd76jBa"
        },
        {
            "author_id": "15694655",
            "created_at": "2017-05-26T14:36:24.000Z",
            "id": "868113596215152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simbora \ud83d\udcf8 \u2014 viajando para Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "720792488",
            "created_at": "2017-05-26T14:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        14.25,
                        50.83333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003f1f1e4a86b927"
            },
            "id": "868113441310908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Bo\u00eamia, que cobre uma parte do noroeste da Rep\u00fablica Tcheca e\u2026 https://t.co/vpqxCuVQvb"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-05-26T14:01:54.000Z",
            "id": "868104912881819650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma CONCESS\u00c3O CRIMINOSA ao extrativismo de parte do ICMBio, pregando sobre o \u00daNICO Parque Nacional Marinho... https://t.co/sQ2DOnHOti"
        },
        {
            "author_id": "3033363101",
            "created_at": "2017-05-26T13:39:11.000Z",
            "id": "868099194443182082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dr. M\u00c1RIO COVAS Urup\u00eas-Sp\nhttps://t.co/wxjolitPKk https://t.co/GoPflGUrAV"
        },
        {
            "author_id": "128614456",
            "created_at": "2017-05-26T13:39:03.000Z",
            "id": "868099162105143296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dr. M\u00c1RIO COVAS\u00a0Urup\u00eas-Sp https://t.co/aEViHd2z04 https://t.co/3tCX5hPHcf"
        },
        {
            "author_id": "3033363101",
            "created_at": "2017-05-26T13:39:02.000Z",
            "id": "868099157634011138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dr. M\u00c1RIO COVAS\u00a0Urup\u00eas-Sp https://t.co/GF0jNW88gP https://t.co/wxjolitPKk"
        },
        {
            "author_id": "768458524229832704",
            "created_at": "2017-05-26T13:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "868096263123869697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/TacxAIpChV: Passeio para o parque Nacional de Itatiaia - RJ 12 / 05 / 17"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2017-05-26T13:06:31.000Z",
            "id": "868090975087931393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Aprovada MP que altera \u00e1rea de parque nacional para constru\u00e7\u00e3o de ferrovia --&gt; https://t.co/SNzew9pdqA https://t.co/BoyXMYeus3"
        },
        {
            "author_id": "3313827351",
            "created_at": "2017-05-26T12:37:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "868083548275838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando da reuni\u00e3o que discute a situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Turvo com prefeitos da Rota do Yucuma e regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "235720515",
            "created_at": "2017-05-26T12:31:20.000Z",
            "id": "868082123110002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA \nNa hora da emerg\u00eancia n\u00e3o fique sem resposta.\nFa\u00e7a da sua empresa um lugar seguro para todos!... https://t.co/akCm4VOlzZ"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2017-05-26T12:20:02.000Z",
            "id": "868079277282963458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o abertas em junho as inscri\u00e7\u00f5es para os interessados em uma das 900 unidades habitacionais do bairro Frutal,... https://t.co/zj0hAUsAAW"
        },
        {
            "author_id": "3418586889",
            "created_at": "2017-05-26T12:13:24.000Z",
            "id": "868077609040654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: preciso."
        },
        {
            "author_id": "16049098",
            "created_at": "2017-05-26T12:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6883234,
                        -23.58866136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "868076264590106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde e azul. @ Parque Municipal Mario Pimenta https://t.co/27GjZPdgox"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2017-05-26T12:00:02.000Z",
            "id": "868074245338923009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que existe tr\u00eas formas de conhecer o Parque Nacional das Emas? Atrav\u00e9s das trilhas interpretativas:... https://t.co/5UdPFEiPSp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-26T11:50:08.000Z",
            "id": "868071753242873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Maior produtora de bauxita do Brasil extrai toda sua produ\u00e7\u00e3o do interior de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia  https://t.co/bGl6dFNMcB https://t.co/A2KVOJMKxl"
        },
        {
            "author_id": "236780423",
            "created_at": "2017-05-26T11:23:23.000Z",
            "id": "868065022798385154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf3f\ud83d\udc12 A equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Jaru, em Rond\u00f4nia, participou de expedi\u00e7\u00e3o de campo para a primeira coleta... https://t.co/WJeY93ze3v"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-26T10:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "868058618305949697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/4ToI3u7ot3"
        },
        {
            "author_id": "54629726",
            "created_at": "2017-05-26T10:53:37.000Z",
            "id": "868057531154706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ganhar\u00e1 novo document\u00e1rio | Noticiei https://t.co/plL0gRddaU"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-05-26T08:48:27.000Z",
            "id": "868026031202029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/7tEtxSnGUY #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-26T08:35:23.000Z",
            "id": "868022743794634753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-05-26T06:11:00.000Z",
            "id": "867986408241209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo Phoenix Prata R$40,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ElfG9nK2tS"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-05-26T05:57:41.000Z",
            "id": "867983056837070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo Phoenix Prata R$35,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/u4j9bIbPMm"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-05-26T05:54:39.000Z",
            "id": "867982294027456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo F\u00eanix Prata R$35,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/Q07Wss6Exg"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-05-26T02:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "3828572601",
                        "start": 79,
                        "username": "sallesturr"
                    }
                ]
            },
            "id": "867934369146687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \nMuito frio na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo.\nFoto do noivo Marcos Salles @sallesturr\u2026 https://t.co/shZDACeLzn"
        },
        {
            "author_id": "710287710762749952",
            "created_at": "2017-05-26T02:41:40.000Z",
            "id": "867933727304929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse evento topless no parque municipal?  quem vamos?"
        },
        {
            "author_id": "720792488",
            "created_at": "2017-05-26T02:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        14.25,
                        50.83333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003f1f1e4a86b927"
            },
            "id": "867931703276224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na Bo\u00eamia do Norte, o Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Tcheca \u00e9 um passeio quase que\u2026 https://t.co/zz4fUFBtlQ"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-05-26T02:19:16.000Z",
            "id": "867928089195577345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/SwBki1b39m https://t.co/Sv7FKQqqh7"
        },
        {
            "author_id": "241996895",
            "created_at": "2017-05-26T02:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "867926978032271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/TyXrtXK6IT"
        },
        {
            "author_id": "164655239",
            "created_at": "2017-05-26T02:06:21.000Z",
            "id": "867924839536803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Casupo #Qu\u00e9OrgulloSerVenezolano https://t.co/d54rRQp2Ax #kilesmar"
        },
        {
            "author_id": "14315765",
            "created_at": "2017-05-26T01:49:06.000Z",
            "id": "867920498688237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mais pipoca de pipoqueiro 3 amendoin feito com casquinha !!!!! PRECISO VOLTAR ao parque municipal de BH o... https://t.co/tZQoBWHDBs"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2017-05-26T00:56:43.000Z",
            "id": "867907315508424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica muito produtiva, na tarde de hoje, onde debatemos a inclus\u00e3o do Jabotiana ao Parque do Poxim. https://t.co/1lDfzxBXlN"
        },
        {
            "author_id": "755880235573317633",
            "created_at": "2017-05-25T23:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "867892474441850880",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Aquele estado que o Padilha tem uma fazenda em Parque Estadual que a pedido do Gov. Federal, vai deixar de ser parque..."
        },
        {
            "author_id": "189909514",
            "created_at": "2017-05-25T23:44:24.000Z",
            "id": "867889115198566402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxim, em Novo Progresso (Par\u00e1), perdeu 480.000 dos seus 1,3 milh\u00e3o de hectares, que... https://t.co/1mTtTeIEoy"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-05-25T23:40:11.000Z",
            "id": "867888056497582081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O novo Parque Nacional do Pau-brasil, Porto Seguro, tem trilhas de mountain bike, harpias e muito, mas muito verde! https://t.co/sN2wn4CgRi https://t.co/m209ZJbqrx"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-05-25T23:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.16194444,
                        11.98277778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "867886370269822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa deliciosa \u00e9 chegar onde queremos!\nParque nacional Vulc\u00e3o Masaya. O primeiro e maior parque\u2026 https://t.co/0ZP94GoEu4"
        },
        {
            "author_id": "1598711593",
            "created_at": "2017-05-25T23:30:29.000Z",
            "id": "867885611696435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite com esse sorriso lindo! \u2665\ufe0f @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/XquFMinWCs"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-05-25T23:10:29.000Z",
            "id": "867880582348492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel Gruta do Janel\u00e3o: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/Xss7li6Sdk"
        },
        {
            "author_id": "83645250",
            "created_at": "2017-05-25T23:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2785,
                        -22.98711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "867878743175573505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra bonita - Parque nacional da Tijuca. \n#tbt #trowback #relax #cariocagram #instalike\u2026 https://t.co/d0xzyX6Np4"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-05-25T22:12:02.000Z",
            "id": "867865870290358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma atra\u00e7\u00e3o para conhecer o Rio de Janeiro de outros \u00e2ngulos no Parque Nacional da Tijuca! \n\nDesta vez a... https://t.co/7gA5IrWoHY"
        },
        {
            "author_id": "3353551655",
            "created_at": "2017-05-25T22:01:12.000Z",
            "id": "867863143694950401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo oficializa cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/geC9bBnmso"
        },
        {
            "author_id": "859522517077295105",
            "created_at": "2017-05-25T21:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "867860018577670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/q8Sdalrw0x"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-05-25T21:33:15.000Z",
            "id": "867856112233529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica \"De volta \u00e0 floresta\" est\u00e3o em exibi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Lagoa do Peri at\u00e9 o dia... https://t.co/5Du5Hv360G"
        },
        {
            "author_id": "513429169",
            "created_at": "2017-05-25T21:12:58.000Z",
            "id": "867851004661833733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim divide opini\u00f5es. ICMBio se posiciona contra a aprova\u00e7\u00e3o da medida: https://t.co/SZoIo0WmpX https://t.co/5bUS6g8bfY"
        },
        {
            "author_id": "63866142",
            "created_at": "2017-05-25T21:08:30.000Z",
            "id": "867849880391364609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/RAuBtLs2gv"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2017-05-25T21:04:06.000Z",
            "id": "867848776723165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A localiza\u00e7\u00e3o privilegiada do Munic\u00edpio de Arcos de Valdevez, no complexo montanhoso do Parque Nacional da... https://t.co/5UaRyA0z9d"
        },
        {
            "author_id": "51470841",
            "created_at": "2017-05-25T20:58:11.000Z",
            "id": "867847286520459265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emiss\u00e1rio Submarino #santos #dinomenezes @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/BJAgc29nnq"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2017-05-25T20:52:20.000Z",
            "id": "867845812243619841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Masai Mara fica no Sudoeste do Qu\u00eania e faz divisa com a Tanz\u00e2nia, onde est\u00e1 o Parque Nacional do... https://t.co/GLoJ0kRvlJ"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-25T20:49:35.000Z",
            "id": "867845123228311553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI detecta supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u https://t.co/z1uul8Vztz https://t.co/rx28Vyc7E5"
        },
        {
            "author_id": "163052038",
            "created_at": "2017-05-25T20:49:08.000Z",
            "id": "867845009453797376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI detecta supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u https://t.co/CjSWj5zAYD"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-05-25T20:49:08.000Z",
            "id": "867845009407606786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI detecta supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u https://t.co/Dcpxe3Cr5m"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-05-25T20:49:08.000Z",
            "id": "867845009357381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI detecta supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u https://t.co/9IAET57zcY"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-05-25T20:49:08.000Z",
            "id": "867845009353170946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI detecta supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u https://t.co/DF00EXEIu5"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-25T20:49:08.000Z",
            "id": "867845009248321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FPI detecta supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pia\u00e7abu\u00e7u https://t.co/z1uul8DYC1"
        },
        {
            "author_id": "76995856",
            "created_at": "2017-05-25T20:41:09.000Z",
            "id": "867842998989721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM FINAL DE TARDE NO Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada na v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\nS\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-25T20:39:11.000Z",
            "id": "867842504779083778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u (PR) abre inscri\u00e7\u00f5es para meia\u00a0maratona https://t.co/Tcy61NoXGn"
        },
        {
            "author_id": "3043665101",
            "created_at": "2017-05-25T20:27:10.000Z",
            "id": "867839482187350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Est\u00e1 espantado com o vandalismo da manifesta\u00e7\u00e3o? \n\nRestaure os 600.000 hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que... https://t.co/zBKgJjBkCC"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-25T20:25:06.000Z",
            "id": "867838959145148417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o\u00a0compartilhada https://t.co/LCl0HQVmRM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-25T20:15:27.000Z",
            "id": "867836532824174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "867738595876106240",
            "created_at": "2017-05-25T19:59:25.000Z",
            "id": "867832495638683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Minha Casa, Minha Vida ser\u00e3o no Parque Municipal a partir de junho https://t.co/Yayjgt6sVZ via @P\u00e9 de Figo"
        },
        {
            "author_id": "4700938674",
            "created_at": "2017-05-25T19:58:25.000Z",
            "id": "867832246924869634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/EzZaI9H3r7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-25T19:42:28.000Z",
            "id": "867828233399660546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/RkaQfVDOca"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2017-05-25T19:41:11.000Z",
            "id": "867827909590790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/05/2017 Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/gytGzOT9ug"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-05-25T19:38:43.000Z",
            "id": "867827287076372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/u3Q0qO7Hhk https://t.co/dzvBtVbkZv"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-05-25T19:37:13.000Z",
            "id": "867826909962412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/4VuDWT2Tz5 https://t.co/NTJoo6AJ6E"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-05-25T19:37:12.000Z",
            "id": "867826906112049157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/DxgBY5HGqO https://t.co/UWnabR92CO"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-05-25T19:33:18.000Z",
            "id": "867825925454532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre edital para realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico socioambiental - https://t.co/QAdQvYcB9j https://t.co/LqYjHfaJGy"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-05-25T19:32:04.000Z",
            "id": "867825615919075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/bGdgPIggmM"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-05-25T19:30:18.000Z",
            "id": "867825168537858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/PtIfsOs0PP"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-05-25T19:30:11.000Z",
            "id": "867825141480382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/DkXQK5fWeF"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-05-25T19:30:10.000Z",
            "id": "867825138053652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/BlKkNyWCqH"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-05-25T19:30:07.000Z",
            "id": "867825125286002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas altera funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u no domingo https://t.co/bGdgPHYEYc"
        },
        {
            "author_id": "857311472774500352",
            "created_at": "2017-05-25T19:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "867825116457164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH com Doouglas Coosta: https://t.co/jcsP5o5eQk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1693859216",
            "created_at": "2017-05-25T19:17:06.000Z",
            "id": "867821845785051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP realiza consulta p\u00fablica para amplia\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Palmito. https://t.co/4Z4NFfKj9r"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-05-25T19:12:01.000Z",
            "id": "867820567696621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre edital para realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico socioambiental \u2014 Portal Brasil https://t.co/vxioNJo70B"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-05-25T19:10:54.000Z",
            "id": "867820286514577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre edital para realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico socioambiental - Primeira Hora   https://t.co/rBlpkI1ofs"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-05-25T19:10:17.000Z",
            "id": "867820132319363073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre edital para realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico socioambiental - Primeira Hora https://t.co/uY1q9TDWgv"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-05-25T19:08:09.000Z",
            "id": "867819594538340353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre edital para realiza\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico socioambiental \u2014 Portal Brasil https://t.co/cnW0vBgYGk https://t.co/VpZOp2rGdR"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2017-05-25T19:00:03.000Z",
            "id": "867817556056428547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um dos grandes atrativos naturais que a Patag\u00f4nia reserva para encantar... https://t.co/0SUbMu36c5"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-05-25T18:55:54.000Z",
            "id": "867816512362381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia 4 de junho https://t.co/Pw6X3Z9qI4"
        },
        {
            "author_id": "3246493949",
            "created_at": "2017-05-25T18:53:52.000Z",
            "id": "867816000804311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche est\u00e1 localizada no parque nacional Nahuel Huapi, junto \u00e0 Cordilheira dos Andes. Em 2012 foi declarada... https://t.co/kFRqhjlmQ0"
        },
        {
            "author_id": "794717745610887168",
            "created_at": "2017-05-25T18:50:03.000Z",
            "id": "867815039478226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como passear no centro e ganhar rosas \ud83d\ude4a\u2764 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/WecBhuzUJJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-25T18:48:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "867814580667506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "'O maior desastre industrial na Amaz\u00f4nia' foi provocado por minera\u00e7\u00e3o de bauxita na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera https://t.co/Hr4mnZaQrJ https://t.co/67PFYCmpz1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-25T18:34:39.000Z",
            "id": "867811165124136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "9073952",
            "created_at": "2017-05-25T18:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "21703025",
                        "start": 0,
                        "username": "pedronewlands"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "18540338",
                        "start": 25,
                        "username": "littlejoia"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "28149608",
                        "start": 114,
                        "username": "Dojiii"
                    }
                ]
            },
            "id": "867808767764602880",
            "in_reply_to_user_id": "21703025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedronewlands @AGlobosa @littlejoia vamo no parque municipal penhasco dois irm\u00e3os? confiram a thread p/ infos da @Dojiii &lt;3 https://t.co/pemoKh3Z84"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2017-05-25T18:16:55.000Z",
            "id": "867806703462514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fic\u00e1mos felizes em ter avistado, no in\u00edcio desta semana, parte da fam\u00edlia aqui no Parque Nacional de Gorongosa.... https://t.co/L2hDLUq5Wd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jeffs_araujo35].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jeffs_araujo35",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jeffs_araujo35"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Uruguai",
                "id": "d0f5be1262dee9aa",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Nueva Esparta, Venezuela",
                "id": "00fef4361f2ad538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a4b227ce2060cf5e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Palo Seco, Puerto Rico",
                "id": "018752d363091028",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica Checa",
                "country_code": "CZ",
                "full_name": "Arnoltice, \u010cesk\u00e1 republika",
                "id": "003f1f1e4a86b927",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348499471",
                "name": "Radio Nativa Online",
                "username": "nativaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76013194",
                "name": "Jornal Entrevista",
                "username": "jentrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716288642944249856",
                "name": "Boullet France",
                "username": "BouletFrbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794717745610887168",
                "name": "Leocadia | \ud83d\udcd6: acomaf",
                "username": "NataliaLeocadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4549646609",
                "name": "Athina Peter",
                "username": "AthinaPeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103849966",
                "name": "Carlos Latzke",
                "username": "CarlosLatzke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302354686",
                "name": "Est\u00e2nciaClubItiquira",
                "username": "SaltodoItiquira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341960",
                "name": "navarro",
                "username": "navarropope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49016403",
                "name": "LESLIE",
                "username": "lslgmrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187815708",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "RRVideira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561384023",
                "name": "Michael Suarez Mar\u00edn",
                "username": "XejaxNegrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061731628",
                "name": "El Viajero Feliz",
                "username": "el_viajerofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770267721",
                "name": "EdSea Garden \u2122",
                "username": "edsantosfchawks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni (em \ud83c\udfe1 e usando \ud83d\ude37 quando saio)",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469455758",
                "name": "Valentim Peixoto de Albuquerque",
                "username": "ValentimPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711299643",
                "name": "Valentina De Nicola",
                "username": "Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694971554",
                "name": "milenavieiraa",
                "username": "milenavieiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858408754865426432",
                "name": "Portal Canela de Ema",
                "username": "Pcaneladeema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921809450",
                "name": "Flavinha",
                "username": "flaviasiqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300538214",
                "name": "Bigode",
                "username": "faelfontess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79598551",
                "name": "Leoinha\ud83e\udd81",
                "username": "thay_novais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153221510",
                "name": "Chic\u00e3o #timbeta",
                "username": "FLegionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846497849739239424",
                "name": "The Book",
                "username": "thebookibl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121980467",
                "name": "Paula",
                "username": "buen0paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328505506",
                "name": "tolha",
                "username": "carolantunesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260622838",
                "name": "Gustavo Peixoto",
                "username": "gustavopeixoto0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745998246",
                "name": "Lucas Drumond",
                "username": "D10Lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441981758",
                "name": "Curioso \ud83c\udf0e",
                "username": "ocurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239456022",
                "name": "Gilvan Wanderley",
                "username": "bloggilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67439893",
                "name": "Jurandir Constantino",
                "username": "Marumbinista82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165493001",
                "name": "Dunder Mifflin, this is sem tempo irm\u00e3o \u26a1\ufe0f",
                "username": "ketellesgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238177298",
                "name": "Madington",
                "username": "darraso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164904826",
                "name": "Celina Godoy \ud83d\udda4",
                "username": "cel_ilustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868518768741416960",
                "name": "compositorluferreira",
                "username": "comluferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808826553698287616",
                "name": "\u2022THAI\u2022",
                "username": "Thainara4070",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178488831",
                "name": "Ann Jardmark",
                "username": "jardmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092415279",
                "name": "Viagens Econ\u00f4micas",
                "username": "ViagensEcono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294892231",
                "name": "Daniella. \ub2e4\ub2c8\uc5d8\ub77c",
                "username": "RosalieHale14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859723004590346240",
                "name": "Felix Szrajia",
                "username": "FelixSzrajia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68325873",
                "name": "luiz antonio",
                "username": "salaozerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040660695",
                "name": "Folha de S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "FolhaDeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241780956",
                "name": "Charles Trindade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trindadecharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42432792",
                "name": "Luciano Feij\u00e3o",
                "username": "LucianoFeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177396184",
                "name": "Mylena",
                "username": "mylenacerejacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175003545",
                "name": "Livre Acesso Turismo",
                "username": "LivreAcessoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537041403",
                "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude98",
                "username": "Danilocarioca23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752150444",
                "name": "Sitio Monte Horebe",
                "username": "HorebMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295626938",
                "name": "Luciano Vale",
                "username": "Lucianovale2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202742082",
                "name": "J\u00fanior Castro",
                "username": "juniorcastro71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247964381",
                "name": "Leila Mahalh\u00e3es SDV",
                "username": "alielmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210971441",
                "name": "Luiz Carlos Magno",
                "username": "dark_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076895444",
                "name": "GISELEBENTO #timBETA",
                "username": "BENTOGISELE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185616936",
                "name": "Carlinh\ud83c\udd70\ufe0f Do Vigor \u00ae",
                "username": "carlinha_franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86807225",
                "name": "Isabella Ornellas",
                "username": "Isabelaornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87195671",
                "name": "Adriene Gomide",
                "username": "adrienegomide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820402802",
                "name": "F\u00e1tima Uch\u00f4a",
                "username": "UchoaJournalist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80435851",
                "name": "jaktayna",
                "username": "Jaktayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28770591",
                "name": "Sapata",
                "username": "sapata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305135922",
                "name": "Tatyanne M.Guimar\u00e3es",
                "username": "Tatyanne_taty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863439819816488960",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "CarlosH54328818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90534772",
                "name": "Fiscal de Oxig\u00eanio",
                "username": "Johnlerdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134619924",
                "name": "Mota",
                "username": "motarafa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328409676439056387",
                "name": "EPURSX",
                "username": "kbrvndao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591865400",
                "name": "Helber",
                "username": "helberalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256870694",
                "name": "Lenirton",
                "username": "lenirton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110186902",
                "name": "lulu",
                "username": "luisacarcanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771547416",
                "name": "Ana Luisa Randazzo",
                "username": "AnaRandazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203692109",
                "name": "Heverton M",
                "username": "HevertonSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75309043",
                "name": "roluz",
                "username": "roluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311881301",
                "name": "Thiago Cipriano",
                "username": "thicipss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46021691",
                "name": "Rivaldo Moraes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "rivaldomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25221705",
                "name": "O_PRG\u2122",
                "username": "o_prg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3254310363",
                "name": "welbert dias",
                "username": "welbertsdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340257260",
                "name": "aninha \ud83d\udc0a",
                "username": "1895aninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272075287",
                "name": "Amandha #TimBeta",
                "username": "AmandhaC14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41249968",
                "name": "Barcelos na NET",
                "username": "barcelosnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713547835",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "antoniobeta08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238541956",
                "name": "Lyzith \ud83c\udff9\ud83c\udf0b\ud83d\uddfb\ud83c\udfd4\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b",
                "username": "Carolynnreaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387806",
                "name": "@fredywander \ud83d\ude4f \u2720 $ V \u00a5 \u2654\ud83d\udc8e \ud83c\udfe0 \u25b2 E I O U \u23f3\ud83d\udd28\ud83d\udcd0\ud83d\udccf Z",
                "username": "fredywander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600298",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagom_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297679984",
                "name": "Henrique Poletti",
                "username": "HPoleetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746264479",
                "name": "maria clara \ud83d\udc08",
                "username": "xavierhangmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707960542409924608",
                "name": "Brenda Agata",
                "username": "Brenda_Agata01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946257",
                "name": "Blog Anselmo Santana",
                "username": "anselmosantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753650661045243904",
                "name": "ACISB/CDL",
                "username": "ACISB_CDL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36000420",
                "name": "Klaus",
                "username": "klausoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77983093",
                "name": "Eug\u00eanio Aguiar",
                "username": "EugenioAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954873147",
                "name": "Roquezinho",
                "username": "uebertroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48993195",
                "name": "\u00cdtalo Andrade",
                "username": "andradeitalo80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347576112",
                "name": "RockBreja\u00ae",
                "username": "rockbrejaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849375182",
                "name": "Iguassu Rent a Car",
                "username": "Iguassurentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2881817511",
                "name": "Tudonumclick",
                "username": "tudonumclick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25773415",
                "name": "Giorgio Guedin",
                "username": "giorgioguedin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202381732",
                "name": "Clarissa",
                "username": "mendesfclarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ\ud83c\udf3b\ud83d\ude37",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62086578",
                "name": "Sonia Bunjes",
                "username": "sbunjes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256504402",
                "name": "Jailton Santana",
                "username": "JailtonSantana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392120913",
                "name": "ChuteiraTemQSerPreta\u26ab\ud83d\udd34\u26bd",
                "username": "robsonsodre10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28717322",
                "name": "Leonardo Pk",
                "username": "LeoPk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028747737",
                "name": "Dr Bernardo Garcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "bfgbota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387928682",
                "name": "Douglas",
                "username": "douglasbeltrami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199678537",
                "name": "R\u00e1dio Rural AM",
                "username": "ruralamcaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279573076",
                "name": "por onde andei",
                "username": "gaabyfrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22056320",
                "name": "Harkaz Parsek",
                "username": "HarkazParsek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547210112",
                "name": "Mois\u00e9s Teles",
                "username": "moiteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4485297381",
                "name": "J\u00f3Pereira",
                "username": "jolimapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139198376",
                "name": "Reginaldo Lima",
                "username": "ReginaldoLimaBa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55936283",
                "name": "Ambiente Energia",
                "username": "AmbienteEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796255351771381760",
                "name": "Tr\u00eas Luas",
                "username": "tresluasetno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861401390",
                "name": "Ronaldo Amorim",
                "username": "ramorimaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866418239814893568",
                "name": "\u00c1gua na m\u00eddia",
                "username": "owaterresource",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15410974",
                "name": "Jo\u00e3o Dilermando Gon\u00e7alves Jr",
                "username": "JoaoDilermando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37467145",
                "name": "Alessandra Izidoro",
                "username": "Alessandraizido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718949306472996865",
                "name": "Prof.Paulinho2016",
                "username": "PauloRogierio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289054277",
                "name": "Andrea Fer",
                "username": "andrea_ferna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154913083",
                "name": "Antonio K. C2M",
                "username": "akccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889166580",
                "name": "Camila Aguiar",
                "username": "CamilaAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888986905",
                "name": "Alessandro Recal",
                "username": "RecalAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160286865",
                "name": "planetariodecuiaba",
                "username": "planetarioMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65164300",
                "name": "Dori Prata",
                "username": "DoriPrata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305885472",
                "name": "Larissa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "faiIari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592281287",
                "name": "Rosangela Machado-Jornalista-DRT-RJ 1479792",
                "username": "rosangelasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44538728",
                "name": "Marcello M. Alves",
                "username": "MarcelloMitchel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739281",
                "name": "Arthur Fialho",
                "username": "arthurfialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100562118",
                "name": "Flavio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fladrum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746024505",
                "name": "Michel Kuratomi",
                "username": "mikuratomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434136117",
                "name": "Fernanda Marinho",
                "username": "marinho_fernam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494447992",
                "name": "ANAROSATRODRIGUES",
                "username": "anatrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820601497",
                "name": "Elizangela Alves",
                "username": "11_elizangela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571701525",
                "name": "fat55",
                "username": "fatshi55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245187860",
                "name": "F E I T I C E I R O",
                "username": "lucas_adameM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187919270",
                "name": "Daniela R Mattedi",
                "username": "danimattedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62956918",
                "name": "Iv\u00e1n Ram\u00edrez Galicki",
                "username": "IvanGalicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61380072",
                "name": "Mussa",
                "username": "mussarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749450061990551553",
                "name": "Coach Ismael",
                "username": "maeltreinador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60622402",
                "name": "@",
                "username": "thornsguts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25435647",
                "name": "Edson Natale",
                "username": "edsonnatale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3807212955",
                "name": "johnny",
                "username": "joaofricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923266633572986880",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelflopes00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154562528",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrefmr123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535246882",
                "name": "Diogo",
                "username": "diogor06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717638451298963456",
                "name": "miguel",
                "username": "euzueirada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36219342",
                "name": "Liv Soban",
                "username": "livsoban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20011301",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Braga",
                "username": "LuisMiguelBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88317764",
                "name": "Thiago Torres",
                "username": "thiagotorres7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337036522",
                "name": "Vocaci\u00f3n Viajera",
                "username": "Voc_Viajera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274184159",
                "name": "J\u00e9di Fersil",
                "username": "jfersil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816196705",
                "name": "Marina",
                "username": "caeduxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820712359010439170",
                "name": "Natanael Souza",
                "username": "natanaelsouza94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35292386",
                "name": "Sandra Oliveira",
                "username": "OliveiraSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292204879",
                "name": "Ana Lu",
                "username": "AnaLuABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519468261",
                "name": "AM",
                "username": "iAModp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390352444",
                "name": "Iguassu Express",
                "username": "iguassuexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823739092521353216",
                "name": "vidal e sua moto",
                "username": "vidalwonk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351868",
                "name": "Enrique Balbuena",
                "username": "oikoslogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110408238",
                "name": "a n a a r q u i a",
                "username": "italkwithmyself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64315371",
                "name": "Mara Rezende",
                "username": "mararezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381919446",
                "name": "JC Regional",
                "username": "jcregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162606814",
                "name": "Camilla",
                "username": "baerecamilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86371177",
                "name": "Cacau Carol",
                "username": "Cacau07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063998476",
                "name": "Caio Pizza Vegana \ud83c\udf55\ud83e\udd66 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "veganceta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "TW: coloniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44340424",
                "name": "Marcelo Chello",
                "username": "eumarcelochello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367187442",
                "name": "Amorim Coutinho Eng.",
                "username": "Amorim_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538988960",
                "name": "Cristina Giamuzzi",
                "username": "CGiamuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726913065585901569",
                "name": "gabirU",
                "username": "gabriel_henri96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652189978",
                "name": "Lohana \u2728",
                "username": "loo_lohana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308932758",
                "name": "NEU Jwls",
                "username": "NEUjwls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862686327040561153",
                "name": "Heitor #TimBeta",
                "username": "HeitorSJC123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839157243853615104",
                "name": "Eco Durismo",
                "username": "Ecodurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256678866",
                "name": "\ud83d\udcf7 INST : @PAULINHOBFR",
                "username": "bfrpaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798735652087013376",
                "name": "Thais Freitas",
                "username": "thahhfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162729600",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "Felipe_Alves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66233870",
                "name": "Hernan David",
                "username": "hernandavidls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555628805",
                "name": "Jaderson Carneiro",
                "username": "jadercarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910607372",
                "name": "R\u00e1dio Clube Arganil",
                "username": "RadioCArganil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108650034",
                "name": "Everton",
                "username": "evertonsantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865675475393273857",
                "name": "Danilo #timbeta",
                "username": "DaniloWTIMBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553744052",
                "name": "sunbonoo",
                "username": "sunbonoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40453524",
                "name": "Lanzarote Singer - John Alan Pick",
                "username": "Johnalanpick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572602263",
                "name": "Ra\u00fal Villanueva",
                "username": "r_bolea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575467755",
                "name": "Natalia S\u00e1nchez",
                "username": "NataSm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808989049",
                "name": "Sara\ud83c\udf37",
                "username": "_sarahsdlm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49888713",
                "name": "Luis C. Oliveira JR",
                "username": "LuisCarlosJrBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18045465",
                "name": "Talita Camargo",
                "username": "ta_camargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34295558",
                "name": "Ricardo Kamikasi",
                "username": "KamikasiNEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164542038",
                "name": "Fernando",
                "username": "feernanndoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475784790",
                "name": "Tom Machado",
                "username": "_TomMachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83187190",
                "name": "maring\u00e1 Pr",
                "username": "maringa_Pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4108980531",
                "name": "Daniel Sellos",
                "username": "DanielSellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51724131",
                "name": "Alexandra Freitas",
                "username": "alexandraff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747439210307665920",
                "name": "Pin no Mapa",
                "username": "pinnomapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694827512",
                "name": "Marcelo da Rocha",
                "username": "iguazutourguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35259646",
                "name": "Maureen McGill",
                "username": "MaureenBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108687655",
                "name": "julio oliveira",
                "username": "julio_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79242395",
                "name": "Eli Cassab",
                "username": "577eli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21774676",
                "name": "\u25adKrisRks\u25ad",
                "username": "KrisRks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851918",
                "name": "Arnaldinho Borgo",
                "username": "arnaldinhoborgo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180991619",
                "name": "Jackson",
                "username": "jal_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827712640818503686",
                "name": "bart",
                "username": "_bart0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491513079",
                "name": "sasa \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "SabrinaBaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44704646",
                "name": "Mateus B. Fernandes",
                "username": "mbfnetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63769207",
                "name": "Louise Vendramini",
                "username": "LouiseVendra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334114833",
                "name": "Blogsimonegalib",
                "username": "simone_galib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365206213",
                "name": "Turistation Shalala",
                "username": "turistation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371093836",
                "name": "Rosicler Chimango",
                "username": "chimangoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861539960847040512",
                "name": "vinicius M",
                "username": "vinimachado1995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482478431",
                "name": "leonina",
                "username": "ingridpachecos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79839881",
                "name": "robinho flima",
                "username": "robinhoflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865584517",
                "name": "David Am\u00e2ncio da S.M",
                "username": "davidamancioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39153078",
                "name": "Celso Honorato",
                "username": "honoratojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242290529",
                "name": "Fred Te\u00f3filo",
                "username": "FRED_x_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45621073",
                "name": "X\u00eania Virginie",
                "username": "xeniavirginie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58578276",
                "name": "Jader Barbalho",
                "username": "jader_barbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61830090",
                "name": "Talita",
                "username": "euatalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830536423",
                "name": "Not\u00edcias Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "NoticiasMB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462053600",
                "name": "Marcelo Pinheiro",
                "username": "MarPinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111065609",
                "name": "Larinka\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf93",
                "username": "_laraainka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552384863",
                "name": "Fonte Observadora",
                "username": "f_observadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334328524",
                "name": "Fiscal da Natureza",
                "username": "FiscalNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42176780",
                "name": "Gabriela Dunn",
                "username": "almadesaudade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking \ud83c\udff7",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325235154",
                "name": "garciarolon",
                "username": "garciarolon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243147791",
                "name": "Not\u00edciasdeAveiro",
                "username": "noticiasaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162443016",
                "name": "chora na minha beleza \ud83c\udf0e",
                "username": "ageografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147503290",
                "name": "Antonio Ca\u00f1izares",
                "username": "acmartos81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593085527",
                "name": "@coisasdogeek",
                "username": "coisasdogeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163102841",
                "name": "jpovopr",
                "username": "jpovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31332659",
                "name": "Elias",
                "username": "eliaspraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258784",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694655",
                "name": "Fernando Lima",
                "username": "fernandonclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720792488",
                "name": "J\u00fanior Batista",
                "username": "_jotaerre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033363101",
                "name": "Nova Forma Host",
                "username": "nfhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614456",
                "name": "Escrit\u00f3rio Marmiroli",
                "username": "marmiroliurupes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768458524229832704",
                "name": "Marechal Hunter",
                "username": "Marechalhunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313827351",
                "name": "Jo\u00e3o Otavio Reinelli",
                "username": "ReinelliJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235720515",
                "name": "Nordeste Emerg\u00eancias",
                "username": "ne_emergencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418586889",
                "name": "Thiago\ud83c\udf35",
                "username": "thithiantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16049098",
                "name": "Cleitin t\u00e1 cansado",
                "username": "claytonrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236780423",
                "name": "CAFFEM - Solu\u00e7\u00f5es Co",
                "username": "caffem_sbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54629726",
                "name": "Ot\u00e1vio Veloso",
                "username": "otavioveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828572601",
                "name": "Marcos Salles",
                "username": "sallesturr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710287710762749952",
                "name": "O encantador de ratos",
                "username": "cabeludo666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241996895",
                "name": "99naoe100",
                "username": "andreiseveriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164655239",
                "name": "Aquilesalsa",
                "username": "kilesmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14315765",
                "name": "JulianaReis",
                "username": "Jillianbhug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755880235573317633",
                "name": "Anderson Eickhoff",
                "username": "andereickhoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189909514",
                "name": "AmiGosDaTerraBrasil",
                "username": "amigosdaterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598711593",
                "name": "Do Sof\u00e1",
                "username": "dosofablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83645250",
                "name": "BinoLuiz",
                "username": "lula_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353551655",
                "name": "ajn1",
                "username": "ajn1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859522517077295105",
                "name": "Felipe S.#TimBeta",
                "username": "Lipsereno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513429169",
                "name": "Mafalda Press",
                "username": "MafaldaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63866142",
                "name": "Gustavo Arrais",
                "username": "GustavoArrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51470841",
                "name": "Dino Menezes",
                "username": "DinoMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163052038",
                "name": "Eliane",
                "username": "ElianedeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76995856",
                "name": "Ritmo Certo",
                "username": "NavalFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043665101",
                "name": "Cl\u00e9a De Assis Toledo",
                "username": "ToledoClea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867738595876106240",
                "name": "P\u00e9 de Figo\u00ae",
                "username": "pedefigovls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700938674",
                "name": "ana ju",
                "username": "anajumenoncin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857311472774500352",
                "name": "Doouglas Coosta",
                "username": "doouglas_coosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693859216",
                "name": "TVCI - OFICIAL",
                "username": "tvcioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246493949",
                "name": "AZ Tour",
                "username": "aztourjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9073952",
                "name": "Um galo, uma galinha, um salame e um torresmo",
                "username": "molegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21703025",
                "name": "Pedro Newlands",
                "username": "pedronewlands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18540338",
                "name": "no dia D, buraco C, sem vaselina",
                "username": "littlejoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28149608",
                "name": "Aline Viana",
                "username": "Dojiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "869895823559200769",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jg253wzwbnsxlru0zulzwwnvxp4t",
        "oldest_id": "867806703462514688",
        "result_count": 500
    }
}