{
    "data": [
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-05-20T20:38:30.000Z",
            "id": "866030392016613377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha - #Para\u00edba (PB) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/mSKtI2BEf0"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-05-20T20:11:15.000Z",
            "id": "866023534740594689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut \nVinhedo - SP"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-05-20T19:30:03.000Z",
            "id": "866013166441975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Tempestade cai sobre o Parque Nacional Canyonlands, em Utah, EUA. Foto de Sean Hacker Teper. Mais fotos de viagem: https://t.co/sRXbMMlszN https://t.co/PaP2rzOshR"
        },
        {
            "author_id": "619259205",
            "created_at": "2017-05-20T19:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "866008044123062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da foto de outra foto @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/raohcVcNp6"
        },
        {
            "author_id": "619259205",
            "created_at": "2017-05-20T19:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "866007875805732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da foto de outra foto @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/F6fwPVPp4k"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-20T18:36:45.000Z",
            "id": "865999752340660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/hGAQu52PDF"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-05-20T18:33:31.000Z",
            "id": "865998938964467713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/UlIUt2d2eR"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2017-05-20T18:26:41.000Z",
            "id": "865997220490956801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocado.\n#amizadeverdadeira @ Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina https://t.co/IwWLtoGMuZ"
        },
        {
            "author_id": "410146746",
            "created_at": "2017-05-20T18:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "865996204089503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/MiLmxtQf47"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2017-05-20T18:13:49.000Z",
            "id": "865993983192903684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo.\n#amizadeverdadeira @ Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina https://t.co/lXP533RXUb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-20T17:50:21.000Z",
            "id": "865988076056739841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4854732693",
            "created_at": "2017-05-20T17:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "865987379164835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/gFyLa1jbTC"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2017-05-20T17:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "865981344572157953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/OSez7cay2m"
        },
        {
            "author_id": "4298833576",
            "created_at": "2017-05-20T17:05:37.000Z",
            "id": "865976821237657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/9nNXWYISvm"
        },
        {
            "author_id": "3064489864",
            "created_at": "2017-05-20T16:59:34.000Z",
            "id": "865975295576289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO, RJ\n\nRodrigo Santos show dia 21/05/2017\ndomingo, 19h00 - Parque Municipal Catacumba\n\nhttps://t.co/c07k7DHloz"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2017-05-20T16:56:42.000Z",
            "id": "865974574185316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miga, sua louca!\ud83d\ude0d @ Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina https://t.co/WFhC9qvcQ1"
        },
        {
            "author_id": "213727714",
            "created_at": "2017-05-20T16:53:30.000Z",
            "id": "865973768929390592",
            "in_reply_to_user_id": "2770724597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Thug_Mind Nem precisa ficar kkkkkkk t\u00e1 aqui 0800 pra todo mundo que quiser ver, vai curtir o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2017-05-20T16:45:54.000Z",
            "id": "865971858428104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados poder\u00e3o diminuir o tamanho das \u00e1reas protegidas. https://t.co/3tnl5tua68"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-20T16:24:49.000Z",
            "id": "865966552402845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/capEuuJEfO"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-05-20T16:05:06.000Z",
            "id": "865961588469239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem como n\u00e3o se encantar com a cachoeira do Tigre Preto no Parque Nacional da Serra Geral.\u2026 https://t.co/s53Izlxisp"
        },
        {
            "author_id": "1388373691",
            "created_at": "2017-05-20T15:25:02.000Z",
            "id": "865951505572036612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/pXhZPTjXs1"
        },
        {
            "author_id": "755116777",
            "created_at": "2017-05-20T15:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "43347078",
                        "start": 65,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "865946398499516418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira coleta realizada com sucesso! Projeto Observando Rios - @sosma - Rio Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/90WVxooMjO"
        },
        {
            "author_id": "3651608355",
            "created_at": "2017-05-20T15:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "865945604605825026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copi \ud83d\udccd @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/6cgxtCJKAZ"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-05-20T15:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "865945458132365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pegar esse ensaio do hip Hop at\u00e9 15hrs ..j\u00e1 t\u00f4 atrasada (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/naFI9fcCB0"
        },
        {
            "author_id": "37993011",
            "created_at": "2017-05-20T14:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "193003734",
                        "start": 25,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "865943309965033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Meio Ambiente (@mmeioambiente):\n\nReserva Extrativista Delta do Parna\u00edba (entre os estados do Maranh\u00e3o e... https://t.co/K3ie5ZplrB"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2017-05-20T14:45:02.000Z",
            "id": "865941440299282434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento gratuito no Parque Municipal Jayme Ferragut, em Vinhedo, hoje (20) e amanh\u00e3 (21) re\u00fane exposi\u00e7\u00f5es,... https://t.co/x9ehi350CP"
        },
        {
            "author_id": "2798191483",
            "created_at": "2017-05-20T14:43:15.000Z",
            "id": "865940991135666177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia!!\nAmanh\u00e3 Dia 21 de maio (domingo) | 10h00 \u00e0s 19h00 | Parque Municipal... https://t.co/GP4ZNDxWHj"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2017-05-20T14:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "791635",
                        "start": 97,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "865935022276177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "59 anos de Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira | WikiParques - https://t.co/Zy4eqINm6F via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-20T14:09:14.000Z",
            "id": "865932430712201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "MPs aprovadas na C\u00e2mara permitir\u00e3o ampliar desmatamento em regi\u00e3o amaz\u00f4nia que j\u00e1 sofre press\u00e3o do agroneg\u00f3cio https://t.co/K7keZTqpjf"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-20T14:01:08.000Z",
            "id": "865930392997638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MPs aprovadas na C\u00e2mara permitir\u00e3o ampliar desmatamento em regi\u00e3o amaz\u00f4nia que j\u00e1 sofre press\u00e3o do agroneg\u00f3cio https://t.co/qFW1vF28YB"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-05-20T14:00:58.000Z",
            "id": "865930352514281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: 8\u00ba Festival do Jap\u00e3o est\u00e1 sendo realizado no Parque Municipal em\u00a0Vinhedo https://t.co/6gixQWwdJS"
        },
        {
            "author_id": "56838866",
            "created_at": "2017-05-20T13:43:33.000Z",
            "id": "865925967469883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado - https://t.co/Jo3d2Kwrb3"
        },
        {
            "author_id": "554745966",
            "created_at": "2017-05-20T13:38:09.000Z",
            "id": "865924607798198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/Y897Ni2Xcl https://t.co/giVEQWUzwb"
        },
        {
            "author_id": "126469834",
            "created_at": "2017-05-20T13:35:19.000Z",
            "id": "865923894762274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/76UISZO88R https://t.co/JHdu9GShgr"
        },
        {
            "author_id": "554745966",
            "created_at": "2017-05-20T13:35:19.000Z",
            "id": "865923894724526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/htbPwaGXGc https://t.co/Av99uWE2tF"
        },
        {
            "author_id": "752522918207295488",
            "created_at": "2017-05-20T13:35:15.000Z",
            "id": "865923880338178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/aUm8NZxv8J https://t.co/E1qmMbnWj2"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2017-05-20T13:28:56.000Z",
            "id": "865922289426214914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos no Parque Municipal\n\nA semana teve mais uma etapa na constru\u00e7\u00e3o da nova cobertura no espa\u00e7o entre o... https://t.co/xIulbmvZ7L"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-05-20T13:00:06.000Z",
            "id": "865915031128612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 uma das mais frias do pa\u00eds!... https://t.co/eG9GHuGpPk"
        },
        {
            "author_id": "186904582",
            "created_at": "2017-05-20T12:45:50.000Z",
            "id": "865911442670841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e dessa vez acampar meeesmo. Noum parque nacional, dormindo em tenda e fazendo a pr\u00f3pria fogueira \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "4821106095",
            "created_at": "2017-05-20T12:28:26.000Z",
            "id": "865907064463282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades Tur\u00edsticas de Goi\u00e1s que voc\u00ea precisa conhecer: Mineiros, uma das portas de entrada para o Parque Nacional... https://t.co/xr9SpEU4AY"
        },
        {
            "author_id": "4915641767",
            "created_at": "2017-05-20T12:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "865905173654376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/u26NbWofoU"
        },
        {
            "author_id": "862686327040561153",
            "created_at": "2017-05-20T12:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "865904988823973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/SvFUQajqvI"
        },
        {
            "author_id": "194203145",
            "created_at": "2017-05-20T12:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "459626454",
                        "start": 21,
                        "username": "CiroGroh"
                    }
                ]
            },
            "id": "865904531007299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Ciro Groh (@CiroGroh):\n\nA beleza do Parque Estadual da Serra Furada em Gr\u00e3o Par\u00e1/Sul Catarinense.\nFoto:... https://t.co/3QmQV5lBXm"
        },
        {
            "author_id": "326791716",
            "created_at": "2017-05-20T12:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "865902365198565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nbsCSr5dl6 - Trabalho de preserva\u00e7\u00e3o na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-05-20T12:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.09972222,
                        14.20666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "865901517961908226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Tigra National Park, Honduras\n\nLa Tigra \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em\u2026 https://t.co/Yjh9oomclZ"
        },
        {
            "author_id": "861558539587907584",
            "created_at": "2017-05-20T11:42:28.000Z",
            "id": "865895495050383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da represa dentro do N\u00facleo Engordador, Parque Estadual da Cantareira. \ud83c\udfde \n\n\ud83d\udea9 Acesso: Av. Cel. Sezefredo... https://t.co/hz2vOzplVy"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-05-20T11:14:57.000Z",
            "id": "865888569818320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - REINAUGURA\u00c7\u00c3O DO CENTRO DE VISITANTES https://t.co/mAAzvyMi1d"
        },
        {
            "author_id": "1649430733",
            "created_at": "2017-05-20T11:00:03.000Z",
            "id": "865884822832631811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 de tirar o f\u00f4lego.\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 https://t.co/kPV7PBsLuV"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-20T10:00:03.000Z",
            "id": "865869720691634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/3qGWO3bYzm"
        },
        {
            "author_id": "1883280787",
            "created_at": "2017-05-20T09:00:05.000Z",
            "id": "865854629980057605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Janela do C\u00e9u fica no Parque Estadual de Ibitipoca que al\u00e9m dessa, tem muitas outras paisagens deslumbrantes.... https://t.co/sM54Kk8wen"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-05-20T08:09:54.000Z",
            "id": "865842004051337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado \u2600\ufe0f!\nAle, a perderse por #amari\u00f1alucense! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\n\ud83d\udcf7 Monumento Natural Souto da Retorta en Viveiro\n#galiciaslow  #galicianorte #galicia https://t.co/HlSM89H91B"
        },
        {
            "author_id": "1426452828",
            "created_at": "2017-05-20T07:11:51.000Z",
            "id": "865827392664870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CostaRica Pura Vida https://t.co/Gq8ghY7AI5"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-20T06:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "865823419740413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/fquFDU5XqQ"
        },
        {
            "author_id": "2423844618",
            "created_at": "2017-05-20T06:27:06.000Z",
            "id": "865816132791480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/Gr5r4SqG9P"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-05-20T06:25:23.000Z",
            "id": "865815701285736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/ZGrshcGKi8 https://t.co/iI9mJ1RVxY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-20T05:35:31.000Z",
            "id": "865803150233665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "208110296",
            "created_at": "2017-05-20T03:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.527941,
                        -20.313298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "865766201066213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bike #Specialized (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) https://t.co/n5b4oUsxDX"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-20T01:34:38.000Z",
            "id": "865742531748925441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baseadoemfotosreais_\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSituado a 100km de Belo Horizonte, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, \u00e9 o destino de... https://t.co/n8zOV8uM05"
        },
        {
            "author_id": "138511539",
            "created_at": "2017-05-20T00:05:07.000Z",
            "id": "865720003416469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SomosEcosocialistas Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/muR3dg5uEL https://t.co/KPRbpKDpyT"
        },
        {
            "author_id": "248949250",
            "created_at": "2017-05-19T23:49:28.000Z",
            "id": "865716065741012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo..Nojento\nhttps://t.co/NBHLLDpoKi"
        },
        {
            "author_id": "819711859314065408",
            "created_at": "2017-05-19T23:47:14.000Z",
            "id": "865715502324252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERA\u00c7\u00c3O DO PORTO DE NOVO AIR\u00c3O E CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL NATURAL E HIST\u00d3RICO DE AIR\u00c3O VELHO FORAM TEMAS... https://t.co/2usYefTUWn"
        },
        {
            "author_id": "288488819",
            "created_at": "2017-05-19T23:30:15.000Z",
            "id": "865711228626382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SomosEcosocialistas Monumento Natural Cerro Santa Ana vigilante de Paraguan\u00e1 https://t.co/FcNHlgjR76 https://t.co/kEPhMC00w2"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-19T22:27:43.000Z",
            "id": "865695492361027586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/b85tQsYMz9"
        },
        {
            "author_id": "3408321268",
            "created_at": "2017-05-19T22:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "865694911735136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/xjiPP0R7qt"
        },
        {
            "author_id": "2997902015",
            "created_at": "2017-05-19T22:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.981275,
                        -3.110831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "865694021129261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc51 @ Parque Municipal Lagoa do Japiim https://t.co/cSb3TJjZ4p"
        },
        {
            "author_id": "489006357",
            "created_at": "2017-05-19T21:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53783575,
                        -27.57291555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "865679199486398465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal https://t.co/YlmtnBIGhg"
        },
        {
            "author_id": "123007540",
            "created_at": "2017-05-19T21:04:33.000Z",
            "id": "865674559902679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia crop 2.jpg - https://t.co/iaFggKYvmI https://t.co/STwXYvdfHs"
        },
        {
            "author_id": "111112205",
            "created_at": "2017-05-19T21:03:41.000Z",
            "id": "865674341429780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado https://t.co/wVAFC1vSGX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-19T20:30:29.000Z",
            "id": "865665986401148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Roncador, Parque Estadual do Desengano - RJ: https://t.co/tOr5gs8uJx"
        },
        {
            "author_id": "144306003",
            "created_at": "2017-05-19T20:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "865664072485814277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ZZgBhFJlw4"
        },
        {
            "author_id": "823871635",
            "created_at": "2017-05-19T20:17:40.000Z",
            "id": "865662761413394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Junior Aprillanti quer ampliar \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u0096 APA, entre as Serras dos Cristais e do... https://t.co/CaVhott5NZ"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-05-19T20:00:03.000Z",
            "id": "865658331272167425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda que prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim gera pol\u00eamica https://t.co/h2Dwjyf7ob"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-05-19T19:41:51.000Z",
            "id": "865653749447933953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio;\u00a0entenda https://t.co/MpxXveNmwi https://t.co/oY8zumvVpC"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-19T19:32:30.000Z",
            "id": "865651394883108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alesp 19/05/2017 16:31 - Proposta de amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/aVUxt5BMzP"
        },
        {
            "author_id": "75305611",
            "created_at": "2017-05-19T19:15:56.000Z",
            "id": "865647224968970245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio destaca alguns aspectos da vida dos Kalapalo vivem em uma \u00e1rea protegida do Parque... https://t.co/rxpFCT0QQf"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-19T19:04:17.000Z",
            "id": "865644295323136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/K7keZTI0aN"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-19T19:01:15.000Z",
            "id": "865643530072412161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/qFW1vEKxA1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-19T18:56:03.000Z",
            "id": "865642222833639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses regula transporte de visitantes https://t.co/NwWRA52Cv8 https://t.co/0xmIRsAdSg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-19T18:54:46.000Z",
            "id": "865641902212751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba ganhar\u00e1 plano de Manejo https://t.co/o6ToI3EyyO"
        },
        {
            "author_id": "108474589",
            "created_at": "2017-05-19T18:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "865636061006839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Protetora - Parque Nacional da Tijuca - RJ. #Passeio\u2026 https://t.co/ZYfoPCNdip"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-05-19T18:26:58.000Z",
            "id": "865634903903264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o MP 756/2015 alterou limites da Floresta Nacional do Jamanxin (PA). A mudan\u00e7a incentiva desmatamento e grilagem https://t.co/UV97qGhBYv"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-05-19T18:20:33.000Z",
            "id": "865633289251438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "https://t.co/557lLM362Y MP 756/2015 diminui \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia e incentiva desmatamento e a grilagem"
        },
        {
            "author_id": "2850190966",
            "created_at": "2017-05-19T18:00:02.000Z",
            "id": "865628124222033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/vVrcYSHWjy https://t.co/uR3bcQKUzp"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-05-19T17:46:01.000Z",
            "id": "865624597202313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe a\u00e7\u00f5es para marcar o Dia Nacional de Combate \u00e0 Explora\u00e7\u00e3o Sexual Infantil https://t.co/SXpY3GbyOh https://t.co/CRAdc3mKcQ"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-05-19T17:34:01.000Z",
            "id": "865621578997932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada Carmen Zanotto (PPS-SC) destacou a aprova\u00e7\u00e3o do parecer \u00e0 MP 756/2016, com emenda que prev\u00ea a corre\u00e7\u00e3o... https://t.co/SYHnyvJ43K"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-05-19T17:30:00.000Z",
            "id": "865620569068326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil.\nhttps://t.co/S9HRgf6pEx https://t.co/NpvD7scXS9"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-19T17:04:30.000Z",
            "id": "865614150533169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil.\nhttps://t.co/QndRqAtX46 https://t.co/1bGSuGrQI5"
        },
        {
            "author_id": "71025421",
            "created_at": "2017-05-19T17:04:28.000Z",
            "id": "865614141448310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - O Que Fazemos https://t.co/pIUMcNXhXi"
        },
        {
            "author_id": "1868173968",
            "created_at": "2017-05-19T17:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "35479780",
                        "start": 52,
                        "username": "dfevereiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.2167,
                        -39.2667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c4c97f44be9e2b"
            },
            "id": "865613507252830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vulc\u00e3o Villarrica, Puc\u00f3n, Chile.\n@dfevereiro #vulcanos #vulcans #pucon #puc\u00f3n\u2026 https://t.co/w1Ro5Jp7ih"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-05-19T17:00:04.000Z",
            "id": "865613034206752770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil.\nhttps://t.co/bH9yUvBgbq https://t.co/5Bt4HGHyFO"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-19T16:59:25.000Z",
            "id": "865612873363599363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\uddde Reuni\u00e3o do nosso Parque Estadual da Pedra Selada, com a fiscaliza\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Resende, para a\u00e7\u00f5es conjuntas com a Supmep e a UPA. https://t.co/nEm2P7tklt"
        },
        {
            "author_id": "108474589",
            "created_at": "2017-05-19T16:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "865612743935709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, subimos mas o tempo n\u00e3o ajudou vermos o\u2026 https://t.co/ES92IwigxG"
        },
        {
            "author_id": "79264682",
            "created_at": "2017-05-19T16:45:58.000Z",
            "id": "865609486785970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/Wtud7U6Zmd"
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2017-05-19T16:45:13.000Z",
            "id": "865609296159141890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DA MONTANHA\nPORTA DO MEZIO - PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\n3 E 4 DE JUNHO https://t.co/lCZDiPUTUI"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-19T16:32:02.000Z",
            "id": "865605982138716165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/ThXDVAQPRw"
        },
        {
            "author_id": "67648733",
            "created_at": "2017-05-19T16:27:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "865604777228488709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Monge Lapa Pr: https://t.co/ozscey3Tue via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "255456989",
            "created_at": "2017-05-19T16:10:48.000Z",
            "id": "865600634858258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado... https://t.co/HHk2J5W3YH"
        },
        {
            "author_id": "1633241118",
            "created_at": "2017-05-19T16:00:06.000Z",
            "id": "865597944292151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse domingo acontece uma Mostra de Teatro l\u00e1 no Parque Municipal bem diferente do que a gente j\u00e1 viu.\ud83c\udfad\ud83e\udd14\n\nA... https://t.co/f77ckeSg0k"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-19T15:47:50.000Z",
            "id": "865594855996764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar | SC / Santa Catarina   https://t.co/Pdil7KlIKl"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-19T15:46:45.000Z",
            "id": "865594583425703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/cNUOPQXnNI"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-05-19T15:43:58.000Z",
            "id": "865593885568978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mortic\u00ednio de tubar\u00f5es em Fernando de Noronha, \u00e1rea \u201cprotegida\u201d!? https://t.co/wdYirWCAbd"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-05-19T15:25:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "865589210815836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim no sudeste do Par\u00e1 pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/hDk2ZnqRcW"
        },
        {
            "author_id": "50085584",
            "created_at": "2017-05-19T15:13:04.000Z",
            "id": "865586109153243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Je2TaK3hT1"
        },
        {
            "author_id": "70658420",
            "created_at": "2017-05-19T15:00:06.000Z",
            "id": "865582843547721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem planos para este fim-de-semana? A nossa sugest\u00e3o \u00e9 o Parque Municipal Cabe\u00e7o de Montachique, conhece?... https://t.co/V5lVM4YKJP"
        },
        {
            "author_id": "129612156",
            "created_at": "2017-05-19T14:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 33,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "865581803876229121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude98 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/2sXpe0vuKu"
        },
        {
            "author_id": "67313696",
            "created_at": "2017-05-19T14:34:43.000Z",
            "id": "865576455664803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA: Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado. https://t.co/3zusoLlxMt https://t.co/Y2mME0gtf8"
        },
        {
            "author_id": "157864926",
            "created_at": "2017-05-19T14:24:04.000Z",
            "id": "865573778163605505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Alagoas do dia 19/05/2017 falando sobre a ARIE das Tartarugas Marinhas de Alagoas.... https://t.co/DS59iRFTuD"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:56.000Z",
            "id": "865571730261233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em conformidade da Lei Nacional das... https://t.co/bkbWwDqRsf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:37.000Z",
            "id": "865571649869012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:20.000Z",
            "id": "865571580239265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/tWKRl6UOPG https://t.co/uY8GGLIl2x"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:18.000Z",
            "id": "865571571020189697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/ASPoM225mf https://t.co/OklnysbJja"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:16.000Z",
            "id": "865571561620647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/0biELJI4Qa https://t.co/XJrw0SANGO"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:13.000Z",
            "id": "865571549973065729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/vXeFzero9N https://t.co/SuhxAw4Nv8"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-05-19T14:15:12.000Z",
            "id": "865571545799835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/1STJU1CWqI https://t.co/LrqFD5T4GI"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-19T13:57:07.000Z",
            "id": "865566992782114820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/sIkGAQNjvG https://t.co/x070VCPa2Z"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-05-19T13:55:08.000Z",
            "id": "865566496931553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/rCXSYHKMQw https://t.co/4npcSqHSlf"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-05-19T13:48:44.000Z",
            "id": "865564883202342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/6X2I33ehKh https://t.co/2IeGSX0PHt"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-19T13:48:04.000Z",
            "id": "865564714482270209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento contra viol\u00eancia sexual infantil https://t.co/6PgW3JrtgM https://t.co/MqG23NTn9c"
        },
        {
            "author_id": "749297819165548545",
            "created_at": "2017-05-19T13:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "865564395061039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/MbxBzFFEpb"
        },
        {
            "author_id": "90662549",
            "created_at": "2017-05-19T13:45:14.000Z",
            "id": "865564001635364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM JESUS DO SUL - Emenda parlamentar garante recurso para revitaliza\u00e7\u00e3o do parque municipal - https://t.co/eyqw35XFCb https://t.co/C2KXeAHOdD"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-05-19T13:43:18.000Z",
            "id": "865563516501020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/sae3rkhN1i https://t.co/iLQ3aGz2uB"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-19T13:12:13.000Z",
            "id": "865555696623820807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL E \u00c1REA NATURAL DE MANEJO INTEGRADO KAA-IYA DEL GRAND CHACO \" em \u00c1reas... https://t.co/CldwHrr8Ve"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2017-05-19T13:03:44.000Z",
            "id": "865553557889601538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/VZz4eilUuP"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-05-19T13:03:33.000Z",
            "id": "865553513396322305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/ccvD9Kmq15"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-05-19T12:52:16.000Z",
            "id": "865550672468393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado\n https://t.co/IX6CQptedD https://t.co/yDp7cjE7Dm"
        },
        {
            "author_id": "123067210",
            "created_at": "2017-05-19T12:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "865545125291675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/XO6EpPL4O2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-19T12:27:40.000Z",
            "id": "865544482183237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a boa do...\nAprimoramento do passeio no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses envolvendo este... https://t.co/M6uNlNA17z"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-05-19T12:26:48.000Z",
            "id": "865544265383858179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rapazinho-de-colar (Bucco capensis) \u00e9 uma das mais belas aves encontradas no interior do Parque Nacional... https://t.co/zjKBs5TSs8"
        },
        {
            "author_id": "860157422341681153",
            "created_at": "2017-05-19T12:26:47.000Z",
            "id": "865544260572991490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso https://t.co/dNP0OQxy27"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2017-05-19T12:26:00.000Z",
            "id": "865544062765383686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00f5es de \u00e1reas protegidas no Par\u00e1 beneficiam ocupa\u00e7\u00f5es ilegais https://t.co/P2ZSyBpnk2"
        },
        {
            "author_id": "314734467",
            "created_at": "2017-05-19T12:24:51.000Z",
            "id": "865543774079819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado https://t.co/jjF7IiPwLc"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2017-05-19T12:21:13.000Z",
            "id": "865542860354994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/FvjaqAvOh5"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2017-05-19T12:00:57.000Z",
            "id": "865537757782827009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza pede cria\u00e7\u00e3o e regulamenta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rosado https://t.co/S97zxWP3ye"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2017-05-19T11:35:25.000Z",
            "id": "865531334311071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio;\u00a0entenda https://t.co/X3DUyCC522 https://t.co/Zss0Vh9DQl"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-05-19T11:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "865523560978067460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/VrQB7FEnNY"
        },
        {
            "author_id": "114002151",
            "created_at": "2017-05-19T10:10:39.000Z",
            "id": "865510000336056323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s vezes esse Facebook me tr\u00e1s umas lembran\u00e7as boas... 3 anos da nossa viagem a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim!"
        },
        {
            "author_id": "37339224",
            "created_at": "2017-05-19T10:03:47.000Z",
            "id": "865508272425418753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00f5es Contempor\u00e2neas: Parque Estadual Mata dos Godoy https://t.co/98YtNi356W"
        },
        {
            "author_id": "56758777",
            "created_at": "2017-05-19T09:24:23.000Z",
            "id": "865498358969884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore os locais + bonitos do Pq Peneda-Ger\u00eas c/passeios \u00e0 escolha: caminhada, bike, a cavalo ou buggy desde 37\u20ac.\nhttps://t.co/Yvbb3Ow20w"
        },
        {
            "author_id": "19487297",
            "created_at": "2017-05-19T06:01:27.000Z",
            "id": "865447286838509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O concelleiro de Rexeneraci\u00f3n Urbana e Dereito \u00e1 Vivenda, Xiao Varela, presentou o borrador das bases reguladoras... https://t.co/KRRMwQBe8L"
        },
        {
            "author_id": "19487297",
            "created_at": "2017-05-19T06:01:18.000Z",
            "id": "865447251392339969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Concello inicia a primeira fase do proceso para a adquisici\u00f3n de vivendas para ampliar o parque municipal, de\u2026 https://t.co/Q8wyWsdVrP"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-05-19T05:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "865443923719725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-19T04:08:03.000Z",
            "id": "865418752111779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira completa 59 anos de\u00a0cria\u00e7\u00e3o https://t.co/cxaJmLEnI6"
        },
        {
            "author_id": "71999333",
            "created_at": "2017-05-19T03:38:18.000Z",
            "id": "865411262913495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiamento no parque municipal M\u00e1rio Roberto Santini, em Santos. \u2013 Sao Paulo\u00a0Video https://t.co/IOtynj0Oru https://t.co/rhSedmcsMO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-19T03:04:23.000Z",
            "id": "865402729551740933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "4915641767",
            "created_at": "2017-05-19T02:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "865398631175569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/8FDtYvPMKI"
        },
        {
            "author_id": "862686327040561153",
            "created_at": "2017-05-19T02:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "865398443493138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/ByBzdpP8wA"
        },
        {
            "author_id": "849624182283489281",
            "created_at": "2017-05-19T02:09:14.000Z",
            "id": "865388848087355393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/7doYPszmml https://t.co/OAJDVqFHCN"
        },
        {
            "author_id": "773630910486937601",
            "created_at": "2017-05-19T01:21:07.000Z",
            "id": "865376739949772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha amiga foi em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com jaqueta com pele de on\u00e7a kkkkkkkkkkkkkkkkk rir pra n\u00e3o chorar"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-05-19T01:10:02.000Z",
            "id": "865373951823839237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "59620737",
            "created_at": "2017-05-19T00:48:51.000Z",
            "id": "865368618317606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Furada em Gr\u00e3o Par\u00e1/Sul Catarinense. https://t.co/EMwpqFxyYd"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-19T00:34:12.000Z",
            "id": "865364934464425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/2kG3NmxCdD https://t.co/xv8xwOl5vu"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:20.000Z",
            "id": "865362702545244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/lrW9478xi4 https://t.co/gcMJNKGylu"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:19.000Z",
            "id": "865362697373630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/egckv6uCeX https://t.co/i3vIC3uoGU"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:19.000Z",
            "id": "865362696551620609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/j9YcsqQoIb https://t.co/j5Kg2jiCJD"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:17.000Z",
            "id": "865362689198915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/C5vL56zq8S https://t.co/bKuq21pjjq"
        },
        {
            "author_id": "272163926",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "61843152",
                        "start": 11,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "64706049",
                        "start": 95,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "865362678956433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL4302N\u00c3O @CamaraDeputados Mapas do ICMBio mostram limites atuais do\u2026 https://t.co/LC0D5Ny4sJ @jdoriajr Convoque Os AGPPS APROVADOS em CP https://t.co/W1GYeP616w"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:14.000Z",
            "id": "865362677790416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/jq8gXC7cth https://t.co/X7Xmr58A8V"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:09.000Z",
            "id": "865362657309634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-05-19T00:25:09.000Z",
            "id": "865362655694934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/U27D2QRVea https://t.co/CbbnPK4WtI"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-19T00:19:19.000Z",
            "id": "865361188657348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/INW7pP4WLO https://t.co/WqIT0o7uJr"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-19T00:19:19.000Z",
            "id": "865361185914339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/OEJHbYGKbm https://t.co/bRxMbXDTFb"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-05-19T00:18:44.000Z",
            "id": "865361041240109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/j9b8xlac3Y https://t.co/97LMSuz673"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-05-19T00:18:38.000Z",
            "id": "865361015650656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/E3eSU9C2ph #timbeta #sdv https://t.co/OfmelX6gsj"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-19T00:15:27.000Z",
            "id": "865360215637729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/QGcV31sWoP"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-05-19T00:14:15.000Z",
            "id": "865359913211408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/7cqeqBEtSR https://t.co/xAUPehUILo"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-05-19T00:14:09.000Z",
            "id": "865359889303879682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar: Instituto diz que\u2026 https://t.co/JPOqg93yWR"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2017-05-19T00:12:25.000Z",
            "id": "865359453205315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/RqpM3fNIp2 https://t.co/kScmVW6WNF"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2017-05-19T00:11:49.000Z",
            "id": "865359299308118017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cX Mostra de Teatro Lambe Lambe\u201d leva nesse domingo para o Parque Municipal, a poesia dos pequenos objetos https://t.co/gkWlEjVDdn"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-05-19T00:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "865358221359235073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nAcordo refor\u00e7a comemora\u00e7\u00e3o dos 80 anos do Parque Nacional do #Itatiaia... https://t.co/Sa2TtNLpsU"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2017-05-19T00:02:14.000Z",
            "id": "865356887839182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/b5RjiwLeB5"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2017-05-19T00:01:14.000Z",
            "id": "865356635538980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapas do ICMBio mostram limites atuais do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e como devem ficar https://t.co/b5RjiwtDcv"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-18T23:40:10.000Z",
            "id": "865351334911856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/HylkCUQurH"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-18T23:40:04.000Z",
            "id": "865351308793925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/BQXJfO7zfL"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-18T23:21:25.000Z",
            "id": "865346617930600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. Fotografia de Lucas Vieira https://t.co/XMIpuJDIJB"
        },
        {
            "author_id": "73056607",
            "created_at": "2017-05-18T23:18:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "865345971894362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase um alpinista \ud83c\udfd4 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/vPqA48Q7gL"
        },
        {
            "author_id": "242192458",
            "created_at": "2017-05-18T23:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1514215777",
                        "start": 69,
                        "username": "BTS_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "865345247706009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto numero 1 tamb\u00e9m \u00e9 no parque municipal em Petrolina- PE. Marca a @BTS_BR quero saber quantas armys tem aqui!! #BTSBBMAs https://t.co/HvNJwpMLTa"
        },
        {
            "author_id": "231397848",
            "created_at": "2017-05-18T22:57:09.000Z",
            "id": "865340508280901634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas - Pesquisa Google https://t.co/Ac32XWK6wI"
        },
        {
            "author_id": "72403170",
            "created_at": "2017-05-18T22:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "784656800",
                        "start": 0,
                        "username": "artur_slo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "43023158",
                        "start": 11,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "865339069202616324",
            "in_reply_to_user_id": "784656800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artur_slo @LucianoHuck Imagina como o Luciano Huck conseguiu construir uma pousada no Parque Nacional Marinho de Noronha, sendo que os moradores \u00f1 podem fazer nada"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-05-18T22:49:48.000Z",
            "id": "865338661436628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Portaria estabelece crit\u00e9rios p/ servi\u00e7os de transporte de visitantes no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: https://t.co/9dghbcGAdS https://t.co/irDsPXhYJn"
        },
        {
            "author_id": "1101901314",
            "created_at": "2017-05-18T22:34:38.000Z",
            "id": "865334844565344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e suas lembran\u00e7as fatais."
        },
        {
            "author_id": "57559418",
            "created_at": "2017-05-18T22:27:04.000Z",
            "id": "865332940741464064",
            "in_reply_to_user_id": "80905336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolina_f_r Rua do amendoin onde o carro sobe sozinho, parque municipal, oo de bh e aquario do sao francisco. O alto da afonso pena com visao da cidade"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-18T22:01:41.000Z",
            "id": "865326550329290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acordo refor\u00e7a comemora\u00e7\u00e3o dos 80 anos do Parque Nacional do #Itatiaia https://t.co/ky7Yf97Ey2"
        },
        {
            "author_id": "2447055864",
            "created_at": "2017-05-18T21:32:55.000Z",
            "id": "865319313166680066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/8Yob0CAvto"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-05-18T21:32:00.000Z",
            "id": "865319082752712710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza do Parque Estadual da Serra Furada em Gr\u00e3o Par\u00e1/Sul Catarinense.\nFoto: Jo\u00e3o Batista Lostada. https://t.co/5AueTjQxxz"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-05-18T21:16:05.000Z",
            "id": "865315077112512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/lY9HhlHCRv"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-05-18T21:14:13.000Z",
            "id": "865314604854923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delta do Parna\u00edba ganhar\u00e1 plano de Manejo: Em visita \u00e0 Reserva Extrativista (Resex\u2026 https://t.co/r5AKihCf8w"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-18T21:10:44.000Z",
            "id": "865313729688346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/3BgQ7IaNVH"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2017-05-18T21:09:34.000Z",
            "id": "865313435537424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/5xcRg3wwxf"
        },
        {
            "author_id": "84135942",
            "created_at": "2017-05-18T21:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.35,
                        -51.26666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "865311773326327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt quando meu pai e eu resolvemos dar uma volta de carro pelo parque nacional El Calafate no\u2026 https://t.co/Vd5Gjl4Rc0"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2017-05-18T20:58:10.000Z",
            "id": "865310568235892738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Jamanxim pode perder territ\u00f3rio; entenda https://t.co/6ReSJ1Gggx"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-18T20:48:18.000Z",
            "id": "865308084616519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3logo experiente tenta provar que o Grand Canyon foi esculpido por Deus https://t.co/Uef18zF7Ks Autoridades do parque nacional norte-ame\u2026"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-05-18T20:36:54.000Z",
            "id": "865305214714302464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de acampamento no Parque Itatiaia.\nAulas pr\u00e1tica para aplicabilidade da metodologia ativa. \nhttps://t.co/Z3bEuvXN6D"
        },
        {
            "author_id": "60623485",
            "created_at": "2017-05-18T20:14:28.000Z",
            "id": "865299568908488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Cantanhede https://t.co/0eAZRzWACv"
        },
        {
            "author_id": "278699351",
            "created_at": "2017-05-18T20:13:48.000Z",
            "id": "865299402583404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APAE Barueri estar\u00e1 na II Caminhada Inclusiva 2017!\n20 de maio das 9h00 \u00e0s 11h00 - Parque Municipal Dom Jos\u00e9.... https://t.co/E4gH5FB50Z"
        },
        {
            "author_id": "94701241",
            "created_at": "2017-05-18T20:12:29.000Z",
            "id": "865299070163841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Assembleia/Parque Estadual Jurupar\u00e1 https://t.co/5Djnsz0Shr"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2017-05-18T20:06:23.000Z",
            "id": "865297536021614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o define cria\u00e7\u00e3o de lei municipal para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Goioer\u00ea https://t.co/UJnq9dn4Fn"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2017-05-18T20:05:13.000Z",
            "id": "865297242558746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o define cria\u00e7\u00e3o de lei municipal para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Goioer\u00ea / https://t.co/3navNxFb67"
        },
        {
            "author_id": "78601484",
            "created_at": "2017-05-18T19:55:51.000Z",
            "id": "865294882352582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei com a Suzana Vieira dando um rol\u00ea no Parque Municipal. Tive que registrar. \ud83d\ude01\ud83d\ude4a #PokemonGo https://t.co/63OMfhzFCF"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-05-18T19:32:09.000Z",
            "id": "865288920455680002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Delta do Parna\u00edba (entre os estados do Maranh\u00e3o e do Piau\u00ed) ganhar\u00e1 plano de Manejo: https://t.co/zSdJNqS7zh"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2017-05-18T19:26:39.000Z",
            "id": "865287536591028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idoso tem novas atividades no Parque Municipal em Manaus https://t.co/qh15dQTFFW https://t.co/FWNLCWJ9JW"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2017-05-18T19:22:22.000Z",
            "id": "865286455991468032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idoso tem novas atividades no Parque Municipal em Manaus https://t.co/vHBfiHdWUi https://t.co/5y71BX8zn6"
        },
        {
            "author_id": "1321188030",
            "created_at": "2017-05-18T19:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "865286261308874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/66asoKZC37"
        },
        {
            "author_id": "2942200542",
            "created_at": "2017-05-18T19:12:56.000Z",
            "id": "865284085815668739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou sabendo das not\u00edcias amig\u00e3o. Bom \u00e9 que aquela sua cara na derrota de 2014 j\u00e1 nos adianta a rea\u00e7\u00e3o! E como t\u00e1 a casa em \u00e1rea protegida? https://t.co/fLUBLYRUZ7"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-05-18T19:09:21.000Z",
            "id": "865283180840050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso tem novas atividades no Parque Municipal em Manaus https://t.co/GmMMktRS9R"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-05-18T19:08:04.000Z",
            "id": "865282859086622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso tem novas atividades no Parque Municipal em Manaus https://t.co/FYyOudnrDL"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-05-18T19:06:12.000Z",
            "id": "865282389953662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso tem novas atividades no Parque Municipal em Manaus https://t.co/L6tWSSjetq"
        },
        {
            "author_id": "69455147",
            "created_at": "2017-05-18T19:01:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "865281300822843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#minadagua \n#cantonatural \n#vida @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/0TpamXPwRf"
        },
        {
            "author_id": "515745438",
            "created_at": "2017-05-18T19:00:03.000Z",
            "id": "865280842930802690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto de encontro da Caminhada Inclusiva ser\u00e1 \u00e0s 8h30 na arena de eventos do Parque Municipal Dom Jos\u00e9, no dia... https://t.co/NtZVk0ysnp"
        },
        {
            "author_id": "522463219",
            "created_at": "2017-05-18T18:44:26.000Z",
            "id": "865276911819177985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a obra do Parque Estadual do Utinga, um equipamento p\u00fablico que dever\u00e1 ser entregue para a popula\u00e7\u00e3o do... https://t.co/rI2ps9qADX"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-18T18:34:04.000Z",
            "id": "865274303113306114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia - ISTO\u00c9    https://t.co/fx2J8XONc1"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-05-18T18:30:55.000Z",
            "id": "865273510352089088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: 2 vagas.\n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92 SEIO DA MULHER DE PEDRA \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\n\nData: 21 de Maio -... https://t.co/HQUnhVfaZx"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-18T18:25:04.000Z",
            "id": "865272037748682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #Mtur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-05-18T18:10:40.000Z",
            "id": "865268413400264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores j\u00e1 realizam testes de som e imagem em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas O Tarde Nacional da \u00faltima... https://t.co/AHg98ZDBkB"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2017-05-18T18:10:09.000Z",
            "id": "865268286166007810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados aprovou ter\u00e7a-feira (16) a Medida Provis\u00f3ria (MP) 756 que altera os limites da... https://t.co/Us2pFSfZAA"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-05-18T18:08:28.000Z",
            "id": "865267859185913858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 autua assentado por manter gado em \u00e1rea protegida  https://t.co/zXAeaMhE3I"
        },
        {
            "author_id": "3243820756",
            "created_at": "2017-05-18T18:00:19.000Z",
            "id": "865265810826309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estrada do parque nacional do iona, Namibe, Angola (15.9\u00b0S 12.3\u00b0E) February 5th 2014 https://t.co/MUFVMK1ssw"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2017-05-18T17:47:00.000Z",
            "id": "865262456888799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso oferece novas atividades a partir deste m\u00eas - Portal do Marcos Santos https://t.co/JR60UR8ITk"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2017-05-18T17:27:27.000Z",
            "id": "865257537913970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil abre exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica contra a homofobia no Parque Municipal https://t.co/C7nDmx2lJQ"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2017-05-18T17:12:49.000Z",
            "id": "865253855856123905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fique atento para o final de semana! https://t.co/SSZDR4SxfC"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-05-18T17:00:04.000Z",
            "id": "865250645221269506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Emenda do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, diz ICMBio. https://t.co/Ns9RIuMknd https://t.co/1jm7N8qU6s"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-18T16:50:51.000Z",
            "id": "865248329676054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "165271002",
            "created_at": "2017-05-18T16:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49108416,
                        -16.66320099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "865245017530667008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s almoco (@ Parque Municipal de Trindade) https://t.co/c3Q4RfcC2g"
        },
        {
            "author_id": "861596260238856193",
            "created_at": "2017-05-18T16:17:00.000Z",
            "id": "865239807546576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG! Consulte-nos!!! https://t.co/AJUUslwp8C"
        },
        {
            "author_id": "2467973827",
            "created_at": "2017-05-18T16:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "900348469",
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "865235824555810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAVE THE SAUIM. Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/rrVgMRIhed via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "142276817",
            "created_at": "2017-05-18T15:47:51.000Z",
            "id": "865232474389049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/Qps7bpkrVd"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-18T15:46:47.000Z",
            "id": "865232204309434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udcf0 Abertura da exposi\u00e7\u00e3o de arte postal no nosso Parque Estadual da Pedra Selada! \u00c9 s\u00f3 at\u00e9 dia 20 de junho. Visite! #PEPS \ud83d\ude09 https://t.co/qeQlHFWQyE"
        },
        {
            "author_id": "39430254",
            "created_at": "2017-05-18T15:24:25.000Z",
            "id": "865226574668451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed galera do Rio de Janeiro - Rodrigo Santos &amp; Os Lenhadores domingo 21/05 na Lagoa Rodrigo de Freitas as 18hs !... https://t.co/VGTOoUOEr7"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-05-18T14:43:56.000Z",
            "id": "865216387626786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANG\u00c9LICA: PMA autua assentado em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida... https://t.co/S8kRjv4TTw"
        },
        {
            "author_id": "1258164336",
            "created_at": "2017-05-18T14:41:33.000Z",
            "id": "865215788793442306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Galp\u00e3o de Eventos do Parque Municipal Olmiro Brand\u00e3o com as obras a pleno. https://t.co/B01BArYw4d"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-05-18T13:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "711299643",
                        "start": 112,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "865201755537199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua assentado em R$ 10 mil por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/vyET6Qywwo via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-05-18T13:38:29.000Z",
            "id": "865199917374906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/OQOEZiWbDx"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-05-18T13:38:16.000Z",
            "id": "865199862081441794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/YA5A3Kehrh"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2017-05-18T13:30:03.000Z",
            "id": "865197795178946560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\n\nVeja mais... https://t.co/rQnOfsA93j"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-18T13:21:35.000Z",
            "id": "865195663969189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia come\u00e7a com esse belo clique da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) das Dunas da Lagoinha. https://t.co/tWsGksHZvs"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-05-18T13:21:11.000Z",
            "id": "865195561342914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/b6MeYhK3bi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-18T13:19:43.000Z",
            "id": "865195192776830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho re\u00fane Conselho Gestor na SEMA  https://t.co/ZI3nOJQN8x"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-05-18T13:17:46.000Z",
            "id": "865194702559227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/FixbndpCqp #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "2798191483",
            "created_at": "2017-05-18T13:13:07.000Z",
            "id": "865193534114209793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia!!\nDia 21 de maio (domingo) | 10h00 \u00e0s 19h00 | Parque Municipal do... https://t.co/gfvghkmgWV"
        },
        {
            "author_id": "3330290915",
            "created_at": "2017-05-18T13:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "865192533936287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/hm2H2p4nf7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-05-18T13:07:24.000Z",
            "id": "865192092611600385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Arcanjo foi deflagrada na manh\u00e3 de hoje. Diversos mandados foram cumpridos. #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/D3uwWDOZRZ"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2017-05-18T13:02:37.000Z",
            "id": "865190889827819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/p7wTyKnHMv #LeiaNoSanta"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2017-05-18T13:01:00.000Z",
            "id": "865190485031366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediatados invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro - Destaques de tr\u00eas https://t.co/wymfsZd2Px"
        },
        {
            "author_id": "633056201",
            "created_at": "2017-05-18T12:56:26.000Z",
            "id": "865189334449893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirma que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/QyX9wlYhrD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-18T12:48:16.000Z",
            "id": "865187281279361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/mRyKbhDS8v"
        },
        {
            "author_id": "797147354436669441",
            "created_at": "2017-05-18T12:20:38.000Z",
            "id": "865180327064379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/h2X4JYq14S https://t.co/ukENUgs6KF"
        },
        {
            "author_id": "475314887",
            "created_at": "2017-05-18T11:10:03.000Z",
            "id": "865162562756849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SorocabaLovers #PastorApoloAmorPorSorocaba\n\nO Parque Municipal \u201cPorto das \u00c1guas\u201d  \u00e9 ref\u00fagio para aves de v\u00e1rias... https://t.co/iF6Xdpgn74"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-05-18T10:56:46.000Z",
            "id": "865159220647399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam v\u00eddeo e conhe\u00e7am o parque municipal de montes claros e aproveitam pra se inscrever no canal do YouTube... https://t.co/n3awGl2vaL"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-05-18T10:56:21.000Z",
            "id": "865159113310949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam v\u00eddeo e conhe\u00e7am o parque municipal de montes claros e aproveitam pra se inscrever no canal do YouTube... https://t.co/qPZVWohaf7"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-05-18T10:55:38.000Z",
            "id": "865158934868393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam v\u00eddeo e conhe\u00e7am o parque municipal de montes claros e aproveitam pra se inscrever no canal do YouTube... https://t.co/H7AP3B5Ayl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-18T10:55:06.000Z",
            "id": "865158799300194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "962402245",
            "created_at": "2017-05-18T10:37:51.000Z",
            "id": "865154460108107778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/qUliL1nBAY"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-18T10:37:28.000Z",
            "id": "865154361047076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia  https://t.co/K7keZTqpjf https://t.co/vNNKSzyzas"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-18T10:30:26.000Z",
            "id": "865152591621181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia  https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/uyJp9bFxOF"
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-05-18T09:17:25.000Z",
            "id": "865134219252596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do Ecomuseu participam de reuni\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em\u2026 https://t.co/CFPmKWNbA2 https://t.co/cLRIBauEc4"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-05-18T08:00:35.000Z",
            "id": "865114883477708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/bk79lI5AKv"
        },
        {
            "author_id": "2394550602",
            "created_at": "2017-05-18T08:00:01.000Z",
            "id": "865114740019699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Concello toma medidas no cami\u00f1o de garantir o dereito a unha vivenda digna, ampliando o parque municipal da cidade https://t.co/wBHS330W8e"
        },
        {
            "author_id": "308584466",
            "created_at": "2017-05-18T07:48:21.000Z",
            "id": "865111804657238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Concello inicia a primeira fase do proceso para a adquisici\u00f3n de vivendas para ampliar o parque municipal, de ca\u2026 https://t.co/wY8nxZWG68"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-18T07:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "865111384601890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/YwQY0ippTj"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-05-18T07:03:08.000Z",
            "id": "865100424260575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/lrPJFa5GRS https://t.co/uwXrznDyh0"
        },
        {
            "author_id": "2654990371",
            "created_at": "2017-05-18T06:01:03.000Z",
            "id": "865084801522561026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/PzYlCOTusC"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-05-18T05:40:42.000Z",
            "id": "865079679350452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost #destaque @ItaloRo02090772 \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/PWrNhf4RAh"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-18T04:36:36.000Z",
            "id": "865063547696545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "748567258155233280",
            "created_at": "2017-05-18T04:14:22.000Z",
            "id": "865057953186840578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiamento no parque municipal M\u00e1rio Roberto San\nhttps://t.co/ZcvLv7JNRn https://t.co/X1E5gxqnPk"
        },
        {
            "author_id": "406987307",
            "created_at": "2017-05-18T04:04:04.000Z",
            "id": "865055361061060610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/pX0dfKxikE"
        },
        {
            "author_id": "65493086",
            "created_at": "2017-05-18T03:11:19.000Z",
            "id": "865042086332178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00b0 Festival do Jap\u00e3o ocorre neste final de semana, dias 20 e 21, no Parque Municipal Jayme\u00a0Ferragut https://t.co/bRb3bLoPFm"
        },
        {
            "author_id": "130131933",
            "created_at": "2017-05-18T02:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "53245232",
                        "start": 7,
                        "username": "JeanAlexNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "865030218972528650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leso!  @JeanAlexNunes: Enquanto isso. Gilvam na TV falando de passarelas de concreto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "326560563",
            "created_at": "2017-05-18T02:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "865029311811780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembran\u00e7a do anivers\u00e1rio mais diferenciado \ud83d\udd19\u2764 #n\u00e3omedeixesozinho @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/pFfLSUm3VZ"
        },
        {
            "author_id": "134646389",
            "created_at": "2017-05-18T02:16:18.000Z",
            "id": "865028239550541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto in Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo https://t.co/tQtXvQyObY"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-05-18T01:59:10.000Z",
            "id": "865023929580101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/2sWrLEEvWG #brasil"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-05-18T01:45:33.000Z",
            "id": "865020500908666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gumartinslive: ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/r0EZxQ5Enc"
        },
        {
            "author_id": "849624182283489281",
            "created_at": "2017-05-18T01:44:35.000Z",
            "id": "865020259564113924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/n2Ndu7YDaF https://t.co/NanurH69AR"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-18T01:15:09.000Z",
            "id": "865012852536553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "MPs aprovadas na ter\u00e7a (16) permitir\u00e3o ampliar desmatamento em regi\u00e3o que j\u00e1 sofre press\u00e3o do agroneg\u00f3cio https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/N9l0RebhhH"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-18T01:00:51.000Z",
            "id": "865009253928456193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia. https://t.co/0azOhhhq9g \ud83d\udcf7 Wilson D\u2026 https://t.co/YQjJG4vfVu"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-05-18T01:00:03.000Z",
            "id": "865009050718584833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia. https://t.co/mNszqUvCMC \ud83d\udcf7 Wilson Dias/Ag\u00eancia Brasil) https://t.co/gtxPgcIEUq"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-05-18T00:50:32.000Z",
            "id": "865006656387563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gumartinslive: ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/065Ct3gZaF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-18T00:45:46.000Z",
            "id": "865005456846012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/katZjwlwdl"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2017-05-18T00:44:37.000Z",
            "id": "865005166134566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/zGBJNozz2b https://t.co/N4mrHyulA7"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-18T00:39:44.000Z",
            "id": "865003937518174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/PyghZyCpOg https://t.co/LJSLvEqT88"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2017-05-18T00:38:11.000Z",
            "id": "865003548076941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - Ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Medida Prov... https://t.co/RpXIT3j4Nt"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2017-05-18T00:28:15.000Z",
            "id": "865001048842227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio diz que emenda ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em SC, afeta conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/y76yj03YzM"
        },
        {
            "author_id": "53245232",
            "created_at": "2017-05-18T00:17:05.000Z",
            "id": "864998238725619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Enquanto isso. Gilvam na TV falando de passarelas de concreto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "864442674870444032",
            "created_at": "2017-05-18T00:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "255968165",
                        "start": 8,
                        "username": "mundoporterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "864997665981046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @mundoporterra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional Mal\u00e1 Fatra, Eslov\u00e1quia \u2022 National Park Mal\u00e1 Fatra,\u2026 https://t.co/Y1RmcWWULl"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-05-18T00:10:01.000Z",
            "id": "864996460630347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/FYlDdVRWKj"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2017-05-17T23:30:19.000Z",
            "id": "864986467948404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/FAWEOIUcGC"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-05-17T23:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3950926822",
                        "start": 62,
                        "username": "lianagabriele98"
                    }
                ]
            },
            "id": "864980607465656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @lianagabriele98 https://t.co/deqqTOzF8J"
        },
        {
            "author_id": "1096798380",
            "created_at": "2017-05-17T22:57:55.000Z",
            "id": "864978316981415937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/ov9AruwUA1"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2017-05-17T22:30:14.000Z",
            "id": "864971347826528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 100 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/4YrtllqAO2 https://t.co/5DjNzKTa2o"
        },
        {
            "author_id": "313059999",
            "created_at": "2017-05-17T22:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "864970441303224321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu creio! \ud83d\ude4f @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/usygUcsvm8"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-05-17T22:16:50.000Z",
            "id": "864967976663035906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cFobia de qu\u00ea?\u201d \u00e9 o nome da exposi\u00e7\u00e3o feita pela Pol\u00edcia Civil para mostrar que preconceito n\u00e3o tem justificativa. https://t.co/EHC4q8Y3AT"
        },
        {
            "author_id": "845376402107043840",
            "created_at": "2017-05-17T22:13:18.000Z",
            "id": "864967088976388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just Pinned to Blogs de Viagens: Yosemite Park Dicas: O que fazer no Parque Nacional de Yosemite, um dos lugares i\u2026 https://t.co/mZi2NxZnpA https://t.co/F14NzVh6jO"
        },
        {
            "author_id": "1917455269",
            "created_at": "2017-05-17T22:09:23.000Z",
            "id": "864966103000395781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara libera \u00e1rea da Amaz\u00f4nia tr\u00eas vezes maior que a cidade de SP para explora\u00e7\u00e3o de madeira e agropecu\u00e1ria...https://t.co/HaymB1dJJQ https://t.co/nqhxkkxlSg"
        },
        {
            "author_id": "827254255111270400",
            "created_at": "2017-05-17T21:30:01.000Z",
            "id": "864956192459808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/D6fAzP7ncQ"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-17T21:22:35.000Z",
            "id": "864954323721228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c1rea de 486 mil hectares na Amaz\u00f4nia poder\u00e1 sofre corte raso da vegeta\u00e7\u00e3o, agricultura, pecu\u00e1ria e at\u00e9 minera\u00e7\u00e3o https://t.co/K7keZTqpjf"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T21:20:05.000Z",
            "id": "864953696333025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00c1rea de 486 mil hectares na Amaz\u00f4nia poder\u00e1 sofre corte raso da vegeta\u00e7\u00e3o, agricultura, pecu\u00e1ria e at\u00e9 minera\u00e7\u00e3o https://t.co/qFW1vF28YB"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-17T21:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "864948840159354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 destaque em requerimento de parlamentar https://t.co/xoxQL8NrAj https://t.co/X05J3g3tic"
        },
        {
            "author_id": "2493134077",
            "created_at": "2017-05-17T21:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864948709620150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@Estadao C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o https://t.co/hYYWxQIUVg"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-05-17T20:56:34.000Z",
            "id": "864947777012367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itiquira - #Goi\u00e1s (GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/iWPq4SyeAM"
        },
        {
            "author_id": "61233094",
            "created_at": "2017-05-17T20:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "864946651470995462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/hzgBXSWFro"
        },
        {
            "author_id": "834158446970822656",
            "created_at": "2017-05-17T20:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2891228690",
                        "start": 10,
                        "username": "alokoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "864943522570526723",
            "in_reply_to_user_id": "2898594002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RakinLoL @alokoficial FAZ ENCONTRO RAKINZERA\n\nPARQUE MUNICIPAL, PARQUE DAS MANGABEIRAS"
        },
        {
            "author_id": "827254255111270400",
            "created_at": "2017-05-17T20:30:09.000Z",
            "id": "864941129007067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/kT3lpWbuMu"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2017-05-17T20:27:00.000Z",
            "id": "864940337382477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinte \u00faltimos guaribas ganham \u00e1rea protegida em PE https://t.co/fa5q0wfEnh #OxeRecife"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-05-17T20:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "864937537445474305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @ICMBio abriu licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil. Leia: https://t.co/W9zu28GUYY https://t.co/h7mdZMPZVK"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-05-17T20:13:58.000Z",
            "id": "864937057583497217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/E6DEnFbKho"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2017-05-17T20:01:58.000Z",
            "id": "864934036241874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/S6h3bZQOIf https://t.co/eOGN1Cd694"
        },
        {
            "author_id": "62040615",
            "created_at": "2017-05-17T20:00:01.000Z",
            "id": "864933546934190081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/DK10aPteBS"
        },
        {
            "author_id": "842897368819339268",
            "created_at": "2017-05-17T19:59:29.000Z",
            "id": "864933410963378178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/t9jljZPsf6"
        },
        {
            "author_id": "283610670",
            "created_at": "2017-05-17T19:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "864932824016592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde\u270c\ud83c\udffd @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/EJUTrC3R6I"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-05-17T19:44:38.000Z",
            "id": "864929674132172802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#visitriodejaneirostate #pedrabranca #riodejaneiro #brasil\u2026 https://t.co/A8TG8uaHPe"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2017-05-17T19:39:17.000Z",
            "id": "864928325642354688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/S6h3bZQOIf https://t.co/dbSskODQwL"
        },
        {
            "author_id": "138396185",
            "created_at": "2017-05-17T19:32:42.000Z",
            "id": "864926669475328000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/VIT7QdvUnN E o golpe segue em sua sanha devastadora."
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T19:30:11.000Z",
            "id": "864926037976788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Segundo Leo Brito (PT-AC) \"est\u00e3o abrindo as portas da Amaz\u00f4nia para a devasta\u00e7\u00e3o numa regi\u00e3o absolutamente sens\u00edvel\" https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/t9H8oNxShk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-05-17T19:21:39.000Z",
            "id": "864923891441053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "200 volunt\u00e1rios participam de plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/d03UBTYpZm"
        },
        {
            "author_id": "102751374",
            "created_at": "2017-05-17T19:16:52.000Z",
            "id": "864922688023928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! @ Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/E32wf3OC3i"
        },
        {
            "author_id": "258136807",
            "created_at": "2017-05-17T19:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.39742498,
                        43.37090042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16c1b8ae1635978"
            },
            "id": "864921000131022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/fRg3zC1c7z #LaOpini\u00f3nCoru\u00f1a"
        },
        {
            "author_id": "335965643",
            "created_at": "2017-05-17T19:03:31.000Z",
            "id": "864919325936844802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/cfhR1vR96k"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-05-17T19:00:39.000Z",
            "id": "864918603749044225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1 https://t.co/EYXipN45DN"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2017-05-17T18:52:32.000Z",
            "id": "864916561634766852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/K7keZTqpjf https://t.co/4hH6OGrpMS"
        },
        {
            "author_id": "39522911",
            "created_at": "2017-05-17T18:51:34.000Z",
            "id": "864916320307085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "C\u00e2mara reduz em 486 mil hectares \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/qFW1vF28YB https://t.co/wIKktHrrM4"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2017-05-17T18:41:45.000Z",
            "id": "864913846888054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/yNjGq9RNav"
        },
        {
            "author_id": "740338170026430465",
            "created_at": "2017-05-17T18:40:01.000Z",
            "id": "864913411431333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto vc dormia, C\u00e2mara cortava 101mil hec do Pq do Jamanxim na Amaz\u00f4nia #resista https://t.co/UoAOTORT8R"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-05-17T18:27:49.000Z",
            "id": "864910342442364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/nvcYiXYlhO"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-05-17T18:25:10.000Z",
            "id": "864909675489148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediatados invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro https://t.co/PokiSrLs7R https://t.co/Vd0ZumHji9"
        },
        {
            "author_id": "3637512320",
            "created_at": "2017-05-17T18:19:12.000Z",
            "id": "864908171948773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia - https://t.co/M59NBZXZMf https://t.co/2ogBvVcwGj"
        },
        {
            "author_id": "43615061",
            "created_at": "2017-05-17T18:18:43.000Z",
            "id": "864908052029374465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3O\n\nNem mudando pro lado de um parque nacional vc est\u00e1 protegido dessa corja que se instalou em Bras\u00edlia https://t.co/QSFdNfXvLy"
        },
        {
            "author_id": "40081799",
            "created_at": "2017-05-17T18:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "14594698",
                        "start": 120,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "70799317",
                        "start": 133,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "864907849255841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u201cAgro \u00e9 tech, agro \u00e9 pop\u201d.C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/4WpWvLtYHQ via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:16:37.000Z",
            "id": "864907521722593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia: May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/jTQz43wDgo"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2017-05-17T18:12:46.000Z",
            "id": "864906553127731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara autoriza corte de mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/yuXWbxw1w2 https://t.co/om6iQHm0tz"
        },
        {
            "author_id": "2750720231",
            "created_at": "2017-05-17T18:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1418046031443513344",
                        "start": 0,
                        "username": "gael_sillva"
                    }
                ]
            },
            "id": "864906542650449920",
            "in_reply_to_user_id": "2726961208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gael_Sillva HAHAHAHAHAHHHH gabriel vc n\u00e3o vale uma pipoca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:11:40.000Z",
            "id": "864906276790259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/VcsJGfKTAQ"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:11:27.000Z",
            "id": "864906221589073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/Lh7YJc52Of"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-05-17T18:08:58.000Z",
            "id": "864905597963169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia:May 17, 2017 at 03:05PM https://t.co/8o3TEnSNOH https://t.co/H27n0fta90"
        },
        {
            "author_id": "714338402955616256",
            "created_at": "2017-05-17T18:02:18.000Z",
            "id": "864903920426024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/gdn3DHGr4c https://t.co/NY3tcWOqIw"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2017-05-17T17:55:04.000Z",
            "id": "864902102350299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/orelzavgoT"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2017-05-17T17:51:05.000Z",
            "id": "864901099886718981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Bom Futuro tem sofrido com o corte de \u00e1rvores, os inc\u00eandios\u2026 https://t.co/zNVO5l2DvT https://t.co/cLhwmQgMsj"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T17:50:19.000Z",
            "id": "864900904557977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/Rbx5jQfih6 https://t.co/Yxlah8skac"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2017-05-17T17:50:14.000Z",
            "id": "864900882336538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de\nparque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/OEDWmq6I7f #brasil"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-05-17T17:46:05.000Z",
            "id": "864899840316145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/7oQ1jbCNJk https://t.co/ZpejsWNZgP"
        },
        {
            "author_id": "50128076",
            "created_at": "2017-05-17T17:42:34.000Z",
            "id": "864898955221626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Amarildo Cruz cobra a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/aaFkLqnifa https://t.co/BfxyHPUw5M"
        },
        {
            "author_id": "215059076",
            "created_at": "2017-05-17T17:41:55.000Z",
            "id": "864898790452592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os retrocessos se d\u00e3o em v\u00e1rias \u00e1reas e seguem em ritmo acelerado\nhttps://t.co/bTij8gqOPl"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2017-05-17T17:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6463026,
                        -20.4536554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "864898716376866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia https://t.co/tRTr30Jpen"
        },
        {
            "author_id": "1121699330",
            "created_at": "2017-05-17T17:39:50.000Z",
            "id": "864898264826613765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/QCZ1HPB6dm"
        },
        {
            "author_id": "3537353543",
            "created_at": "2017-05-17T17:31:24.000Z",
            "id": "864896143079223299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio da C\u00e2mara autorizou redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nica, diminuindo em mais 101 mil hectares o Parque Nacional do Jamanxim (PA)."
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-05-17T17:29:09.000Z",
            "id": "864895578857025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de parque Nacional na Amaz\u00f4nia\n https://t.co/A1X8GLfx4H https://t.co/K38noFmBS2"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-05-17T17:24:57.000Z",
            "id": "864894521359958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de luto: https://t.co/UzzmffdMiO"
        },
        {
            "author_id": "160216468",
            "created_at": "2017-05-17T17:21:11.000Z",
            "id": "864893574768472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ocasi\u00e3o, os gestores, novamente, se manifestaram contr\u00e1rios \u00e0 expans\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "49685585",
            "created_at": "2017-05-17T17:12:46.000Z",
            "id": "864891453335535619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Cultura - MinC participa de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes - Not\u00edcias https://t.co/64XoGGKqDH"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2017-05-17T17:05:11.000Z",
            "id": "864889546890252289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/McKeqimNRl"
        },
        {
            "author_id": "27060143",
            "created_at": "2017-05-17T17:01:18.000Z",
            "id": "864888569151836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Read my May 17 Newsletter featuring \u201cC\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz...\" https://t.co/0rpWsFv3to"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2017-05-17T16:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "9317502",
                        "start": 108,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864884673457131521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia  https://t.co/LxMUuGPzFA Via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "53683420",
            "created_at": "2017-05-17T16:42:24.000Z",
            "id": "864883811158511616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (onde fica o morro da Igreja, principal montanha de SC) https://t.co/aobJxkTzCK"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-05-17T16:39:26.000Z",
            "id": "864883066245918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/4adWsQqoUB"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2017-05-17T16:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "9317502",
                        "start": 132,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "864882884741668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em vota\u00e7\u00e3o na madrugada, C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/c0pCZJql1T via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-17T16:37:59.000Z",
            "id": "864882703329624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas, Parque Estadual do Ibitipoca - MG: https://t.co/ovPi7IBAh9"
        },
        {
            "author_id": "861643767987752960",
            "created_at": "2017-05-17T16:30:40.000Z",
            "id": "864880858443993093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REDE votou CONTRA a MP 756 que altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Floresta Nacional do Jamanxim. https://t.co/c3BoklGwHn https://t.co/iW8sUUzycu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-17T16:30:36.000Z",
            "id": "864880841591328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emenda prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 20% em \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/yWBvRha6i6"
        },
        {
            "author_id": "849365508348678144",
            "created_at": "2017-05-17T16:20:43.000Z",
            "id": "864878358328483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT tenta excluir possibilidade de minera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim | Leo de Brito - Deputado Federal https://t.co/nxVYHHM0FC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-17T16:16:21.000Z",
            "id": "864877258946879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2017-05-17T15:59:25.000Z",
            "id": "864872997303332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia \n\nhttps://t.co/wEuTb7Icp7"
        },
        {
            "author_id": "346026302",
            "created_at": "2017-05-17T15:57:11.000Z",
            "id": "864872432829693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/3IPogdaq2c"
        },
        {
            "author_id": "346026302",
            "created_at": "2017-05-17T15:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864872335496671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/mnNV2AwMbz"
        },
        {
            "author_id": "937627364",
            "created_at": "2017-05-17T15:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864870617690112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia -  https://t.co/mNlrByLx7j"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2017-05-17T15:47:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "864869955237433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o .. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83d\ude4f\u262e #ddd38 #Nature #Cachoeira #Antiga @ Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/FXkLAPI5jL"
        },
        {
            "author_id": "827621760585629698",
            "created_at": "2017-05-17T15:43:24.000Z",
            "id": "864868966228996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o \u2026 https://t.co/LmU5uIIq2K"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-05-17T15:42:31.000Z",
            "id": "864868744593633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o \u2026 https://t.co/RhGtY8P7IR"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-05-17T15:39:00.000Z",
            "id": "864867859259809792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 74,
                "reply_count": 54,
                "retweet_count": 141
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia e a libera para explora\u00e7\u00e3o https://t.co/Me9MeZLCfa https://t.co/XsWczJhmq0"
        },
        {
            "author_id": "1454604001",
            "created_at": "2017-05-17T15:30:16.000Z",
            "id": "864865660328976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que corta mais 101 mil hectares de parque nacional na Amaz\u00f4nia   https://t.co/kY7xjAFozJ"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-05-17T15:25:00.000Z",
            "id": "864864333276172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia: Na madrugada, plen\u00e1rio votou\u2026 https://t.co/WlpTUs0FL2 https://t.co/5hvexyNpGg"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2017-05-17T15:22:28.000Z",
            "id": "864863698535448580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/zMLr5ENUpi"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2017-05-17T15:21:52.000Z",
            "id": "864863547448274947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - https://t.co/x7PjxJLnSj via https://t.co/jF5mpIstS0"
        },
        {
            "author_id": "608026732",
            "created_at": "2017-05-17T15:16:25.000Z",
            "id": "864862172773359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/3iSxytJ1lq https://t.co/jf1GaKia09"
        },
        {
            "author_id": "3285514837",
            "created_at": "2017-05-17T15:16:14.000Z",
            "id": "864862130087936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/afFLD271N0 https://t.co/gZwp4yqaCq"
        },
        {
            "author_id": "2292688231",
            "created_at": "2017-05-17T15:16:09.000Z",
            "id": "864862106155335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia https://t.co/E9q0aa41Iy https://t.co/LJrOQgPg8i"
        },
        {
            "author_id": "747581950567813120",
            "created_at": "2017-05-17T15:08:07.000Z",
            "id": "864860086585278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/WgLhv2xwyv https://t.co/Imi6SdUFKw"
        },
        {
            "author_id": "212972959",
            "created_at": "2017-05-17T15:05:34.000Z",
            "id": "864859443665657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO NA CHINA - PARQUE NACIONAL DO MONTE SANQINGSHAN, UMA PAISAGEM DE FIC\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA https://t.co/07wdKaDLUM https://t.co/vyn2neb4FV"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2017-05-17T15:03:41.000Z",
            "id": "864858968778313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara corta mais 101 mil hectares do Parque Nacional do Jamanxim, na Amaz\u00f4nia: https://t.co/PvNJzZQ9jV https://t.co/BNSSKNl8zb"
        },
        {
            "author_id": "2317600140",
            "created_at": "2017-05-17T14:58:40.000Z",
            "id": "864857708746465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sindicamp - Not\u00edcias - C\u00e2mara aprova MP que altera limites de parque nacional para constru\u00e7\u00e3o de ferrovia: https://t.co/zQr9t1rwaU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-05-17T14:39:22.000Z",
            "id": "864852851918503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Livro sobre bot\u00e2nica e ecologia \u00e9 disponibilizado pelo Parque Nacional na internet - https://t.co/J2txQvgLAC https://t.co/0FISYZpeQV"
        },
        {
            "author_id": "14706597",
            "created_at": "2017-05-17T14:35:16.000Z",
            "id": "864851819557736448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro ,https://t.co/XOuLqNCAzU,"
        },
        {
            "author_id": "709555609268592640",
            "created_at": "2017-05-17T14:32:55.000Z",
            "id": "864851226407706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/lLFTOfbmzi"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-05-17T14:26:58.000Z",
            "id": "864849730504990721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada: Livro sobre bot\u00e2nica e ecologia \u00e9 disponibilizado pelo Parque Nacional na internet - https://t.co/Pg1H5NGA3y https://t.co/y5ZvyG5hWZ"
        },
        {
            "author_id": "3233320511",
            "created_at": "2017-05-17T14:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1101891,
                        -22.9034849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "864845841428865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia\nhttps://t.co/0KkiF0CH6y"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-05-17T13:45:30.000Z",
            "id": "864839296448069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege remanescentes de Floresta com Arauc\u00e1ria e Campos Naturais est\u00e1 amea\u00e7ada: thttp://bit.ly/2qsdSYW"
        },
        {
            "author_id": "356267420",
            "created_at": "2017-05-17T13:35:49.000Z",
            "id": "864836857653338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional. https://t.co/y2YqxkaYFk"
        },
        {
            "author_id": "62804559",
            "created_at": "2017-05-17T13:35:04.000Z",
            "id": "864836667248652289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP 756 aprovada na C\u00e2mara abre as portas p a devasta\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia ao reduzir limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Flona no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-05-17T13:22:57.000Z",
            "id": "864833621001216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem de 65 anos \u00e9 detido por extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmitos no Parque estadual da Serra do Mar em Caraguatatuba... https://t.co/POPgp31pSs"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2017-05-17T13:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "864830245404377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/jSirMC3iJJ no Parque Nacional de Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "522837826",
            "created_at": "2017-05-17T13:08:14.000Z",
            "id": "864829915107033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/iR1FqdEBk7  #BlogDagVulpi https://t.co/MfWNtM0b1p"
        },
        {
            "author_id": "522837826",
            "created_at": "2017-05-17T13:07:59.000Z",
            "id": "864829852662280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/iR1FqdEBk7  #BlogDagVulpi"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-17T13:06:45.000Z",
            "id": "864829544590606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00a0Na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, equipe de reportagem flagra o ritual de cortejo da ave e outras belas esp\u00e9cies, a exemplo do surucu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-17T13:06:43.000Z",
            "id": "864829534989889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nDan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-17T13:05:58.000Z",
            "id": "864829344438464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegal em parque estadual de Caraguatatuba, SP https://t.co/7zmhqGDRw1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-17T13:05:54.000Z",
            "id": "864829328902823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/FyM3QdjbTo"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-05-17T13:00:32.000Z",
            "id": "864827979993632772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lobi est\u00e1 com duas datas agendadas para passeios de bicicleta no Parque Estadual de Vila Velha. Corra e garanta... https://t.co/Qohdxxpc5n"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-05-17T13:00:25.000Z",
            "id": "864827950599987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, no Par\u00e1 https://t.co/UW8buOuRtq"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:13.000Z",
            "id": "864827396804890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegal em parque estadual de Caraguatatuba, SP https://t.co/cdlXPnumpc"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:12.000Z",
            "id": "864827390551179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegal em parque estadual de Caraguatatuba, SP https://t.co/Ijo8OeRfAq"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:09.000Z",
            "id": "864827380057096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegal em parque estadual de Caraguatatuba, SP https://t.co/OlhoWqy3oT"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:09.000Z",
            "id": "864827379255918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/K5WNZVI0TL"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:07.000Z",
            "id": "864827369592307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dan\u00e7ador-laranja \u00e9 filmado em trilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/y0gHRvpg7H"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-05-17T12:58:05.000Z",
            "id": "864827362998796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegal em parque estadual de Caraguatatuba, SP https://t.co/Ne2qn6TQpk #timbeta #sdv"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2017-05-17T12:56:41.000Z",
            "id": "864827008886480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Salto do Sucuri\u00fa \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es de Costa Rica MS, venha curtir de perto essa e outras... https://t.co/07nWkqw54y"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2017-05-17T12:52:15.000Z",
            "id": "864825892723412995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 detido por extra\u00e7\u00e3o de palmito ilegal em parque estadual de Caraguatatuba, SP https://t.co/ybAqTflRaa"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-05-17T12:44:12.000Z",
            "id": "864823869445730305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional do Par\u00e1 https://t.co/YwLFla6JHl"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-05-17T12:43:42.000Z",
            "id": "864823740647034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\ufffdmara aprova MP que reduz \ufffdrea de floresta nacional do Par\ufffd https://t.co/YwLFla6JHl #radar via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-05-17T12:34:10.000Z",
            "id": "864821344319492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela - RS: Floresta Nacional de Canela - RS Situa-se no munic\u00edpio de\u2026 https://t.co/QFMtUeNPpJ"
        },
        {
            "author_id": "2666819714",
            "created_at": "2017-05-17T12:31:30.000Z",
            "id": "864820671213445122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sim, teve golpe nessa noite. Qual direito voc\u00ea perdeu hoje?#OcupaBras\u00edlia https://t.co/y2AbHh2OiN"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-05-17T12:25:12.000Z",
            "id": "864819087003799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o ocorreu em uma estrada rural, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/isoF2pUSUu"
        },
        {
            "author_id": "275554255",
            "created_at": "2017-05-17T12:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "864818471800119297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @CamaraDeputados aprovou a MP que exclui \u00e1reas de munic\u00edpios da regi\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. O assunto ganha destaque"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T12:21:12.000Z",
            "id": "864818081968869378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1. Saiba mais pela agenciabrasil \u2026 https://t.co/6F8VTbM40x"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-05-17T12:20:26.000Z",
            "id": "864817888389193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: 1 vaga.\n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92 SEIO DA MULHER DE PEDRA \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf92\n\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\n\nData: 21 de Maio -... https://t.co/fEGHjVkePP"
        },
        {
            "author_id": "178356350",
            "created_at": "2017-05-17T12:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "864817664589475841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso, conhe\u00e7am  Minas Gerais! @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/okTsjcpHmX"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-05-17T12:17:32.000Z",
            "id": "864817158349611009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos duas frentes de invas\u00e3o est\u00e3o em curso na Floresta Nacional (Flona) do Bom Futuro, unidade de... https://t.co/KCIe180DwT"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-05-17T12:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "14434407",
                        "start": 78,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "864816832271855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1. Saiba mais pela @agenciabrasil https://t.co/RQo6f57Sb3 https://t.co/QNs5hPCb0o"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T12:15:37.000Z",
            "id": "864816675723649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/EkL8mKdSOx https://t.co/y9ufeukxFD"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-05-17T12:15:01.000Z",
            "id": "864816524187410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/RmRbaFv1vg https://t.co/zr709rsRea"
        },
        {
            "author_id": "819291803287519233",
            "created_at": "2017-05-17T12:07:57.000Z",
            "id": "864814747665002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro - https://t.co/T9vFopfDNM https://t.co/38EXK8YFqb"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2017-05-17T11:59:25.000Z",
            "id": "864812596905553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "C\u00e2mara aprovou na madrugada o corte de 102 mil ha do Parque Nacional do Jamanxim. E foi bom, porque a proposta era tirar 443 mil de 2 UCs. https://t.co/aifcwPVcqD"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2017-05-17T11:56:04.000Z",
            "id": "864811756937457669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/phXUeT9WQO"
        },
        {
            "author_id": "2794306108",
            "created_at": "2017-05-17T11:49:28.000Z",
            "id": "864810095049404417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\u00a0 - Di\u00e1rio Catarinense https://t.co/QgVTRmvt0n"
        },
        {
            "author_id": "197048364",
            "created_at": "2017-05-17T11:49:03.000Z",
            "id": "864809990715916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia\n\nAp\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Medida... https://t.co/q5KlC9yG7R"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2017-05-17T11:45:10.000Z",
            "id": "864809012612796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/3lzKP0hd8H"
        },
        {
            "author_id": "3341367328",
            "created_at": "2017-05-17T11:36:58.000Z",
            "id": "864806950474846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/OaiWDtR2qt https://t.co/qlOEQZmLQP"
        },
        {
            "author_id": "1053025441",
            "created_at": "2017-05-17T11:34:57.000Z",
            "id": "864806442179710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Encontro dos Pescadores e Pescadoras da Resex (Reserva Extrativista) \u00e9 realizada nas Ilhas Can\u00e1rias\nhttps://t.co/GUc06AnuyP"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2017-05-17T11:25:41.000Z",
            "id": "864804109882359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/7DsRxrpAg6"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-17T11:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "864803908820008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/qKnO0exLYl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-05-17T11:20:59.000Z",
            "id": "864802927021608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL E \u00c1REA NATURAL DE GEST\u00c3O INTEGRADA COTAPATA\" em \u00c1reas Protegidas da BOL\u00cdVIA... https://t.co/y356Vp67kN"
        },
        {
            "author_id": "861700206190092288",
            "created_at": "2017-05-17T11:20:16.000Z",
            "id": "864802744007307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curiosidadeRioPromo\nO Corcovado tem 710 metros de altura, fica no Parque Nacional da Tijuca\n#Corcovado \nhttps://t.co/uVBRZZUtV2 https://t.co/qwSxI6vl4c"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2017-05-17T11:11:08.000Z",
            "id": "864800448288612353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF cumpre mandados no Parque Nacional do Monte Pascoal \n\nSaiba mais: https://t.co/rjOnNPwBGy https://t.co/YTvj2mTgWI"
        },
        {
            "author_id": "723223074267652096",
            "created_at": "2017-05-17T11:00:04.000Z",
            "id": "864797661538471937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa Corrida Floresta Nacional de Ipanema\nIper\u00f4\n13.08.2017... https://t.co/mo4zwMLOIf"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-05-17T10:50:37.000Z",
            "id": "864795285024886785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - https://t.co/RQqJf4Zkf3 https://t.co/so0xmIVoGn"
        },
        {
            "author_id": "67619573",
            "created_at": "2017-05-17T10:41:40.000Z",
            "id": "864793032922681345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemproparque \nFim de semana esportivo no Parque Municipal vai agitar Indaial e regi\u00e3o\nA equipe organizadora est\u00e1... https://t.co/uQu6kQi1SS"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-05-17T10:40:44.000Z",
            "id": "864792795940368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: MPF e MP/RO movem a\u00e7\u00e3o para retirada imediata dos invasores da Flona do Bom Futuro https://t.co/uIbQyZR8Ft"
        },
        {
            "author_id": "348707121",
            "created_at": "2017-05-17T10:28:35.000Z",
            "id": "864789741077745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem exposi\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia C\u00edvil comigo! No Teatro Francisco Nunes (Parque Municipal). N\u00e3o tive tempo de montar performance +"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-17T10:09:09.000Z",
            "id": "864784848405372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/UdgN1YRPL4"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-05-17T10:08:04.000Z",
            "id": "864784577755308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/nwd21fuonH"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-17T09:51:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "864780497372794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/JoehNb8vCJ"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-05-17T09:39:21.000Z",
            "id": "864777347832180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona Jamanxim -C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional em Novo\u00a0Progresso https://t.co/zBH8bZc8XY https://t.co/PvJ7tnnlEo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-05-17T09:32:17.000Z",
            "id": "864775571137589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que recortou a Floresta Nacional Jamanxim https://t.co/lhHLcBZ53Z"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-05-17T09:24:08.000Z",
            "id": "864773518340218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que recortou a Floresta Nacional Jamanxim https://t.co/pw5OQJi2aw"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-05-17T09:24:06.000Z",
            "id": "864773513462267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que recortou a Floresta Nacional Jamanxim https://t.co/BXz65NZgrI"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-05-17T09:15:55.000Z",
            "id": "864771450372313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova medida que reverte amplia\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/7zIpo8nc9x https://t.co/dAexNeNBUM"
        },
        {
            "author_id": "157187207",
            "created_at": "2017-05-17T09:05:21.000Z",
            "id": "864768793784053761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/YOUyPBhEMF"
        },
        {
            "author_id": "2798191483",
            "created_at": "2017-05-17T08:43:56.000Z",
            "id": "864763403096797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia!!\nAmanh\u00e3, dia 21 de maio | 10h00 \u00e0s 19h00 | Parque Municipal do Relv\u00e3o... https://t.co/dDGTg3jNdf"
        },
        {
            "author_id": "159526070",
            "created_at": "2017-05-17T06:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34271853",
                        "start": 0,
                        "username": "cartamaior"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2943913114",
                        "start": 12,
                        "username": "edbequimao"
                    }
                ]
            },
            "id": "864736601599037440",
            "in_reply_to_user_id": "34271853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cartamaior @edbequimao N\u00e3o ser\u00e1 aos neg\u00f3cios, mas sim aos grileiros, como na Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-17T05:42:10.000Z",
            "id": "864717661263065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/whopHphrGD"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-05-17T05:36:04.000Z",
            "id": "864716124138741760",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar Dep. Chico Alencar (PSOL-RJ) se op\u00f5e \u00e0 MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/MCDSzZmJsg"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2017-05-17T05:36:03.000Z",
            "id": "864716121697550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. Chico Alencar (PSOL-RJ) se op\u00f5e \u00e0 MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/MCDSzZmJsg"
        },
        {
            "author_id": "2189012599",
            "created_at": "2017-05-17T05:12:50.000Z",
            "id": "864710277325090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/hodjvEA2Vy"
        },
        {
            "author_id": "2189012599",
            "created_at": "2017-05-17T05:12:45.000Z",
            "id": "864710257607684096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/D0XU1sGHKV"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-05-17T05:03:06.000Z",
            "id": "864707828170113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/637C53Zedk https://t.co/L9BDzJlBKz"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2017-05-17T04:58:05.000Z",
            "id": "864706567358337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/HJH8TReXOa"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-05-17T04:57:20.000Z",
            "id": "864706377264005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/3DbciWlYNq"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-05-17T04:57:11.000Z",
            "id": "864706339683151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/2xmL0drAdx"
        },
        {
            "author_id": "859686465021911045",
            "created_at": "2017-05-17T04:52:09.000Z",
            "id": "864705072688545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/s4ecKo2tkp https://t.co/yHuipPWhYA"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-05-17T04:48:17.000Z",
            "id": "864704099836735490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/UxDz0rlEys"
        },
        {
            "author_id": "112328822",
            "created_at": "2017-05-17T04:26:11.000Z",
            "id": "864698539603103746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E detalhe: a escola REJEITOU! HAHAHA \u00c9 Huck... Teu dinheiro compra mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas n\u00e3o compra admira\u00e7\u00e3o. Bem feito! https://t.co/JUn1G7nvcN"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-17T04:18:17.000Z",
            "id": "864696551741849600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/vAABj3pj9S https://t.co/i4aYR5I0v5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-17T04:15:15.000Z",
            "id": "864695785828601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:07:37.000Z",
            "id": "864693865999216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/SFjwNlDaIb"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:07:31.000Z",
            "id": "864693838593626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de\u00a0ferrovia https://t.co/ieHRcLO33R"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:06:38.000Z",
            "id": "864693617826385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/QD3N6t0h9e"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-05-17T04:06:35.000Z",
            "id": "864693604949778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do\u00a0Jamanxim https://t.co/tFNWzqpbQF"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T04:04:18.000Z",
            "id": "864693032901201922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/NN3i5Y1Dbt"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T04:04:07.000Z",
            "id": "864692986852003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/GvztcldQq7 https://t.co/HFBy5xy1rn"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:56.000Z",
            "id": "864692182959230977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Deputados mant\u00eam mudan\u00e7as na \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/6O7riJralf"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:52.000Z",
            "id": "864692168685998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/brqLnT9EFc"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:52.000Z",
            "id": "864692167087988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/SSdw6x7KyG"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2017-05-17T04:00:51.000Z",
            "id": "864692162532966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara: Plen\u00e1rio analisa mais uma MP sobre limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/7HQNFHE4Ix"
        },
        {
            "author_id": "42279275",
            "created_at": "2017-05-17T03:52:29.000Z",
            "id": "864690058724593665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o da Not\u00edcia \u00bb C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/WRnE7HeOXf"
        },
        {
            "author_id": "2963077450",
            "created_at": "2017-05-17T03:42:24.000Z",
            "id": "864687518611931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/h3Q3SPiYIu https://t.co/htMGHfNT15"
        },
        {
            "author_id": "2261048097",
            "created_at": "2017-05-17T03:42:23.000Z",
            "id": "864687515482980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/Kz5cX4xI2p https://t.co/nH431a3j9b"
        },
        {
            "author_id": "2518342814",
            "created_at": "2017-05-17T03:42:22.000Z",
            "id": "864687510840004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/OZYjLkyWlC https://t.co/z1eiVJw1Ib"
        },
        {
            "author_id": "69606857",
            "created_at": "2017-05-17T03:42:10.000Z",
            "id": "864687462831996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/5mhm0x6ocG #laopinioncoruna https://t.co/FZU8b4eVlz"
        },
        {
            "author_id": "91977706",
            "created_at": "2017-05-17T03:33:19.000Z",
            "id": "864685233337229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o existe pra que se tem uma corja de pilantras pra acabar com ela?! Cad\u00ea os batedores de panela pra \"protestar\"? https://t.co/Q4892zQ3Kd"
        },
        {
            "author_id": "2408850757",
            "created_at": "2017-05-17T03:26:03.000Z",
            "id": "864683406176792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbanismo pretende mercar dous inmobles e dez pisos para o parque municipal de vivenda https://t.co/WSHTcPrODM"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-17T03:23:46.000Z",
            "id": "864682831976509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/dvyQ6A9nqD https://t.co/xM9ryXqPRB"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-05-17T03:18:22.000Z",
            "id": "864681472380342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia - https://t.co/AoDw6DwLzc https://t.co/Vpfcr8ZFsJ"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-05-17T03:18:08.000Z",
            "id": "864681414532485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de\u00a0ferrovia https://t.co/2CPRfJWke0"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-05-17T03:14:34.000Z",
            "id": "864680514489204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#EBC C\u00e2mara aprova mudan\u00e7a em limites de parque nacional para passagem de ferrovia https://t.co/7wSTi0ISAO"
        },
        {
            "author_id": "3386002660",
            "created_at": "2017-05-17T02:50:00.000Z",
            "id": "864674334593343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted National Geographic (@revistanatgeobr):\n\nC\u00e9u estrelado e troncos de ac\u00e1cia no Parque Nacional... https://t.co/y04PVfu9Yd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:38:22.000Z",
            "id": "864671405962440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova MP que altera Parque Nacional do Jamanxim; falta votar destaques https://t.co/pe2xsudWaJ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:38:12.000Z",
            "id": "864671364304707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova MP que altera Parque Nacional do Jamanxim; falta votar destaques https://t.co/agCgIehHAj https://t.co/cCr8dZqXxt"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2017-05-17T02:37:38.000Z",
            "id": "864671220863815683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1  \nhttps://t.co/AtJuL2vwRB"
        },
        {
            "author_id": "759797608298622976",
            "created_at": "2017-05-17T02:29:59.000Z",
            "id": "864669294625423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sinergia #sinestesia #sinestezya #riomaravilha @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/EsgsJHDjFu"
        },
        {
            "author_id": "35240425",
            "created_at": "2017-05-17T02:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "30070288",
                        "start": 89,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "864668352224137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/rEbcOpogMe via @exame"
        },
        {
            "author_id": "88025673",
            "created_at": "2017-05-17T02:21:08.000Z",
            "id": "864667068804845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/ytp8uisiAs"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-05-17T02:15:04.000Z",
            "id": "864665540379521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova MP que reduz \u00e1rea de floresta nacional no Par\u00e1: https://t.co/lEmbhlmm7l https://t.co/nR7xwGYlhu"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2017-05-17T02:15:00.000Z",
            "id": "864665524931772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados aprova MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/AqnNO2nPhF https://t.co/IxR5Bc5C31"
        },
        {
            "author_id": "421561650",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:42.000Z",
            "id": "864664944100474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criolo far\u00e1 show no Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/5J82jbpSxN https://t.co/cnEqwtLzj0"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:29.000Z",
            "id": "864664890912391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/NzDibZuRSp"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:18.000Z",
            "id": "864664846092062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/HBfG0SoXtf https://t.co/CYW38jwa1D"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:12.000Z",
            "id": "864664818447519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/IzHjXK0n9x"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-05-17T02:12:11.000Z",
            "id": "864664815452794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camara Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/Vgy4QakXqg"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-17T02:08:11.000Z",
            "id": "864663810073804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio votar\u00e1 texto original de MP sobre o Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/OjlECBEMTx https://t.co/CUyVApFU63"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2017-05-17T02:08:09.000Z",
            "id": "864663800863047680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/lMIuGtzP2O https://t.co/fhfHLg9rVT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:05:20.000Z",
            "id": "864663093875322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/wzbrP9vxPd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-05-17T02:05:09.000Z",
            "id": "864663047951888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado defende mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/L0i4v14gfq https://t.co/4PMIt8dpju"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-05-17T02:05:01.000Z",
            "id": "864663013609099266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/nptQ2yMJrm"
        },
        {
            "author_id": "760268522748579840",
            "created_at": "2017-05-17T02:02:34.000Z",
            "id": "864662396249534468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Morro do C\u00e9u https://t.co/0wK1mITraK"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2017-05-17T01:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "33493910",
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "864656663688736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/CjWwJKPQz7 via @RettetRegenwald"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BTS_BR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BTS_BR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BTS_BR"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Villarrica, Chile",
                "id": "01c4c97f44be9e2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "A Corunha, Espanha",
                "id": "d16c1b8ae1635978",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "619259205",
                "name": "Tiozin das plantas",
                "username": "cezardarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022504049",
                "name": "Gilmar Lu\u00eds Silva J\u00fa",
                "username": "pitacosdogilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410146746",
                "name": "mariani \u2661",
                "username": "marianiolivb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854732693",
                "name": "Vitor",
                "username": "Vit0r_Prestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4298833576",
                "name": "Maria Aparecida",
                "username": "CidaBelissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064489864",
                "name": "showsnoriodejaneiro",
                "username": "showsnorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213727714",
                "name": "luana",
                "username": "boombapx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388373691",
                "name": "Mar\u00eda Santos Pedraza",
                "username": "PEDRAZASantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755116777",
                "name": "Suelen S Oliveira \ud83e\udd7c",
                "username": "suhdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3651608355",
                "name": "Mateus.",
                "username": "mbelao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37993011",
                "name": "C\u00edcero",
                "username": "poetacicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798191483",
                "name": "CM Angra Hero\u00edsmo",
                "username": "AngraCm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3078329137",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838866",
                "name": "Anna Ruth Dantas",
                "username": "annaruthdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554745966",
                "name": "panchitocalet",
                "username": "panchocalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126469834",
                "name": "Nosliw Rodr\u00edguez",
                "username": "nosrodriguezf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752522918207295488",
                "name": "Marta Perez",
                "username": "herreraana361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186904582",
                "name": "Camila",
                "username": "camicastrolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4821106095",
                "name": "Funer\u00e1ria Reis",
                "username": "FunerariaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4915641767",
                "name": "Suellen Nogueira",
                "username": "suuhnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862686327040561153",
                "name": "Heitor #TimBeta",
                "username": "HeitorSJC123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194203145",
                "name": "Marcelo Stahnke",
                "username": "Marcelo_Stahnke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326791716",
                "name": "Paulo victor",
                "username": "pavictoruinki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861558539587907584",
                "name": "Serra da Cantareira",
                "username": "sercantareiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649430733",
                "name": "Clube Turismo S\u00e3o Ca",
                "username": "clubeturismosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883280787",
                "name": "Novo Rio",
                "username": "TerminalNovoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426452828",
                "name": "V. Carrefour Ribera",
                "username": "yagotours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423844618",
                "name": "3enruta.com",
                "username": "3enruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208110296",
                "name": "Roberto Luiz Nigro",
                "username": "rlnigro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138511539",
                "name": "Pablo Guzm\u00e1n",
                "username": "PabloGuzmanDice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248949250",
                "name": "Parliament-Funkadelic",
                "username": "Vitor_92_Manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819711859314065408",
                "name": "NovoAir\u00e3oAM",
                "username": "NovoAiraoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288488819",
                "name": "Bracho Marx",
                "username": "profemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408321268",
                "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e",
                "username": "andrezaltx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997902015",
                "name": "Arnaldo Andrade",
                "username": "andradet_t",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489006357",
                "name": "sabrina \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "binamangrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123007540",
                "name": "nicht Peter",
                "username": "teilneemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112205",
                "name": "Tribuna de Not\u00edcias",
                "username": "nilsondecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144306003",
                "name": "Hugo Mota",
                "username": "HugoMotaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823871635",
                "name": "Difundir Neg\u00f3cios",
                "username": "DifundirNegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75305611",
                "name": "Ulisse Moroni",
                "username": "FoxUlisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108474589",
                "name": "Roberto Luiz",
                "username": "RobertoLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2850190966",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3oMG",
                "username": "EducacaoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71025421",
                "name": "jo\u00e3o m\u00e1rio reigota",
                "username": "marioreigota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868173968",
                "name": "Eduardo Navega",
                "username": "edunavega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35479780",
                "name": "Daniel Fevereiro",
                "username": "dfevereiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79264682",
                "name": "I. A. Carvalho",
                "username": "IA_Carvalho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67648733",
                "name": "Franci Halat",
                "username": "francihalat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255456989",
                "name": "Focoelho.com",
                "username": "focoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633241118",
                "name": "Sem Choro",
                "username": "portalsemchoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50085584",
                "name": "Mariana Albuquerque",
                "username": "ana_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70658420",
                "name": "Green Project Awards",
                "username": "gpa_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129612156",
                "name": "Galeroso do Alvorada",
                "username": "OiJhoW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67313696",
                "name": "Assembleia do RN",
                "username": "AssembleiaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157864926",
                "name": "Instituto Biota de Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "institutobiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749297819165548545",
                "name": "Sabrina Motta \ud83d\udc83",
                "username": "MottaSabrina28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662549",
                "name": "Portal Tri",
                "username": "portaltrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147354436669441",
                "name": "Not\u00edciasHojeRJ",
                "username": "NoticiasHojeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121699330",
                "name": "Portal NotiSerraSC",
                "username": "NotiSerraSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123067210",
                "name": "Diego",
                "username": "diegochi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860157422341681153",
                "name": "Luiz Arag\u00e3o",
                "username": "homemdemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314734467",
                "name": "Senadinho Maca\u00edba",
                "username": "SenadinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341367328",
                "name": "Portal do Xingu",
                "username": "portaldoxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114002151",
                "name": "Tamiris Haubert",
                "username": "tamiris_haubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37339224",
                "name": "Leandro Henrique Magalh\u00e3es",
                "username": "leanmaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56758777",
                "name": "Hotel Meira",
                "username": "HotelMeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19487297",
                "name": "corunaonline.es",
                "username": "corunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71999333",
                "name": "Sao Paulo Informer",
                "username": "saopauloinforme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849624182283489281",
                "name": "Rog\u00e9rio Ramos",
                "username": "rogerioramos175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773630910486937601",
                "name": "anticrista",
                "username": "fallendem0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59620737",
                "name": "Maria Vanildes Kohle",
                "username": "vanildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272163926",
                "name": "MiMi MimoStore",
                "username": "mimi_mimostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73056607",
                "name": "lu\u00eds",
                "username": "peruccinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242192458",
                "name": "Hell \ud83d\udc1f",
                "username": "liroufish_BTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231397848",
                "name": "celiogurfinkel godoy",
                "username": "celiogmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72403170",
                "name": "Charlei Pedrotti",
                "username": "CharleiPedrotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784656800",
                "name": "...",
                "username": "artur_slo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1101901314",
                "name": "Nicolly Kush",
                "username": "NicollyLouise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57559418",
                "name": "C\u00e1ssio Fernando Reis",
                "username": "cassio_fernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447055864",
                "name": "SUPER MARAJOARA",
                "username": "MARAJOARAAM1130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84135942",
                "name": "Rodrigo Dorado",
                "username": "rodrigodorado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60623485",
                "name": "Carlos A M Lopes",
                "username": "gandarez52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278699351",
                "name": "APAE Barueri",
                "username": "APAEBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94701241",
                "name": "CliqueABC",
                "username": "cliqueabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601484",
                "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd6a",
                "username": "WellisonKerley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321188030",
                "name": "DoisJ",
                "username": "doisjjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942200542",
                "name": "Marcio Canedo",
                "username": "marcioacanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69455147",
                "name": "Dell Junior",
                "username": "DellJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515745438",
                "name": "Acontece em Alphavil",
                "username": "aconteceemalpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522463219",
                "name": "Eduardo Costa",
                "username": "EduardoJMCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243820756",
                "name": "Landsat Bot",
                "username": "LandsatBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165271002",
                "name": "Celso neto",
                "username": "celso_BJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861596260238856193",
                "name": "The Best Tour",
                "username": "thebestmrodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467973827",
                "name": "Gabrielle Cardoso",
                "username": "gaacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142276817",
                "name": "Transporte Ideias",
                "username": "tintransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39430254",
                "name": "Insta: @rodrigosantosbass",
                "username": "rodrigosantosbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258164336",
                "name": "Pref Nova Santa Rita",
                "username": "pmnovasantarita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469455758",
                "name": "Valentim Peixoto de Albuquerque",
                "username": "ValentimPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711299643",
                "name": "Valentina De Nicola",
                "username": "Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633056201",
                "name": "O Sol Di\u00e1rio",
                "username": "osoldiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330290915",
                "name": "\u3164Sthefane",
                "username": "boehmersthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "PF M\u00eddia Digital",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475314887",
                "name": "Pastor Apolo",
                "username": "Prapolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962402245",
                "name": "Valdir Cunha Alves",
                "username": "valdir_eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394550602",
                "name": "Podemos A Coru\u00f1a",
                "username": "PodemosCoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308584466",
                "name": "InformesdlFrontera",
                "username": "InformeFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654990371",
                "name": "Nova Fm 103",
                "username": "NovaFm103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748567258155233280",
                "name": "\u6298\u308a\u7573\u307f\u5098\u5c02\u9580\u5e97 Rains",
                "username": "shop_rains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406987307",
                "name": "Michael Itkoff",
                "username": "michaelitkoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65493086",
                "name": "Portal Novidade",
                "username": "portalnovidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130131933",
                "name": "Eduardo",
                "username": "edukime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53245232",
                "name": "Alexio",
                "username": "JeanAlexNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326560563",
                "name": "Le",
                "username": "leandropereirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134646389",
                "name": "Bruno Eagle",
                "username": "brunoeagle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864442674870444032",
                "name": "WorldAdventurSociety",
                "username": "AdventurSociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255968165",
                "name": "Mundo por Terra",
                "username": "mundoporterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950926822",
                "name": "Gabriele Liana",
                "username": "lianagabriele98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096798380",
                "name": "Observat\u00f3rio Gustavo M",
                "username": "GustavoM2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313059999",
                "name": "Airton Vanzelli",
                "username": "Vanzelli2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "845376402107043840",
                "name": "VeVeViagens",
                "username": "VeVeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917455269",
                "name": "Luis Craveiro\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "craveiro_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827254255111270400",
                "name": "O Legislativo",
                "username": "olegislativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493134077",
                "name": "Tw SMS Vivo",
                "username": "tsmsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61233094",
                "name": "Naysha Price Ball\u00f3n",
                "username": "NayshaPrice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834158446970822656",
                "name": "belouns \ud83d\ude2e",
                "username": "pratessssxD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891228690",
                "name": "Alok",
                "username": "alokoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239219103",
                "name": "Revista Olhaki",
                "username": "RevistaOlhaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62040615",
                "name": "DemocraciaSocialista",
                "username": "ds_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842897368819339268",
                "name": "M\u00e3e do Ryan \ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udc99",
                "username": "rafaa_ramoos18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283610670",
                "name": "Lula Flauz",
                "username": "Flauz10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138396185",
                "name": "Usiel Rios",
                "username": "UsielRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102751374",
                "name": "Janaina",
                "username": "janafriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258136807",
                "name": "Coru\u00f1a Noticias",
                "username": "CorunaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335965643",
                "name": "Emivaldo Aguiar",
                "username": "emiaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740338170026430465",
                "name": "Pad",
                "username": "padbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3637512320",
                "name": "Terezinha Goldman",
                "username": "terezinhagoldm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43615061",
                "name": "derived data",
                "username": "puelocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40081799",
                "name": "cacau",
                "username": "cacaucb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750720231",
                "name": "Luiza Souza",
                "username": "lameidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418046031443513344",
                "name": "Gael . Sillva",
                "username": "gael_sillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714338402955616256",
                "name": "Carlos Stringuetti",
                "username": "CHSconsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50128076",
                "name": "Amarildo Cruz",
                "username": "amarildo_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215059076",
                "name": "Farinata da democracia",
                "username": "farinatadademo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537353543",
                "name": "BroadcastAgro",
                "username": "BroadcastAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160216468",
                "name": "Z\u00e9 Eliton",
                "username": "JoseEliton_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27060143",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude70\ud835\ude7d\ud835\ude70 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "lianavidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53683420",
                "name": "Felipe Bachtld",
                "username": "felipebac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861643767987752960",
                "name": "REDE na C\u00e2mara",
                "username": "CamaraRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849365508348678144",
                "name": "Mandato do Leo",
                "username": "MandatoDoLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346026302",
                "name": "galileuflavio",
                "username": "galileuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937627364",
                "name": "Prot\u00e1sio J\u00fanior",
                "username": "protajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827621760585629698",
                "name": "Lilian Guey",
                "username": "lilian_guey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454604001",
                "name": "Broadcast Pol\u00edtico",
                "username": "broadpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608026732",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz nada lhes diz",
                "username": "joseluizbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3285514837",
                "name": "wcorca",
                "username": "wc0bain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292688231",
                "name": "ISAAC BETALAB13",
                "username": "ISAACBETALAB13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747581950567813120",
                "name": "como cultivar",
                "username": "como_cultivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212972959",
                "name": "Chinatur",
                "username": "chinatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2317600140",
                "name": "Sindicamp ",
                "username": "Sindicamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14706597",
                "name": "Alan Alex - Painel Politico",
                "username": "painelpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709555609268592640",
                "name": "Renan Lenzi",
                "username": "renanlenzivga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233320511",
                "name": "Mario Viana",
                "username": "mviana78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356267420",
                "name": "CORREIO CAPIXABA",
                "username": "CCNEWS_BRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62804559",
                "name": "Henrique Fontana",
                "username": "HenriqueFontana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522837826",
                "name": "Dag Vulpi",
                "username": "BlogDagVulpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666819714",
                "name": "Luizianne Lins",
                "username": "LuizianneLinsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275554255",
                "name": "R\u00e1dio Guaruj\u00e1",
                "username": "Guaruja929FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178356350",
                "name": "Frank Bitencourt",
                "username": "FrankBitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819291803287519233",
                "name": "Correio de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalcorreioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794306108",
                "name": "rosane magali pereir",
                "username": "rosane_magali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197048364",
                "name": "Ferrovi\u00e1rios E. F. S.",
                "username": "brasiltremjeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Ouricuri em Foco",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053025441",
                "name": "Neto Pimentel",
                "username": "NtoPimentelDniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861700206190092288",
                "name": "Rio Promo Tours",
                "username": "riopromotours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723223074267652096",
                "name": "CorridasSP",
                "username": "CorridasSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67619573",
                "name": "Gilson Isleb",
                "username": "GILSONISLEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348707121",
                "name": "Grabs",
                "username": "eugrabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157187207",
                "name": "Portal de Socorro",
                "username": "portalsocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189012599",
                "name": "hijos del pueblo",
                "username": "antoniovl000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859686465021911045",
                "name": "Amaz\u00f4nia em Pauta",
                "username": "AmazoniaemPauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112328822",
                "name": "\u2727 Poeira Estelar \u2727 \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "dioramasdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279275",
                "name": "Carlos Honorato",
                "username": "BlogdoHonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963077450",
                "name": "Taxi Coru\u00f1a 7 plazas",
                "username": "Taxiacoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261048097",
                "name": "CarralMetropolitano",
                "username": "CarralMetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518342814",
                "name": "Coru\u00f1a 100%",
                "username": "eternorumbero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69606857",
                "name": "Silcerino",
                "username": "silcerino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91977706",
                "name": "Bi de BI\u00d3LOGA",
                "username": "akarolandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408850757",
                "name": "Vive Coru\u00f1a",
                "username": "ViveCorunaMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386002660",
                "name": "Kizomba",
                "username": "KizombaProdCult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759797608298622976",
                "name": "Priscila Moura",
                "username": "priprimagia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35240425",
                "name": "Larissa Oliveira",
                "username": "larioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88025673",
                "name": "Weberton Capit\u00e3o Sarvel",
                "username": "GangstarRap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421561650",
                "name": "Roteiro Alternativo",
                "username": "RoteiroA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760268522748579840",
                "name": "Juliano Rodrigues",
                "username": "Julianosr2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242436553",
                "name": "Neusa Del Conte",
                "username": "neusadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "866030392016613377",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jg0viv7smenogq6m0fpqi11vrf5p",
        "oldest_id": "864656663688736768",
        "result_count": 500
    }
}