{
    "data": [
        {
            "author_id": "361819543",
            "created_at": "2017-04-03T11:27:37.000Z",
            "id": "848859528397561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACACOS S\u00c3O ENCONTRADOS MORTOS NO PARQUE MUNICIPAL ATALAIA, EM MACA\u00c9 https://t.co/sDMnbfNhql"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T11:27:06.000Z",
            "id": "848859400395739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 02 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/LJgez7HMhe"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-04-03T11:25:43.000Z",
            "id": "848859052767670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 02 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/21QoN2ykss"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-04-03T11:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "848853277651480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 https://t.co/4GzcZZzzML"
        },
        {
            "author_id": "58798944",
            "created_at": "2017-04-03T10:46:16.000Z",
            "id": "848849125324062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista na bancada do Bom dia Brasil,diz que o trabalho da  guarda do parque Municipal do Ibirapuera -SP  \u00e9... https://t.co/kFnyYxXdPY"
        },
        {
            "author_id": "790565165104263168",
            "created_at": "2017-04-03T10:30:03.000Z",
            "id": "848845044266266626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de aventura e preserva\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional das Fal\u00e9sias \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o!\nVoc\u00ea tamb\u00e9m poder\u00e1... https://t.co/YicX5L6IWj"
        },
        {
            "author_id": "790343213458612228",
            "created_at": "2017-04-03T10:09:23.000Z",
            "id": "848839839336337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MAj8YrGOeD"
        },
        {
            "author_id": "128639263",
            "created_at": "2017-04-03T10:07:48.000Z",
            "id": "848839444149022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem: Fotos de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s - Imagens selecionadas de Alto ... https://t.co/TYMLWr3Mua"
        },
        {
            "author_id": "408347476",
            "created_at": "2017-04-03T07:13:12.000Z",
            "id": "848795503676489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#alcal\u00e1deguada\u00edra es paisaje natural, Monumento Natural #ventealcala20 https://t.co/IcgBgyp4Cj"
        },
        {
            "author_id": "56971543",
            "created_at": "2017-04-03T05:28:35.000Z",
            "id": "848769174616911873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: exemplo de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no sul do Brasil\n\nClique na imagem para ver este v\u00eddeo\u2026 https://t.co/JBo5dGyCx8"
        },
        {
            "author_id": "604757187",
            "created_at": "2017-04-03T04:46:42.000Z",
            "id": "848758634909765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #G1 https://t.co/YA1kuDbj5Z"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-04-03T04:29:04.000Z",
            "id": "848754199416328193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-Parda \u00e9 registrada na Reserva Biol\u00f3gica da Serra Geral https://t.co/1BV359aQPV"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-04-03T04:02:39.000Z",
            "id": "848747549406224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: https://t.co/65P5oxqbeq"
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-04-03T03:55:05.000Z",
            "id": "848745644974067714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV7NeMS"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-04-03T03:24:03.000Z",
            "id": "848737837595754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/PGFPTeB9Cu"
        },
        {
            "author_id": "355856920",
            "created_at": "2017-04-03T03:13:49.000Z",
            "id": "848735262486261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"FLONA DO TAPAJ\u00d3S\" ou melhor \"Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s\"\n\nParece mentira n\u00e9? mas esse lugar realmente existe.... https://t.co/Yv70E3LiRF"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2017-04-03T03:11:24.000Z",
            "id": "848734651489406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma defecada desses fdps! https://t.co/CswGio4p48"
        },
        {
            "author_id": "71049518",
            "created_at": "2017-04-03T02:00:05.000Z",
            "id": "848716703735394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, ficarei offline esta semana (muito provavelmente) pois estarei trabalhando no Parque Estadual do Brigadeiro.\n\nAt\u00e9 breve \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "250696511",
            "created_at": "2017-04-03T01:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66836458,
                        -23.63881023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "848714149412708357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c #\u00f4lugar #itatiaia \ud83d\udda4 @ Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/7c9xZmFhWm"
        },
        {
            "author_id": "78869194",
            "created_at": "2017-04-03T01:30:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "848709141422120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cau\u00e3 Reymond nos len\u00e7\u00f3is maranhense infelizmente os do parque nacional \ne n\u00e3o da minha cama"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2017-04-03T01:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "848705882779267079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG https://t.co/66GzqGkoL1"
        },
        {
            "author_id": "2573140589",
            "created_at": "2017-04-03T00:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "848695894245605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/0MqBDvwSoW"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-04-03T00:32:05.000Z",
            "id": "848694556946296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Serra Amarela at\u00e9 ao ponto mais alto da mesma. Parque Nacional-Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2017-04-03T00:25:13.000Z",
            "id": "848692829463470082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis o secret\u00e1rio respons\u00e1vel ou irrespons\u00e1vel pela sujeira no Parque Estadual Carlos Botelho. N\u00e3o por... https://t.co/BHnoB6h39B"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2017-04-03T00:22:28.000Z",
            "id": "848692137617227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "No Mato Grosso, o ministro Eliseu Padilha possui 6 mil hectares de terras dentro de um parque estadual. \u00c9... https://t.co/bYESijvvJ4"
        },
        {
            "author_id": "1030725434",
            "created_at": "2017-04-03T00:16:19.000Z",
            "id": "848690591609257985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brinquei em um brinquedo no parque municipal hoje , tinha uns 9 anos que n\u00e3o fazia isso"
        },
        {
            "author_id": "1577994379",
            "created_at": "2017-04-02T23:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "848685909310554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos pouco agt vai se acertando. \n#umdiadecadavez @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/A5BSCrUIgo"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2017-04-02T23:47:56.000Z",
            "id": "848683446276960258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eBird Lista \u2013 Parque Estadual Cantareira n\u00facleo cabu\u00e7u, S\u00e3o Paulo \u2013 S\u00e1b abr 01, 2017 \u2013 65 esp\u00e9cie ( 2 outro taxa) https://t.co/txHbt84d04"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-02T23:35:16.000Z",
            "id": "848680259570499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2017-04-02T23:29:50.000Z",
            "id": "848678893863227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares oferece um dos espet\u00e1culos mais extraordin\u00e1rios e fascinantes do mundo em #ELCalafate na #Argentina https://t.co/nw1BWWtaJ8"
        },
        {
            "author_id": "55941618",
            "created_at": "2017-04-02T22:52:12.000Z",
            "id": "848669422575378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite pessoal \n#miss\u00e3obetalab\n#timBETA\n#BetaAjudaBeta... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) https://t.co/NQERcPa2p6 https://t.co/8Zcya0OAS7"
        },
        {
            "author_id": "55941618",
            "created_at": "2017-04-02T22:50:57.000Z",
            "id": "848669108111593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite pessoal \n#miss\u00e3obetalab\n#timBETA\n#BetaAjudaBeta... (@ Lago do Parque Municipal) https://t.co/v6NxIHPchz https://t.co/OFvGYCW12f"
        },
        {
            "author_id": "754453663758811136",
            "created_at": "2017-04-02T22:06:09.000Z",
            "id": "848657834665496581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CATARATAS DO IGUA\u00c7U \u2013 PR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nFabuloso \u00e9 o adjetivo que melhor descreve o Parque Nacional das Cataratas, em Foz do... https://t.co/LaTqGDEw2r"
        },
        {
            "author_id": "3400498167",
            "created_at": "2017-04-02T21:58:21.000Z",
            "id": "848655871286661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Mirante-Paineiras que fica encrustado no Parque Nacional da Tijuca, com sua bel\u00edssima vista\u2026 https://t.co/RSc8umN9vH"
        },
        {
            "author_id": "24236892",
            "created_at": "2017-04-02T21:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.741087,
                        -23.4548272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "848654116373110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha e piquenique no Pico do Jaragu\u00e1 \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udff5\ud83c\udf32\ud83c\udf3f @ Pico Do Jaragua, Parque Estadual Do Jaragua https://t.co/5gaJPkBstT"
        },
        {
            "author_id": "1279644530",
            "created_at": "2017-04-02T21:38:18.000Z",
            "id": "848650824217534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando \ud83c\udf32\u263a\ufe0f @ Parque nacional Lagunas de Zempoala https://t.co/KXhbmFedUv"
        },
        {
            "author_id": "2488476726",
            "created_at": "2017-04-02T21:34:22.000Z",
            "id": "848649835116978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Ubf6YuWhfl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-02T21:18:42.000Z",
            "id": "848645891338760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-04-02T21:00:03.000Z",
            "id": "848641197727825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nUm espetacular Parque Nacional que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente.\n\nFica... https://t.co/DBLWUKbcCq"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-04-02T19:59:02.000Z",
            "id": "848625843274493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/g3Q5Q9bAfa"
        },
        {
            "author_id": "225991469",
            "created_at": "2017-04-02T19:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20073,
                        -20.14199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "848622444487331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que eu seja sempre calmaria.\n\n#parqueestadualdorolamo\u00e7a #rolamo\u00e7a #walking @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/lDc2qPaHI4"
        },
        {
            "author_id": "2959143915",
            "created_at": "2017-04-02T19:40:16.000Z",
            "id": "848621120865669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @fezzuco https://t.co/fTSkSDibSK"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-04-02T19:28:46.000Z",
            "id": "848618228507189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos/GO: Imagem de santa \u00e9 esculpida pela \u00e1gua em caverna do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/tyj7t6bgaT"
        },
        {
            "author_id": "807498340812423168",
            "created_at": "2017-04-02T19:18:05.000Z",
            "id": "848615538393845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando minha alma \n\ud83c\udf33\ud83c\udf0a #ParqueNacionaldeBras\u00edlia #\u00e1guamineral @ Parque Nacional De Brasilia. https://t.co/bFFMl4SN0L"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-04-02T19:01:42.000Z",
            "id": "848611415233503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Cachoeir\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udcf9 @bemnaturalmontanhismo\n.... https://t.co/Yb5703PY5E"
        },
        {
            "author_id": "2522289782",
            "created_at": "2017-04-02T19:00:12.000Z",
            "id": "848611039092633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#MeioAmbiente] Ao redor de toda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 prevista uma \u201cZona de Amortecimento (ZA)\u201d para... https://t.co/ZL7fZd17q7"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-02T18:55:04.000Z",
            "id": "848609746227736577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao contr\u00e1rio das t\u00edpicas paisagens verdes da #Irlanda, o parque nacional #Burren mostra uma Natureza bem diferente! https://t.co/TvXkc4JkSg https://t.co/7aiA1pzD6W"
        },
        {
            "author_id": "938502181",
            "created_at": "2017-04-02T18:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "12689622",
                        "start": 131,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "848604840913752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 16h #Expedi\u00e7\u00f5es vai ao Parque Nacional Saint Hilaire/Lange(PR), que protege parte da mata atl\u00e2ntica https://t.co/a9iS8r9L3b via @TVBrasil"
        },
        {
            "author_id": "81685037",
            "created_at": "2017-04-02T18:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3898758,
                        -12.5627625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "848599943589892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa chuva trouxe a nossa Cachoeirinha de volta! @ Parque Municipal Do Serrano https://t.co/gGcxXFwv8V"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2017-04-02T18:05:03.000Z",
            "id": "848597157758156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 16h o #Expedi\u00e7\u00f5es vai ao Parque Nacional Saint Hilaire/Lange (PR), que protege parte da mata atl\u00e2ntica do pa\u00eds https://t.co/CVvuL54x85 https://t.co/AcZDPHLMUl"
        },
        {
            "author_id": "233015253",
            "created_at": "2017-04-02T17:49:15.000Z",
            "id": "848593181436518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LARISSA NO JEQUETIB\u00c1 no Parque Estadual Porto Ferreira https://t.co/5ec8Bc6ztL"
        },
        {
            "author_id": "256591094",
            "created_at": "2017-04-02T17:31:44.000Z",
            "id": "848588776456716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde el Parque Nacional Vin\u00edcio Adames\n#DomingosConMaduro83 https://t.co/vTwTF0LZEC"
        },
        {
            "author_id": "68679596",
            "created_at": "2017-04-02T17:28:30.000Z",
            "id": "848587959209218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maioria dos amigos est\u00e3o namorando e chega domingo e o m\u00e1ximo que posso planejar de rol\u00ea \u00e9 levar o cachorro pra passear no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-04-02T17:16:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.654056,
                        -22.461537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "848585009619456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s trilhando \n#trilhandomontanhas \n#trilha \n#teresopolis @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/iLZdtG53Tz"
        },
        {
            "author_id": "1683304442",
            "created_at": "2017-04-02T17:10:03.000Z",
            "id": "848583319054954499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA.... \u00c9  COM A SOS SALVAR AMBUL\u00c2NCIAS....\n\n#SOSSALVAR\u2026 https://t.co/q74Fg6h979"
        },
        {
            "author_id": "308859070",
            "created_at": "2017-04-02T16:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "848579025824088065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/EZTqoRoj0Z"
        },
        {
            "author_id": "233015253",
            "created_at": "2017-04-02T16:53:00.000Z",
            "id": "848579025220104194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Porto Ferreira Larissa Modesto Francoti https://t.co/nf7SctlJDA"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2017-04-02T16:28:58.000Z",
            "id": "848572979047002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua \u2764\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/XcGFqPNo0Y"
        },
        {
            "author_id": "353791980",
            "created_at": "2017-04-02T16:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.741087,
                        -23.4548272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "848569921957220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#stravacycling #praquempedala #picodojaragua @ Pico Do Jaragua, Parque Estadual Do Jaragua https://t.co/0jpEYOvPtj"
        },
        {
            "author_id": "750407432292200448",
            "created_at": "2017-04-02T16:12:10.000Z",
            "id": "848568752836931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmm... O banheiro do parque municipal tem cheirinho de morte"
        },
        {
            "author_id": "433708711",
            "created_at": "2017-04-02T16:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06787094,
                        4.62234957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "848566568170672129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogging! #Freelectics #Run #8k #Sunday #Funday @ Parque Nacional de Bogota https://t.co/MztzWQogbQ"
        },
        {
            "author_id": "42093426",
            "created_at": "2017-04-02T15:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "848563929903226881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ca\u00e7ar uma piranha ali no lago, e me deparei com fr\u00e1via! \u2764\ud83d\udc20 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/QNRVkXTS2p"
        },
        {
            "author_id": "605871579",
            "created_at": "2017-04-02T15:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "848563739506778113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Davi na \u00e1gua daqui pouco @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/zWbAmqxu4k"
        },
        {
            "author_id": "297025075",
            "created_at": "2017-04-02T15:47:59.000Z",
            "id": "848562664326541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARGANHA POL\u00cdTICA NO PARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO: Pela imediata anula\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de St\u00e9fanie... https://t.co/X2G11IF7Vm"
        },
        {
            "author_id": "1958910090",
            "created_at": "2017-04-02T15:36:09.000Z",
            "id": "848559685296902146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/OYF2chHdWx"
        },
        {
            "author_id": "1663669543",
            "created_at": "2017-04-02T15:27:23.000Z",
            "id": "848557480007401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem eu t\u00f4 afim de ir pra BH no domingo. Sentar no Parque Municipal e ficar olhando pro nada. Vendo o tempo passar."
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2017-04-02T15:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "848556033014247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/iwZFxS24Oq"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2017-04-02T15:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "848555950256435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/aCZSpxWK1e"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2017-04-02T15:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "848555861098209282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/Pk6fBEPZhM"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2017-04-02T15:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "848555782035484673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/uhL04LZ47T"
        },
        {
            "author_id": "1299065168",
            "created_at": "2017-04-02T14:50:03.000Z",
            "id": "848548084426649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\u00b0Encontro de Drift Trike em Taubat\u00e9\nDomingo 23/04  Parque Municipal do Itaim, das 08:00 as 17:00\nEntrada Gratuita \nhttps://t.co/qcjPvk0RjT https://t.co/OzX3Z2T9pX"
        },
        {
            "author_id": "2929588587",
            "created_at": "2017-04-02T14:43:53.000Z",
            "id": "848546535356977153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas, Costa Rica. https://t.co/NAZblpR7S1"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-02T14:18:09.000Z",
            "id": "848540059653611522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os carvalhais, bosques rip\u00edcolas, pinhais e lameiros do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas est\u00e3o a perder terreno... https://t.co/b0gWGkL4zw"
        },
        {
            "author_id": "471856940",
            "created_at": "2017-04-02T13:22:35.000Z",
            "id": "848526074891960322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei toda animada pensando em dar uma voltinha no parque municipal, sqn ne, olha o tempo mudando..."
        },
        {
            "author_id": "159715876",
            "created_at": "2017-04-02T13:21:07.000Z",
            "id": "848525705738682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal come\u00e7ou logo cedo com a largada do desafio de ciclismo... E tem muito mais atividades... https://t.co/vNtmG0HxgM"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2017-04-02T13:02:32.000Z",
            "id": "848521027625906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira? Algu\u00e9m disse cachoeira? (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/iXZN0AQCF4"
        },
        {
            "author_id": "125315571",
            "created_at": "2017-04-02T13:01:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58816,
                        -20.244862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "848520646967611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mim! \ud83c\udf3f\ud83d\udca6\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Uaimii https://t.co/EIaSeEYH7Y"
        },
        {
            "author_id": "1954595407",
            "created_at": "2017-04-02T12:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2391217714",
                        "start": 53,
                        "username": "braga_weverton"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "848510842748514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @braga_weverton https://t.co/KGXOA3vVz2"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-04-02T12:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.654056,
                        -22.461537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "848508401709723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma acima da montanha \nTrilha dos Dois Picos @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/39N88U7aoN"
        },
        {
            "author_id": "373498865",
            "created_at": "2017-04-02T12:07:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "848507160438984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul https://t.co/2IXxeDNaPc"
        },
        {
            "author_id": "624840359",
            "created_at": "2017-04-02T12:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "307629582",
                        "start": 31,
                        "username": "Marian_Sanchz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9c9761f085003"
            },
            "id": "848505770102706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande @Marian_Sanchz https://t.co/cqRUWQ3VFn"
        },
        {
            "author_id": "747251130",
            "created_at": "2017-04-02T12:00:03.000Z",
            "id": "848505301737385986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Londrina, voc\u00ea pode aproveitar o outono para conhecer  o Lago Igap\u00f3, ou tamb\u00e9m se aventurar no Parque Estadual... https://t.co/1DPRoSJIgm"
        },
        {
            "author_id": "146971167",
            "created_at": "2017-04-02T11:58:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "848504848295350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/SGqXDVtK4z"
        },
        {
            "author_id": "624840359",
            "created_at": "2017-04-02T11:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "307629582",
                        "start": 31,
                        "username": "Marian_Sanchz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9c9761f085003"
            },
            "id": "848501288048500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande @Marian_Sanchz https://t.co/te5xtgQAon"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2017-04-02T11:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "848499592719192065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/qUfQ3RV9hq"
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-04-02T11:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "3337610895",
                        "start": 51,
                        "username": "JobsonMelo0"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "848499452868517890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @jobsonmelo0 https://t.co/zZ4qdKznkF"
        },
        {
            "author_id": "62321663",
            "created_at": "2017-04-02T11:35:19.000Z",
            "id": "848499078879207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e1rea (de 3 mil hectares) \u00e9 lindeira ao Parque Estadual Saint-Hilaire/Lange, no sop\u00e9 da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-02T11:15:21.000Z",
            "id": "848494053331267585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-04-02T11:13:40.000Z",
            "id": "848493632898420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vinhedo82anos \nPesca no Parque Municipal !!"
        },
        {
            "author_id": "2232349806",
            "created_at": "2017-04-02T10:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 0,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "43023158",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "848486031435476992",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheInterceptBr @LucianoHuck agora eu n\u00e3o entendo como este tau de luck tem uma casa privada em uma reserva ambiental unica no mundo e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental P\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "459185108",
            "created_at": "2017-04-02T10:38:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "848484758246084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#mediamaratonelche2017 #campeones #llegandoalameta @ Parque Municipal de Elche https://t.co/6Jb5SfnVIw"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-04-02T07:57:11.000Z",
            "id": "848444182121394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/DWNuRvzR0N https://t.co/MGZT9qVF5i"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-04-02T03:18:10.000Z",
            "id": "848373967807275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89 #AltasHorasComDulceMaria"
        },
        {
            "author_id": "806888061229498368",
            "created_at": "2017-04-02T03:16:30.000Z",
            "id": "848373549433860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/lgZGVNZjGJ #esquadraodamoda"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2017-04-02T03:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.83390418,
                        -23.00105833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "848370259564298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje e amanh\u00e3 tamb\u00e9m. @ Parque Municipal Ferraz Costa https://t.co/lqy0S12qv4"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2017-04-02T02:36:19.000Z",
            "id": "848363437063327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARGANHA POL\u00cdTICA NO PARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO: Pela imediata anula\u00e7\u00e3o da nomea\u00e7\u00e3o pol\u00edtica de St\u00e9fanie... https://t.co/gXX6dnqH2E"
        },
        {
            "author_id": "3418652975",
            "created_at": "2017-04-02T01:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "848348602199982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bday da Maga , Minhas \ud83c\udf7b\u2764\ud83d\udc83 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vbfLEdz30r"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-04-02T01:30:41.000Z",
            "id": "848346919550287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "A \u00fanica Reserva Extrativista do Mato Grosso pede socorro! Assine a peti\u00e7\u00e3o: https://t.co/jUHdyDOc1M | Foto:\u00a0Emerson de Oliveira Jesus https://t.co/8lR9NxloiA"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-04-02T00:52:11.000Z",
            "id": "848337228048867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6ds2yoR https://t.co/7mu3sG6WbV"
        },
        {
            "author_id": "454485452",
            "created_at": "2017-04-02T00:35:36.000Z",
            "id": "848333055207100417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano \u00e9 t\u00e3o gordo que eles tem um parque nacional s\u00f3 pra uma Coxinha gigante https://t.co/0KNgBE4GCJ"
        },
        {
            "author_id": "790343213458612228",
            "created_at": "2017-04-02T00:27:25.000Z",
            "id": "848330994772058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/MAj8YrGOeD"
        },
        {
            "author_id": "346976507",
            "created_at": "2017-04-02T00:22:04.000Z",
            "id": "848329649318920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas que n\u00e3o entendo \u00e9 a Biblioteca Parque (Estadual, Manguinhos, Niter\u00f3i e Rocinha). Gest\u00e3o passou para o governo e fechou."
        },
        {
            "author_id": "3101080162",
            "created_at": "2017-04-02T00:06:57.000Z",
            "id": "848325847241166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta inscri\u00e7\u00f5es para voluntariado no Parque Nacional Serra da Bodoquena (at\u00e9 dia 07/04)!!... https://t.co/XCa3RYmE4I"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-04-01T23:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "83112415",
                        "start": 110,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "848314920877928450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/PJq5PeuMNw via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "58847571",
            "created_at": "2017-04-01T23:23:26.000Z",
            "id": "848314894890012674",
            "in_reply_to_user_id": "58847571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora \u00e9 ler minhas coisas at\u00e9 a hora de dormir (cedo) pq amanh\u00e3 \u00e9 field trip cedinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-01T23:02:18.000Z",
            "id": "848309576386719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-04-01T22:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98922116,
                        -22.44617314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "848308719251324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiradofrade @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/m6sJJv6akz"
        },
        {
            "author_id": "735485082",
            "created_at": "2017-04-01T22:35:56.000Z",
            "id": "848302941941510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Da Ilha Anchieta, um dos destinos mais belos do nosso litoral, completa 40 anos! Para comemorar... https://t.co/dVo5p29Nne"
        },
        {
            "author_id": "118585486",
            "created_at": "2017-04-01T22:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "848298349732270081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La garganta del diablo desde Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/cIaPs3Xc1q"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-04-01T22:13:11.000Z",
            "id": "848297215470776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE ESCLARECIMENTO \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Nascente do Rio das\u00a0Balsas https://t.co/IGB6IAWivE"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-04-01T22:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.654056,
                        -22.461537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "848296964060045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilhandomontanhas \n#DoisBicos @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/I4xsLasiMa"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848291598559588353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carcar\u00e1. @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/c6Z1uL6jCI"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848291115937693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carcar\u00e1 @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/TCSdOHfTca"
        },
        {
            "author_id": "329968686",
            "created_at": "2017-04-01T21:48:02.000Z",
            "id": "848290887511789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade da biblioteca parque estadual, minha vida acad\u00eamica t\u00e1 l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "415001955",
            "created_at": "2017-04-01T21:46:35.000Z",
            "id": "848290519843299328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parqueando \ud83c\udf32\ud83c\udf1e @ Parque Municipal De Pergamino https://t.co/1z9oOkQTlA"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-04-01T21:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.654056,
                        -22.461537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "848290432534663170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ValedaSebastiana \n#teresopolis \n#trilhandomontanhas @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos https://t.co/b6c1dXhkZm"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:44:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848290017130754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carcar\u00e1! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/n5hw7u8XqC"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-04-01T21:42:43.000Z",
            "id": "848289547255504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #guapimirim #video @ Guapimirim https://t.co/db7XXh4Gby"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T21:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848289007914151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/To9H15RJYy"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-04-01T21:35:02.000Z",
            "id": "848287613773651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"As autoridades do governo acreditam que o parque nacional dever\u00e1 aliviar algumas destas tens\u00f5es. Ao mesmo tempo,... https://t.co/jKgBFgxVIn"
        },
        {
            "author_id": "837812362648354817",
            "created_at": "2017-04-01T21:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "246886437",
                        "start": 66,
                        "username": "institutoer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "40d5a90853c376cf"
            },
            "id": "848284577323941889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o - Parque Estadual do Biribiri https://t.co/CKYbM8a3Cw via @institutoer"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2017-04-01T21:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "163472257",
                        "start": 5,
                        "username": "FranciscoJoseJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "848282803271856129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ex @FranciscoJoseJr tamb\u00e9m criou o parque municipal e Rosalba, por pura birra, tamb\u00e9m o abandonou."
        },
        {
            "author_id": "341617346",
            "created_at": "2017-04-01T21:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "793186906943189001",
                        "start": 107,
                        "username": "pgmystyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "848281103836295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Maravilhoso Retiro do Dist. da Serraria de Coordenadores de PGs e Anci\u00e3os, no Parque Municipal. Focados no @pgmystyle por uma #IgrejaViva https://t.co/PaZ6OsFLZU"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-04-01T20:48:07.000Z",
            "id": "848275809391357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/9w9dp3XqV6 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "82358876",
            "created_at": "2017-04-01T20:29:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "848271160475340801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VzRNkinp5g"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-04-01T20:25:35.000Z",
            "id": "848270137425747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/o24bShVw8Y https://t.co/7sbdzJEqQJ"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-04-01T20:17:09.000Z",
            "id": "848268012952080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/d4fuzvOPm0 https://t.co/RcqeCBx1bU"
        },
        {
            "author_id": "2867795767",
            "created_at": "2017-04-01T20:00:42.000Z",
            "id": "848263873207652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para voluntariado no Parque Nacional Serra da Bodoquena | WikiParques https://t.co/7le1vnaLNB"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-04-01T19:59:30.000Z",
            "id": "848263572652261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/uAiTcaQA7j"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-04-01T19:58:30.000Z",
            "id": "848263321535098883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ\" https://t.co/hkF63LPyzY"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-04-01T19:57:25.000Z",
            "id": "848263049635143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/XQiQTzXDQZ #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "148589979",
            "created_at": "2017-04-01T19:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "848261492646522882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro!\n\n#passeio #paz #natureza @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/pjQn1j5EUa"
        },
        {
            "author_id": "218525272",
            "created_at": "2017-04-01T19:49:48.000Z",
            "id": "848261132993404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado anunciou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha em Pernambuco - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/70qjKJEF2L"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-04-01T19:48:10.000Z",
            "id": "848260719376257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirantes poder\u00e3o ir \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/Xj09LYPUnw"
        },
        {
            "author_id": "831725424",
            "created_at": "2017-04-01T19:34:44.000Z",
            "id": "848257340860190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o para compra de ingressos - Clickfoz https://t.co/ecHyQEGqHK"
        },
        {
            "author_id": "170125683",
            "created_at": "2017-04-01T19:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69601202,
                        -22.3037879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "848249054047948803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia de praia!! @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/ow7gCZqRqn"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-04-01T18:29:03.000Z",
            "id": "848240810336432129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organizado pelo Coletiva Vulva, o Futsapa \u00e9 um evento esportivo que visa promover a visibilidade l\u00e9sbica em Belo... https://t.co/4Ucr4s7MyA"
        },
        {
            "author_id": "107447921",
            "created_at": "2017-04-01T17:36:15.000Z",
            "id": "848227521296551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr no parque municipal \u00e9 isso! Lindeza demais!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\u00a0#nature\u00a0 #sky #sun #summer\u2026 https://t.co/CZdmI8DvUp"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2017-04-01T17:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "848221772025659396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/4N4DbUa4l8"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-04-01T17:00:01.000Z",
            "id": "848218405610037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MelhoresDoInsta Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, no Espirito Santo. https://t.co/TNBxtm9dL4"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-04-01T16:36:31.000Z",
            "id": "848212490588696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso verde no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 repleto de atra\u00e7\u00f5es ao turista: https://t.co/DsSqgwLpF9"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-04-01T16:30:02.000Z",
            "id": "848210857964318721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Lago Peho\u00e9 no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Foto est\u00e1 no Sony World Photography Awards 2017. Veja outras https://t.co/es3PUOm9OL https://t.co/FDdIRnHHz2"
        },
        {
            "author_id": "95766400",
            "created_at": "2017-04-01T16:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "848210625507586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/gtFatypRbY"
        },
        {
            "author_id": "1932529512",
            "created_at": "2017-04-01T16:23:42.000Z",
            "id": "848209266989297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo em frente o parque municipal e ja bate aquela saudadezinha"
        },
        {
            "author_id": "2396315995",
            "created_at": "2017-04-01T16:00:20.000Z",
            "id": "848203386268905476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Todos em defesa do Horto de Batatais!\n\nDesde que o governador decidiu vender a floresta estadual de... https://t.co/ZRRamSS2b4"
        },
        {
            "author_id": "76030566",
            "created_at": "2017-04-01T15:55:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "848202134248071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canastra #nofilter @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/EhrKDqHqgT"
        },
        {
            "author_id": "36128761",
            "created_at": "2017-04-01T15:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "848201785508589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conceptual pic #surf #guarau #fcs @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/bHQEDnjb3B"
        },
        {
            "author_id": "119875149",
            "created_at": "2017-04-01T15:20:02.000Z",
            "id": "848193244022398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, cachoeira Santa B\u00e1rbara. Esta \u00e9 uma das mais bonitas cachoeiras da regi\u00e3o.... https://t.co/oh32vHegJP"
        },
        {
            "author_id": "59111982",
            "created_at": "2017-04-01T14:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "848186372980690946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/0z3Hcg687D"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2017-04-01T14:50:10.000Z",
            "id": "848185725329833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#safari em Africa \ud83d\udc18 \ud83d\udc05 https://t.co/Xx3ukfP5R1 Parque nacional de Chobe, #Botswana \ud83c\udf0d"
        },
        {
            "author_id": "1056576632",
            "created_at": "2017-04-01T14:48:48.000Z",
            "id": "848185384374685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no parque municipal da Figueira da Foz ;)\n\n#filipepintooficial #betweien #oplanetalimpodofilipepinto https://t.co/yhoclyDc5w"
        },
        {
            "author_id": "720413298810691584",
            "created_at": "2017-04-01T14:43:19.000Z",
            "id": "848184001634455553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/WyYJAcErHg https://t.co/HQp0l65Ws0"
        },
        {
            "author_id": "286482895",
            "created_at": "2017-04-01T14:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "848180649475231745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E onde o vento for \nque pra n\u00f3s dois \nsair de casa j\u00e1 \u00e9 \nse aventurar @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/QdeXpsJOQd"
        },
        {
            "author_id": "2227306484",
            "created_at": "2017-04-01T14:20:17.000Z",
            "id": "848178204913401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2017-04-01T14:00:23.000Z",
            "id": "848173197266694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde neste domingo... https://t.co/TOrPDKwybU"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2017-04-01T13:55:19.000Z",
            "id": "848171924739981316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[POST NOVO] Visitamos o #ParqueNacionaldaChapadadosVeadeiros e fizemos as 2 #trilhas principais no mesmo dia, leia: \nhttps://t.co/C8GR3TAW09 https://t.co/PqPQyRXbl1"
        },
        {
            "author_id": "980723546",
            "created_at": "2017-04-01T13:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93562642,
                        -19.7630603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "848167619962314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea in Uberaba, MG https://t.co/iswSVlebee"
        },
        {
            "author_id": "4718338199",
            "created_at": "2017-04-01T13:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "848165432322392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/6axjfos51N"
        },
        {
            "author_id": "51457392",
            "created_at": "2017-04-01T13:28:41.000Z",
            "id": "848165219373285382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/fbxVnUKfrw"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-04-01T13:00:10.000Z",
            "id": "848158044102037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem quer curtir o frio no estado do Rio... https://t.co/EEfKegrZvD"
        },
        {
            "author_id": "846613653923266560",
            "created_at": "2017-04-01T12:44:03.000Z",
            "id": "848153989501898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de #ElEspinar Cipriano Geromini. #VenAVernos\nhttps://t.co/zR0estSxO7"
        },
        {
            "author_id": "237737258",
            "created_at": "2017-04-01T12:29:20.000Z",
            "id": "848150285654642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) nas florestas de Itanha\u00e9m/Mongagu\u00e1 e Peru\u00edbe-SP https://t.co/CoOcbFgZTf"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-04-01T12:04:07.000Z",
            "id": "848143940851204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses bichos ainda est\u00e3o por l\u00e1. E o pessoal do Parque  Estadual da Serra da Tiririca continua resgatando-os.... https://t.co/XcJo8aGL4P"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-04-01T12:02:18.000Z",
            "id": "848143483936407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "BH: Prefeitura participa de a\u00e7\u00f5es do Dia Mundial da Sa\u00fade e da Nutri\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: \u2026 https://t.co/tNZJfmYdaY"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2017-04-01T12:00:20.000Z",
            "id": "848142985011351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil reuniu no seu Conselho gestores, moradores,... https://t.co/D1bC1dr6By"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-04-01T12:00:02.000Z",
            "id": "848142910772072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Prefeitura participa de a\u00e7\u00f5es do Dia Mundial da Sa\u00fade e da Nutri\u00e7\u00e3o no Parque Municipal: https://t.co/spd8Ct92wi https://t.co/y8ZwB9wylu"
        },
        {
            "author_id": "984722252",
            "created_at": "2017-04-01T11:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.96234,
                        -39.85336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0010d1225473d783"
            },
            "id": "848141401569316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo-Huilo, Reserva Biol\u00f3gica. \nRegi\u00e3o Araucan\u00eda, Chile. \nV\u00e1rias\u2026 https://t.co/hpTXeHMGYJ"
        },
        {
            "author_id": "190137202",
            "created_at": "2017-04-01T11:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "848132119352291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jobdodia (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/Kow4MafOF9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-04-01T11:15:20.000Z",
            "id": "848131660369584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-04-01T09:06:02.000Z",
            "id": "848099123270213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 visitou a #Irlanda? J\u00e1 visitaram o Parque Nacional #Burren? https://t.co/w1hBiUW2Gv https://t.co/fOBjgCQO0S"
        },
        {
            "author_id": "3293216451",
            "created_at": "2017-04-01T09:00:13.000Z",
            "id": "848097657457319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Not\u00edcia: Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/hqW8E721eO #TereNews"
        },
        {
            "author_id": "165102833",
            "created_at": "2017-04-01T08:34:02.000Z",
            "id": "848091070391099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana familia !\n\nO Parque Nacional da Kissama \u00e9 um parque nacional angolano, actualmente localizado... https://t.co/Zzd4j3fzYi"
        },
        {
            "author_id": "3240401440",
            "created_at": "2017-04-01T07:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "3421450066",
                        "start": 55,
                        "username": "Nanda24932567"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2605328229",
                        "start": 86,
                        "username": "newbolineli81"
                    }
                ]
            },
            "id": "848080294909538305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR w/ @nanda24932567 @shiemiokumuraf @newbolineli81 https://t.co/9JEKfhITHr"
        },
        {
            "author_id": "66510136",
            "created_at": "2017-04-01T05:08:31.000Z",
            "id": "848039348171886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ROTEIRO\n\nA Estrada Velha de Santos est\u00e1 localizada no Parque Estadual da Serra do Mar e \u00e9 cercada pela Mata... https://t.co/eV35mP87oH"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-04-01T04:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "848037149295431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/kCy1pEengp"
        },
        {
            "author_id": "51237963",
            "created_at": "2017-04-01T04:17:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "848026613870600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais esteve incrivelmente cheia de agua e beleza \u2764\ufe0f #ddd38 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/xc2l7fKZ5u"
        },
        {
            "author_id": "114557468",
            "created_at": "2017-04-01T03:02:58.000Z",
            "id": "848007752609935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 t\u00e1 rolando de acordar cedo s\u00f3 p marcar presen\u00e7a no parque municipal, no dia da sa\u00fade e da nutri\u00e7\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2017-04-01T01:56:16.000Z",
            "id": "847990969391644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando: Sexta-feira (31/3); \u00e0s 18h  Onde: Teatro Dom Pedro, Pra\u00e7a dos Expedicion\u00e1rios, s/n\u00ba, Centro de... https://t.co/1bympDKOcK"
        },
        {
            "author_id": "230912723",
            "created_at": "2017-04-01T01:56:00.000Z",
            "id": "847990901863526401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/oAvkms9heB https://t.co/m1S3f4djpl"
        },
        {
            "author_id": "163345837",
            "created_at": "2017-04-01T01:55:55.000Z",
            "id": "847990880682348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/4ku6ZnI3Bs https://t.co/8lggAa5Xiu"
        },
        {
            "author_id": "87359745",
            "created_at": "2017-04-01T01:48:00.000Z",
            "id": "847988886882074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra de Caldas Novas https://t.co/lXnmT5oIT5"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-04-01T00:48:11.000Z",
            "id": "847973836251430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/90XJyKh08t"
        },
        {
            "author_id": "111351674",
            "created_at": "2017-03-31T23:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "847957260424708097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\u2122 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aAz6d5ycQc"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-03-31T23:34:04.000Z",
            "id": "847955182373658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o, para\u00edso verde no cora\u00e7\u00e3o do Brasil https://t.co/zaPhPGNLqn"
        },
        {
            "author_id": "845746688744718337",
            "created_at": "2017-03-31T23:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "845746688744718337",
                        "start": 57,
                        "username": "caminhosbocaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "847947373099745282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Bananal https://t.co/4sx1LapBh9 via @caminhosbocaina"
        },
        {
            "author_id": "71049518",
            "created_at": "2017-03-31T23:01:56.000Z",
            "id": "847947095059431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou passar 1 semana trabalhando (e morando) no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, o que \u00e9 algo sensacional"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T23:01:22.000Z",
            "id": "847946951610036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-31T22:55:04.000Z",
            "id": "847945367505313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra, Barra da Tijuca - RJ: https://t.co/fvuRode3hj"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-31T22:26:21.000Z",
            "id": "847938143303196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** CACHOEIRA DO CAMORIM ***\n- Parque Estadual da Pedra Branca\n\u25ba N\u00cdVEL: Leve\n\nData: 01 de Abril - S\u00e1bado\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66... https://t.co/vS6dvHWa2V"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-31T22:12:29.000Z",
            "id": "847934653004734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea e Pol\u00edcia Ambiental co\u00edbem pesca predat\u00f3ria na Reserva Extrativista Marinha de\u00a0Itaipu https://t.co/z2OW1oTiVd"
        },
        {
            "author_id": "705543181056745473",
            "created_at": "2017-03-31T21:41:10.000Z",
            "id": "847926771672649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/AGuBm7C7dB"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-03-31T21:30:00.000Z",
            "id": "847923961572737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PBH participa de a\u00e7\u00f5es do Dia Mundial da Sa\u00fade e da Nutri\u00e7\u00e3o amanh\u00e3, dia 1\u00ba, das 9h \u00e0s 13h, no Parque Municipal: https://t.co/spd8Ct92wi https://t.co/9L3tOCci7a"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2017-03-31T21:13:08.000Z",
            "id": "847919716849135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nIMAGEM FORTE! HOMEM \u00c9 ENCONTRADO ENFORCADO NO PARQUE ESTADUAL SUMA\u00daMA... https://t.co/H21CedugDS"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2017-03-31T21:06:38.000Z",
            "id": "847918081036910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\":\n\nIMAGEM FORTE! HOMEM \u00c9 ENCONTRADO ENFORCADO NO PARQUE ESTADUAL SUMA\u00daMA.... https://t.co/UHxhNj1LFU"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2017-03-31T21:06:02.000Z",
            "id": "847917926996946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "IMAGEM FORTE! HOMEM \u00c9 ENCONTRADO ENFORCADO NO PARQUE ESTADUAL SUMA\u00daMA.\n\nhttps://t.co/x8AZpUU0yg\n\n#PortaldoZacarias https://t.co/Pqht4bMtDI"
        },
        {
            "author_id": "3073857825",
            "created_at": "2017-03-31T20:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "847912745920081922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 \n#creditosaminhafotografa @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/WENw8ZpW1W"
        },
        {
            "author_id": "434950961",
            "created_at": "2017-03-31T20:45:24.000Z",
            "id": "847912738533683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trabalho \ud83d\udcf8 @ Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "526568217",
            "created_at": "2017-03-31T20:42:19.000Z",
            "id": "847911958833762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/5Iil8pymXa"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-03-31T20:26:08.000Z",
            "id": "847907887175180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Fz01f066OC https://t.co/0yiOuGMsQ5"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-03-31T20:24:05.000Z",
            "id": "847907373993697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xCR1jiy1Gg https://t.co/SwUT1YCNUJ"
        },
        {
            "author_id": "158117692",
            "created_at": "2017-03-31T20:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.06710651,
                        -6.07393709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "847907115146641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parauapebas, Capital do Min\u00e9rio. @ Floresta Nacional De Carajas https://t.co/cG7mAn048S"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2017-03-31T20:20:45.000Z",
            "id": "847906535086751745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 de abril, feriado nacional, \u00e0s 14 horas, acontece no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3, em S\u00e3o Joaquim, a 38\u00aa Feira... https://t.co/kAvcaPXtOG"
        },
        {
            "author_id": "65124277",
            "created_at": "2017-03-31T20:01:00.000Z",
            "id": "847901561598734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA DO IGUA\u00c7U: Legislativo aprova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/GJ7rqpzFTh https://t.co/V4hUbXpyY1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-31T20:00:42.000Z",
            "id": "847901486537482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9GSOX4sfjn"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-31T20:00:17.000Z",
            "id": "847901381180698625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FtcS0INvpn #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-31T19:58:33.000Z",
            "id": "847900946747228161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" https://t.co/AfpSN56wtY"
        },
        {
            "author_id": "14128608",
            "created_at": "2017-03-31T19:56:26.000Z",
            "id": "847900415706374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah o outono \ud83d\ude0d\ud83c\udf42\ud83c\udf41 #drikalandimfotografia @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os Teres\u00f3polis Rj https://t.co/zxzDzm4geH"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2017-03-31T19:50:11.000Z",
            "id": "847898841005379587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro em Petr\u00f3polis discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/7Vmni0uQkP"
        },
        {
            "author_id": "278090324",
            "created_at": "2017-03-31T19:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "847898545688588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc0Parque Municipal Harry Jonis, RS, Santa Catarina\ud83c\udfc0\n.\n.\n.\nFa\u00e7a como o vh__roussenq e compartilhe\u2026 https://t.co/JIrQ4YdXdn"
        },
        {
            "author_id": "161418128",
            "created_at": "2017-03-31T19:38:28.000Z",
            "id": "847895892875202561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira meu novo post do blog sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia #natureza #turismo #trilha- https://t.co/7MsIB1TnM3"
        },
        {
            "author_id": "153033613",
            "created_at": "2017-03-31T19:37:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "847895548392742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aula de cavernas no imperd\u00edvel Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira, do curso de\u2026 https://t.co/9HpbSZvIoo"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2017-03-31T18:54:57.000Z",
            "id": "847884939068571651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autismo \u00e9 desconhecido por muitos e a maioria das fam\u00edlias n\u00e3o sabem como lidar com o dist\u00farbio, que afeta a... https://t.co/mLKHVSicYr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-31T18:41:55.000Z",
            "id": "847881660402192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o fim de semana em Jeri? A regi\u00e3o possui  duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa  de Jijoca https://t.co/Sb9tnsOeCw"
        },
        {
            "author_id": "67439893",
            "created_at": "2017-03-31T18:36:38.000Z",
            "id": "847880332921720834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Taquaral - Parque Estadual do Marumbi. Dos 5 aos 16 anos, brinquei muito em suas  \u00e1guas,e exatamente neste... https://t.co/00QM0x40TC"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-03-31T18:34:44.000Z",
            "id": "847879851289833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o para compra de ingressos\nhttps://t.co/kLrqnoAIcp https://t.co/mmc5tENWly"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2017-03-31T18:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "50711276",
                        "start": 0,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "847878017003212801",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governoTO O Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 lindo \ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "818535424247398401",
            "created_at": "2017-03-31T18:20:07.000Z",
            "id": "847876175645069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol - Rio Grande do Sul\n\nLocalizada no Parque Estadual do Caracol. Sua queda d'\u00e1gua de 131 metros e \u00e9 a maior do Rio Caracol. https://t.co/V36v1MNtm6"
        },
        {
            "author_id": "2753462243",
            "created_at": "2017-03-31T18:19:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2752819462",
                        "start": 0,
                        "username": "DiasLethicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "847875979456458752",
            "in_reply_to_user_id": "2752819462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiasLethicia Pois \u00e9, como esta o tempo para irmos fazer trilha no parque nacional?? To querendo ir um final de semana"
        },
        {
            "author_id": "155786970",
            "created_at": "2017-03-31T17:47:03.000Z",
            "id": "847867851885207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro parque nacional https://t.co/mU2OXvBZS5"
        },
        {
            "author_id": "70658420",
            "created_at": "2017-03-31T17:30:22.000Z",
            "id": "847863653424656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem planos para este fim-de-semana? \nAventure-se pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e aproveite o que de... https://t.co/kQ5CeQv1Wq"
        },
        {
            "author_id": "521520400",
            "created_at": "2017-03-31T17:28:19.000Z",
            "id": "847863138900996097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\"Se eu invadi \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e construiu uma ilha particular ou n\u00e3o isso n\u00e3o importa\" by huck huckando https://t.co/cF24PvsFLf"
        },
        {
            "author_id": "474214900",
            "created_at": "2017-03-31T17:25:07.000Z",
            "id": "847862333573660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TREKKING PARQUE NACIONAL DA BOCAINA - LEVAMOS VCS. https://t.co/I9hXVPgVmx"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2017-03-31T17:14:35.000Z",
            "id": "847859682370883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha https://t.co/k8BzbrFeoj"
        },
        {
            "author_id": "611953337",
            "created_at": "2017-03-31T17:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "253034260",
                        "start": 120,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "847859432457424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Floresta Nacional de Passa Quatro https://t.co/OLbIymOrsM via @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-03-31T16:57:11.000Z",
            "id": "847855304608010241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte com o Lobi na visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual de Vila Velha. Conhecemos todos os caminhos. #bodas #2017... https://t.co/MUZymW5nDd"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-03-31T16:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "847846597803220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nParque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos realiza pesquisa com armadilhas fotogr\u00e1ficas... https://t.co/tPVI8hSy6D"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-31T16:21:49.000Z",
            "id": "847846401656717313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/FfC08bFbQH"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2017-03-31T16:18:03.000Z",
            "id": "847845457623752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestor Parque Estadual Chandless/Sema/AC participa de reuni\u00e3o t\u00e9cnica em Puerto Maldonado. Em 30 e 31/3/17. https://t.co/xM8gGfQvzo"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-03-31T16:00:09.000Z",
            "id": "847840951527653378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea no Parque Nacional da Caldera de Taburiente, Espanha. Foto est\u00e1 no Sony Photography Awards. Veja outras: https://t.co/mxMNiQ0ooy https://t.co/7SFby5tzMC"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2017-03-31T15:47:17.000Z",
            "id": "847837712434552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Q7gO9IFB3p"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-03-31T15:30:04.000Z",
            "id": "847833380133777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das maravilhas da natureza tocantinense, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, um passeio inesquec\u00edvel!!!... https://t.co/H4F6rq0zdN"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-03-31T15:18:07.000Z",
            "id": "847830370955513858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dessa vez, o evento do programa #DomingonoParque, realizado pelo nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, foi pela Cachoeira Bico da Chaleira. https://t.co/PRhINx42Op"
        },
        {
            "author_id": "3342622547",
            "created_at": "2017-03-31T15:06:55.000Z",
            "id": "847827554908164097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentei ao secret\u00e1rio de Meio Ambiente o PL 3.176/2016, de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Pedra Misteriosa: https://t.co/tt7mLIncD8 https://t.co/pWskUYNQk7"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-31T14:56:50.000Z",
            "id": "847825016867741698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de escolher o prefeito da nossa cidade!\n\nVoc\u00ea geralmente vota no Parque Nacional ou no Col\u00e9gio... https://t.co/zrKh0F4Ce2"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-31T14:56:05.000Z",
            "id": "847824828245716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de escolher o prefeito da nossa cidade!\n\nVoc\u00ea geralmente vota no Parque Nacional ou no Col\u00e9gio... https://t.co/zbBlIxuQh9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-31T14:55:44.000Z",
            "id": "847824739909480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos realiza pesquisa com armadilhas fotogr\u00e1ficas https://t.co/YEkLMNMKQE https://t.co/GfmAahPdOL"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-31T14:51:10.000Z",
            "id": "847823592318529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/kyMJjDY4Yq #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-31T14:50:36.000Z",
            "id": "847823448650985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/vdTGhOeOKH"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-31T14:48:42.000Z",
            "id": "847822970257108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS\" https://t.co/ZwtOxwDAzT"
        },
        {
            "author_id": "838810539555958784",
            "created_at": "2017-03-31T14:48:05.000Z",
            "id": "847822814052847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff! info@clubtravelviagens.com.br |Whatsapp: (11) 99916.9988 |Tel.: (11) 2894.9494 #clubtravelviagens #clubtravelbr https://t.co/bxIUDpGA81"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2017-03-31T14:45:46.000Z",
            "id": "847822230872608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-03-31T14:44:16.000Z",
            "id": "847821852508434437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/eqOVoCC8kz"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2017-03-31T14:42:17.000Z",
            "id": "847821355886292993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/qAXMq0febc"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2017-03-31T14:42:15.000Z",
            "id": "847821347849998337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque formado que tem nome de rio foi 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em MS https://t.co/eqOVoCkxt1"
        },
        {
            "author_id": "156750864",
            "created_at": "2017-03-31T14:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "847819229873266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/8gL8nmM2SY"
        },
        {
            "author_id": "56365385",
            "created_at": "2017-03-31T14:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "847817320772665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na estrada...\ud83d\ude90 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/erWYgUD8Mf"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2017-03-31T14:20:39.000Z",
            "id": "847815911276937219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo do evento foi alcan\u00e7ado, centenas de pessoas participaram. As fam\u00edlias se reuniram para um dia de... https://t.co/n6rIymNvyn"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-03-31T14:08:48.000Z",
            "id": "847812927512080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FG81bIhVc2"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2017-03-31T14:02:33.000Z",
            "id": "847811356963344386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lordelo, aldeia localizada no interior do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, caraterizada pelos muitos locais onde... https://t.co/TNIR7XWG86"
        },
        {
            "author_id": "58187539",
            "created_at": "2017-03-31T13:40:18.000Z",
            "id": "847805758527995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Leopardos e #tigres #amea\u00e7ados v\u00e3o ter um novo #parque nacional de 1,5 milh\u00f5es de ha na #China https://t.co/yQJff8WQkn"
        },
        {
            "author_id": "844933038429605889",
            "created_at": "2017-03-31T13:40:15.000Z",
            "id": "847805744976187396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentalize coisas boas \ud83c\udf43 @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/MVISrfSplk"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-31T13:37:23.000Z",
            "id": "847805022222069762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6d\ud83c\udf0f\ud83d\udc6c No dia Mundial da \u00c1gua, o nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos recebeu a visita do Jardim de Inf\u00e2ncia L\u00e1pis de Cor! https://t.co/UEXXZVMXDm"
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2017-03-31T13:30:08.000Z",
            "id": "847803198299664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00f5es visam a preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, que sofre com v\u00e1rios crimes ambientais, sendo o maior deles a invas\u00e3o... https://t.co/MLRqHgBWTe"
        },
        {
            "author_id": "836748168",
            "created_at": "2017-03-31T13:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "847801423865810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moz\u00f5es !! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/oMY4GjRNdR"
        },
        {
            "author_id": "836748168",
            "created_at": "2017-03-31T13:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "847801217841549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selinho no Fossil \u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/6tf1L5nkPi"
        },
        {
            "author_id": "836748168",
            "created_at": "2017-03-31T13:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "847800669855784962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Moz\u00e3o \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f TINGU\u00c1! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/3nsHA1HIXi"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2017-03-31T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "46450116",
                        "start": 102,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "847795620870008834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional https://t.co/ild91DV1Nj via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "112145288",
            "created_at": "2017-03-31T12:57:46.000Z",
            "id": "847795054668206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado prossegue trabalho de consolida\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Trilhas https://t.co/mh12j98T3w https://t.co/163hpg2ipG"
        },
        {
            "author_id": "153948365",
            "created_at": "2017-03-31T12:56:00.000Z",
            "id": "847794608314753025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa fera a\u00ed meu! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/e51CdZisgB"
        },
        {
            "author_id": "770434956791283713",
            "created_at": "2017-03-31T12:33:13.000Z",
            "id": "847788873015078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Manter uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem que a imprensa te cobre por isso j\u00e1 \u00e9 ocupar os espa\u00e7os de poder"
        },
        {
            "author_id": "1260053448",
            "created_at": "2017-03-31T12:26:38.000Z",
            "id": "847787218399834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUCIANO HUCK FAZ MANS\u00c3O ILEGALMENTE EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM APOIO DA MULHER DE S\u00c9RGIO CABRAL...... https://t.co/8V37LKQOzG"
        },
        {
            "author_id": "3177156724",
            "created_at": "2017-03-31T12:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17140789",
                        "start": 0,
                        "username": "SeoCruz"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "85210782",
                        "start": 9,
                        "username": "araujosergio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "43023158",
                        "start": 23,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847784824517668864",
            "in_reply_to_user_id": "17140789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeoCruz @araujosergio @LucianoHuck Em Fernando de Noronha, o Huck tb construiu pousada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deram um jeitinho."
        },
        {
            "author_id": "313339736",
            "created_at": "2017-03-31T12:13:59.000Z",
            "id": "847784035267076102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE MERDA \u00c9 ESSA??????? https://t.co/wfyaYdhZO5"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-03-31T12:00:24.000Z",
            "id": "847780617420800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo assina of\u00edcio que pede inclus\u00e3o de nova modalidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em lei estadual https://t.co/bapumiGuer https://t.co/xCPkU8K1Hv"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-03-31T11:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "456704593",
                        "start": 91,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "847776584027209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federada do Amap\u00e1 https://t.co/xUrc8PDvOv via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-03-31T11:26:13.000Z",
            "id": "847772012508463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federada do Amap\u00e1: O ministro do \u00bd Ambiente, Sarney Filho,... https://t.co/5vdXW6uCzw"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2017-03-31T11:26:10.000Z",
            "id": "847772001821315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federada do Amap\u00e1 https://t.co/VrCRreO0CZ #AmbienteInteiro https://t.co/yMp4UEw4fa"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T10:50:25.000Z",
            "id": "847763002409578497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-03-31T10:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.32248806,
                        -13.35134756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "847762344105058305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/M4PtnUJDN9"
        },
        {
            "author_id": "465593082",
            "created_at": "2017-03-31T10:43:24.000Z",
            "id": "847761238461485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Antonio Assis: Pernambuco ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivame... https://t.co/afIkc2LU1o"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2017-03-31T10:07:16.000Z",
            "id": "847752145759748101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COTIDIANO | Pernambuco ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha https://t.co/SpbJ1QPDyP  Foto: Arthur de Souza/Folha de Pernambuco https://t.co/C9ptkshgA9"
        },
        {
            "author_id": "4017008206",
            "created_at": "2017-03-31T09:29:08.000Z",
            "id": "847742548055531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem meus parceiro tomaram enquandro dentro do parque municipal, os gamb\u00e9 pesaram na camisa do Bob Marley. M\u00f3 cena deselegante"
        },
        {
            "author_id": "34788263",
            "created_at": "2017-03-31T07:41:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "847715563015086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oK0KLzjuhg NATIONAL PARK | PARQUE NACIONAL DOS ARCOS | UTAH | EUA | MAYRA E MARINA"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2017-03-31T05:17:32.000Z",
            "id": "847679229365960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal esse projeto! Confiram!... https://t.co/e84PS5uekp"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2017-03-31T04:12:31.000Z",
            "id": "847662870498127874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional https://t.co/SCSQvcTDDm #Projetodelei #ca\u00e7acomc\u00e3es #On\u00e7a https://t.co/nzRFeePz23"
        },
        {
            "author_id": "369859512",
            "created_at": "2017-03-31T03:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24802340",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "847647532897378305",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra j\u00e1 pode se filiar ao PMDB pois constru\u00e7\u00e3o na Ilha Grande em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com autoriza\u00e7\u00e3o \"dozamigo\" j\u00e1 tem"
        },
        {
            "author_id": "2556388673",
            "created_at": "2017-03-31T02:41:14.000Z",
            "id": "847639897867407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APRESENTANDO A PISTA DE SKATE DO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI https://t.co/DWCggSZEX3"
        },
        {
            "author_id": "775151557620994048",
            "created_at": "2017-03-31T02:12:21.000Z",
            "id": "847632629411201026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando sua opini\u00e3o for Biblioteca Parque Estadual De Volta voc\u00ea me da ok?"
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-03-31T01:10:20.000Z",
            "id": "847617021760032775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV84PEq"
        },
        {
            "author_id": "275907384",
            "created_at": "2017-03-31T01:10:20.000Z",
            "id": "847617021105782786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/60xgFpGCGv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T00:29:57.000Z",
            "id": "847606856792948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-31T00:29:24.000Z",
            "id": "847606719362420739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/1GRB2g5WQk https://t.co/ye6fOY303L"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-31T00:01:24.000Z",
            "id": "847599671916638209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "585955268",
            "created_at": "2017-03-30T23:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8986343,
                        -27.30322421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0015065c5a4fa3c4"
            },
            "id": "847598739673956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Itapua (@ Parque Municipal de Quiteria ex Diven) https://t.co/RvALDUOc2B"
        },
        {
            "author_id": "2317916148",
            "created_at": "2017-03-30T23:57:14.000Z",
            "id": "847598623785312258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#miss expo sin palabras \ud83d\udc4cNatalio @ Parque Municipal de Quiteria https://t.co/h8gCbPo7gt"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-03-30T22:49:09.000Z",
            "id": "847581492930904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina https://t.co/mpJEJPUk1S"
        },
        {
            "author_id": "24162553",
            "created_at": "2017-03-30T22:45:33.000Z",
            "id": "847580586755665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Se constru\u00ed em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, privatizei praia e contratei a esposa do Governador para evitar puni\u00e7\u00e3o, n\u00e3o importa\""
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-03-30T22:41:42.000Z",
            "id": "847579615887372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma viagem pelos Parques Nacionais do Brasil? Um dos mais impressionantes \u00e9 o Parque Nacional dos... https://t.co/wWnMsjJpk3"
        },
        {
            "author_id": "867340460",
            "created_at": "2017-03-30T22:22:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "847574700893097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, primeiro pare de construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois levamos vc a s\u00e9rio \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "4298833576",
            "created_at": "2017-03-30T22:17:54.000Z",
            "id": "847573627486842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/7xNAcNx4N1"
        },
        {
            "author_id": "835841186",
            "created_at": "2017-03-30T22:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.358565,
                        39.369471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f095e69e8f16d6c1"
            },
            "id": "847571740234366982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83d\ude81\ud83c\udfa5\n@sergio_halama @ Parque Municipal de Herencia https://t.co/8AXIh0UO4z"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-03-30T22:03:25.000Z",
            "id": "847569983081127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/FAnTf5FIL3"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2017-03-30T21:39:33.000Z",
            "id": "847563977999605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos PB - Governo prossegue trabalho de consolida\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Trilhas: https://t.co/0wOtAst1cT"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2017-03-30T21:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "847556591285088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/QTE7VJROZz"
        },
        {
            "author_id": "747508086793969664",
            "created_at": "2017-03-30T20:30:59.000Z",
            "id": "847546720674250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Estadual do Bacanga existe desde a d\u00e9cada de 1980. A \u00e1rea conta com  mananciais, manguezais, al\u00e9m de uma... https://t.co/ZvrhwERO0S"
        },
        {
            "author_id": "1587201300",
            "created_at": "2017-03-30T20:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847546473290096640",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck ocupar \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL inalien\u00e1vel, vc quis dizer n\u00e9? HIP\u00d3CRITA"
        },
        {
            "author_id": "369613049",
            "created_at": "2017-03-30T20:17:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1635535664",
                        "start": 0,
                        "username": "michregis"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "988593199710130176",
                        "start": 11,
                        "username": "CardosoLarissa4"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "4581244349",
                        "start": 28,
                        "username": "Raifrei99"
                    }
                ]
            },
            "id": "847543204304093184",
            "in_reply_to_user_id": "1635535664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michregis @cardosolarissa4 @Raifrei99 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-03-30T20:13:10.000Z",
            "id": "847542235306614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa dizer mais nada....Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acaua, Acaua de Minas, Minas Gerais https://t.co/UxU9luwddB"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-03-30T20:13:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00048652,
                        -19.94572554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "847542217094909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa dizer mais nada....Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acaua, Acaua de Minas, Minas Gerais @ Cabana\u2026 https://t.co/VWDdyUrq2V"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-03-30T19:53:38.000Z",
            "id": "847537321390071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A proposta \u00e9 aproveitar a transi\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o chuvosa para a a seca e implementar o Manejo Integrado do Fogo na unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47 https://t.co/cenrlIjo3I"
        },
        {
            "author_id": "2609065006",
            "created_at": "2017-03-30T19:48:37.000Z",
            "id": "847536059151986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surf Trip ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso - comecinho dos anos 90. Espetacular. https://t.co/UEnWzwpx2K"
        },
        {
            "author_id": "614717446",
            "created_at": "2017-03-30T19:28:55.000Z",
            "id": "847531102017335297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/Ef4zYjmbt9"
        },
        {
            "author_id": "837807451885998081",
            "created_at": "2017-03-30T19:24:15.000Z",
            "id": "847529927847161860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica de passeio no Rio: Parque Nacional da Catacumba. Leva 15 minutos de trilha pra ter essa vista. Fica na Lagoa... E \u00e9 de gra\u00e7a https://t.co/Cxvb5KwAgb"
        },
        {
            "author_id": "159631115",
            "created_at": "2017-03-30T19:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "16334137",
                        "start": 102,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "847529579321454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rgio Ghignatti, queremos a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal! #OBugio https://t.co/kwicPhJa7L via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "3178295020",
            "created_at": "2017-03-30T18:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43023158",
                        "start": 7,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847522490737995776",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha @LucianoHuck quem \u00e9 o dono da mans\u00e3o em \u00e1rea protegida mesmo? Conta pra nois..."
        },
        {
            "author_id": "261207904",
            "created_at": "2017-03-30T18:45:52.000Z",
            "id": "847520265907134466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera esse ano aceitei o pedido da Federa\u00e7\u00e3o de Montanhismo do Estado de S\u00e3o Paulo que abre a temporada de... https://t.co/9C7LSXWgx1"
        },
        {
            "author_id": "4877500840",
            "created_at": "2017-03-30T18:15:59.000Z",
            "id": "847512748015718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9\u00ba Anivers\u00e1rio de Visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Fritz Plaumann https://t.co/UDsvbaMZnr"
        },
        {
            "author_id": "251546501",
            "created_at": "2017-03-30T18:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "847509815676944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ud83d\udc63\u26a1 @ V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/vTuwLjmFXJ"
        },
        {
            "author_id": "540152311",
            "created_at": "2017-03-30T17:38:51.000Z",
            "id": "847503400946114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente \u00e9 o Nosso Parque Municipal em Joaquim Gomes \ne coisa boa,  \u00e1rea de Lazer s\u00f3 sabe quem j\u00e1 Foi Serra do... https://t.co/no3ZvwRHSO"
        },
        {
            "author_id": "20194149",
            "created_at": "2017-03-30T17:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "43023158",
                        "start": 18,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847500360394489856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em junho de 2009, @LucianoHuck foi acusado de construir, ilegalmente, em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental uma casa de veraneio em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "847187667766906880",
            "created_at": "2017-03-30T17:19:57.000Z",
            "id": "847498644370608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantos e Encantos do Parque Estadual da Costa do Sol Anita Mureb - PECS\nConfira meu novo post do blog - https://t.co/o8yKSFZvmT"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2017-03-30T17:15:30.000Z",
            "id": "847497523799261188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBora l\u00e1 ao Parque!\u201d promove atividades e anima\u00e7\u00e3o para a comunidade no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/wuQalXb24z"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2017-03-30T17:14:59.000Z",
            "id": "847497395323535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBora l\u00e1 ao Parque!\u201d promove atividades e anima\u00e7\u00e3o para a comunidade no Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/HKHFnkHkpn"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2017-03-30T17:14:46.000Z",
            "id": "847497340185268225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da Terra e o M\u00eas Internacional da Preven\u00e7\u00e3o dos Maus Tratos na Inf\u00e2ncia\n\nA 22 de abril, s\u00e1bado, das... https://t.co/9XbE6tOhxY"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-30T16:33:55.000Z",
            "id": "847487059703091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro parque nacional https://t.co/Xh0bn9N6LX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-30T16:31:48.000Z",
            "id": "847486529450647553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo: https://t.co/T31Mht9HhZ"
        },
        {
            "author_id": "227745013",
            "created_at": "2017-03-30T16:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "46450116",
                        "start": 102,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "847483928239718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional https://t.co/f6pt8Kh413 v\u00eda @andanews"
        },
        {
            "author_id": "712229995415019520",
            "created_at": "2017-03-30T16:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "847483191879278595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCURANDO AVENTURA - NOVA LIMA-MG - PARQUE ESTADUAL DO ROLA MO\u00c7A - PART... https://t.co/8IE5IAmK1E via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "134903996",
            "created_at": "2017-03-30T16:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57920435",
                        "start": 0,
                        "username": "VazaTemer"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "89676762",
                        "start": 11,
                        "username": "jprcampos"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14594813",
                        "start": 22,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "15828014",
                        "start": 29,
                        "username": "AecioNeves"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "43023158",
                        "start": 41,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "847481706240204800",
            "in_reply_to_user_id": "57920435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "@VazaTemer @jprcampos @folha @AecioNeves @LucianoHuck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio\u2026https://t.co/gTvrGPrtiK"
        },
        {
            "author_id": "4804327457",
            "created_at": "2017-03-30T16:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "72712949",
                        "start": 0,
                        "username": "MiguelBBargas"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "70799317",
                        "start": 15,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "847480172802650112",
            "in_reply_to_user_id": "72712949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiguelBBargas @UOL aqui em SP \u00e9 \u00e1rea de tucano...\u00e1rea protegida pelo IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "712229995415019520",
            "created_at": "2017-03-30T16:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "712229995415019520",
                        "start": 31,
                        "username": "TadeuMesquita3"
                    }
                ]
            },
            "id": "847479598908489730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tadeumesquita3 https://t.co/ZVYTzOf6HR PROCURANDO AVENTURA - NOVA LIMA-MG - PARQUE ESTADUAL DO ROLA"
        },
        {
            "author_id": "32509456",
            "created_at": "2017-03-30T16:03:18.000Z",
            "id": "847479355265634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck \u00e9 aquele apresentador que foi cliente do escrit\u00f3rio da Adriana Ancelmo pra regularizar mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "109659115",
            "created_at": "2017-03-30T16:00:38.000Z",
            "id": "847478683338129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt No ano passado tivemos o prazer de conhecer o Parque Estadual do Cant\u00e3o e gravar com o Juarez, um dos... https://t.co/3YWhKTXThE"
        },
        {
            "author_id": "48186490",
            "created_at": "2017-03-30T15:55:35.000Z",
            "id": "847477415316205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 93
            },
            "text": "Entrevistar esse pateta e N\u00c3O PERGUNTAR SOBRE A MANS\u00c3O ERGUIDA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL \u00e9 fazer assessoria de imprensa. Rid\u00edculo. https://t.co/CCRHLVB2ow"
        },
        {
            "author_id": "343116560",
            "created_at": "2017-03-30T15:50:38.000Z",
            "id": "847476167334678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico louca com os gatinhos do parque municipal, quero todos"
        },
        {
            "author_id": "80014300",
            "created_at": "2017-03-30T15:04:23.000Z",
            "id": "847464529428496386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RURAL BIKE - DOMINGO 9 DE ABRIL - PARQUE MUNICIPAL https://t.co/7UVJRBMM5G"
        },
        {
            "author_id": "621314756",
            "created_at": "2017-03-30T15:01:46.000Z",
            "id": "847463871333847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para uma cicloviagem pelo Parque Nacional Capara\u00f3-MG: https://t.co/aczbrG7YEY\n\n#bikeelegal #cicloturismo #MTB https://t.co/HkfjZSTQoq"
        },
        {
            "author_id": "712229995415019520",
            "created_at": "2017-03-30T14:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "847459506955075585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCURANDO AVENTURA - NOVA LIMA-MG - PARQUE ESTADUAL DO ROLA MO\u00c7A - PARTE 1/2: https://t.co/ZVYTzOf6HR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2017-03-30T13:55:19.000Z",
            "id": "847447148962562049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilho da \u00c1guia-real\n\nLordelo, aldeia localizada no interior do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, caraterizada... https://t.co/jxwxscFRmF"
        },
        {
            "author_id": "47334800",
            "created_at": "2017-03-30T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1016611112",
                        "start": 0,
                        "username": "atual7"
                    }
                ]
            },
            "id": "847444878715781121",
            "in_reply_to_user_id": "1016611112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atual7 a primeira ja foi um esc\u00e2ndalo agora de novo? L\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!"
        },
        {
            "author_id": "28322958",
            "created_at": "2017-03-30T13:42:54.000Z",
            "id": "847444022545203205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83c\udf43#tbt @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/W85LlnBoi2"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-30T13:34:01.000Z",
            "id": "847441787694178306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Teve #VemPassarinhar na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras! Dessa vez, apesar do tempo inst\u00e1vel, foram registradas mais de 20 esp\u00e9cies. https://t.co/vq3CgpTf74"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-30T13:15:27.000Z",
            "id": "847437115751354368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1157997049",
            "created_at": "2017-03-30T13:15:15.000Z",
            "id": "847437062764736513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito top tranquilidade @ Parque Municipal De Bh https://t.co/VN3iSgePh3"
        },
        {
            "author_id": "1157997049",
            "created_at": "2017-03-30T13:13:39.000Z",
            "id": "847436660534984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parq @ Parque Municipal De Bh https://t.co/AcRDoJgG81"
        },
        {
            "author_id": "724428440947007488",
            "created_at": "2017-03-30T13:04:58.000Z",
            "id": "847434477076754433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ocupou n\u00e9?! Amig\u00e3o do Mineirinho da Odebrecht, do Eike, construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental com ajuda do Cabral! Quer mais?? https://t.co/5WMrLWGSAT"
        },
        {
            "author_id": "146409253",
            "created_at": "2017-03-30T12:53:34.000Z",
            "id": "847431605941452805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/ZH5eO8pAAT"
        },
        {
            "author_id": "67376324",
            "created_at": "2017-03-30T12:44:29.000Z",
            "id": "847429322856030213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar mais bonito que o outro!!! @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/UpVsbDDnaJ"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-03-30T12:29:36.000Z",
            "id": "847425577183203332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/8VQqeGM33b"
        },
        {
            "author_id": "2811507645",
            "created_at": "2017-03-30T12:29:09.000Z",
            "id": "847425463857299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/HyFykDYfp3"
        },
        {
            "author_id": "112673769",
            "created_at": "2017-03-30T12:28:32.000Z",
            "id": "847425309729107970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar paz pro cora\u00e7\u00e3o e calma pra alma \u2764\n#tbt #jalap\u00e3o #tocantins @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/yDlEDkalnH"
        },
        {
            "author_id": "67376324",
            "created_at": "2017-03-30T12:27:06.000Z",
            "id": "847424946032721921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d... @ Parque Nacional Vale Da Lua https://t.co/9inJb697aW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-30T12:15:38.000Z",
            "id": "847422061253279746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "714873626",
            "created_at": "2017-03-30T12:11:31.000Z",
            "id": "847421025801216002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turuna \u00e9 o nome escolhido para on\u00e7a-pintada no Parque Estadual do Turvo https://t.co/kjyT8TvHWn"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-03-30T12:00:10.000Z",
            "id": "847418167395721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei quer liberar at\u00e9 a ca\u00e7a com c\u00e3es dentro de parque nacional - https://t.co/b4KvSde4Rx https://t.co/lO1Kqup7eT"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-30T11:50:42.000Z",
            "id": "847415787522375681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/jQev0ZyMK4"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-30T11:50:39.000Z",
            "id": "847415772347486209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/FygoSoElyA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-30T11:48:28.000Z",
            "id": "847415225632477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\" https://t.co/gR6UVUBg9v"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-30T11:48:25.000Z",
            "id": "847415212458221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1\" https://t.co/caW6fyG9Me"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:32.000Z",
            "id": "847414487825006593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/mhsmNkyx5S #OperacaoBetaLab \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:30.000Z",
            "id": "847414476408209411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Quedas d\u2019\u00e1gua e on\u00e7as s\u00e3o destaques do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/EW1I9Bw60S #OperacaoBetaLab #Sigo\u2026"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:07.000Z",
            "id": "847414381616836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/xGB1cngzta"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:07.000Z",
            "id": "847414380505423875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/57vgc6knl1"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:07.000Z",
            "id": "847414379859525634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/TYrQgTzXQf"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:06.000Z",
            "id": "847414379360305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/TplSACdo0v"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:06.000Z",
            "id": "847414378622099458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/OTx5OJ93dk"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-30T11:45:06.000Z",
            "id": "847414378257235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/nyd2SA9uKL"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:46.000Z",
            "id": "847414292240506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/xchIXVoiwD"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414253363404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/lTurY0LTVE"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414252734304260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/G08G5DEGlR"
        },
        {
            "author_id": "392990117",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414252277088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/ci82FY6GuA"
        },
        {
            "author_id": "731902637864583168",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414252105211905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/z3J3CftBrt"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251933245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/GmpMfUK8gP"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251765473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/kJutRy6FRf"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251274723330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/oOQyPA3hzT"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251224309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/GGz8TV9Djs"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251106877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/VPzBK34o70"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414251027288070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/DQqsAkTIq1"
        },
        {
            "author_id": "830894572549050369",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414250653929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/nZKks9fQmg"
        },
        {
            "author_id": "836711890696941569",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:36.000Z",
            "id": "847414250238640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/NVlKM783gF"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:22.000Z",
            "id": "847414191623241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/REUy3UcEaA"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-03-30T11:44:20.000Z",
            "id": "847414183956107268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/RcXAiLkZai"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-03-30T11:43:46.000Z",
            "id": "847414040359915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/frEIJNN4tF"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2017-03-30T11:43:40.000Z",
            "id": "847414017425420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Campinas |  Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/mRYR89q3wx"
        },
        {
            "author_id": "256736109",
            "created_at": "2017-03-30T11:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "847412731925876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descomplique... @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/eJNc0KCSuB"
        },
        {
            "author_id": "760726881926799361",
            "created_at": "2017-03-30T11:38:15.000Z",
            "id": "847412654939320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a gera\u00e7\u00e3o que molha a m\u00e3o de governador para ter sua mans\u00e3o (que foi constru\u00edda irregularmente) autorizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/gWZXGkevxR"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-03-30T11:30:12.000Z",
            "id": "847410629522489345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do TG encara desafio de flagrar felinos no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/ByV2VYRHL8"
        },
        {
            "author_id": "763053848671977472",
            "created_at": "2017-03-30T11:16:07.000Z",
            "id": "847407082135445506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caravelas, a porta de entrada para o Parque Nacional de Abrolhos \n\nSaiba mais: https://t.co/Qh8LqLQKJL https://t.co/6MnICBK4IU"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2017-03-30T11:09:14.000Z",
            "id": "847405352190566402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBora l\u00e1 ao Parque!\u201d promove atividades e anima\u00e7\u00e3o para a comunidade no Parque Municipal de Loul\u00e9 | 22 de abril - ... https://t.co/e6BiZqXv4d"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2017-03-30T11:03:55.000Z",
            "id": "847404013800767490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "EXCLUSIVO - Promotora do caso Padilha conta detalhes sobre as fazendas do ministro no MT - em um parque estadual. https://t.co/paq7TPo2Dp"
        },
        {
            "author_id": "106633757",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:07.000Z",
            "id": "847382922558545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de... https://t.co/ahv4jLNEnz"
        },
        {
            "author_id": "3300070208",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382918020214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/RJsbwMs0r1"
        },
        {
            "author_id": "3272749622",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382917651152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/NvRV9VOTK5"
        },
        {
            "author_id": "3175966598",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382916631887873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/0KSCsBRISO"
        },
        {
            "author_id": "3177635342",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382916426375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/V7TTtZl1vJ"
        },
        {
            "author_id": "3290779453",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382915621179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/LpUMPyfLBY"
        },
        {
            "author_id": "3176374344",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382915331653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/J0ou4ykyJx"
        },
        {
            "author_id": "954904285",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382914815766530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/7EBqCqvxmL"
        },
        {
            "author_id": "3177603349",
            "created_at": "2017-03-30T09:40:05.000Z",
            "id": "847382914811572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3o da Excurs\u00e3o de Dois Dias ao Parque Nacional de Yosemitehttp://www.yosemiteprivatetours.com/Portuguese/yosemitepark-viagem.htm https://t.co/UdwA1UiDP3"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2017-03-30T09:34:43.000Z",
            "id": "847381564086407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBora l\u00e1 ao Parque!\u201d promove atividades e anima\u00e7\u00e3o para a comunidade no Parque Municipal de\u2026 https://t.co/iCdLHp4DYH https://t.co/FoJw4XVG3Q"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-03-30T08:35:19.000Z",
            "id": "847366617151320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso https://t.co/Vj8YmtomfF https://t.co/bXR3eC9gRH"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-03-30T08:35:08.000Z",
            "id": "847366572758884357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Mato Grosso https://t.co/9jv6y2e9NV https://t.co/Ay8cghr74m"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-03-30T07:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "847352943233847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/z3hya9iMry"
        },
        {
            "author_id": "223306841",
            "created_at": "2017-03-30T03:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "847295348259160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nY2fYKhRV3 PICOMANO Visita ao Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2017-03-30T03:46:51.000Z",
            "id": "847294020078321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ademir Figueiredo \u00e9 o novo Gerente Regional do Parque Estadual Aguas do Cuiab\u00e1 https://t.co/Ik77zXIJYZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-03-30T02:55:32.000Z",
            "id": "847281106516795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores lan\u00e7am peti\u00e7\u00e3o contra a redu\u00e7\u00e3o de Reserva extrativista no Mato Grosso https://t.co/8mCEJ3Xytx"
        },
        {
            "author_id": "4885417367",
            "created_at": "2017-03-30T02:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "266848428",
                        "start": 0,
                        "username": "luucasgrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "847269820735275009",
            "in_reply_to_user_id": "266848428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luucasgrr Parque Natural Municipal de Ni. Eu fui l\u00e1 em Janeiro, teve evento e etc, grupo grande... \u00c9 gostosin"
        },
        {
            "author_id": "2317916148",
            "created_at": "2017-03-30T01:40:05.000Z",
            "id": "847262121935093766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Expo 2017 @ Parque Municipal de Quiteria https://t.co/K2AuMR71gt"
        },
        {
            "author_id": "165853578",
            "created_at": "2017-03-30T01:18:14.000Z",
            "id": "847256622304854019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Doi Inthanon, Provincia de Chiang Mai, Norte de Tailandia https://t.co/CcD3Xql0CQ"
        },
        {
            "author_id": "67376324",
            "created_at": "2017-03-30T01:07:49.000Z",
            "id": "847254001355595779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/sbXNvEKvlR"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-03-30T01:06:16.000Z",
            "id": "847253612090728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 2 a Pesca \u00e9 no Parque Municipal !!!\nNa Represa no domingo tem caiaque SUP !!!"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-30T01:01:24.000Z",
            "id": "847252386116546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-03-30T00:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "847251571838640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/X85uJiGol3"
        },
        {
            "author_id": "54997868",
            "created_at": "2017-03-30T00:32:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "847245135507214337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \ud83c\udf08 @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/9Jl2uDZc2U"
        },
        {
            "author_id": "104511161",
            "created_at": "2017-03-30T00:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.91472782,
                        11.28151303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "847243095104077825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d #diversidad #tayrona #\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #colombia #pepitocibrian #hastama\u00f1ana @ Parque Nacional Natural\u2026 https://t.co/ieHcwsfj5P"
        },
        {
            "author_id": "818535424247398401",
            "created_at": "2017-03-30T00:02:35.000Z",
            "id": "847237585306927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 da Serra S\u00e3o Jo\u00e3o Batista da Gloria - Parque Nacional da Serra da Canastra - MG https://t.co/vqvBOLTxOK"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-03-29T23:58:49.000Z",
            "id": "847236636937146372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Cristina Cuiab\u00e1lia, gestora da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Sesc Pantanal https://t.co/ctkGIfWT9m"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-03-29T23:54:36.000Z",
            "id": "847235574586941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA amplia a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: https://t.co/36qF9atf9e"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-03-29T23:36:18.000Z",
            "id": "847230969220177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slam da Ro\u00e7a espalha poesias pelo parque municipal... https://t.co/F6fZyzjs6M"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-03-29T23:22:07.000Z",
            "id": "847227398563049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina https://t.co/Lvl3uZya3D"
        },
        {
            "author_id": "835868904",
            "created_at": "2017-03-29T22:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30667515,
                        8.53739422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "847218425860456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado\ud83c\udf0a\n#CostaRica \n#parquenacionalcorcovado \n#nature @ Parque Nacional Corcovado https://t.co/MUE8SvS75a"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-29T22:08:01.000Z",
            "id": "847208751409115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que acha dessa vista no Parque Nacional da Chapada Diamantina? https://t.co/gZunGFAWcP"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-29T22:06:20.000Z",
            "id": "847208327373295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - DOMINGO, 02/04/17\n\nCRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O:\n06h00 1\u00ba Embarque, na... https://t.co/YM16Gp2cRZ"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2017-03-29T21:45:42.000Z",
            "id": "847203136032911361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frequentadores do Parque Municipal reclamam de abandono: \"muito mato, lama e at\u00e9 cobras\" https://t.co/1mKcsDQBwV"
        },
        {
            "author_id": "2317916148",
            "created_at": "2017-03-29T21:35:53.000Z",
            "id": "847200666531586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambiente expo 2017 @ Parque Municipal de Quiteria https://t.co/yhL69ucCKe"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2017-03-29T21:23:15.000Z",
            "id": "847197487848980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande variedade de animais carn\u00edvoros habitar\u00e3o o pr\u00f3ximo parque nacional da #China \nhttps://t.co/D2V980RkOb https://t.co/mZDQQ32V8I"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-03-29T21:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "83112415",
                        "start": 111,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "847192639095164930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra treina brigadistas para combater inc\u00eandios florestais https://t.co/k7HWnWPiaI via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "3365206213",
            "created_at": "2017-03-29T21:00:06.000Z",
            "id": "847191660551376899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bahia \n\n#Loreto\n\n#TuristationShalala https://t.co/ZFj58eiuUG"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-03-29T20:58:28.000Z",
            "id": "847191248574300161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde domingo https://t.co/J3soJ9o5bU"
        },
        {
            "author_id": "809521500382523392",
            "created_at": "2017-03-29T20:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "72712949",
                        "start": 0,
                        "username": "MiguelBBargas"
                    }
                ]
            },
            "id": "847190750135824385",
            "in_reply_to_user_id": "72712949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiguelBBargas talvez em 2030. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-29T20:36:04.000Z",
            "id": "847185613803675648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Preven\u00e7\u00e3o a #inc\u00eandiosflorestais, Parque Nacional da Serra da Canastra treina #brigadistas https://t.co/7YeTg6bmYl https://t.co/1sowX3Xe0i"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-29T20:30:05.000Z",
            "id": "847184106953654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea no Parque Nacional da Caldera de Taburiente, Espanha. Foto est\u00e1 no Sony Photography Awards. Veja outras: https://t.co/sRXbMMlszN https://t.co/T61lQ51JNA"
        },
        {
            "author_id": "189898442",
            "created_at": "2017-03-29T20:27:39.000Z",
            "id": "847183491859009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rol\u00e9 #joob \ud83c\udf04\u26f2 @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os Teres\u00f3polis Rj https://t.co/HpMT8bc9ZR"
        },
        {
            "author_id": "2363108653",
            "created_at": "2017-03-29T20:23:33.000Z",
            "id": "847182460601421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o covardes e tem s\u00e9rios problemas mentais. Podem espalhar. https://t.co/0cPIpcE2ME"
        },
        {
            "author_id": "230257563",
            "created_at": "2017-03-29T20:08:14.000Z",
            "id": "847178605612486657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h04 Av. Afonso Pena: Lentid\u00e3o provocada por um ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico, na altura do Parque Municipal. Reb\u2026 https://t.co/Z4VBcdMFyg"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-03-29T20:04:16.000Z",
            "id": "847177610375389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h04 Av. Afonso Pena: Lentid\u00e3o provocada por um ve\u00edculo com problema mec\u00e2nico, na altura do Parque Municipal. Reboque BHTRANS foi empenhado https://t.co/A9jwHPLx0Y"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-03-29T19:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "847176108206428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia desses trilha com meus amores: Mamai, dist\u00e2ncia, Queenzinha e Vi! @ Parque Municipal Lagoa\u2026 https://t.co/KSsxOJsdsC"
        },
        {
            "author_id": "48810936",
            "created_at": "2017-03-29T19:45:20.000Z",
            "id": "847172845851611136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "gente olha o futsapa de bh na catraca livre que show\nhttps://t.co/15y5WFlRVx"
        },
        {
            "author_id": "1420689589",
            "created_at": "2017-03-29T19:16:10.000Z",
            "id": "847165505240625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/kdYxDzVToY"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-03-29T19:00:12.000Z",
            "id": "847161484274626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/bxSijIlJqI"
        },
        {
            "author_id": "1097765257",
            "created_at": "2017-03-29T18:55:02.000Z",
            "id": "847160187525959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casais surpreendidos a fazer sexo em canteiro\nOs dois pares foram filmados no parque municipal, no centro da... https://t.co/emnXGkTAMu"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-03-29T18:47:38.000Z",
            "id": "847158322587361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#CatracaBH 'Futsapa' tem campeonato l\u00e9sbico de futebol no Parque Municipal https://t.co/HZfkfZ293A https://t.co/kvJb8nFBAj"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2017-03-29T18:36:21.000Z",
            "id": "847155482649247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Futsapa' tem campeonato l\u00e9sbico de futebol no Parque Municipal https://t.co/dgmQUnTdE4 https://t.co/t7rSG5Jb2K"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-29T18:18:10.000Z",
            "id": "847150910388232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo\" https://t.co/L5zTIUAT3J"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-29T18:15:33.000Z",
            "id": "847150250255171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/0tDH3HWId5 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-29T18:15:32.000Z",
            "id": "847150247163969537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/R0ZQgwQvTr"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:15.000Z",
            "id": "847147910433296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/rmESFc0k5O"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:09.000Z",
            "id": "847147884697075715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/2ZomHizJEd"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:08.000Z",
            "id": "847147880737636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/uLa7gDlll1"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-29T18:06:06.000Z",
            "id": "847147869723381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no domingo https://t.co/dYmttpUKmB"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2017-03-29T17:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "207219239",
                        "start": 0,
                        "username": "peticaobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "847144093708902400",
            "in_reply_to_user_id": "207219239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peticaobrasil A \u00fanica Reserva Extrativista de Mato Grosso grita por socorro https://t.co/dIRlJqZbzK #peticao"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-03-29T17:30:07.000Z",
            "id": "847138814661398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde domingo, 02\nhttps://t.co/oDu7AbbviS https://t.co/lsg8KUNvcV"
        },
        {
            "author_id": "144238457",
            "created_at": "2017-03-29T17:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.85385,
                        -2.91611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe011d14b278a815"
            },
            "id": "847134892236296193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se \u00e9 um para\u00edso? um muit\u00e3o assim \u00f3. \n#jericoacoara #jeri #ceara #nordeste @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/oqEFzXk7KD"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-03-29T16:23:08.000Z",
            "id": "847121959951486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 11/03: Inaugura\u00e7\u00e3o da Trilha com Acessibilidade da RPPNM Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em... https://t.co/ntBPYYc1nv"
        },
        {
            "author_id": "2317916148",
            "created_at": "2017-03-29T16:14:45.000Z",
            "id": "847119848496939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambiente expo 2017 @ Parque Municipal de Quiteria https://t.co/UZTGlZ9765"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-29T16:10:32.000Z",
            "id": "847118786608189441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra treina brigadistas: https://t.co/xAdOeGpylA"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-29T16:00:41.000Z",
            "id": "847116310223994881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hor\u00e1rio de fechamento ser\u00e1 mantido \u00e0s 17 horas. Todas as atividades e servi\u00e7os aos visitantes tamb\u00e9m permanecem... https://t.co/NDqWyyYCq5"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-03-29T15:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "847115111512883200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/kJ0GDhTtZa"
        },
        {
            "author_id": "1216071709",
            "created_at": "2017-03-29T15:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "41044299",
                        "start": 48,
                        "username": "colombiaenfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "847111608979509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz hermosa foto de @colombiaenfotos https://t.co/fi3nrWl1Dz"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-03-29T15:38:37.000Z",
            "id": "847110755744956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udf31\ud83d\udc26 Os amigos do nosso Parque Estadual convidam a todos para uma programa\u00e7\u00e3o voltada para a observa\u00e7\u00e3o de aves e plantio de mudas frut\u00edferas https://t.co/Aujw2IvtYT"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-29T15:24:07.000Z",
            "id": "847107109200252931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/pE4lTc4E8i https://t.co/b0FA2mKdDx"
        },
        {
            "author_id": "150377819",
            "created_at": "2017-03-29T15:15:40.000Z",
            "id": "847104981798825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde de 2a feira @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/0BLF1WSNNl"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2017-03-29T14:59:10.000Z",
            "id": "847100828116828161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultor \u00e9 morto com disparo de espingarda na Reserva Extrativista do Rio Ouro Preto https://t.co/q6swiVnT7F"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2017-03-29T14:45:39.000Z",
            "id": "847097425542172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/gZt8NtUUWS https://t.co/P06oQiLAVR"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-29T14:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.1003214,
                        -15.5780588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "847096782224023554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia https://t.co/tQA5tLgbrk"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-03-29T14:40:18.000Z",
            "id": "847096081246797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes realizam aula pr\u00e1tica no Po\u00e7o Petro no Parque Nacional do Igua\u00e7u, para conhecer biodiversidade. Leia: https://t.co/FkNxqw5VmR"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2017-03-29T14:05:35.000Z",
            "id": "847087343374872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \"Percurso dos Veados\" - 2 de abril das 08h30 \u00e0s 13h00\nConcentra\u00e7\u00e3o- 08h30m - Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es terminando elas 13h00. https://t.co/npnYkHZBXK"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-29T13:49:27.000Z",
            "id": "847083282055548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2 A cidade de Itaperuna vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal com apoio da Secretaria de Estado do Ambiente. https://t.co/Pbx4mawPTP"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-29T13:34:32.000Z",
            "id": "847079529277353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: O Belo Vale dos Frades,  Atr\u00e1s o Capacete e os tr\u00eas Picos, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova... https://t.co/9K58uuxQGh"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2017-03-29T13:03:46.000Z",
            "id": "847071785216593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de Rio Claro ser\u00e1 transferida para a Floresta Estadual https://t.co/aDA6HNV5ng via @BuskakiNews"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2017-03-29T13:00:00.000Z",
            "id": "847070839040303105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional |RevistaEpoca|"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-03-29T12:58:50.000Z",
            "id": "847070544457551872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/j8v3SUao1S"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-29T12:50:22.000Z",
            "id": "847068413923086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-29T12:26:05.000Z",
            "id": "847062305112309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quarta-feira come\u00e7a com essa linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, https://t.co/3aVqvNApal"
        },
        {
            "author_id": "60402116",
            "created_at": "2017-03-29T12:04:13.000Z",
            "id": "847056802361565185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra\n\nCaball\u00e9 Fotografia\nEventos Corporativos,... https://t.co/lTJD5GW8hw"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-29T11:56:16.000Z",
            "id": "847054798650327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL \u00d1ACUNDAY\" \u00e1reas protegidas do  PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the... https://t.co/UIA4Y4H9E1"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-03-29T11:51:15.000Z",
            "id": "847053537183977478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/YMz9IBnwHj"
        },
        {
            "author_id": "301669688",
            "created_at": "2017-03-29T11:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "847050291459575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..... (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/SE6OLTUQMm"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-03-29T10:50:28.000Z",
            "id": "847038238888005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara-\nFoto Rafael Martins https://t.co/K38GPjxzac"
        },
        {
            "author_id": "44158797",
            "created_at": "2017-03-29T10:06:40.000Z",
            "id": "847027216248688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o \nAcidente grave neste momento na BR 376 pr\u00f3ximo a entrada do Parque Estadual de Vila Velha, sentido... https://t.co/iTu7aEH5o2"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-29T02:34:06.000Z",
            "id": "846913325774651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/JTHe8a1PB1 https://t.co/GOSweQxNsE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-29T01:51:25.000Z",
            "id": "846902586338766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "4201885341",
            "created_at": "2017-03-29T01:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "133507750",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviaxz"
                    }
                ]
            },
            "id": "846896915753066498",
            "in_reply_to_user_id": "133507750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@flaviaxz @Geovanip98 o cu do Geo \u00e9 igual o parque municipal. A entrada \u00e9 bem grande e entra quem quer."
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-03-29T01:07:00.000Z",
            "id": "846891404735348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta, que tramita na C\u00e2mara dos Deputados, permite a ca\u00e7a de animais silvestres com armas de fogo\n https://t.co/ntwSm7MW8t"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-03-29T01:06:41.000Z",
            "id": "846891326452842501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/ntwSm7MW8t"
        },
        {
            "author_id": "1655386406",
            "created_at": "2017-03-29T00:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37103705,
                        -22.9351377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "846881878250545157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wonderful \u2728 @ Parque Nacional Da Tijuca, Corcovado R.J https://t.co/gnPsQQhwwn"
        },
        {
            "author_id": "772606674",
            "created_at": "2017-03-29T00:27:01.000Z",
            "id": "846881346517643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental da Para\u00edba realiza Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual da mata... https://t.co/WCOxyzqUDK"
        },
        {
            "author_id": "237046788",
            "created_at": "2017-03-29T00:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32702122,
                        -23.01099173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "846879086370869250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem \ud83d\udd19 @ Parque Nacional Da Tijuca, Corcovado https://t.co/DvTn3JLW8J"
        },
        {
            "author_id": "704092938012389377",
            "created_at": "2017-03-28T23:50:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846872169284096000",
            "in_reply_to_user_id": "3028946667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BobSebert l\u00e1 no parque municipal n\u00e3o hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2017-03-28T23:46:27.000Z",
            "id": "846871133819469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, ref\u00fagio precioso em Minas Gerais - Viagem - Estad\u00e3o https://t.co/FliWdqeeYi"
        },
        {
            "author_id": "253652919",
            "created_at": "2017-03-28T23:11:24.000Z",
            "id": "846862315345588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94\ud83d\udea6\u2620\ud83d\udc6e\ud83c\udffb *O Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental da Para\u00edba realiza Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual... https://t.co/tRqa6h0qwv"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2017-03-28T23:05:15.000Z",
            "id": "846860766942838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umuarama\n\nParque Municipal dos Xet\u00e1 \u00e9 localizado no centro da cidade, com \u00e1rea de 179.868 m2, possui trilhas... https://t.co/nFQ1GenNO2"
        },
        {
            "author_id": "16587010",
            "created_at": "2017-03-28T22:59:59.000Z",
            "id": "846859442884919302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamaraqu\u00e1 - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\n\n#amazonrainforest #amazon #tapajos #river #igarap\u00e9 #dog #brazil #eliseuc\u2026 https://t.co/KDqXUU9Xkn https://t.co/fPlIQ1InPm"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-28T22:55:51.000Z",
            "id": "846858403800649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-28T22:55:41.000Z",
            "id": "846858358686699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "58187539",
            "created_at": "2017-03-28T22:40:22.000Z",
            "id": "846854506142978050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#\u00c1rvores invasoras amea\u00e7am dominar a paisagem do #Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas https://t.co/KujfhknoyS"
        },
        {
            "author_id": "90464918",
            "created_at": "2017-03-28T22:31:28.000Z",
            "id": "846852264035844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula pr\u00e1tica do Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Engenharia Ambiental, durante trilha no Parque Nacional. \nConfira:  https://t.co/2DP4F2Pein"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2017-03-28T22:21:13.000Z",
            "id": "846849685742587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia de 40 quil\u00f4metros na serra do cip\u00f3 \u00e9 uma verdadeira jornada m\u00e1gica da natureza no local com mais flores... https://t.co/guXl0Q3dap"
        },
        {
            "author_id": "57961512",
            "created_at": "2017-03-28T22:01:33.000Z",
            "id": "846844737633959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1udio: Adiada reuni\u00e3o da comiss\u00e3o da MP sobre limites de parque nacional no PA: A comiss\u00e3o\u2026 https://t.co/eDzRFcHlrE"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2017-03-28T22:00:24.000Z",
            "id": "846844445655994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senado \n                    \u00c1udio: \n                    \n                    Adiada reuni\u00e3o da comiss\u00e3o da MP sob\u2026 https://t.co/lFFw25bGKY"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-03-28T21:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846842363519500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 Laurinha sapeca! \nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal \nAgende o ensaio fotogr\u00e1fico do seu filho (a)!\u2026 https://t.co/LRwYuqeVOI"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-03-28T21:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3950926822",
                        "start": 62,
                        "username": "lianagabriele98"
                    }
                ]
            },
            "id": "846840395967483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @lianagabriele98 https://t.co/XHm26AbcQj"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2017-03-28T21:42:08.000Z",
            "id": "846839850628272132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o respons\u00e1vel por analisar MP sobre limites de parque nacional no Par\u00e1 promove reuni\u00e3o na pr\u00f3xima ter\u00e7a https://t.co/mP0M4fcnkJ"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-28T21:38:14.000Z",
            "id": "846838867588136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra treina brigadistas: Com a aproxima\u00e7\u00e3o do per\u00edodo de seca na\u2026 https://t.co/SwjkdaO704"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-28T21:29:18.000Z",
            "id": "846836620196220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nHumberto Mauro ficou a poucos metros do animal selvagem e p\u00f4de registr\u00e1-lo. O encontro aconteceu no Parque Estadual Vassunga, em Santa \u2026"
        },
        {
            "author_id": "55118978",
            "created_at": "2017-03-28T21:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "331863134",
                        "start": 26,
                        "username": "EmmersonJose"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "846833269882720257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Cama\u00e7ari - Ouvinte diz a @EmmersonJose que pol\u00edticos de Cama\u00e7ari est\u00e3o invadindo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arembepe"
        },
        {
            "author_id": "2174651058",
            "created_at": "2017-03-28T21:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "846833150281994241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/yhfO7QjoDk da Janela do C\u00e9u - Cachoeira do Parque Estadual do Ibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2017-03-28T21:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "354521352",
                        "start": 80,
                        "username": "folhadaterranet"
                    }
                ]
            },
            "id": "846829729558773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mendanha se destacou nesse ver\u00e3o https://t.co/Q6choa18uM via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "833064274981486593",
            "created_at": "2017-03-28T21:01:09.000Z",
            "id": "846829537254150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina Bahia, seu melhor destino de Ecoturismo do Brasil! https://t.co/mwtvR2KXis"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SeoCruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SeoCruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SeoCruz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VazaTemer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VazaTemer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VazaTemer"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Grande",
                "id": "07d9c9761f085003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra da Estiva, Brasil",
                "id": "40d5a90853c376cf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Panguipulli, Chile",
                "id": "0010d1225473d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Itapua, Paraguay",
                "id": "0015065c5a4fa3c4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Herencia, Espa\u00f1a",
                "id": "f095e69e8f16d6c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Camocim, Brasil",
                "id": "fe011d14b278a815",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "361819543",
                "name": "Sayonara Freitas",
                "username": "SayonaraF2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337610895",
                "name": "Jobson Melo #TimBeta",
                "username": "JobsonMelo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798944",
                "name": "Eduardo Marrom",
                "username": "EduMarrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790565165104263168",
                "name": "Rotas do Turismo",
                "username": "rotasdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790343213458612228",
                "name": "MarciaHelena Timbeta",
                "username": "marciahelenares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128639263",
                "name": "Mano Tales",
                "username": "manotales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56971543",
                "name": "Paulo Villela",
                "username": "paulo_villela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604757187",
                "name": "Claudio Barbosa da IARC",
                "username": "CLAUDIO38558031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751260136782434304",
                "name": "TRAVOH",
                "username": "TRAVOH_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355856920",
                "name": "Alex Martins",
                "username": "euAlexMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71049518",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83d\udf0f \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcea\u00b4",
                "username": "M4THEUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250696511",
                "name": "Unicorna",
                "username": "anacarlacosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869194",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "username": "marilhera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85319864",
                "name": "Marcel sem \u201co\u201d",
                "username": "marcelbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573140589",
                "name": "Japaftv \ud83c\ude50",
                "username": "Oliveiraytx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030725434",
                "name": "ray",
                "username": "rayalmmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577994379",
                "name": "Gabriel Theodoro",
                "username": "theodoro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55941618",
                "name": "Dani Marte \u2655",
                "username": "dani_marte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754453663758811136",
                "name": "Felipe Quintella",
                "username": "ProfQuintella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400498167",
                "name": "A Dois Por A\u00ed",
                "username": "adoisporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24236892",
                "name": "Luci Kaneko Orkov",
                "username": "luciorkov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279644530",
                "name": "Mirna",
                "username": "mirnaa_cmem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488476726",
                "name": "Alison Correia Silva",
                "username": "AlisonLsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225991469",
                "name": "Hulkzada",
                "username": "_mandoviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959143915",
                "name": "scHamBEcK",
                "username": "nSchambeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807498340812423168",
                "name": "Malu",
                "username": "marialuisadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522289782",
                "name": "R.I.A",
                "username": "RedeInfoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938502181",
                "name": "Bino",
                "username": "bf_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81685037",
                "name": "Eduardo Cacha\u00e7a",
                "username": "eduardocachaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233015253",
                "name": "Marcos Francoti",
                "username": "MarcosFrancoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256591094",
                "name": "Anisio Pires",
                "username": "AnisioVenezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679596",
                "name": "tonizinho",
                "username": "coutoecravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683304442",
                "name": "SOS SALVAR",
                "username": "SOSSALVAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308859070",
                "name": "1 9 9 2",
                "username": "PabloCarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107852578",
                "name": "Mel Kreutzfeld",
                "username": "desnecessaurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353791980",
                "name": "celso luis da silva",
                "username": "celsilva77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407432292200448",
                "name": "Mister Anthropocene",
                "username": "orlando_fiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433708711",
                "name": "An\u2202r\u00a3$ Ch\u03b1ng C.",
                "username": "AndyLilChick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42093426",
                "name": "Fulano, beltrano e ciclano",
                "username": "Karolanicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605871579",
                "name": "ATLETA DAVI JIHAD",
                "username": "JANIOSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297025075",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "melo_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1958910090",
                "name": "Tallyta SC",
                "username": "Tallyta_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663669543",
                "name": "Smelly Cat sem Tafil",
                "username": "tamybarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299065168",
                "name": "fabio de souza lucci",
                "username": "fabiolucci1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2929588587",
                "name": "Guillermo Rodriguez",
                "username": "rlguillermo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471856940",
                "name": "juli \ud83d\udef8",
                "username": "yosoyjuliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159715876",
                "name": "Mateus Junges",
                "username": "mateusjunges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125315571",
                "name": "Ana Paula Freitas",
                "username": "aanapaulafreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954595407",
                "name": "Maria Regassi",
                "username": "MariaRegassii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391217714",
                "name": "Weverton",
                "username": "braga_weverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373498865",
                "name": "Jaison R\u00f6hrig",
                "username": "Jaison_Rohrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624840359",
                "name": "Nacho of the Rose \ud83d\udc9a\ud83d\udd1f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "nacho_delarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307629582",
                "name": "Regia",
                "username": "Marian_Sanchz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747251130",
                "name": "Juntos a Bordo",
                "username": "JuntosaBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146971167",
                "name": "Andr\u00e9ia Freire",
                "username": "deia_freire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62321663",
                "name": "Zezinho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfd\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "zezinhodudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232349806",
                "name": "EMANUEL DOS SANTOS",
                "username": "EMANUEL63935514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459185108",
                "name": "Rosalia",
                "username": "Rosalin72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806888061229498368",
                "name": "Evamere",
                "username": "Evamere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781303474344648705",
                "name": "Paulo Kurio",
                "username": "paulo_kurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418652975",
                "name": "Rae",
                "username": "raele_fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454485452",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gcvsc7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346976507",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "fpcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3101080162",
                "name": "Rogerio Machado",
                "username": "rogeriorenegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58847571",
                "name": "larissa",
                "username": "lesbicurly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735485082",
                "name": "Aqu\u00e1rio de Ubatuba",
                "username": "AquarioUbatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118585486",
                "name": "Marcelo Baliero",
                "username": "jmbaliero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170125683",
                "name": "Vitor SaMeS",
                "username": "vitorsames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329968686",
                "name": "anai lujy",
                "username": "ladywoooood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415001955",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "Rochuu07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837812362648354817",
                "name": "Djalma Da S Alves",
                "username": "DjalmaDaSilvaA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163472257",
                "name": "FranciscoJoseJr",
                "username": "FranciscoJoseJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341617346",
                "name": "Pr Alexandre Aciole",
                "username": "praciole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793186906943189001",
                "name": "PG My Style",
                "username": "pgmystyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82358876",
                "name": "Pretinho B\u00e1sico",
                "username": "_amarosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867795767",
                "name": "Prof. Vinicius Sato",
                "username": "hirovahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148589979",
                "name": "Alinne Nunes",
                "username": "alinne_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218525272",
                "name": "ALBERTO REGIS DE AZE",
                "username": "ALBERTOAYMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831725424",
                "name": "ANV Travel Service",
                "username": "AnvTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107447921",
                "name": "Camila Gomes",
                "username": "camilagomesfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95766400",
                "name": "\u00f0avi Sanchezson",
                "username": "davisanchez7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932529512",
                "name": "MilenE",
                "username": "MileneSantiagoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396315995",
                "name": "TV ASSEMBLEIA SP",
                "username": "alespconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76030566",
                "name": "Poliana Costa",
                "username": "PoliPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36128761",
                "name": "Fernando Rulinskas",
                "username": "ferulinskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119875149",
                "name": "Augusto Carvalho",
                "username": "dep_augustodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111982",
                "name": "Professor Arossi",
                "username": "ProfessorArossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52749506",
                "name": "\ud83c\udf0d Dobrar Fronteiras",
                "username": "samuelsantosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056576632",
                "name": "Filipe Pinto Oficial",
                "username": "FilipePinto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720413298810691584",
                "name": "Vick",
                "username": "ViickyyVm209964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286482895",
                "name": "Adeeiln",
                "username": "Intodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227306484",
                "name": "NemVi",
                "username": "ToriMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980723546",
                "name": "Wesley Tiago#TimBeta",
                "username": "wesleytiago7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4718338199",
                "name": "crock \ud83d\udc23",
                "username": "etribeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51457392",
                "name": "Ingrid Stephan\u00ed",
                "username": "ingridsteff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846613653923266560",
                "name": "Turismo El Espinar",
                "username": "turismo_espinar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237737258",
                "name": "Marcello Manfredi",
                "username": "Marman45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984722252",
                "name": "Bruno Beraldo",
                "username": "b_beraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190137202",
                "name": "Mag Souza",
                "username": "www_magda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293216451",
                "name": "Ter\u00eaNews",
                "username": "terenewsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165102833",
                "name": "Fotografia de Angola",
                "username": "fotosdeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240401440",
                "name": "missao beta88",
                "username": "missaobeta88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3421450066",
                "name": "Maria Fernanda Viana",
                "username": "Nanda24932567",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605328229",
                "name": "newton bollineli",
                "username": "newbolineli81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66510136",
                "name": "Robin Lee",
                "username": "robin_lee4488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51237963",
                "name": "Felipe Baracho",
                "username": "fe_baracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114557468",
                "name": "Let",
                "username": "_leticianmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163345837",
                "name": "G. Carvalho",
                "username": "jornalocampista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230912723",
                "name": "Jornal O Campista",
                "username": "OCampistaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87359745",
                "name": "Alvaro Meirelles",
                "username": "alvaromeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111351674",
                "name": "GuTonz",
                "username": "Guh_Tonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845746688744718337",
                "name": "Caminhos da Bocaina",
                "username": "caminhosbocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705543181056745473",
                "name": "Michael Afonso",
                "username": "miczny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073857825",
                "name": "Camila",
                "username": "camila1dck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434950961",
                "name": "suellen beatriz",
                "username": "mari_suellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526568217",
                "name": "lucasrosemiro",
                "username": "lucasrosemiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158117692",
                "name": "Vitor Hugo Pelles",
                "username": "VITORHUGOPELLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65124277",
                "name": "Fatos do Igua\u00e7u",
                "username": "fatosdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128608",
                "name": "Driks #elen\u00e3o\u00e9meupresidente",
                "username": "drikalandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278090324",
                "name": "Pick 'N' Roll Brand",
                "username": "picknrollbrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161418128",
                "name": "Raquel Sotero",
                "username": "raquellsotero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67439893",
                "name": "Jurandir Constantino",
                "username": "Marumbinista82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818535424247398401",
                "name": "GH Travel",
                "username": "GhtraveLexclusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753462243",
                "name": "M\u0251rcel\u0251",
                "username": "marcelacassttro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752819462",
                "name": "Lel\u00ea",
                "username": "DiasLethicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155786970",
                "name": "Euler Nunes",
                "username": "eulerndc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70658420",
                "name": "Green Project Awards",
                "username": "gpa_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521520400",
                "name": "Mitagem",
                "username": "mitagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474214900",
                "name": "Felipe Travassos",
                "username": "FelipeTravasso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171624786",
                "name": "Marina Gadelha",
                "username": "GadelhaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611953337",
                "name": "Wilma Forasti\u00e9re",
                "username": "forastierewilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342622547",
                "name": "Dr. Jean Freire",
                "username": "drjeanfreire",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838810539555958784",
                "name": "Club Travel Viagens",
                "username": "clubtravelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156750864",
                "name": "Prof. Bruno Almeida",
                "username": "Bruunno_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56365385",
                "name": "ANDR\u00c9 TEIXEIRA\u2122",
                "username": "oandreteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58187539",
                "name": "UniPlanet",
                "username": "TheUniPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844933038429605889",
                "name": "Philip Figueiredo",
                "username": "Philffgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202762",
                "name": "Revista Edificar",
                "username": "RevistaEdificar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836748168",
                "name": "Larissa",
                "username": "lr2512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112145288",
                "name": "Chico Lobo",
                "username": "Chico_Lobo_CHLB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153948365",
                "name": "\u00c9ric Andrada",
                "username": "eric_andrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770434956791283713",
                "name": "amor tes\u00e3o & p\u00e2nico",
                "username": "nao_muito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260053448",
                "name": "Jorge Meres Dib",
                "username": "JorggeDib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177156724",
                "name": "Ro Rosa \ud83d\udea9\u2764",
                "username": "RoSelorosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85210782",
                "name": "S\u00e9rgio Araujo",
                "username": "araujosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313339736",
                "name": "B\u00e1rbara Zunino",
                "username": "BahZunino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465593082",
                "name": "Antonio Assis",
                "username": "AntonioAssiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4017008206",
                "name": "C\u0332\u0332Z\ud83d\udd38",
                "username": "GugaAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34788263",
                "name": "Ricardo Molina",
                "username": "ricardomolina26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369859512",
                "name": "gisa",
                "username": "giselafelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2556388673",
                "name": "Marcelo Moreira",
                "username": "mmmjr200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775151557620994048",
                "name": "dodomi",
                "username": "dominiqueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275907384",
                "name": "The Pinnacle List",
                "username": "ThePinnacleList",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585955268",
                "name": "Tania\u2077\ud83d\udc9c",
                "username": "Tanyamativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317916148",
                "name": "Junior Aldana C.",
                "username": "AldanaJr86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24162553",
                "name": "FFrajola",
                "username": "FFrajola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867340460",
                "name": "Hairon de Almeida",
                "username": "hairondealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4298833576",
                "name": "Maria Aparecida",
                "username": "CidaBelissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835841186",
                "name": "Sera Lafuente Cao",
                "username": "s_lafuentecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747508086793969664",
                "name": "Rep\u00f3rter MA",
                "username": "ReporterMAEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587201300",
                "name": "Lua",
                "username": "alvinegralua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369613049",
                "name": "Analice \u2b50\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AnaliceSilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635535664",
                "name": "Cosme_SRN\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "michregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988593199710130176",
                "name": "Larissa Cardoso",
                "username": "CardosoLarissa4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581244349",
                "name": "Raissa \ud83c\udf38",
                "username": "Raifrei99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2609065006",
                "name": "Adilson Campos",
                "username": "surftuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614717446",
                "name": "Zack Rodrigues",
                "username": "zackzr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837807451885998081",
                "name": "Pedro Neville",
                "username": "_pedroneville",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159631115",
                "name": "natalia",
                "username": "naatsoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3178295020",
                "name": "Jofran Oliveira",
                "username": "jofran100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261207904",
                "name": "DRONE DA MONTANHA",
                "username": "SAMUPINDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877500840",
                "name": "\u0421\u043e\u043b\u043e\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f \u0428\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d",
                "username": "ayinomolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251546501",
                "name": "Allan Vieira \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "_AllanVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540152311",
                "name": "wellington lima",
                "username": "welling92180931",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20194149",
                "name": "\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udde6 \u25b3",
                "username": "descolonizado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847187667766906880",
                "name": "EmerenciasTurismo",
                "username": "Emerencias_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227745013",
                "name": "dirley varotti",
                "username": "hp6940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712229995415019520",
                "name": "Tadeu Mesquita Perei",
                "username": "TadeuMesquita3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134903996",
                "name": "YghacciIBVB",
                "username": "Yghacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89676762",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "jprcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15828014",
                "name": "A\u00e9cio Neves",
                "username": "AecioNeves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4804327457",
                "name": "Jorge Luiz Santos",
                "username": "KingPangare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72712949",
                "name": "Miguel Baia Bargas \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "MiguelBBargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32509456",
                "name": "Beto",
                "username": "essebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109659115",
                "name": "Monstro Filmes",
                "username": "monstrofilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343116560",
                "name": "ninha",
                "username": "ninhacblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80014300",
                "name": "General Villegas",
                "username": "generalvillegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621314756",
                "name": "Bike \u00e9 Legal",
                "username": "bikeelegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47334800",
                "name": "R\u00f4mulo Barros Filosofia.",
                "username": "rombarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016611112",
                "name": "Atual7",
                "username": "atual7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28322958",
                "name": "Sam Barcellos",
                "username": "sambarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157997049",
                "name": "Talis Sim\u00f5es",
                "username": "talis20112011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724428440947007488",
                "name": "Nina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "ReisNil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146409253",
                "name": "Nordeste1.com",
                "username": "Nordeste1Com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67376324",
                "name": "Pedro Barbosa",
                "username": "p8barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811507645",
                "name": "Daniel Francisco Martins",
                "username": "Dancomida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112673769",
                "name": "L\u00e9ia Mandatto",
                "username": "leiamandatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714873626",
                "name": "Portal Santo Augusto",
                "username": "SantoAugustoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731902637864583168",
                "name": "ronaldo beta #sdv",
                "username": "negaobetasdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830894572549050369",
                "name": "felipe matavacabeta",
                "username": "matavacabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392990117",
                "name": "Daniel Borges",
                "username": "Danielborgesmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836711890696941569",
                "name": "Rodrigo novaes",
                "username": "Rodrig0novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256736109",
                "name": "Camila Cepeda Nader",
                "username": "camisnader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760726881926799361",
                "name": "ClaireBrandtWerlang\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "ClaireWerlang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763053848671977472",
                "name": "Sul Bahia News",
                "username": "sulbahianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106633757",
                "name": "Golden",
                "username": "HorizonTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300070208",
                "name": "Golden Horizon Tours",
                "username": "GHTPrivateTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3272749622",
                "name": "San Francisco VIP",
                "username": "SFVIPTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175966598",
                "name": "Yosemite Tours",
                "username": "yosemiteprivate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177635342",
                "name": "Muir Woods Tours",
                "username": "MuirWoodsForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290779453",
                "name": "Yosemite Park Tour",
                "username": "YosemiteParksf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3176374344",
                "name": "Alcatraz Tours SF",
                "username": "Alcatraztoursf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954904285",
                "name": "SF PRIVATE TOURS",
                "username": "SFPRIVATETOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3177603349",
                "name": "Wine Country Tours",
                "username": "WineCountryPriv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223306841",
                "name": "Rodrigo marinho fot\u00f3grafo e Videomaker",
                "username": "Rodshimano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4885417367",
                "name": "Ester",
                "username": "esterbeatrizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266848428",
                "name": "Lucas Guerra",
                "username": "luucasgrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165853578",
                "name": "luis alberto campos",
                "username": "LcwilaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54997868",
                "name": "DAWN OF CHROMATICA \u2694\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb",
                "username": "erickbezerracs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104511161",
                "name": "Puali",
                "username": "PauliPrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835868904",
                "name": "Krys\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mrmdkrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3365206213",
                "name": "Turistation Shalala",
                "username": "turistation",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809521500382523392",
                "name": "Dal Moraes Lula \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9",
                "username": "Dalmoraes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189898442",
                "name": "Bruno Mattos \ud83d\udc51",
                "username": "brunomattos100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363108653",
                "name": "Frank Alarcon",
                "username": "FrankAlarcon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230257563",
                "name": "francisco dias",
                "username": "fecdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21248620",
                "name": "Ex-Maria do Bairro",
                "username": "FerGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "TW: coloniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420689589",
                "name": "luiz fernando faria",
                "username": "luizfernandofa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097765257",
                "name": "Augusto Vieira",
                "username": "Augustomcvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207219239",
                "name": "peticaopublicabrasil",
                "username": "peticaobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144238457",
                "name": "carlos augusto",
                "username": "carlos_ataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216071709",
                "name": "Historia de Colombia",
                "username": "colombia_hist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41044299",
                "name": "Colombia en Fotos",
                "username": "colombiaenfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150377819",
                "name": "Willians Silva",
                "username": "williansvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90464918",
                "name": "UniAm\u00e9rica - Centro Universit\u00e1rio",
                "username": "uniamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60402116",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Blog Velho General\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VelhoGeneral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301669688",
                "name": "Cristorpher Teotonio",
                "username": "Cristorphert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44158797",
                "name": "R\u00e1dio Mundi FM",
                "username": "mundifm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4201885341",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "fabricii0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133507750",
                "name": "ana",
                "username": "flaviaxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655386406",
                "name": "so",
                "username": "soficodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772606674",
                "name": "FaceNews Joao pessoa",
                "username": "FaceNewsJp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237046788",
                "name": "Alisson",
                "username": "eaiCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704092938012389377",
                "name": "lala",
                "username": "laloschiavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253652919",
                "name": "Elias Barbosa (Vanusa Barbosa)",
                "username": "eliassbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16587010",
                "name": "eliseucac",
                "username": "eliseucac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57961512",
                "name": "Renato Amorim SIECA.NET \ud83d\udc27",
                "username": "renato71amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140493242",
                "name": "Danielle Torres",
                "username": "danytorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950926822",
                "name": "Gabriele Liana",
                "username": "lianagabriele98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118978",
                "name": "Fala Bahia",
                "username": "Fala_Bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331863134",
                "name": "Emmerson Jos\u00e9",
                "username": "EmmersonJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174651058",
                "name": "Star Cultura",
                "username": "StarCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833064274981486593",
                "name": "turismonachapada/Len",
                "username": "turismonachapad",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "848859528397561856",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3ja26699k86qua3ldeyr49ta2ojul",
        "oldest_id": "846829537254150144",
        "result_count": 499
    }
}