{
    "data": [
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-17T05:20:26.000Z",
            "id": "931391556107595777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "37305126",
            "created_at": "2017-11-17T04:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "931384285810122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantos de Ibitipoca... em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/r5r8dEHjZw"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2017-11-17T03:52:01.000Z",
            "id": "931369308294434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui pela primeira vez num banheiro do Parque Municipal, n\u00e3o volto l\u00e1 nunca mais. MISERICORDIA TA AMARRADO EM NOME DE MADONNA E CHER"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2017-11-17T03:12:03.000Z",
            "id": "931359249896153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/lSu2ivA3Kd https://t.co/AcujnF69KK"
        },
        {
            "author_id": "511795502",
            "created_at": "2017-11-17T02:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "60722362",
                        "start": 76,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "931346938234134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do CE completa 20 anos https://t.co/OYdsDxl6a5' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "27549489",
            "created_at": "2017-11-17T02:11:38.000Z",
            "id": "931344043723800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia ali no Parque Municipal. https://t.co/sIjipksdHV"
        },
        {
            "author_id": "854500103230554112",
            "created_at": "2017-11-17T02:04:56.000Z",
            "id": "931342358335180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cabur\u00e9 #lencoismaranhenses #maranh\u00e3o #brasil #planetaterra em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/AssYfRPd17"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2017-11-17T00:32:15.000Z",
            "id": "931319032204218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasceu esta semana 113 mil quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari no Amazonas - https://t.co/1IOgEgBuJy"
        },
        {
            "author_id": "822121402941796352",
            "created_at": "2017-11-17T00:29:33.000Z",
            "id": "931318356816228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasceu esta semana 113 mil quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari no Amazonas https://t.co/eEoyvt1jsf"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2017-11-16T23:15:20.000Z",
            "id": "931299676652912647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Conselho Gestor do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/9WLmHZHT28"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-11-16T23:09:18.000Z",
            "id": "931298159636111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo volta pra natureza em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/bTU2fj2QWH"
        },
        {
            "author_id": "64578685",
            "created_at": "2017-11-16T22:15:38.000Z",
            "id": "931284652253257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da EEI foram feitas por S\u00e9rgio Mendon\u00e7a Jr no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa. https://t.co/lopPy6rtFY"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2017-11-16T22:05:12.000Z",
            "id": "931282029383225349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 estudantes de escolas p\u00fablicas de Serra Talhada est\u00e3o participando da Oficina de Fotografia Participativa pelo Projeto Olhares da Mata. O material resultar\u00e1 numa exposi\u00e7\u00e3o itinerante! https://t.co/it9lSqgqgs https://t.co/RvHryuyUQK"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2017-11-16T21:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "60722362",
                        "start": 76,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "931279582669557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do CE completa 20 anos https://t.co/mdJofGjuZj' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-11-16T21:54:15.000Z",
            "id": "931279274341957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/KYTmJgFGLo"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2017-11-16T21:42:44.000Z",
            "id": "931276373481656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda para os bi\u00f3logos que est\u00e3o apoiando Bolsonaro: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. O deputado n\u00e3o respeita leis ambientais.\n\nhttps://t.co/u7d3rMEnLb"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2017-11-16T21:42:12.000Z",
            "id": "931276238852972547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Olhares da Mata envolve estudantes com o Parque Estadual Mata da Pimenteira em Serra Talhada https://t.co/LHGf2H8P9I"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-11-16T21:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "40023454",
                        "start": 181,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "931276200584114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Estado do Ambiente e Instituto Estadual do Ambiente deflagram fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Cunhambebe para combater desmatamento ilegal https://t.co/oHte88TIT1 via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2017-11-16T21:40:19.000Z",
            "id": "931275767144595459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio celebra 20 anos do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risco do Meio nesta quinta, no Parque do Coc\u00f3 https://t.co/5SWkbbK0dq"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-11-16T21:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "931275164167426050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar chove forte! em Parque Estadual Cantareira https://t.co/28VpiUBNE3"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2017-11-16T21:33:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25784731,
                        -22.97028786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "931274016941277190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja voc\u00ea tamb\u00e9m um CICLISTA AMIGO DO PNT (PARQUE NACIONAL DA\u2026 https://t.co/IBfau6sR86"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-11-16T21:30:05.000Z",
            "id": "931273189640036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade \u00e9 porta de entrada para o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! https://t.co/iuEun1aZpV"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-11-16T21:21:55.000Z",
            "id": "931271134590447618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente fiscaliza o Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/BCUKM0vqpF"
        },
        {
            "author_id": "930877005133905921",
            "created_at": "2017-11-16T21:18:32.000Z",
            "id": "931270283394277378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Quinta da Concei\u00e7\u00e3o, Fernando T\u00e1vora https://t.co/wdldtQn4g8"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2017-11-16T21:17:16.000Z",
            "id": "931269965994512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa vai criar a 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de restinga do Estado do Rio. Voc\u00ea vai poder passear pelos corredores ecol\u00f3gicos que v\u00e3o interligar as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o! #JuntosPorMaric\u00e1 https://t.co/mYJknBLidK"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-11-16T20:59:04.000Z",
            "id": "931265385256583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/69cTbFHu9x https://t.co/BtixmwHOn0"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2017-11-16T20:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "931264067230097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ainda) sobre a leveza @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/PJaVfJkloL"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2017-11-16T20:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "931263305506836480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ainda) sobre a leveza @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/UMScc96nSf"
        },
        {
            "author_id": "424201258",
            "created_at": "2017-11-16T20:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "931262777469128704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/hP3sPNN0rz| UM DIA COMIGO | RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-16T20:47:22.000Z",
            "id": "931262440511287301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas jovens s\u00e3o detidos por cultivar maconha dentro do Parque Municipal em Montes Claros https://t.co/cyFwij6dNL"
        },
        {
            "author_id": "708219230",
            "created_at": "2017-11-16T20:47:05.000Z",
            "id": "931262368113246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hj tinha um coral sensacional cantando (ironia)"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2017-11-16T20:32:18.000Z",
            "id": "931258649934254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas jovens s\u00e3o detidos por cultivar maconha dentro do Parque Municipal em Montes Claros https://t.co/eQslD49J3H"
        },
        {
            "author_id": "386318697",
            "created_at": "2017-11-16T20:11:35.000Z",
            "id": "931253435831332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal me tr\u00e1s umas lembran\u00e7as boas de quando conheci uma pessoa \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2017-11-16T19:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "931244622214520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/NKJoo438k6"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-11-16T19:31:11.000Z",
            "id": "931243267861241858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio \u2013 Mix Vale | Portal de Not\u00edcias... https://t.co/iSohFL7VR4"
        },
        {
            "author_id": "103336032",
            "created_at": "2017-11-16T19:24:11.000Z",
            "id": "931241504739348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34 graus e acabou de cair uma chuva de granizo no parque nacional https://t.co/3MQIhZHhQd"
        },
        {
            "author_id": "790384370817302528",
            "created_at": "2017-11-16T19:20:28.000Z",
            "id": "931240570453835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de Rapel! em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/MwI5Ak0QUi"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-16T19:00:03.000Z",
            "id": "931235434775973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#DicaDeDestino\nA Chapada dos Veadeiros n\u00e3o sai do nosso pensamento! Quer ir pra l\u00e1? Aproveite, pois o Parque Nacional foi reaberto: https://t.co/mKmdzucT6o!!! \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40 https://t.co/fLRheedtP1"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-16T18:59:38.000Z",
            "id": "931235330388299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/V5A9manLTz"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-16T18:57:00.000Z",
            "id": "931234666639712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/sfHOyUZAlW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-11-16T18:54:08.000Z",
            "id": "931233944942473217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/eiMSVJS4Hd https://t.co/JMj24vu2V5"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-11-16T18:50:19.000Z",
            "id": "931232985621426177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/WleTSaJAJN #G1 https://t.co/Ds6Qna9xHp"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2017-11-16T18:49:21.000Z",
            "id": "931232738979479553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascem 113 mil quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari, no Amazonas https://t.co/6fXysdfFrI https://t.co/Smtz1SrVG7"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-11-16T18:48:33.000Z",
            "id": "931232539964067843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/NxkEGSDVRY #G1 https://t.co/2kH4dhnTxk #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-16T18:48:06.000Z",
            "id": "931232427716030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna - #Para\u00edba (PB) #Brasil #Nordeste #Brazil #Paraibano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jGlb5oKXTg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-16T18:47:33.000Z",
            "id": "931232286749667330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores debatem a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o durante o 1\u00ba Simp\u00f3sio Internacional de Conserva\u00e7\u00e3o Integrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/pBHHkbUD0L https://t.co/LLr5suz73o"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-11-16T18:45:50.000Z",
            "id": "931231855524876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/4Esa1zPJ3p #G1 https://t.co/5qgGBp8yRn"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-11-16T18:45:39.000Z",
            "id": "931231810360619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/HIyEvHkrl3 #G1 https://t.co/RKLmmjrmfN"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2017-11-16T18:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "122087783",
                        "start": 3,
                        "username": "TranstornoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "931230485342228482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "RT @TranstornoRJ: Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/Kx5CKrwwSb"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2017-11-16T18:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "46152686",
                        "start": 91,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "931230399719550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/s6F1VxBA0e @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2017-11-16T18:40:03.000Z",
            "id": "931230399274950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/v9zCAQNJeL"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-16T18:37:08.000Z",
            "id": "931229666626752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/rMxB4G4RGi"
        },
        {
            "author_id": "208852998",
            "created_at": "2017-11-16T18:30:14.000Z",
            "id": "931227927974416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Competidor de S\u00e3o Paulo! O VINHEDO OPEN DE JIU JITSU ser\u00e1 no PARQUE MUNICIPAL JAYME FERRAGUT. Garanta sua vaga: https://t.co/W02nvcvQOk https://t.co/MsowdLtBWB"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2017-11-16T18:22:06.000Z",
            "id": "931225882060042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/A1Jn3LiGfC"
        },
        {
            "author_id": "62571288",
            "created_at": "2017-11-16T18:05:55.000Z",
            "id": "931221808363311107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente 2 dias em Foz do Igua\u00e7u \u00e9 suficiente pra cataratas + free shop na argentina + parque nacional + free shop no paraguai n\u00e3o \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-11-16T17:35:32.000Z",
            "id": "931214163510210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/ZyCpBmyhkV"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2017-11-16T16:47:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7f6ba4a1e56ff226"
            },
            "id": "931202193285439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lagoa Vermelha realizamos reuni\u00e3o almo\u00e7o com lideran\u00e7as empresariais e comunit\u00e1rias da cidade. Com ex-prefeito Get\u00falio, Vereadores do PDT Vicente, Ranyeri, Jos\u00e9 M\u00e1rio e Ariovaldo, Vereadora M\u00e1rcia PSB e vereador  Br\u00e1ulio PTB. Plantamos no belo  Parque Municipal um Chal-chal. https://t.co/UpbdMbzkXk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-16T16:40:32.000Z",
            "id": "931200323682750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "779114846709227525",
            "created_at": "2017-11-16T16:25:33.000Z",
            "id": "931196553355808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-11-16T15:53:12.000Z",
            "id": "931188409959354373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83d\udc9a O bugio resgatado pela equipe do nosso Parque Estadual da Ilha Grande j\u00e1 est\u00e1 come\u00e7ando a se recuperar! https://t.co/NhdReeHMIb"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-16T15:47:45.000Z",
            "id": "931187037889327105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Blog... Um domingo qualquer resolvemos visitar o Parque Nacional de Itatiaia, localizado na cidade... https://t.co/R77rU026OO"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2017-11-16T15:10:00.000Z",
            "id": "931177540051496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "MPF e Pol\u00edcia Federal combatem a ca\u00e7a ilegal na Floresta Nacional do Amap\u00e1. Opera\u00e7\u00e3o \u00d3rion foi deflagrada na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (14). https://t.co/0GCFO2TjIR https://t.co/dyr5bm5g3C"
        },
        {
            "author_id": "466645019",
            "created_at": "2017-11-16T15:09:39.000Z",
            "id": "931177451828457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caetit\u00e9 autoriza implanta\u00e7\u00e3o de areal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/06Ta2wtBol"
        },
        {
            "author_id": "4246615468",
            "created_at": "2017-11-16T14:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "931173984812650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/F9S5mhuwFR"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-16T14:54:43.000Z",
            "id": "931173691752402946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fumacinha, Chapada Diamantina: https://t.co/7XMZHY8lLJ"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-16T14:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "931172981572739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Blog...\n\nUm domingo qualquer resolvemos visitar o Parque Nacional de Itatiaia,\u2026 https://t.co/aEcOpku5uJ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-16T14:51:47.000Z",
            "id": "931172954557370370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta da Cruz, Ibitipoca - MG: https://t.co/2t6DaRWb66"
        },
        {
            "author_id": "25059566",
            "created_at": "2017-11-16T14:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "925385667542179840",
                        "start": 75,
                        "username": "cearanortenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "931172657760006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do CE completa 20 anos https://t.co/cLa7r81ucu via @cearanortenews"
        },
        {
            "author_id": "925385667542179840",
            "created_at": "2017-11-16T14:50:20.000Z",
            "id": "931172588721770499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do CE completa 20 anos https://t.co/tthrrRan6Q https://t.co/VmABDxQdoD"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-11-16T14:50:14.000Z",
            "id": "931172563467857921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nesse dia 17 de novembro!\n#Inaugura\u00e7\u00e3o #Prudent\u00f3polis #Paran\u00e1 #LobiConhece #PerfeitoParaPedalar #SaltoDeS\u00e3oJo\u00e3o... https://t.co/FwJSWFokdR"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-16T14:39:38.000Z",
            "id": "931169898495139846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Blog...\n\nUm domingo qualquer resolvemos visitar o Parque Nacional de Itatiaia, localizado na cidade... https://t.co/PnkOzJBVAF"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2017-11-16T14:30:01.000Z",
            "id": "931167479237197825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi danificado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso. Entrevista especial com Fernando Tatagiba\nhttps://t.co/6rfIJouPxe https://t.co/GevRBoBYXE"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-11-16T14:10:55.000Z",
            "id": "931162669557665792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #Naturaleza  https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2017-11-16T14:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "60722362",
                        "start": 194,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "931161526349828102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta DIVULGA\u00c7\u00c3O... Parque Estadual Marinho do CE completa 20 anos. O Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio ainda \u00e9 desconhecido da maioria das pessoas. https://t.co/piDVJl1Bmz' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-11-16T14:00:17.000Z",
            "id": "931159995596656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoponto de Itaipava ser\u00e1 inaugurado nesta sexta\n\nO ecoponto do Parque Municipal de Itaipava ser\u00e1 inaugurado na... https://t.co/ydzcp2jsrH"
        },
        {
            "author_id": "882680304963653634",
            "created_at": "2017-11-16T13:58:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "931159479667830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No interior da Cro\u00e1cia, a 135 km da capital Zagreb, que est\u00e1 o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, um dos lugares mais bonitos do planeta.\nFa\u00e7a sua reserva para caminhar por entre eles. https://t.co/IZy896Hc3j\n#LagosdePlitvice #ZagrebCro\u00e1cia #F\u00e9rias #AgenciadeViagens #Turismo https://t.co/pqkdCDriy1"
        },
        {
            "author_id": "871753867700166656",
            "created_at": "2017-11-16T13:48:58.000Z",
            "id": "931157145923571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mutir\u00e3o no Parque Municipal de BH acontece at\u00e9 \u00e0s duas da tarde. https://t.co/gO3IDxEo1u"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-11-16T13:44:18.000Z",
            "id": "931155970260176897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 com uma novidade imperd\u00edvel para os ciclistas: acaba de ser lan\u00e7ado o Pit Stop... https://t.co/din6o2L6TJ"
        },
        {
            "author_id": "808768211432992774",
            "created_at": "2017-11-16T13:36:39.000Z",
            "id": "931154045791850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a do drag\u00e3o \u00e9 uma montanha de 2.080 metros, que fica situada no Parque Estadual dos tr\u00eas picos, em Nova Friburgo - RJ \n#gratitude #desbravandomontanhas  #blogmochilando  #cabe\u00e7adodrag\u00e3o  #novafriburgo #trekking #hikingadventures  #NaturePhotography #ThePhotoHour https://t.co/wwcrbzMTr6"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2017-11-16T13:30:55.000Z",
            "id": "931152604427636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria!!!!!\nMais um pontinho na preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica &lt;3\nCarlos Minc \u00e9 amor ao meio ambiente &lt;3... https://t.co/Cu5Xundngt"
        },
        {
            "author_id": "270925114",
            "created_at": "2017-11-16T13:22:18.000Z",
            "id": "931150434621886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 ouviram falar das Veredas de Taquarussu? O maior remanescente florestal da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das... https://t.co/Kx37VxbMAN"
        },
        {
            "author_id": "52499853",
            "created_at": "2017-11-16T13:14:58.000Z",
            "id": "931148590554247169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das muitas riquezas naturais que t\u00eam o Cear\u00e1, uma delas \u00e9 verdadeiro tesouro no fundo do mar. Imagine um... https://t.co/b0KpUzIvVg"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-16T13:10:46.000Z",
            "id": "931147531760828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNa segunda reportagem da expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Xingu, cachorras, cachara e ja\u00fa s\u00e3o fisgados."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-16T13:10:44.000Z",
            "id": "931147522994733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNo Parque Nacional da Serra da Canastra (MG), pesquisadores desenvolvem a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o e registraram cerca de 80 animais no local."
        },
        {
            "author_id": "52499853",
            "created_at": "2017-11-16T12:52:09.000Z",
            "id": "931142846903660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das muitas riquezas naturais que t\u00eam o Cear\u00e1, uma delas \u00e9 verdadeiro tesouro no fundo do mar. Imagine um... https://t.co/EqCjj6TZbI"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2017-11-16T12:48:04.000Z",
            "id": "931141820276494337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - 4 dias de trekking pela Patag\u00f4nia.\nN\u00f3s j\u00e1 anotamos todas as dicas do Boral\u00e1, e... https://t.co/Mdnb91kn7f"
        },
        {
            "author_id": "313563960",
            "created_at": "2017-11-16T12:33:07.000Z",
            "id": "931138058900197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia da turminha linda do 5 ano visitar o Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-11-16T12:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "431905506",
                        "start": 210,
                        "username": "Barreirinhas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "931137590551556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 dias de aventura nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Por R$385,00 por pessoa com aventuras no Parque Nacional no Rio Pregui\u00e7as e Transfer ida e volta ;) #Barreirinhas #Len\u00e7\u00f3ismaranhenses #Albergue #Pousada econ\u00f4mica em @Barreirinhas_ \nhttps://t.co/3ue7DSscds"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2017-11-16T12:07:35.000Z",
            "id": "931131632244883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia (feia???) https://t.co/0NH55SlZCI"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2017-11-16T12:01:08.000Z",
            "id": "931130009191878657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Ciclistas e trilheiros da regi\u00e3o participam do Passeio da Rep\u00fablica no Parque Nacional do Descobrimento \u00e0s... https://t.co/e7g8XhiP2a"
        },
        {
            "author_id": "417789648",
            "created_at": "2017-11-16T11:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "931128024157839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe que idiotas estraguem seu dia!\n#bomdia #natureza em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/UJWhj0dbaY"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2017-11-16T11:30:18.000Z",
            "id": "931122251470172162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do Cear\u00e1 completa 20 anos https://t.co/NYwOoZ3hWI https://t.co/oWTtRF3CbR"
        },
        {
            "author_id": "58056329",
            "created_at": "2017-11-16T11:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "931115969304498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chala head chala \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Tjtu0oi87j"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2017-11-16T10:45:05.000Z",
            "id": "931110872486789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#URIErechim Mestrado em Ecologia realiza viagem de estudos ao Parque Estadual das Arauc\u00e1rias https://t.co/FdLDbWwAKw https://t.co/kWPxra1Oi8"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-11-16T10:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8636,
                        -16.7322
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "931105887309066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corrida #novonordisk #diamundialdecombateaodiabetes. em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/U51xSi3bRw"
        },
        {
            "author_id": "831508228596973569",
            "created_at": "2017-11-16T09:41:45.000Z",
            "id": "931094932667985921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dps tentamos ir p parque municipal e o \u00f4nibus de la n tava passando"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-11-16T08:42:52.000Z",
            "id": "931080114317688833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/KKjgHWudNh"
        },
        {
            "author_id": "119093755",
            "created_at": "2017-11-16T04:40:08.000Z",
            "id": "931019026276474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam \"Popula\u00e7\u00e3o ZERO\" sobre o triplo homic\u00eddio ocorrido em 2009 no parque nacional de Yellowstone. Assistam.... https://t.co/4lvePR1WbM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-16T04:20:14.000Z",
            "id": "931014018910818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1293107005",
            "created_at": "2017-11-16T02:39:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "930988697603977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt fora do contexto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 eu em 2015 no trenzinho do Parque Municipal... em Parque Municipal\u2026 https://t.co/zrL4DRkafp"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2017-11-16T02:14:27.000Z",
            "id": "930982364888649729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 tr\u00eas anos consecutivos ciclistas e trilheiros da regi\u00e3o participam do Passeio da Rep\u00fablica, no Parque Nacional... https://t.co/J2jHHpBH14"
        },
        {
            "author_id": "155622295",
            "created_at": "2017-11-16T01:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42769612,
                        -27.52651256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "930969067497943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/n6sS3VTB4p"
        },
        {
            "author_id": "938266339",
            "created_at": "2017-11-16T01:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01907363,
                        -22.97338293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "930967698242072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 6:30 am \u2022 uma das manh\u00e3s mais lindas da vida em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da\u2026 https://t.co/zJK3xtzRIS"
        },
        {
            "author_id": "760658704563863552",
            "created_at": "2017-11-16T01:15:02.000Z",
            "id": "930967413843267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer dia desses eu vou ir pro parque municipal ficar olhando pro nada enquanto tomo \u00e1gua de coco"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2017-11-16T00:43:37.000Z",
            "id": "930959507034738689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi totalmente controlado ontem (14) o inc\u00eandio pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Araras, no Vale das Videiras, em... https://t.co/SjlJAH7kH6"
        },
        {
            "author_id": "39685330",
            "created_at": "2017-11-16T00:34:59.000Z",
            "id": "930957332825112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai do show do detonautas hoje de madrugada e ja fui pro ponto pra poder seguir pro parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "2493569070",
            "created_at": "2017-11-16T00:12:28.000Z",
            "id": "930951667561975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Noiva \ud83d\udc9c \nTe amo, baixinha. \ud83d\udc9c em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/wDJSaOAGkt"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2017-11-16T00:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "930950940399734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/1IWcLcHdmV"
        },
        {
            "author_id": "1618402106",
            "created_at": "2017-11-16T00:07:35.000Z",
            "id": "930950439432056832",
            "in_reply_to_user_id": "92282657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vitopqp Aqui no centro tem o parque municipal salvo as devidas propor\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "2163439760",
            "created_at": "2017-11-16T00:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "930949160970448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merecido n\u00e9?! #Flona em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/r8Eg34kzp5"
        },
        {
            "author_id": "922529805849030656",
            "created_at": "2017-11-16T00:00:33.000Z",
            "id": "930948669616029697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Corja Pedra Branca 2018 - Parque Estadual da Pedra Branca (RJ) https://t.co/YTFh6lxY2h"
        },
        {
            "author_id": "130361260",
            "created_at": "2017-11-15T23:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -29.0333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "930946255487827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza. Parque Nacional da Serra Geral. Cambar\u00e1 do\u2026 https://t.co/L3R8anzMPD"
        },
        {
            "author_id": "927678649331052545",
            "created_at": "2017-11-15T23:50:30.000Z",
            "id": "930946140723347458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9s de papo amarelo \nOlha ai 2 jacar\u00e9s de papo amarelo que ecotramos no lago do jacar\u00e9 isso foi no parque Municipal aqui e Macei\u00f3 foi uma grande avetura https://t.co/b1Vrez3go5"
        },
        {
            "author_id": "927678649331052545",
            "created_at": "2017-11-15T23:48:19.000Z",
            "id": "930945591819071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divessao no parque Municipal com meus pais minha irmaes meus primo \ud83d\ude19\u2764 https://t.co/bOyAOzMyIt"
        },
        {
            "author_id": "423530213",
            "created_at": "2017-11-15T23:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "930939947447701506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te venero, baby \ud83d\udc69\u200d\u2764\u200d\ud83d\udc69 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/RvNaiNlta1"
        },
        {
            "author_id": "1266736928",
            "created_at": "2017-11-15T22:52:17.000Z",
            "id": "930931490392813569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas  \n\nPortugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pela Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/DdbrH0rjDw"
        },
        {
            "author_id": "3419248217",
            "created_at": "2017-11-15T22:32:49.000Z",
            "id": "930926590648881157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal pela primeira vez que n\u00e3o e pra jogar bola kk"
        },
        {
            "author_id": "2262928102",
            "created_at": "2017-11-15T22:10:29.000Z",
            "id": "930920969207771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HcbqbRUacZ"
        },
        {
            "author_id": "876544132411478017",
            "created_at": "2017-11-15T22:06:04.000Z",
            "id": "930919860061827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu e a vitoria invadimos um parque municipal sem querer"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2017-11-15T22:05:36.000Z",
            "id": "930919741052674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ref\u00fagio em meio ao caos \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RH6yLGRNHq"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-11-15T22:00:51.000Z",
            "id": "930918544254025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVOS PRE\u00c7OS PARA INGRESSO AO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA. CONFIRA: https://t.co/8Unsyklm4b"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2017-11-15T22:00:03.000Z",
            "id": "930918345364426758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem belezas al\u00e9m do que voc\u00ea imagina \ud83d\ude0d https://t.co/PhiUDhFVav"
        },
        {
            "author_id": "58056329",
            "created_at": "2017-11-15T21:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930916850451566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u resplandecente ao meu redor... \u2600\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc #doisirmaos #dbz em Parque Natural Municipal Penhasco\u2026 https://t.co/ReEwNppsWA"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2017-11-15T21:52:23.000Z",
            "id": "930916414721966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um dos mais procurados por turistas e pesquisadores em Minas https://t.co/4DRGlqzeu0"
        },
        {
            "author_id": "109821968",
            "created_at": "2017-11-15T21:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "930912259139915780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheers \ud83c\udf7b em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/5XCjvA1ubz"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2017-11-15T21:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1888461001",
                        "start": 25,
                        "username": "IagoAleixo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "930910749479731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bias da na\u00e7\u00e3o brasileira @iagoaleixo no #kpopfestivalbh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/JgEoAj8DiZ"
        },
        {
            "author_id": "818291809227067393",
            "created_at": "2017-11-15T21:07:32.000Z",
            "id": "930905125991993346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha m\u00e3e me deu um castigo muito fdp, s\u00f3 pq minha cabe\u00e7a ta\u00e7a doendo pra krl ela me levou pra Itatiaia e me fez andar a porta do parque nacional TODO, sem uma gota de \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2017-11-15T20:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    }
                ]
            },
            "id": "930903226702008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 https://t.co/qzp75SQi4V"
        },
        {
            "author_id": "481679278",
            "created_at": "2017-11-15T20:44:37.000Z",
            "id": "930899361608986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui pensando onde tem um \u00edndio e uma \u00edndia nessas predas \ud83d\ude02\ud83c\udfde\ufe0f\ud83e\udd14 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/IndqC4ORao"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2017-11-15T20:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "930891684509913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/p4GAivBlil"
        },
        {
            "author_id": "299291457",
            "created_at": "2017-11-15T20:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "930890216981827589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/kkNlcYaW0H"
        },
        {
            "author_id": "767062984636194816",
            "created_at": "2017-11-15T20:06:32.000Z",
            "id": "930889778492596225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/Lnpsq9Vwcf"
        },
        {
            "author_id": "109830612",
            "created_at": "2017-11-15T20:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "249582158",
                        "start": 0,
                        "username": "MAIRAVLEMOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "930889385008140288",
            "in_reply_to_user_id": "249582158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MAIRAVLEMOS Parque Municipal de BH, ao lado do Gramad\u00e3o do Pal\u00e1cio das Artes."
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-15T19:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "930884986105880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Itatiaia/RJ \ud83d\udcf7\nEm breve, la no blog: https://t.co/RY3xsH9ZFV. br/\nPara\u2026 https://t.co/FZ4jnPKqwo"
        },
        {
            "author_id": "378276093",
            "created_at": "2017-11-15T19:44:52.000Z",
            "id": "930884322076299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 afim de ir p parque municipal, e ficar uma tarde toda deitada na grama olhando pro nada"
        },
        {
            "author_id": "571694070",
            "created_at": "2017-11-15T19:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.82651698,
                        9.73108075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "930877722087137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(re)partir \u00e0 Parque Nacional Cahuita https://t.co/g5c5ZtMkEI"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2017-11-15T19:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "930874449724919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG https://t.co/Gterccio8S"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2017-11-15T19:04:50.000Z",
            "id": "930874248008171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DO VALE - H\u00e1 oito dias a falta de energia el\u00e9trica atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -... https://t.co/0lD2TeJU5J"
        },
        {
            "author_id": "2980085517",
            "created_at": "2017-11-15T19:04:29.000Z",
            "id": "930874162951999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL DO VALE - H\u00e1 oito dias a falta de energia el\u00e9trica atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -... https://t.co/UTRv9afeV3"
        },
        {
            "author_id": "41915047",
            "created_at": "2017-11-15T19:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930874141565161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de enxada no Parque Estadual da Pedra Branca, preparando o trecho no n\u00facleo de\u2026 https://t.co/IBuvqARig5"
        },
        {
            "author_id": "891126884",
            "created_at": "2017-11-15T19:01:17.000Z",
            "id": "930873353967226880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da vontade de pegar tds esses gatos que tem no parque municipal e levar pra casa"
        },
        {
            "author_id": "2575063504",
            "created_at": "2017-11-15T18:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930870065817407492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nova rapeleira \u2728\u2705 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/jN4nDxBpxi"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-11-15T18:11:11.000Z",
            "id": "930860748489752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 sem energia el\u00e9trica h\u00e1 oito dias\nhttps://t.co/RXPasV0xOQ"
        },
        {
            "author_id": "250762464",
            "created_at": "2017-11-15T18:06:14.000Z",
            "id": "930859502093651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \u00e9 o lugar mais democr\u00e1tico q eu conhe\u00e7o de um lado encontro de igreja do outro rodinha de maconha"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2017-11-15T18:04:48.000Z",
            "id": "930859143304437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed j\u00e1 foi ao Castelo do A\u00e7u, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os? Essa vista incr\u00edvel foi\u2026 https://t.co/ANsZlLL1FS"
        },
        {
            "author_id": "71231763",
            "created_at": "2017-11-15T17:58:23.000Z",
            "id": "930857527499247622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de Inaugura\u00e7\u00e3o Skate Park em Sapiranga - Pista Bowl e Street em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/z4XmdSka91"
        },
        {
            "author_id": "720917223938912256",
            "created_at": "2017-11-15T17:46:55.000Z",
            "id": "930854642006876161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter Amigas da mesma f\u00e9 \u00e9 outro n\u00edvel!!!\n#amigasdaf\u00e9 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/rwG2YUVBot"
        },
        {
            "author_id": "831817326",
            "created_at": "2017-11-15T17:42:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "930853582030721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/hhv46NqX3p"
        },
        {
            "author_id": "380462659",
            "created_at": "2017-11-15T17:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "930850967951724548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/wOKUwFjfWf"
        },
        {
            "author_id": "32219252",
            "created_at": "2017-11-15T17:29:36.000Z",
            "id": "930850281436278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u267b\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/fVC2mK4Wzr"
        },
        {
            "author_id": "99941125",
            "created_at": "2017-11-15T17:18:22.000Z",
            "id": "930847457457639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/Mq5HkjLoxQ"
        },
        {
            "author_id": "512331312",
            "created_at": "2017-11-15T17:08:17.000Z",
            "id": "930844920545447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde1\ud83d\udc80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/YJiRb8U2nH"
        },
        {
            "author_id": "837668649955647488",
            "created_at": "2017-11-15T16:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "930835876103557123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/muplNOPPdV"
        },
        {
            "author_id": "633380518",
            "created_at": "2017-11-15T16:17:54.000Z",
            "id": "930832238240874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha galera \ud83d\ude0d em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/BKe8iSnccT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-15T16:01:23.000Z",
            "id": "930828084458217473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "917208923651706881",
            "created_at": "2017-11-15T15:17:19.000Z",
            "id": "930816991727931394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem rol\u00ea melhor do que ir no parque municipal cm os amiguinhos?"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2017-11-15T15:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "930815776411475969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que a c\u00e2mera do xiaomi \u00e9 ruim, mas o modelo ajuda. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Xmzz89BB5k"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2017-11-15T15:01:39.000Z",
            "id": "930813049195376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beijing ir\u00e1 construir parque nacional piloto da Grande Muralha https://t.co/pzn2lkfoCt https://t.co/RFpuuuDIRZ"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-15T15:01:11.000Z",
            "id": "930812932686000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Ta\u00e7a\" no Parque Estadual de Vila Velha - #Paran\u00e1 (PR) #Brasil #Sul #Brazil #Paranaense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/33ZTH4inGK"
        },
        {
            "author_id": "411899752",
            "created_at": "2017-11-15T14:46:39.000Z",
            "id": "930809277182128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTO Cultura Ambiental Arte Educa\u00e7\u00e3o Ci\u00eancias e Tecnologias Sociais https://t.co/Ri2Pn4thZd"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2017-11-15T14:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "930805477419692034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Enzo, \u00e9 uma gagaluga. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/LXOCO7fNAL"
        },
        {
            "author_id": "253794342",
            "created_at": "2017-11-15T14:28:04.000Z",
            "id": "930804598469783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa pro #almoco #churrasco \u2014 comendo churrasco em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/IfPSDAyZE6"
        },
        {
            "author_id": "1115938782",
            "created_at": "2017-11-15T13:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6318956,
                        -32.7767181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "930796649970053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "metamorfose ambulante em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/T3Bdsc1x61"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2017-11-15T13:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "930793574735728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prendedor de chupeta denuncia por quem estamos no parque. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/35CcpJE3Va"
        },
        {
            "author_id": "194167791",
            "created_at": "2017-11-15T13:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3488543,
                        -22.8865783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930792380617363457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nando e amigo Henrique #dianoparque #amomeufilho em Parque Municipal\u2026 https://t.co/fg8gy5vrTl"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2017-11-15T13:39:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "930792267370999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parque! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/JIp9pJKIEm"
        },
        {
            "author_id": "292375766",
            "created_at": "2017-11-15T13:15:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "930786427087888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00e7a.\n\n#vilavelha #nature # em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/fXDhorNYB1"
        },
        {
            "author_id": "67930671",
            "created_at": "2017-11-15T13:03:46.000Z",
            "id": "930783382069538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureiro em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/jA9BcAO2rt"
        },
        {
            "author_id": "34413876",
            "created_at": "2017-11-15T13:00:08.000Z",
            "id": "930782468713668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cf567 #crossfit em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/BE5K5fdRE4"
        },
        {
            "author_id": "2168431729",
            "created_at": "2017-11-15T12:30:07.000Z",
            "id": "930774914914766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural Serra da Malcata \u00e9 uma \u00e1rea protegida de Portugal, localizada na regi\u00e3o da Beira Interior,... https://t.co/iLlt4fMfuB"
        },
        {
            "author_id": "526800570",
            "created_at": "2017-11-15T11:53:59.000Z",
            "id": "930765820937957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o feriado - 7km em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/sevIhgptXl"
        },
        {
            "author_id": "2899196350",
            "created_at": "2017-11-15T11:40:13.000Z",
            "id": "930762357273497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beijing ir\u00e1 construir parque nacional piloto da Grande Muralha\n\nOficiais e especialistas reuniram-se para... https://t.co/JavgLzEYLR"
        },
        {
            "author_id": "340464132",
            "created_at": "2017-11-15T11:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "10228272",
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "930761004337725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO https://t.co/t4QWRz7kRE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "885616558952914944",
            "created_at": "2017-11-15T11:29:04.000Z",
            "id": "930759551070162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Congresso Brasileiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em 2018 ser\u00e1 em Florian\u00f3polis - S/C entre os dias 31/07 e 02/08.... https://t.co/7sDAviyKwm"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-11-15T11:19:43.000Z",
            "id": "930757200712257541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais trabalhos apresentados foi o que abordou o Parque Estadual do Prosa https://t.co/CFDJ1VW6QA"
        },
        {
            "author_id": "3358782983",
            "created_at": "2017-11-15T11:17:54.000Z",
            "id": "930756743449272321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto do dia foi enviada pela leitora S\u00f3nia Felipe de S\u00e1, de  Andasibe, Madagascar. O Parque Nacional de... https://t.co/pp5be7H3hq"
        },
        {
            "author_id": "50168215",
            "created_at": "2017-11-15T11:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "930755708349382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#running #TheWorldIsGreat #gorunit em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ljRId14Zm4"
        },
        {
            "author_id": "429839779",
            "created_at": "2017-11-15T09:35:11.000Z",
            "id": "930730890639974400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi danificado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso. Entrevista especial com Fernando Tatagiba https://t.co/t1qEnupEXy"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2017-11-15T09:30:03.000Z",
            "id": "930729599348170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de andar vai ter 200 quil\u00f3metros de percurso a unir v\u00e1rios trilhos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/oQUfV9Fsjk"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-11-15T09:26:41.000Z",
            "id": "930728753961062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica, o 3\u00ba felino das Am\u00e9ricas...\n\n(Leopardus pardalis)\n\nEntorno do Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/KFp4el7O8d"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-11-15T09:25:44.000Z",
            "id": "930728515590393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica, o 3\u00ba felino das Am\u00e9ricas...\n\n(Leopardus pardalis)\n\nEntorno do Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/6YHFobIiL5"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-11-15T09:23:30.000Z",
            "id": "930727950181457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica, o 3\u00ba felino das Am\u00e9ricas...\n\n(Leopardus pardalis)\n\nEntorno do Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/p5hs9UUX7O"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-11-15T09:21:35.000Z",
            "id": "930727468411097089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica, o 3\u00ba felino das Am\u00e9ricas...\n\n(Leopardus pardalis)\n\nEntorno do Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/sXPgznvmxT"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-11-15T09:12:35.000Z",
            "id": "930725205844119554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica, o 3\u00ba felino das Am\u00e9ricas...\n\n(Leopardus pardalis)\n\nEntorno do Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/AeUwz1Gftf"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-11-15T09:12:19.000Z",
            "id": "930725136172552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica, o 3\u00ba felino das Am\u00e9ricas...\n\n(Leopardus pardalis)\n\nEntorno do Parque Estadual da Mata Seca, Manga,... https://t.co/Vk2ILyVts0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-11-15T05:35:39.000Z",
            "id": "930670609725521921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma dessas unidades de conserva\u00e7\u00e3o no ranking das mais desmatadas \u00e9 a Floresta Nacional do Jamanxim, cujo hist\u00f3rico de conflitos foi contado recentemente pelo rep\u00f3rter Bernardo Camara https://t.co/zfliYg0WKW https://t.co/S3LcIBLqjd https://t.co/iGYw7oxmVV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-15T03:41:31.000Z",
            "id": "930641889015009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-11-15T03:31:11.000Z",
            "id": "930639288022327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado - https://t.co/NSp3TiZmuw https://t.co/FUhEwra2Y6"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-11-15T02:29:38.000Z",
            "id": "930623799711752197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande Rota do Parque Nacional Peneda-G\u00eares https://t.co/l3zD26nHCb"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-11-15T00:49:35.000Z",
            "id": "930598618532327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta-feira: imperd\u00edvel! https://t.co/dO1XG2hF89"
        },
        {
            "author_id": "620334350",
            "created_at": "2017-11-15T00:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "930597807173656578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Let's make it last forever\" \ud83d\udc99 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tUDBoWfzqY"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2017-11-15T00:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93563985,
                        -19.92193392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "930596382142066689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #BH #MG #MinasGerais \u2764\ufe0f \ud83d\udc8b \ud83d\udcf1 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/T5G3MagJZL"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-15T00:37:06.000Z",
            "id": "930595477409746946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi, Aparados da Serra - SC: https://t.co/br1cbKpvs8"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2017-11-15T00:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93563985,
                        -19.92193392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "930589074938884099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #MG #MinasGerais \u2764\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4Bwqvk7UO3"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2017-11-14T23:32:46.000Z",
            "id": "930579288470048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por acaso ela esta sugerindo ENTREGAR Angra ,acabar com esta\u00e7ao ecologica? https://t.co/7INY0ejFYl"
        },
        {
            "author_id": "820750320955428864",
            "created_at": "2017-11-14T23:24:47.000Z",
            "id": "930577278047793158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia hoje foi imposs\u00edvel at\u00e9 no parque municipal eu fui"
        },
        {
            "author_id": "1164581509",
            "created_at": "2017-11-14T23:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "930571314070544387",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BolsonaroSP Longe da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, Angra hoje \u00e9 uma cidade extremamente violenta e cercada de favelas, do jeito que a administra\u00e7\u00e3o petista gosta e deixou-a em escombros"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2017-11-14T23:00:45.000Z",
            "id": "930571232902295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U: PASSAPORTE 3 MARAVILHAS VAI UNIR PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, MARCO DAS TR\u00caS FRONTEIRAS E ITAIPU\nhttps://t.co/uN1Muciqiu"
        },
        {
            "author_id": "883903161190297601",
            "created_at": "2017-11-14T22:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "930570316241399809",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Essa idiotice ecol\u00f3gica se repete em td o BR, ilhas, praias, serrados, e outros ecossistemas s\u00e3o declarados \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, da\u00ed, adeus a explora\u00e7\u00e3o racional, com sustentabilidade e progresso para o povo da regi\u00e3o. Coisa de comunista pregui\u00e7oso."
        },
        {
            "author_id": "171731716",
            "created_at": "2017-11-14T22:55:47.000Z",
            "id": "930569982639001602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unboxing - Caneca Parque Nacional Foz Igua\u00e7u https://t.co/8ZHbYsvpke"
        },
        {
            "author_id": "74756085",
            "created_at": "2017-11-14T22:46:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "930567758227689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 376,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "\u201cAngra dos Reis nas m\u00e3os dos espanh\u00f3is renderia alguns R$ bilh\u00f5es/ano, no Brasil \u00e9 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\u201d.\nJB"
        },
        {
            "author_id": "919293385298587654",
            "created_at": "2017-11-14T22:38:16.000Z",
            "id": "930565575008571394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a putaria rolou solta no banheiro do parque municipal... Nu. Tinha uns gatinhos l\u00e1. Fui mamado at\u00e9 gozar hehe"
        },
        {
            "author_id": "390905103",
            "created_at": "2017-11-14T22:30:24.000Z",
            "id": "930563593988386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Semin\u00e1rio celebra 20 anos do Parque Estadual Marin... https://t.co/gh3ku1S59W"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2017-11-14T22:17:56.000Z",
            "id": "930560456569315329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Semin\u00e1rio celebra 20 anos do Parque Estadual Marin... https://t.co/NVFHWKqClJ"
        },
        {
            "author_id": "1586400750",
            "created_at": "2017-11-14T22:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "930558588317290498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/1os2TKDzHC"
        },
        {
            "author_id": "2482481093",
            "created_at": "2017-11-14T21:52:16.000Z",
            "id": "930553999115333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT altoastral \"O Parque Nacional de Virunga \u00e9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es de todo o continente africano \u2026 https://t.co/TGYU3dDq9g\""
        },
        {
            "author_id": "29761060",
            "created_at": "2017-11-14T21:50:24.000Z",
            "id": "930553528421982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Virunga \u00e9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es de todo o continente africano https://t.co/1xdBTFcGma https://t.co/xoi7t7p8pY"
        },
        {
            "author_id": "2844628738",
            "created_at": "2017-11-14T21:28:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1131335331406589952",
                        "start": 0,
                        "username": "JessieHentai"
                    }
                ]
            },
            "id": "930547974270345216",
            "in_reply_to_user_id": "2648856894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JessieHentai *Parque Municipal das Manguabeiras."
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2017-11-14T21:26:14.000Z",
            "id": "930547447004389378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF e PF combatem a ca\u00e7a ilegal na Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/M9rTnZCNqA"
        },
        {
            "author_id": "78607892",
            "created_at": "2017-11-14T21:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "78607892",
                        "start": 107,
                        "username": "maisgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "930545942897577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada do Veadeiros est\u00e1 sem energia el\u00e9trica h\u00e1 oito dias https://t.co/pZBKPBE72G via @maisgoias"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-11-14T21:12:47.000Z",
            "id": "930544059927744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado https://t.co/y4QNh9oPoc https://t.co/pOlXqyCgzG"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-11-14T21:12:38.000Z",
            "id": "930544023764373506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado https://t.co/kSM4rGdjym"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-11-14T21:12:38.000Z",
            "id": "930544023596666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado https://t.co/RCdMPB795T"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-11-14T21:12:38.000Z",
            "id": "930544023563010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado https://t.co/qYeWMhvRcO"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-11-14T21:12:38.000Z",
            "id": "930544023458246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado https://t.co/y4QNh9oPoc"
        },
        {
            "author_id": "826002515791601665",
            "created_at": "2017-11-14T21:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "454061147",
                        "start": 0,
                        "username": "subeida1"
                    }
                ]
            },
            "id": "930541159260344320",
            "in_reply_to_user_id": "454061147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@subeida1 A cara de BH \u00e9 sem d\u00favida o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2017-11-14T20:40:17.000Z",
            "id": "930535881395630082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ProjetoAprovado Cria\u00e7\u00e3o de ref\u00fagio da vida silvestre da Serra da Estrela. Confira: https://t.co/GHDwWtYfo0 https://t.co/EKfYw1c3hn"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2017-11-14T20:21:26.000Z",
            "id": "930531140091482118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de andar vai ter 200 quil\u00f3metros de caminhada a unir os v\u00e1rios trilhos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/VGfgPmsy5z"
        },
        {
            "author_id": "163262684",
            "created_at": "2017-11-14T20:15:59.000Z",
            "id": "930529768839270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual de Serra Nova com a E. E. Erodias Alves Camargo.\nExcelente passeio! \n#Natureza... https://t.co/eFGNUAw7Tb"
        },
        {
            "author_id": "163262684",
            "created_at": "2017-11-14T20:14:59.000Z",
            "id": "930529513368375298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual de Serra Nova com a E. E. Erodias Alves Camargo.\nExcelente passeio!\u2026 https://t.co/UqH43mZsFD"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-14T20:10:55.000Z",
            "id": "930528492055420929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - #RioDeJaneiro (RJ) #Rio #Brasil #Sudeste #Brazil #Fluminense #Carioca #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SxcBb4fc2R"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-11-14T20:04:31.000Z",
            "id": "930526882847653889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoraProParque! \ud83c\udf33\ud83d\udc0a Para quem busca uma programa\u00e7\u00e3o diferente para este feriado, o Parque Municipal est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o, hoje (15), das 08h \u00e0s 17h. \ud83d\ude4c\ud83c\udfc3 O local \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para o lazer, pr\u00e1tica esportiva e relaxamento. Aproveite! #MinhaMaceio #Maceio #slackline https://t.co/1T2h9AvJ6k"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-11-14T19:30:40.000Z",
            "id": "930518362542825474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascem 113 mil quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari - Ciclo de reprodu\u00e7\u00e3o deve chegar a 250 mil filhotes n... https://t.co/vnN7qIItVB"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2017-11-14T19:15:49.000Z",
            "id": "930514626365685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal:Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pela Peneda-Ger\u00eas  V\u00e1rios dos trilhos pedestres v\u00e3o ligar-se para formar a Grande Rota https://t.co/RsvM55T2oe"
        },
        {
            "author_id": "72424851",
            "created_at": "2017-11-14T19:11:06.000Z",
            "id": "930513440032116737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Portugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pela Peneda-Ger\u00eas https://t.co/d8NBspMLEy"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-11-14T19:03:20.000Z",
            "id": "930511485998190597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "203308313",
            "created_at": "2017-11-14T19:03:03.000Z",
            "id": "930511412866306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Homem P\u00e1ssaro, Luigi Cani, faz voo radical no Parque Nacional dos Aparados da Serra\". Localizado a apenas 100... https://t.co/Al6Jp8EuRD"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2017-11-14T19:02:52.000Z",
            "id": "930511367798382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Portugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pelo Ger\u00eas https://t.co/kHrbG2HoZi"
        },
        {
            "author_id": "58169704",
            "created_at": "2017-11-14T19:02:02.000Z",
            "id": "930511156816568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Portugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pela Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mbNpszFAWi"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2017-11-14T18:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "2557438489",
                        "start": 102,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "930507330046787592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado | Jornal de Alagoas https://t.co/sIf3W2d289 | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-11-14T18:30:04.000Z",
            "id": "930503113240346626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibete.\nChina vai promover maior desloca\u00e7\u00e3o de pessoas em tempo de paz para dentro de Parque Nacional? https://t.co/n6tkNhkWuv"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2017-11-14T18:14:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930499231965700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0 berlinda para ser reduzida,  Floresta Nacional do Brasil vive  um cabo de guerra entre grileiros, produtores e  \u00f3rg\u00e3os ambientais.\n  https://t.co/UOvXsTuUf7"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2017-11-14T18:09:01.000Z",
            "id": "930497812978130945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0 berlinda para ser reduzida, a maior Floresta Nacional do Brasil vive  um cabo de guerra entre... https://t.co/Q8BrmWMAQb"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2017-11-14T18:08:54.000Z",
            "id": "930497785262170114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0 berlinda para ser reduzida, a maior Floresta Nacional do Brasil vive  um cabo de guerra entre grileiros, produtores e  \u00f3rg\u00e3os ambientais.\nhttps://t.co/so2DqRMQEE"
        },
        {
            "author_id": "3663503961",
            "created_at": "2017-11-14T18:05:26.000Z",
            "id": "930496912263991297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Portugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pela Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fLQ2DkRPJw"
        },
        {
            "author_id": "61582907",
            "created_at": "2017-11-14T17:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "930494720886927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/BUXCRfbpR3"
        },
        {
            "author_id": "191264021",
            "created_at": "2017-11-14T17:51:44.000Z",
            "id": "930493464130805761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, 17, acontece a abertura do 15\u00ba Curta Santos no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini https://t.co/24wPTAGTdJ #obomdesantos #turismosantos #partiusantos #santos"
        },
        {
            "author_id": "85559417",
            "created_at": "2017-11-14T17:45:48.000Z",
            "id": "930491972309213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece no Parque Municipal de 15 \u00e0 19 de novembro https://t.co/aSyjzcB2ir"
        },
        {
            "author_id": "2457102781",
            "created_at": "2017-11-14T17:40:04.000Z",
            "id": "930490531263721473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Portugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pelo Ger\u00eas https://t.co/2Km1e4VpVr"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2017-11-14T17:28:26.000Z",
            "id": "930487602112688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado Saiba mais https://t.co/sm2caX5uox"
        },
        {
            "author_id": "307510735",
            "created_at": "2017-11-14T17:26:17.000Z",
            "id": "930487060355432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado https://t.co/sm2caX5uox"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2017-11-14T17:02:18.000Z",
            "id": "930481023435137025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado - https://t.co/WM5rfQgreI https://t.co/ngbf2HjttI"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2017-11-14T16:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "259840707",
                        "start": 24,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "253034260",
                        "start": 42,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "930479600035155968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "A PF, em conjunto com o @MPF_PGR  e com o @ICMBio, deflagrou a #Op\u00d3rion p/ investigar ORCRIM suspeita de ca\u00e7ar ilegalmente na Floresta Nacional do AP. Cerca de 50 policiais federais cumprem 12 mandados de busca e apreens\u00e3o e 10 de condu\u00e7\u00e3o coercitiva. https://t.co/327CQKgDkB https://t.co/LzqQeZbX1R"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2017-11-14T16:27:36.000Z",
            "id": "930472293330976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado https://t.co/VzdV2mtZ9t"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-14T16:17:31.000Z",
            "id": "930469753528967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-11-14T16:06:02.000Z",
            "id": "930466864576245761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRANDE ROTA NA PENEDA-GER\u00caS\nA Grande Rota, uma jun\u00e7\u00e3o de v\u00e1rios trilhos pedonais do Parque Nacional da... https://t.co/oUdjzEXdQ7"
        },
        {
            "author_id": "2493569070",
            "created_at": "2017-11-14T16:03:59.000Z",
            "id": "930466347582197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque municipal ... \n\nSair um pouco de casa ..."
        },
        {
            "author_id": "470326239",
            "created_at": "2017-11-14T15:58:30.000Z",
            "id": "930464968729944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio para o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis - trilha e Guapimirim - cachoeira)\nDia:20/11(segunda - Feriado)\nValor:R$40,00(quarenta reais)\n\nPrevis\u00e3o de sa\u00edda: 07:00\nPrevis\u00e3o de retorno: 19:00\n\n\u00c9 de Marielle o passeio"
        },
        {
            "author_id": "2482481093",
            "created_at": "2017-11-14T15:52:17.000Z",
            "id": "930463404380381190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT altoastral \"O Parque Nacional de Virunga \u00e9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es de todo o continente africano \u2026 https://t.co/gHw6kFYcPH\""
        },
        {
            "author_id": "29761060",
            "created_at": "2017-11-14T15:49:43.000Z",
            "id": "930462757496877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Virunga \u00e9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es de todo o continente africano https://t.co/1xdBTFcGma https://t.co/BO49vOQI2q"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-11-14T15:30:23.000Z",
            "id": "930457892016263169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado - https://t.co/NSp3TiZmuw https://t.co/FjXVtaV4sr"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-11-14T15:30:22.000Z",
            "id": "930457890309144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 abre para visitas no feriado - https://t.co/NSp3TiZmuw https://t.co/Z6BCNFSqKh"
        },
        {
            "author_id": "896851527863816194",
            "created_at": "2017-11-14T15:28:53.000Z",
            "id": "930457513790763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TresCoisasQueMeIrritam\nTd o q nos irrita nos outros pode nos levar a uma melhor compreens\u00e3o de n\u00f3s mesmos. Msg: Carl Jung\n#Foto \u00e0 beira do Rio Una, observando a beleza de um dia chuvoso na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, em Peru\u00edbe, litoral Sul de S\u00e3o Paulo.\n#TercaDetremuraSDV https://t.co/eKb6xNQ8gG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-14T15:20:19.000Z",
            "id": "930455358442737665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-14T15:00:03.000Z",
            "id": "930450258676432901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A chuva \ud83d\udca6 chegou na Chapada dos Veadeiros e a o verde come\u00e7a a se recuperar do fogo! O Parque Nacional foi reaberto e agora a vontade de visitar esse lugar lindo s\u00f3 aumenta! Quer dicas: https://t.co/5gt8tpD1MK? \ud83c\udf33\ud83d\udc26\ud83c\udf43\ud83c\udf3b https://t.co/QyTLPtBo4K"
        },
        {
            "author_id": "871753867700166656",
            "created_at": "2017-11-14T14:45:36.000Z",
            "id": "930446622684835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DPU participa de mutir\u00e3o no dia 16 (quinta-feira), no Parque Municipal de Belo Horizonte: https://t.co/f65Q12Xn0I"
        },
        {
            "author_id": "767062984636194816",
            "created_at": "2017-11-14T14:38:58.000Z",
            "id": "930444955981635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/i17wVv7VE7"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-14T14:35:30.000Z",
            "id": "930444081313890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://t.co/GfaZRm8lcK"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-14T14:35:20.000Z",
            "id": "930444041199656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://t.co/jHHb81IKaD https://t.co/vo0UUO5g20"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-11-14T14:34:17.000Z",
            "id": "930443775788437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara \u2026"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-11-14T14:31:03.000Z",
            "id": "930442961124331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://t.co/gY9XAE38rm"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-11-14T14:30:44.000Z",
            "id": "930442883848720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2m\u2026 https://t.co/2rCIDzwHAF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-14T14:30:39.000Z",
            "id": "930442862386405377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2m\u2026 https://t.co/EaKsa6JH2E"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-14T14:29:31.000Z",
            "id": "930442576867528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2017-11-14T14:26:04.000Z",
            "id": "930441709019787266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://t.co/ZUcQonb4Aj"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-11-14T14:16:10.000Z",
            "id": "930439214201794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://glo..."
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2017-11-14T14:16:06.000Z",
            "id": "930439199295246341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei sobre ocupa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba vai ser encaminhado para vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara https://glo..."
        },
        {
            "author_id": "739254501836738560",
            "created_at": "2017-11-14T13:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "930426671559270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio criminoso queimou 26% da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. D\u00f3i\u2026 https://t.co/fzTX2IyVqo"
        },
        {
            "author_id": "313563960",
            "created_at": "2017-11-14T12:51:56.000Z",
            "id": "930418016046772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a turminha linda do 4 ano est\u00e1 curtindo as belezas do parque municipal. Um super passeio. =)"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-14T12:26:26.000Z",
            "id": "930411599520727041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Floresta Nacional do Jamanxim transborda superlativos. Ao mesmo tempo em que \u00e9 a maior Flona do Brasil, \u00e9 tamb\u00e9m a unidade de conserva\u00e7\u00e3o com as mais altas taxas de desmatamento do pa\u00eds\". https://t.co/mzMXSKovHV"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-11-14T11:20:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "930395011048529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ud3QlOsgLm"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-11-14T11:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "930394011151618049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/15gIahpr7t"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-11-14T11:05:59.000Z",
            "id": "930391355385360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BELEZA INCR\u00cdVEL DA CAPAD\u00d3CIA\nO Parque Nacional do G\u00f6reme na Capad\u00f3cia \u00e9 dominado por uma paisagem ins\u00f3lita, com... https://t.co/PHz8pRQp7u"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-11-14T10:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "930387741803778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/XdVU5dmz5U"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2017-11-14T10:42:30.000Z",
            "id": "930385444654800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF e no MPF no interior atr\u00e1s de ca\u00e7adores da FLONA (Floresta Nacional)."
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-11-14T10:28:13.000Z",
            "id": "930381851335806978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/tFtx6WyvMO https://t.co/walqMyKlp6"
        },
        {
            "author_id": "65787650",
            "created_at": "2017-11-14T10:05:14.000Z",
            "id": "930376067029880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Parque Nacional' https://t.co/s2D2asNikh"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-11-14T09:39:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "930369515459956737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/Qg41Q92Jce"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-14T09:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "930364676218806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Itatiaia/RJ \ud83d\udcf7\nEm breve, la no blog: https://t.co/RY3xsHrB4v. br/\nPara\u2026 https://t.co/A8CXNN0yH2"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2017-11-14T08:51:36.000Z",
            "id": "930357536271814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Portugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pelo Ger\u00eas https://t.co/lwMkV5KrVg"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2017-11-14T08:51:36.000Z",
            "id": "930357534501765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Portugal vai ter mais uma rota: s\u00e3o 200 quil\u00f3metros a p\u00e9 pelo Ger\u00eas https://t.co/eSCwwVzMwg"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-11-14T08:40:55.000Z",
            "id": "930354849010671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/mZsD4EILeP"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2017-11-14T05:02:54.000Z",
            "id": "930299983609331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Trekking pelo circuito W em 4 dias no Parque Nacional  #TorresDelPaine na Patag\u00f4nia do #Chile\n\nhttps://t.co/ADCs0fDXtN"
        },
        {
            "author_id": "155689769",
            "created_at": "2017-11-14T03:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "930282322531729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa maravilha que n\u00e3o tem seu nome mas me lembra voc\u00ea. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/MgcdYYGqfD"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-14T03:04:43.000Z",
            "id": "930270238754689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/hcZqSvKovr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-14T03:01:19.000Z",
            "id": "930269386073624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "187734447",
            "created_at": "2017-11-14T02:58:37.000Z",
            "id": "930268704998412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural: isla de salamanca\ud83c\udf3f\ud83d\udc3e\ud83d\udc26\ud83d\udc9d https://t.co/D0eGoUfIzf"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-14T02:52:57.000Z",
            "id": "930267279484424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/nWItc51FZd"
        },
        {
            "author_id": "3296050717",
            "created_at": "2017-11-14T01:00:09.000Z",
            "id": "930238893366173698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MinhaCi\u00eanciaEmUmTweet\n\nConfeccionei uma pequena flora de 14 esp\u00e9cies de bambus oriundos da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s, destas: 1 \u00e9 registrada pela 1a vez no Brasil; 1 se trata de uma nova esp\u00e9cie e possivelmente mais 2 tamb\u00e9m o sejam."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-14T00:34:08.000Z",
            "id": "930232345084514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina: https://t.co/97fT2U8Msb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-11-13T23:47:48.000Z",
            "id": "930220682490843141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De volta \u00e0 berlinda para ser reduzida, a maior Floresta Nacional do Brasil vive desde sua cria\u00e7\u00e3o, em 2006, um cabo de guerra entre grileiros, produtores e \u00f3rg\u00e3os ambientais https://t.co/KHVOr16xjH"
        },
        {
            "author_id": "2567807930",
            "created_at": "2017-11-13T23:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59351852,
                        -11.42471455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "930212456252760065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/gHAuKemdoM"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2017-11-13T23:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "930210550734360577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/P5magZbEHr Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-11-13T23:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "930209267029864450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma #flor... em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/G8qHY4xYW9"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-13T22:30:12.000Z",
            "id": "930201155153616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Pico da bandeira, ES! \ud83d\ude0d\ud83c\udf34\n\nFoto: @AnaClaudiaLeoneRibeiro https://t.co/HoPPVMq57I"
        },
        {
            "author_id": "1653444560",
            "created_at": "2017-11-13T22:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "930195378321936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/tIFKyO2gxb"
        },
        {
            "author_id": "75696453",
            "created_at": "2017-11-13T21:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "930192122078253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Maguary- Belterra/PA em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/RHLATLcG3I"
        },
        {
            "author_id": "366630875",
            "created_at": "2017-11-13T21:50:29.000Z",
            "id": "930191160865419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOOOA...NOOOITE...!!!\n\nQuadro 'Verdejando' destaca import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Na primeira reportagem... https://t.co/YSogycpKTc"
        },
        {
            "author_id": "76983237",
            "created_at": "2017-11-13T21:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "930184383952314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/6FuG6zX68N"
        },
        {
            "author_id": "2277613496",
            "created_at": "2017-11-13T21:03:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.84098307,
                        -51.28407349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "930179460346925058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking pelo Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia do #Chile @ Torres Del Paine\u2026 https://t.co/reCZ9GvVve"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-11-13T20:50:09.000Z",
            "id": "930175979019894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura estuda implantar Cachorr\u00f3dromo em espa\u00e7o ocioso do Parque Municipal. A pr\u00e1tica j\u00e1 \u00e9 comum em v\u00e1rios... https://t.co/vEC351pA71"
        },
        {
            "author_id": "2757724571",
            "created_at": "2017-11-13T20:41:39.000Z",
            "id": "930173839803387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caetetus. em Esta\u00e7\u00e3o Ambiental De\u2026 https://t.co/auIo2ZoCXH"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2017-11-13T20:39:48.000Z",
            "id": "930173374772514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado na Alerj, hoje - 13/11/2017, uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 4,4 mil hectares de Prote\u00e7\u00e3o Integral: o... https://t.co/3BJEXgSP4r"
        },
        {
            "author_id": "1113026881",
            "created_at": "2017-11-13T20:38:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93755466,
                        -19.95377262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "930172960383602689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconectando \ud83d\udcf4\n#parqueestadualmatadolimoeiro em Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/PThIjFl3QU"
        },
        {
            "author_id": "92528438",
            "created_at": "2017-11-13T20:36:53.000Z",
            "id": "930172638281981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Municipal realiza capacita\u00e7\u00e3o com agentes do Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/mQQomkz1sF"
        },
        {
            "author_id": "36655360",
            "created_at": "2017-11-13T20:24:26.000Z",
            "id": "930169504725979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinada a ordem de servi\u00e7o para conclus\u00e3o de obras da Arena Multiuso e in\u00edcio do Parque Municipal. https://t.co/6ppaXag13c https://t.co/ZDLbvpIcPP"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-11-13T20:17:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930167653699870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ap\u00f3s 3 audi\u00eancia p\u00fablicas (Mag\u00e9, Caxias e Petr\u00f3polis), aprovamos nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Serra da Estrela, fechando importante corredor de Biodiversidade de beleza Atl\u00e2ntica entre a Baixada Fluminense e Petr\u00f3polis. https://t.co/ft34dKgPeY"
        },
        {
            "author_id": "61829897",
            "created_at": "2017-11-13T19:39:24.000Z",
            "id": "930158174153273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspire-se no mergulho de Kiki Bosch nas \u00e1guas g\u00e9lidas e cristalinas do Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia.... https://t.co/E7Gs58DWOU"
        },
        {
            "author_id": "251428009",
            "created_at": "2017-11-13T19:30:07.000Z",
            "id": "930155838131654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rota das casarotas insere-se na Serra Amarela, um dos grandes relevos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... https://t.co/TSp3suqbFC"
        },
        {
            "author_id": "25194998",
            "created_at": "2017-11-13T19:17:50.000Z",
            "id": "930152743200870402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio na Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra,  hoje 13/11/2017 em Paranapiacaba, Sao Paulo,\u2026 https://t.co/pQSSOpvsMP"
        },
        {
            "author_id": "835640000020611072",
            "created_at": "2017-11-13T18:13:31.000Z",
            "id": "930136557561847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o hoje, pois o ontem j\u00e1 se foi e o amanh\u00e3 talvez n\u00e3o venha. \ud83c\udf3f em Parque Municipal Getulio\u2026 https://t.co/Sao2wTkpPi"
        },
        {
            "author_id": "300970194",
            "created_at": "2017-11-13T17:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "263950186",
                        "start": 0,
                        "username": "Alisco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "930132398792216576",
            "in_reply_to_user_id": "263950186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alisco_ BOA SORTE!!!!!!! Esse trabalho que to fazendo \u00e9  montar um mini atlas de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ai to usando os dados beeem gen\u00e9ricos porque n\u00e3o tem um estudo sobre???? N\u00c3O AGUENTO MAIS VER LATOSSOLO E SUAS VARIA\u00c7\u00d5ES"
        },
        {
            "author_id": "254089462",
            "created_at": "2017-11-13T17:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "930132110391828480",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Boa tarde, gostaria de algumas informa\u00e7\u00f5es a respeito da reserva biol\u00f3gica da Contagem para um trabalho da faculdade, mas n\u00e3o consigo um telefone pra contato, por acaso poderiam me ajudar??"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2017-11-13T17:39:32.000Z",
            "id": "930128008698122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral. https://t.co/SxVhnvZYHh"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-11-13T17:27:37.000Z",
            "id": "930125006230626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia DF mostra recupera\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em s\u00e9rie sobre o Cerrado; v\u00eddeo https://t.co/3K2lDcviKB  por #elcentrodemexico https://t.co/sALlXksQ2s"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-11-13T17:12:58.000Z",
            "id": "930121319374639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a atividade de Condutores de Visitantes autorizados pelo Parque Nacional da Tijuca, informamos que a... https://t.co/KTS217mlbo"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-13T17:06:32.000Z",
            "id": "930119701350440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/uWlZBlhAvy"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-11-13T17:06:25.000Z",
            "id": "930119675131736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/U3oPk7RXX6 https://t.co/pXYPGD56oO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-13T17:05:28.000Z",
            "id": "930119435242950657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/SapxrKl77N"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-13T16:59:17.000Z",
            "id": "930117876010377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/SapxrKl77N \nOpera\u00e7\u00e3o \u00e9 do Imap em parceria\u2026"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-11-13T16:59:04.000Z",
            "id": "930117823346692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/RwynPiQo5J #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-11-13T16:57:11.000Z",
            "id": "930117350162141185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/25mCU2JiEn"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2017-11-13T16:56:30.000Z",
            "id": "930117175381315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP\n\nOpera\u00e7\u00e3o \u00e9 do Imap em parceria... https://t.co/PX5BKBQZmS"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-11-13T16:52:06.000Z",
            "id": "930116071113101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Dia DF mostra recupera\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em s\u00e9rie sobre o Cerrado; v\u00eddeo https://t.co/ebnEI9vxlR"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2017-11-13T16:50:12.000Z",
            "id": "930115590416629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sabe, o Parque dos Falc\u00f5es fica localizado aos p\u00e9s do Parque Nacional da Serra de Itabaiana, que foi criado durante a minha gest\u00e3o no Ibama."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-13T16:49:06.000Z",
            "id": "930115315744280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nQuadro 'Verdejando' destaca import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Na primeira reportagem da s\u00e9rie, a import\u00e2ncia da Floresta Nacional d\u2026"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2017-11-13T16:46:20.000Z",
            "id": "930114620601389057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o identifica 20 pontos de retirada ilegal de madeira na Floresta Estadual do AP https://t.co/A8GORq9H4z"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-13T16:45:57.000Z",
            "id": "930114522555342853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia DF mostra recupera\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em s\u00e9rie sobre o Cerrado; v\u00eddeo https://t.co/iMKkiYLosY"
        },
        {
            "author_id": "2312165127",
            "created_at": "2017-11-13T16:44:28.000Z",
            "id": "930114150092759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amor em especial por essa \u00e1rvore! \u2764\ud83c\udf33 #johnnyfb em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/GNPlhp5aoo"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2017-11-13T16:30:37.000Z",
            "id": "930110661752971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MPMG expede Recomenda\u00e7\u00e3o para que Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o cancele t\u00edtulos miner\u00e1rios do Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/89vBjHhcyW #meioambiente https://t.co/gAPJhYleK0"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-11-13T16:27:03.000Z",
            "id": "930109766982086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora, a trilha mais bonita do Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf33 Serrilha do Papagaio \ud83c\udf33\n\nData: 19 de Novembro -... https://t.co/Gg2L9u89Qw"
        },
        {
            "author_id": "312380971",
            "created_at": "2017-11-13T16:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930109008186363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacada reunida  !!! em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/No8zB068KI"
        },
        {
            "author_id": "825713925098500103",
            "created_at": "2017-11-13T16:23:18.000Z",
            "id": "930108821061726211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Bom Dia DF mostra recupera\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em s\u00e9rie sobre o Cerrado; v\u00eddeo) - \n\nFloresta ... - https://t.co/7czMEIPUno https://t.co/T9eUNEgFWN"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-11-13T16:22:16.000Z",
            "id": "930108561530720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia DF mostra recupera\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em s\u00e9rie sobre o Cerrado; v\u00eddeo https://t.co/Y6uNboPDTE"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-11-13T16:19:03.000Z",
            "id": "930107754060148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a A Reserva Ecol\u00f3gica de Guapia\u00e7u, em Cachoeiras de Macacu, foi reconhecida como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Leia mais em nosso site: http://200.20.53.3:8081/Portal/Noticias/INEA0145346&amp;lang="
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-11-13T16:15:40.000Z",
            "id": "930106901148381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd85 A equipe do Parque Estadual do Desengano, do Inea, fez o resgate de um gavi\u00e3o-pato. O animal foi encaminhado para o NEPAS/UENF. https://t.co/rLmhFR2BFe"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-11-13T16:13:48.000Z",
            "id": "930106433357729793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Leve, Visual Lindo. Pronto e l\u00e1 vamos n\u00f3s!\n\ud83c\udf33 Pedra Bonita \ud83c\udf33 - Parque Nacional da Tijuca\n\nData: 18 de... https://t.co/RTdAWjUniB"
        },
        {
            "author_id": "74716301",
            "created_at": "2017-11-13T15:28:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "930095029296730112",
            "in_reply_to_user_id": "74716301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque dos Falc\u00f5es fica localizado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana e \u00e9 o \u00fanico centro de cria\u00e7\u00e3o, multiplica\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de aves de rapina da Am\u00e9rica do Sul. Lament\u00e1vel o fato que aconteceu. A inseguran\u00e7a est\u00e1 em todos os lugares de Sergipe."
        },
        {
            "author_id": "1347340430",
            "created_at": "2017-11-13T15:08:48.000Z",
            "id": "930090075165265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada \u00e0 beira do campo de golfe Oitavos Dunes, pr\u00f3ximo da Cascais, no Parque Nacional Sintra Cascais, a The... https://t.co/jSu9Q4huSf"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-13T15:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "930088368570028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/R0zPDy1PF6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2017-11-13T14:57:25.000Z",
            "id": "930087208983375877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/20BHemSmtu"
        },
        {
            "author_id": "2707381386",
            "created_at": "2017-11-13T14:56:11.000Z",
            "id": "930086898810355714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE VONTADE QUE EU TO DE IR PRO PARQUE MUNICIPAL,CONVERSAR COM OS PEIXES \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "author_id": "911009234699026433",
            "created_at": "2017-11-13T14:54:17.000Z",
            "id": "930086418977869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando para Parque Nacional das Sete Cidades de Pousada S\u00edtio do Alem\u00e3o https://t.co/u3ffTtGdaA"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2017-11-13T14:51:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "930085797633626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Foi Not\u00edcia em Barueri 2017 \ud83d\udcf0\u203c\ufe0f\u2705Nascimento de cisne negro no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o do local que est\u00e1 sendo repaginado pela Prefeitura de Barueri\ud83e\udd86\ud83d\udef6\ud83c\udfde\ud83d\udea7https://t.co/unGBvEEv7O https://t.co/Yk5X5hSL1d"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2017-11-13T14:42:36.000Z",
            "id": "930083480389804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia DF | Floresta Nacional de Bras\u00edlia esconde riquezas naturais | Globo Play https://t.co/mPeunwzGP7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-13T14:40:36.000Z",
            "id": "930082976431517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-11-13T14:25:06.000Z",
            "id": "930079074852265986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca\nEssa semana tem!\n\n14/11 ter\u00e7a - Manuten\u00e7\u00e3o do mirante da... https://t.co/5E67XuP3o8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-13T14:04:09.000Z",
            "id": "930073805862694913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em sua estreia, o quadro Verdejando do DFTV, na rede globo, apresenta a Floresta Nacional de Bras\u00edlia, os desafios da conserva\u00e7\u00e3o e a recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s o inc\u00eandio. Acompanhe o quadro que ser\u00e1 exibido quinzenalmente. https://t.co/SSZKoHnGML https://t.co/WFpZXnyVSh"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-13T13:41:32.000Z",
            "id": "930068112640217089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate irregularidades no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) https://t.co/YqqcsF3i73"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-13T13:40:25.000Z",
            "id": "930067829386350593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais fecha cerco a infratores https://t.co/knjL7JgKr6"
        },
        {
            "author_id": "829050331707371522",
            "created_at": "2017-11-13T13:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "930066933726068737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/7rh4cyYx7b"
        },
        {
            "author_id": "145312864",
            "created_at": "2017-11-13T13:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "930066775814868993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologando \ud83d\udc9a em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/MlCwjCR723"
        },
        {
            "author_id": "34859588",
            "created_at": "2017-11-13T13:23:04.000Z",
            "id": "930063465687015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Biblioteca-Parque Estadual FECHADA por conta do incompetente Governo do Senhor Luis Fernando do Estado do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2017-11-13T13:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 155,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "930057764482768897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buriti conta mais uma vez com Semma para fracionar licenciamento de loteamento no Ju\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santar\u00e9m  https://t.co/YhN5fBPQSL via @oestadonet https://t.co/UU6rsMFF2i"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2017-11-13T12:30:46.000Z",
            "id": "930050303893868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Cost\u00e3o fica no Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Itacoatiara, Niter\u00f3i. S\u00e3o 2 km de trilha (ida... https://t.co/XpZ8VgxIJX"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-11-13T12:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "123232932",
                        "start": 60,
                        "username": "amandhamcampos"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "184398878",
                        "start": 76,
                        "username": "annecg_"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "889907942190972928",
                        "start": 85,
                        "username": "belisario_aline"
                    }
                ]
            },
            "id": "930048151851061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP w/ @amandhamcampos @annecg_ @belisario_aline https://t.co/S59Yvfz9GI"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-11-13T12:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 45,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "930046799783563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado (10) pela manh\u00e3, representantes do @ojc_pr e outros conservacionistas visitaram a \u201cEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Campos Naturais Teresa Urban\u201d. https://t.co/XLl28qJW01"
        },
        {
            "author_id": "768557845788909568",
            "created_at": "2017-11-13T12:15:24.000Z",
            "id": "930046436926017537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viajando a Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "601605878",
            "created_at": "2017-11-13T12:13:29.000Z",
            "id": "930045954861993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PV TURISMO - O Parque nacional do Igua\u00e7u, criado em 1939, abriga o maior remanescente de floresta Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o sul do Brasil, o parque protege uma riqu\u00edssima biodiversidade, constitu\u00edda por esp\u00e9cies representativas da fauna e flora brasileiras. https://t.co/KpC5Da1tcp"
        },
        {
            "author_id": "1880245664",
            "created_at": "2017-11-13T11:53:10.000Z",
            "id": "930040841816690690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado goiano \u00e9 casa de muitas riquezas naturais de fauna e flora\u00a0No Parque Nacional das Emas, localizado entre o\u2026https://t.co/sfiOEm7PU9"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-11-13T11:49:44.000Z",
            "id": "930039975135105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do feriado, do Ecoando, no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nPrevis\u00e3o de sol, belas vistas e seguran\u00e7a. https://t.co/9JKOmJKRDt"
        },
        {
            "author_id": "278788322",
            "created_at": "2017-11-13T11:44:50.000Z",
            "id": "930038742991233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu novo Crush alpinista \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude17 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/aJ1PQPqYDS"
        },
        {
            "author_id": "518072431",
            "created_at": "2017-11-13T11:39:35.000Z",
            "id": "930037424092340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem valor reduzido https://t.co/r0S3jfaOSN"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2017-11-13T11:35:01.000Z",
            "id": "930036274265837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adapta\u00e7\u00f5es visam a que atividades desportivas sejam todas praticadas em Macedo de Cavaleiros durante as obras no... https://t.co/o1SWkrJ2sQ"
        },
        {
            "author_id": "481679278",
            "created_at": "2017-11-13T11:28:38.000Z",
            "id": "930034666781814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora lotar isso aqui de foto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/L7YkvGvxOY"
        },
        {
            "author_id": "841894537178017795",
            "created_at": "2017-11-13T11:25:24.000Z",
            "id": "930033852151746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/KNPOg8Jaii"
        },
        {
            "author_id": "220989915",
            "created_at": "2017-11-13T10:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "930023292647309312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/7mdYb7oTZw"
        },
        {
            "author_id": "88703963",
            "created_at": "2017-11-13T10:17:39.000Z",
            "id": "930016805388738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela com vista do Parque Nacional !!! Poucos dias de chuva e a Chapada dos Veadeiros volta a... https://t.co/ubXBg1WNEC"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-11-13T09:06:03.000Z",
            "id": "929998784939077633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Serras da Confus\u00e3o- Caracol- Piaui-Brasil https://t.co/Q6D7H218CM"
        },
        {
            "author_id": "905348159840415745",
            "created_at": "2017-11-13T08:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "5926222",
                        "start": 48,
                        "username": "Madeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "929996866556780545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m nas JORNADAS FORESTAIS DA MACARON\u00c9SIA em @madeira JORGE PADILLA apresenta: Restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Parque Nacional Garajonay, ap\u00f3s o inc\u00eandio florestal 2012 #itsUP2U #CAREyourFOREST https://t.co/eXsTvbNY4V"
        },
        {
            "author_id": "1515627672",
            "created_at": "2017-11-13T08:07:34.000Z",
            "id": "929984065226379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORES DO OUTONO NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-11-13T06:19:04.000Z",
            "id": "929956763641827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "128625876",
            "created_at": "2017-11-13T04:08:49.000Z",
            "id": "929923983759331329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta passando uma materia sobre o parque nacional do  alto capara\u00f3 , s\u00f3 lembran\u00e7a triste desse lugar kkkk"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-11-13T03:55:00.000Z",
            "id": "929920507889242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/dWLEh1AuO0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-13T02:20:21.000Z",
            "id": "929896686788456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-13T01:45:09.000Z",
            "id": "929887830335094784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, em Riach\u00e3o, MA! \u2764\ud83c\udf34\n\nFoto: @euamocarolina https://t.co/p2QhIlXSBM"
        },
        {
            "author_id": "224015763",
            "created_at": "2017-11-13T01:07:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "929878290940211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itajub\u00e1 MG -  Parque Municipal de Lazer https://t.co/z40vFcOjUI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-13T01:02:12.000Z",
            "id": "929877019353079809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "278788322",
            "created_at": "2017-11-13T00:51:17.000Z",
            "id": "929874272901894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhismo, bichos, escaladas, pico das agulhas negras \ud83d\ude0d em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/aHHu63gI1g"
        },
        {
            "author_id": "40516041",
            "created_at": "2017-11-12T23:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "929858254296973317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature! em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/g5fiusiPBp"
        },
        {
            "author_id": "851658586736521218",
            "created_at": "2017-11-12T23:37:26.000Z",
            "id": "929855685747232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um date ruim uma vez eu tava andando cm um boy no parque municipal e decidimos ir no escorregador eu tava com aquelas cal\u00e7as de academia kakakakakaka GNT EU VOEI NA FRENT DO BOY  E AINDA CHOREI \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2651416047",
            "created_at": "2017-11-12T23:32:53.000Z",
            "id": "929854543239811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2017 e tem gente fazendo rolezinho no parque municipal kkkkkkkkkkkkk pqp mano"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-12T23:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "929848770493341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Itatiaia/RJ \ud83d\udcf7\nEm breve, la no blog: https://t.co/RY3xsHrB4v. br/\nPara\u2026 https://t.co/xbxn82uUqR"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-12T23:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "929846509423620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Itatiaia/RJ \ud83d\udcf7\nEm breve, la no blog: https://t.co/RY3xsH9ZFV. br/\nPara\u2026 https://t.co/xbxn82Mvip"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-11-12T22:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96694444,
                        -22.39
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "929844130460598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/OrileZHW8a"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-11-12T22:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.96694444,
                        -22.39
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "929842591100801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/7mxY9D4pZy"
        },
        {
            "author_id": "2182449412",
            "created_at": "2017-11-12T22:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1266592286516928512",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielaa116"
                    }
                ]
            },
            "id": "929838219142811648",
            "in_reply_to_user_id": "3372537346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielaa116 Vou organizar ent\u00e3o sua festa, parque Nacional ta dia 4 deixa em off"
        },
        {
            "author_id": "168872339",
            "created_at": "2017-11-12T22:21:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1270909032023367683",
                        "start": 85,
                        "username": "dani_melooo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "929836696794992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Moz\u00e3o e Thais (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @dani_melooo) https://t.co/AJj9cenXS8"
        },
        {
            "author_id": "155689769",
            "created_at": "2017-11-12T22:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "929832862341369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Serra #Es #flower em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/i0eVx2w9NU"
        },
        {
            "author_id": "355175421",
            "created_at": "2017-11-12T21:27:14.000Z",
            "id": "929822921694023681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou comprar uma maquina do tempo  e voltar pro dia 25 de mar\u00e7o de 1908 no parque municipal e falar galera..repensem.."
        },
        {
            "author_id": "3128847117",
            "created_at": "2017-11-12T20:54:45.000Z",
            "id": "929814746609549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de rua. Duelo de MC's em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/dfC6T19llu"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2017-11-12T20:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4851246,
                        -25.61325486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "929814122052669441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reencontrando a galera do pedal! em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/2itJz5UuDI"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2017-11-12T20:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4851246,
                        -25.61325486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "929813535676403713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo! em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/fnBgO4PqgX"
        },
        {
            "author_id": "3043556431",
            "created_at": "2017-11-12T20:40:16.000Z",
            "id": "929811103835676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Beach*\ud83c\udf34\ud83c\udf0a em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/es88qLha5L"
        },
        {
            "author_id": "914523798",
            "created_at": "2017-11-12T20:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "45958606",
                        "start": 45,
                        "username": "SalvadorMVios"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "32159476",
                        "start": 60,
                        "username": "RodriguezManuel"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "154281289",
                        "start": 77,
                        "username": "radioptonatales"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1433890442",
                        "start": 94,
                        "username": "arriagadamoncho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "929805085940551681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "https://t.co/Pm7XIWIfaE El #PNTP  acorralado @SalvadorMVios @RodriguezManuel @radioptonatales @arriagadamoncho https://t.co/fGfBl8qqHp"
        },
        {
            "author_id": "818210532",
            "created_at": "2017-11-12T20:08:12.000Z",
            "id": "929803030551072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Turvo https://t.co/8kzSubT97e"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2017-11-12T20:03:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "929801959753900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helisul empresa de voos panor\u00e2micos sobre as cataratas do Igua\u00e7u arremata hotel em leil\u00e3o judicial em Foz do Igua\u00e7u  por 9 milh\u00f5es de reais. Hotel cataratas na entrada do parque nacional do Iguassu.,"
        },
        {
            "author_id": "197931785",
            "created_at": "2017-11-12T20:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "929801380109238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pro domingo! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/r7YXIZR9My"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-11-12T19:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.73140127,
                        -23.36244071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "929792313026646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina!! (@ Piscina Natural da Caixa d'A\u00e7o in Paraty, RJ) https://t.co/kbw5QDCUNm https://t.co/rsHaNBavTK"
        },
        {
            "author_id": "81238643",
            "created_at": "2017-11-12T19:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "929788568217772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6a\u2764\ud83c\udf0e\ud83c\udf08\ud83c\udf40 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/BqxSO9DFFy"
        },
        {
            "author_id": "2825200372",
            "created_at": "2017-11-12T19:05:39.000Z",
            "id": "929787291052183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/qA0DjUaWDt"
        },
        {
            "author_id": "750116225997471744",
            "created_at": "2017-11-12T18:50:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "929783584491048961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bad\u00e3o em fam\u00edlia...\n\nS\u00f3 faltou papis e mozi. \n\ud83d\udc9d\u2764\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/87AuvSQsKA"
        },
        {
            "author_id": "16838179",
            "created_at": "2017-11-12T18:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "929771413896155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/uqCIdD9elD"
        },
        {
            "author_id": "38169960",
            "created_at": "2017-11-12T17:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "929766484632637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a Natureza \ud83d\ude18\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/KapI3p5DOr"
        },
        {
            "author_id": "593848140",
            "created_at": "2017-11-12T17:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "929762495862071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u2764\ud83d\ude0d em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/I1BoCR8gFb"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-11-12T17:15:26.000Z",
            "id": "929759554027520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Velha, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins: https://t.co/kfglmt1QDX"
        },
        {
            "author_id": "47178180",
            "created_at": "2017-11-12T17:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350095,
                        -22.4023436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "929755823563255813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00aa Etapa Rio Ciclismo: Etapa Montanha Hort\u00eansias. #TemSofrido em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/6KXhcL8AUv"
        },
        {
            "author_id": "51035703",
            "created_at": "2017-11-12T16:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "929754392651120641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volveremos!!!! en Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4TO4eToDsU"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-11-12T16:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "929745496264060930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde linda! em Parque Estadual Cantareira https://t.co/4IL8W2yhMN"
        },
        {
            "author_id": "924941295608623104",
            "created_at": "2017-11-12T16:04:37.000Z",
            "id": "929741731578433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Praias Selvagens atua na \u00e1rea da Barra de Guaratiba, que faz parte do Parque Estadual\u2026 https://t.co/c80JVaPVPn"
        },
        {
            "author_id": "776841918",
            "created_at": "2017-11-12T15:40:42.000Z",
            "id": "929735714819977219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/yc6GkuNW30\nAinda Portugal n\u00e3o tinha acordado da trag\u00e9dia que assolou Pedr\u00f3g\u00e3o Grande e os concelhos vizinhos, j\u00e1 outra cat\u00e1strofe se apoderava da nossa Floresta Nacional. No passado dia 3 de Novembro, no Pal\u00e1cio Nacional da Pena, em Sintra, #ver+ https://t.co/I78MjW1SGz"
        },
        {
            "author_id": "278788322",
            "created_at": "2017-11-12T15:28:26.000Z",
            "id": "929732627006976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a festa dos bichos \ud83d\ude0b\ud83e\udd17 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/Gb9FbfvOHM"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-11-12T14:44:17.000Z",
            "id": "929721517793046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Serra Verde https://t.co/kAGddVbhPx https://t.co/Ic9PE76c4Q"
        },
        {
            "author_id": "48822676",
            "created_at": "2017-11-12T14:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "929715361880031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo azul! em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/HbG9D4DSGB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-12T14:01:22.000Z",
            "id": "929710714519982080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2017-11-12T13:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "339261594",
                        "start": 101,
                        "username": "CETSP_"
                    }
                ]
            },
            "id": "929705433325015040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem\u00e1foro apagado na Muniz de Sousa x Pais de Andrade.\nSolicita\u00e7\u00e3o feita ontem pelo 1188, mas nada da @CETSP_ !!!\nS\u00f3 em frente a uma escola e a um Parque Municipal que est\u00e1 movimentad\u00edssimo."
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2017-11-12T13:39:56.000Z",
            "id": "929705321039384577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades pedag\u00f3gicas das escolas em exposi\u00e7\u00e3o na galeria do Parque Municipal\nhttps://t.co/JPEbhAH8Lr https://t.co/RmGjqsmD1d"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-12T13:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "929701158679068674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trifolium repens - trevo-branco em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/jb95TyyCHU"
        },
        {
            "author_id": "1219398630",
            "created_at": "2017-11-12T13:16:36.000Z",
            "id": "929699450616008710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELTERRA : 13\u00b0 FESTIVAL A\u00c7AI  &gt; J\u00e1 \u00e9 no  s\u00e1bado, 18, na comunidade de Piquiatuba \u00ab Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00bb... https://t.co/7IX3YBP5qM"
        },
        {
            "author_id": "81259177",
            "created_at": "2017-11-12T12:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01975894,
                        -23.91238913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "929694174412021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e Coruja, ou melhor,  Aranha! \ud83d\udc9c\n-\n\ud83d\udccd Parque  Estadual Carlos Botelho - S\u00e3o Miguel Arcanjo,  SP,\u2026 https://t.co/UJpS5CMqau"
        },
        {
            "author_id": "27640331",
            "created_at": "2017-11-12T12:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "67665713",
                        "start": 9,
                        "username": "ericgranado"
                    }
                ]
            },
            "id": "929691977163173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @ericgranado santofeltrin em Parque Estadual Cantareira https://t.co/Gj3TTUITpn"
        },
        {
            "author_id": "227045996",
            "created_at": "2017-11-12T12:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "929690720323108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de caminhar correr e divertir ! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/VhUsNapxhe"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-12T12:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "929689685290569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hippeastrum morelianum - amar\u00edlis (esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o (VU) em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/0GMlFCJ7Sl"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2017-11-12T12:28:18.000Z",
            "id": "929687296781246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARNAVAL 2018 em CERRO CASTILLO (Patag\u00f4nia) - Neste paraiso ser\u00e1 o carnaval, no mais novo Parque Nacional da... https://t.co/RdQFGmPzag"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-11-12T12:04:38.000Z",
            "id": "929681341003812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes, professores, pesquisadores e cidad\u00e3os interessados se fizeram presente no evento (foto), que ocorreu... https://t.co/iaQD8Z8EeO"
        },
        {
            "author_id": "26566628",
            "created_at": "2017-11-12T11:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "929678403443228674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje \u2714\u2714 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/okC9nFbrtP"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-11-12T10:23:01.000Z",
            "id": "929655766646013952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b      \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/irBaSONMJs"
        },
        {
            "author_id": "806645663157075970",
            "created_at": "2017-11-12T09:46:08.000Z",
            "id": "929646485146341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ZWsQkmct5c"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-11-12T09:34:39.000Z",
            "id": "929643593966514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/4I2z898bVj"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-11-12T08:00:02.000Z",
            "id": "929619784064536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal de Macei\u00f3, l\u00e1 em #maceio? https://t.co/gw82WRL2lr"
        },
        {
            "author_id": "212658443",
            "created_at": "2017-11-12T06:22:09.000Z",
            "id": "929595152133476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 NOV - QUEENSTOWN partida p visitar o Parque Nacional do M Cook e pernoitar no Lago TEKAPO.A Medida q nos... https://t.co/nitIAtdZP7"
        },
        {
            "author_id": "3070387662",
            "created_at": "2017-11-12T05:45:04.000Z",
            "id": "929585819291144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque De Los Lagos De Agua Turquesa En Canad\u00c3\u00a1 (parque Nacional Banff) - 101 Lugares Incre\u00c3\u00adbles Follow Us #Pinterest : https://t.co/pBj91Ng74K https://t.co/r4xlEh6C8U"
        },
        {
            "author_id": "262337991",
            "created_at": "2017-11-12T03:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "929556465924403200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando ando (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/z3yoXUFuY2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-12T03:11:55.000Z",
            "id": "929547275436806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-11-12T03:07:27.000Z",
            "id": "929546152097218561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva da Unesco e chefs internacionais conhecem o Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/rIr4BejSFa"
        },
        {
            "author_id": "37589147",
            "created_at": "2017-11-12T02:08:10.000Z",
            "id": "929531231766745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixo.\nS\u00f3 isso mesmo. em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/J3DQgqHvaM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-12T01:40:16.000Z",
            "id": "929524211995070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "260360218",
            "created_at": "2017-11-12T01:38:40.000Z",
            "id": "929523809702567938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da Capivara com a equipe de professores e alunos da Unidade\u2026 https://t.co/z2KRpvgwGo"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2017-11-12T00:09:33.000Z",
            "id": "929501381857366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ecofolia do Parque Estadual Mata do Limoeiro abre inscri\u00e7\u00f5es neste m\u00eas https://t.co/2M5HG8mquu"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2017-11-12T00:02:28.000Z",
            "id": "929499599395532805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva da Unesco e chefs internacionais conhecem o Parque Estadual do Utinga https://t.co/F2da2Ic0RO"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2017-11-11T23:27:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4851246,
                        -25.61325486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "929490761439068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday2017 em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qfmcr8UPay"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2017-11-11T23:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4851246,
                        -25.61325486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "929490556761276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday2017 em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Pz3ChfKkBF"
        },
        {
            "author_id": "47713754",
            "created_at": "2017-11-11T22:39:52.000Z",
            "id": "929478812907327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 85 metros abaixo do n\u00edvel do mar fica o salar badwater no parque nacional death valley, n\u00e3o t\u00e3o grande quanto o \u2026 https://t.co/WMuNDlXA0F https://t.co/HE44rwYOGX"
        },
        {
            "author_id": "142029728",
            "created_at": "2017-11-11T22:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47684,
                        -27.84489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "929478356919140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/WW9jA079Nl"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2017-11-11T22:01:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "929469068343742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita Hoje ao Parque Municipal de Barueri Dom Jos\u00e9 em Fotos exclusivas de J\u00fanior Holanda 11.11.2017 \u00e0s 9:00hrs. Matando a saudade de quem est\u00e1 longe da nossa cidade querida. https://t.co/A6c1YTJ4zD"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2017-11-11T21:47:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "929465530788040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita Hoje ao Parque Municipal de Barueri Dom Jos\u00e9 em Fotos exclusivas de J\u00fanior Holanda 11.11.2017 \u00e0s 9:00hrs. Matando a saudade de quem est\u00e1 longe da nossa cidade querida. https://t.co/TznSemYLRL"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2017-11-11T21:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    }
                ]
            },
            "id": "929456478993506306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 https://t.co/Qel9ffnjPm"
        },
        {
            "author_id": "2867916029",
            "created_at": "2017-11-11T21:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1242035953717239809",
                        "start": 73,
                        "username": "allaboutyang"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "929454905856847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @allaboutyang https://t.co/DIcvuG6gSi"
        },
        {
            "author_id": "75193923",
            "created_at": "2017-11-11T20:39:06.000Z",
            "id": "929448421341134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds, o \"Tri\u00e2ngulo das Bermudas\" brasileiro https://t.co/Vb0xyoXaLv"
        },
        {
            "author_id": "705946387557568512",
            "created_at": "2017-11-11T20:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "900348469",
                        "start": 104,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "929445479791853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/H88KLp4OMf via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "737372897161936897",
            "created_at": "2017-11-11T20:01:19.000Z",
            "id": "929438910547193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 esteve em algum parque nacional do Brasil? \u27a1\ufe0f https://t.co/ersVM2abGI #turismo #Brasil https://t.co/kBvAbUrmrP"
        },
        {
            "author_id": "99798962",
            "created_at": "2017-11-11T19:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75546501,
                        -23.45884128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "929430717125287937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/y0yNrD5ngu https://t.co/yoJ7pkI2nS"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2017-11-11T19:17:15.000Z",
            "id": "929427823122579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o aos que pretendem visitar o Parque Estadual do Sumidouro/Gruta da Lapinha!\n\nO Estado vai aumentar o pre\u00e7o do passeio de R$15 para R$25, ent\u00e3o venha logo ou pagar\u00e1 mais caro..."
        },
        {
            "author_id": "705585239607869441",
            "created_at": "2017-11-11T19:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "791635",
                        "start": 110,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "929424308132294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade: seja um volunt\u00e1rio no Parque Estadual do Desengano! | WikiParques - https://t.co/nOZvpIaa5u via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "622314298",
            "created_at": "2017-11-11T18:51:40.000Z",
            "id": "929421383561555970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vov\u00f3 Suma\u00fama, 1200 anos de idade, na FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Amaz\u00f4nia em estado\u2026 https://t.co/xjLwQJdWgT"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2017-11-11T17:37:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "929402752119312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri/SP Dom Pedro em Fotos de J\u00fanior Holanda 11.11.2017 https://t.co/CnozDXtffX"
        },
        {
            "author_id": "2373117606",
            "created_at": "2017-11-11T17:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4851246,
                        -25.61325486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "929401665211502593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao #CataratasDay2017 \u2764\u2728 em Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IqQ42nTqKK"
        },
        {
            "author_id": "186884866",
            "created_at": "2017-11-11T17:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60593625,
                        -29.95623346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "929400680166588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas in Charqueadas, RS https://t.co/4smFnj8N6s"
        },
        {
            "author_id": "74197100",
            "created_at": "2017-11-11T17:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "929397451668246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vire rotina as coisas boas dessa vida!!! em Parque Municipal\u2026 https://t.co/IA9BW9XsrP"
        },
        {
            "author_id": "1011790147",
            "created_at": "2017-11-11T16:55:32.000Z",
            "id": "929392159484243974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coluni \u00e9 uma \u00e1rea protegida pelo ibama com grande presen\u00e7a de animais silvestres\nvenham conferir https://t.co/bNqrCswQu9"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-11T16:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "929391120995323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anthurium minaram - anturio em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/O2ULbiRgEG"
        },
        {
            "author_id": "738583422822535168",
            "created_at": "2017-11-11T16:09:39.000Z",
            "id": "929380613018345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proff de ed f\u00edsica vai levar a turma pro parque nacional, adoru"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-11T15:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "929377284686954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional de Itatiaia/RJ  \ud83d\udcf7\nEm breve, la no blog: https://t.co/RY3xsH9ZFV.\u2026 https://t.co/GX5rDwUKXC"
        },
        {
            "author_id": "278788322",
            "created_at": "2017-11-11T15:43:29.000Z",
            "id": "929374026052587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Itatiaia em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/xzvE3IMavG"
        },
        {
            "author_id": "4596538697",
            "created_at": "2017-11-11T14:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "929351469991694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/2HXkBGV7co"
        },
        {
            "author_id": "61484006",
            "created_at": "2017-11-11T13:58:23.000Z",
            "id": "929347577228562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oj4QCpgrfc"
        },
        {
            "author_id": "2924449303",
            "created_at": "2017-11-11T13:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1270275144",
                        "start": 0,
                        "username": "luhcec"
                    }
                ]
            },
            "id": "929344559762481152",
            "in_reply_to_user_id": "1270275144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luhcec Tem um bus q pega em frente ao Parque Municipal que vai pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2017-11-11T12:43:49.000Z",
            "id": "929328812768276481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERRO CASTILLO PATAG\u00d4NIA (Carnaval 2018) - Aqui ser\u00e1 o carnaval, no mais novo Parque Nacional da Patag\u00f5nia.... https://t.co/rrqSYwI3ve"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2017-11-11T12:30:02.000Z",
            "id": "929325342552190979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abertura da campanha de combate ao Diabetes inicia hoje, no Parque Municipal do Idoso. Testes de glicemia, orienta\u00e7\u00e3o nutricional e avalia\u00e7\u00e3o neuromotora s\u00e3o alguns dos servi\u00e7os oferecidos durante a a\u00e7\u00e3o https://t.co/5WFSVBucCh"
        },
        {
            "author_id": "455015507",
            "created_at": "2017-11-11T11:40:54.000Z",
            "id": "929312978146603010",
            "in_reply_to_user_id": "216186615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticiafrd Miga veja com o teu namo vamos ir num lugar massa come\u00e7o do m\u00eas que vem, buraco do padre ou aquele parque estadual de vila velha, eu e o Gusta tamo querendo ir e falou pra chama vcs"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2017-11-11T11:06:19.000Z",
            "id": "929304273808216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realizar\u00e1 obras na \u00e1rea do Porto de Lu\u00eds Correia e analisa proposta para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/lFguk5eJch"
        },
        {
            "author_id": "55417023",
            "created_at": "2017-11-11T11:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "929304140718764033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/cZZdZRjFgQ"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-11-11T10:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "929299014402629633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/LKvg3fopjh"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2017-11-11T10:39:26.000Z",
            "id": "929297510463692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia das Cataratas. Se voc\u00ea est\u00e1 longe, que tal um passeio virtual, 360\u00ba, pelas passarelas do Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/g7aHDoe6Rq #CataratasDay2017 #cataratasday"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-11T09:21:01.000Z",
            "id": "929277777400008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "118912859",
            "created_at": "2017-11-11T04:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "929201412298432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/UYKFSG0ZX7"
        },
        {
            "author_id": "1852941408",
            "created_at": "2017-11-11T03:30:38.000Z",
            "id": "929189600278581249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual Turistico Alto Ribeira https://t.co/1n9OeJXFHx"
        },
        {
            "author_id": "131848398",
            "created_at": "2017-11-11T02:32:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "929174979702337540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/uZUMmp9pVk"
        },
        {
            "author_id": "1375816801",
            "created_at": "2017-11-11T02:23:07.000Z",
            "id": "929172607915773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj de tarde eu e a bell fomos no lanna pagar conta a\u00ed tinha uma menina atr\u00e1s de n\u00f3s e ela perguntou se a gente curtia kpop e falou q ia ter encontro de kpopper no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "77480672",
            "created_at": "2017-11-11T01:06:42.000Z",
            "id": "929153378214694914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na op\u00e7\u00e3o 'Parque Municipal' em 'Escolha a Cara de Belo Horizonte nos 120 anos' https://t.co/7TWOZysD8i"
        },
        {
            "author_id": "2730008415",
            "created_at": "2017-11-11T01:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "929152490259603457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/NNZ96W8kI1"
        },
        {
            "author_id": "2440948209",
            "created_at": "2017-11-11T00:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "929148500176228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/cDK0vPVNLx DE PEDRA, COMO ASSIM!?!? #456 - Parque Nacional das Sete Cidades, Piau\u00ed,"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2017-11-11T00:40:12.000Z",
            "id": "929146706205257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a expedi\u00e7\u00e3o onde o fot\u00f3grafo da National Geographic Edson Vandeira explorou a regi\u00e3o do Parque Nacional... https://t.co/IJqd3BLcTD"
        },
        {
            "author_id": "2238183656",
            "created_at": "2017-11-11T00:10:33.000Z",
            "id": "929139247193444353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Astronomiaum : Parque Nacional do Lago Crater https://t.co/oIHt4g4ud2"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2017-11-10T23:56:19.000Z",
            "id": "929135664016379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater https://t.co/EF87x3O6sG"
        },
        {
            "author_id": "169152407",
            "created_at": "2017-11-10T23:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "929132473124032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafios para a recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Veadeiros depois dos ... https://t.co/ZEzbjTx7nN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2017-11-10T23:10:53.000Z",
            "id": "929124231278886914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Natural Municipal das Dunas de Sabiaguaba, em Fortaleza (CE) https://t.co/wikxR12rd8"
        },
        {
            "author_id": "3293143918",
            "created_at": "2017-11-10T22:49:05.000Z",
            "id": "929118742893568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pedra Furada\" - Parque Nacional Serra da Capivara - PI https://t.co/CgCDtq4HGC https://t.co/ovxJDZWy3r"
        },
        {
            "author_id": "904870739542716416",
            "created_at": "2017-11-10T22:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 91,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "888418872994537473",
                        "start": 104,
                        "username": "LealWenis"
                    }
                ]
            },
            "id": "929113955708162049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @dilma_pinho @lealwenis https://t.co/z0KJFywSlO"
        },
        {
            "author_id": "22480147",
            "created_at": "2017-11-10T22:00:24.000Z",
            "id": "929106491948388353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal da Feliz, com o prefeito Albano, vice Nelson e o ex-prefeito Cesar Assmann. https://t.co/YkQFbu2Ls2"
        },
        {
            "author_id": "110415517",
            "created_at": "2017-11-10T21:53:54.000Z",
            "id": "929104857436512257",
            "in_reply_to_user_id": "3614905337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MossadSas A m\u00e1fia do dend\u00ea em BH pode ser chamada de m\u00e1fia do (parque municipal)... entendedores entenderam..."
        },
        {
            "author_id": "131848398",
            "created_at": "2017-11-10T21:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "929102138948636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo no Parque Estadual do Rio Doce.: https://t.co/ZRStNEt8s2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56392329",
            "created_at": "2017-11-10T21:29:08.000Z",
            "id": "929098623920623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo quais poss\u00edveis causas (s\u00f3cio-econ\u00f4micas) podem induzir ou evitar que uma \u00c1rea Protegida seja extinta; ou sofra altera\u00e7\u00f5es em seu tamanho ou n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o #MinhaCienciaEmUmTweet"
        },
        {
            "author_id": "717103127313428480",
            "created_at": "2017-11-10T21:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "929097582147751937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ckturistando no Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins: https://t.co/ENtgzNnh52 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-10T21:01:23.000Z",
            "id": "929091639821430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-11-10T20:47:51.000Z",
            "id": "929088233614532613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica alterar categoria de reserva biol\u00f3gica em Rio\u00a0Grande https://t.co/Ro9NSzLpzR"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-11-10T20:47:49.000Z",
            "id": "929088226790445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica alterar categoria de reserva biol\u00f3gica em Rio\u00a0Grande https://t.co/YFog3CnM5U"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-11-10T20:47:46.000Z",
            "id": "929088212605308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica alterar categoria de reserva biol\u00f3gica em Rio\u00a0Grande https://t.co/K3V7EPRUN0"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Vermelha, Brasil",
                "id": "7f6ba4a1e56ff226",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capistrano, Brasil",
                "id": "2361ec077c0b6a39",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37305126",
                "name": "Carolina Rego",
                "username": "CarolRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283827",
                "name": "Bar da N\u00e9ia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BarDaNeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511795502",
                "name": "Bianca Lopes \ud83c\udf38",
                "username": "BiancaBLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27549489",
                "name": "bil4ever@aol.com",
                "username": "BielFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854500103230554112",
                "name": "Meireles Junior",
                "username": "MeirelesJunior9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822121402941796352",
                "name": "Radioweb Coopnews",
                "username": "coopnewsradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962737117",
                "name": "Airton Mota Bastos",
                "username": "airtonsemace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32219252",
                "name": "Igor Cavaco",
                "username": "IgorCavaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64578685",
                "name": "Dez\u00e3o da Massa",
                "username": "andregalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Antifascista",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930877005133905921",
                "name": "Jose Gomes",
                "username": "JoseGom04628644",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424201258",
                "name": "Mary Freitas (jheniffer\ud83d\udc99)",
                "username": "maryfreitasggm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708219230",
                "name": "Amanda",
                "username": "mands_m09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386318697",
                "name": "capricornianja \ud83d\udc7c\ud83c\udffe",
                "username": "_LorrayneCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4246615468",
                "name": "Thay Stelet",
                "username": "TStelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103336032",
                "name": "mari baianinha",
                "username": "katysbIoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790384370817302528",
                "name": "Felipe Silva Deplan",
                "username": "FelipeDeplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208852998",
                "name": "soucompetidor",
                "username": "soucompetidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62571288",
                "name": "se joga no vulc\u00e3o",
                "username": "lukinhascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779114846709227525",
                "name": "\u00edndio",
                "username": "sxpersayalean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466645019",
                "name": "Jornal do Sudoeste",
                "username": "jsudoestebahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25059566",
                "name": "Felipe M M\u00eddias",
                "username": "felipemmidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925385667542179840",
                "name": "Cear\u00e1 Norte Not\u00edcias",
                "username": "cearanortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882680304963653634",
                "name": "Aquarius Viagens",
                "username": "AquariusViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871753867700166656",
                "name": "DPU/MG",
                "username": "dpu_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "808768211432992774",
                "name": "mateus",
                "username": "matheumirand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270925114",
                "name": "Germino Roz",
                "username": "germinoroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499853",
                "name": "Senge-CE",
                "username": "SengeCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313563960",
                "name": "Col\u00e9gio Padr\u00e3o",
                "username": "PadraoMaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417789648",
                "name": "Larissa \ud83c\udf08",
                "username": "the_coruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58056329",
                "name": "Billy Joe Martins",
                "username": "BillyJoeMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831508228596973569",
                "name": "calma senhora",
                "username": "monteirothais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911033926159921154",
                "name": "Rafael#TimBeta#SDV",
                "username": "SnoopBotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119093755",
                "name": "O tal do F\ud83d\udca4!",
                "username": "FelipeGZanoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293107005",
                "name": "T\u00edntia \ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "cintiaparrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155622295",
                "name": "Lucas Michel",
                "username": "aloohamichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938266339",
                "name": "Rai",
                "username": "rasilveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760658704563863552",
                "name": "ingrid",
                "username": "notoriousjiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39685330",
                "name": "Dario Nicolau",
                "username": "Darin_Cbesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493569070",
                "name": "Weedy \u0f0e\u0eb6\u203f\u0f0e\u0eb6",
                "username": "0002zarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618402106",
                "name": "rengolim",
                "username": "rolimho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163439760",
                "name": "sagitariana",
                "username": "Aracelinda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922529805849030656",
                "name": "CORJA",
                "username": "desafioCORJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130361260",
                "name": "Gabriela Cardoso",
                "username": "GabiMCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927678649331052545",
                "name": "Wandressa Lima",
                "username": "LimaWandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423530213",
                "name": "Br\u00ea \ud83c\udf08",
                "username": "brendamaaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266736928",
                "name": "Europe",
                "username": "InfEuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419248217",
                "name": "\ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd9a",
                "username": "ONiggaMaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262928102",
                "name": "Donnato Almeida de Araujo",
                "username": "DonnatoAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876544132411478017",
                "name": "sophia",
                "username": "sophiafviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109821968",
                "name": "raul",
                "username": "meliga0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888461001",
                "name": "Iago Aleixo",
                "username": "IagoAleixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818291809227067393",
                "name": "Bruxinha Rabuda",
                "username": "Carai_larete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481679278",
                "name": "Mike- Canal UBRGamer",
                "username": "UBRGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85319864",
                "name": "Marcel sem \u201co\u201d",
                "username": "marcelbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299291457",
                "name": "Bruna Araujo",
                "username": "_heybrubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767062984636194816",
                "name": "Danieltton Ara\u00fajo",
                "username": "danielttonndsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109830612",
                "name": "Alessandro Ferreira \u2720",
                "username": "alexferrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249582158",
                "name": "MA\u00cdRA LEMOS",
                "username": "MAIRAVLEMOS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378276093",
                "name": "lari",
                "username": "Alves06_Lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571694070",
                "name": "Lauriane",
                "username": "LaurianeKohlbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980085517",
                "name": "Jornal do Vale",
                "username": "jvonlinegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41915047",
                "name": "Rafael Bacellar",
                "username": "rbacellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891126884",
                "name": "carol",
                "username": "CarolNascimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575063504",
                "name": "camila",
                "username": "camilacirnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250762464",
                "name": "ex cabeludo",
                "username": "VicenteDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71231763",
                "name": "valandro",
                "username": "lucasunser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720917223938912256",
                "name": "Maria Marlene Martin",
                "username": "maria_10Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831817326",
                "name": "Krissia Botton",
                "username": "krissiabotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380462659",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e",
                "username": "Dani_melooooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99941125",
                "name": "T\u00e1ssia Seidel",
                "username": "Tassiaseidel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512331312",
                "name": "Gelson Smolski",
                "username": "jhowsmolski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837668649955647488",
                "name": "Alex Sandro",
                "username": "Alexsansilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633380518",
                "name": "Pedro Ranulfo Rangel",
                "username": "PedroRanulfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917208923651706881",
                "name": "Isabela Cristina",
                "username": "Isacris9447",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344206",
                "name": "Rafael Izzo",
                "username": "rafaelizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "411899752",
                "name": "Jos\u00e9 de Oliveira Lui",
                "username": "zedosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253794342",
                "name": "Dj Deleon",
                "username": "djdeleon_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115938782",
                "name": "erica",
                "username": "a_eurica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194167791",
                "name": "Nando Coyote \ud83c\udf35",
                "username": "NANDOCOYOTE22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292375766",
                "name": "Rodrigo Pscheidt",
                "username": "rnpscheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67930671",
                "name": "Marcelo",
                "username": "celobeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34413876",
                "name": "Hugo Leit\u00e3o",
                "username": "HLPL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168431729",
                "name": "Viver Portugal",
                "username": "regiscoimbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526800570",
                "name": "joao onofre alves",
                "username": "joaoonofrealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899196350",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo_China",
                "username": "pd_latinamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340464132",
                "name": "Zanone Neto",
                "username": "ZanoneNeto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885616558952914944",
                "name": "BPBES",
                "username": "BPBES_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358782983",
                "name": "Por dentro da \u00c1frica",
                "username": "Dentro_daAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50168215",
                "name": "Paulo Henrique Melo",
                "username": "paulohmls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429839779",
                "name": "FDC_DemocraciaNaComunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "forum_fdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620334350",
                "name": "Dan Junior",
                "username": "_DVJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820750320955428864",
                "name": "Vivi Macedo",
                "username": "Vitmendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164581509",
                "name": "jorge nazar",
                "username": "jorgemattea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883903161190297601",
                "name": "Carlos B.Alaminos",
                "username": "AlaminosCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171731716",
                "name": "Jean Carlos",
                "username": "jeancarlos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919293385298587654",
                "name": "Di\u00e1rio de um puto",
                "username": "boyputobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390905103",
                "name": "Carmen Pompeu Brasil",
                "username": "carmenpompeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586400750",
                "name": "J Victor",
                "username": "caralhovictorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482481093",
                "name": "Emerson",
                "username": "MPBetaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29761060",
                "name": "Alto Astral",
                "username": "altoastral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844628738",
                "name": "Erik Clauderman da Silva Lopes",
                "username": "ErikClauderman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131335331406589952",
                "name": "Jessie Hentai",
                "username": "JessieHentai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826002515791601665",
                "name": "M\u00e1rcio Rodrigues",
                "username": "mrdpaiva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163262684",
                "name": "Edna Alves Rodrigues",
                "username": "edna_mav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72424851",
                "name": "S\u00e9rgio dos Santos",
                "username": "gialluisetwitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203308313",
                "name": "Pousada do Engenho",
                "username": "pousadaengenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58169704",
                "name": "sara tavares",
                "username": "mizzaset7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3663503961",
                "name": "Pedro Esteves",
                "username": "pedrocesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61582907",
                "name": "Ivo Vieira - News",
                "username": "aovivoivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191264021",
                "name": "turismosantos",
                "username": "turismosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85559417",
                "name": "Portal Leouve",
                "username": "LEOUVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457102781",
                "name": "Hoteis Restaurantes",
                "username": "hoteis_rest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307510735",
                "name": "O ANTENA",
                "username": "oantena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470326239",
                "name": "Lori \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "lorilemaris1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896851527863816194",
                "name": "Msg Zen",
                "username": "MensagemZen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739254501836738560",
                "name": "Diana Viaja",
                "username": "dianaviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114508333",
                "name": "J\u00fanior Farias",
                "username": "litreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65787650",
                "name": "agustin castro lopez",
                "username": "augusto9203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2277613496",
                "name": "Boral\u00e1 travel blog",
                "username": "BoralaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155689769",
                "name": "Will DF",
                "username": "leopardowill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187734447",
                "name": "Paolaardila \u2655",
                "username": "Paolaardila29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296050717",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc32",
                "username": "sidbney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567807930",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Souza",
                "username": "jonnhyplayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1653444560",
                "name": "jeffleitte BETALAB",
                "username": "jeffleitte20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75696453",
                "name": "Diva",
                "username": "DivanaMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366630875",
                "name": "FLAVIO CORREIA",
                "username": "corflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76983237",
                "name": "Sereia CEC #ForaSSR",
                "username": "tamysolivecec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757724571",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "jackblacklima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113026881",
                "name": "card\u00edaco\u2122",
                "username": "vegeetal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92528438",
                "name": "Felipe Augusto",
                "username": "felipeaugusto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36655360",
                "name": "Munic\u00edpio de Tubar\u00e3o",
                "username": "governotubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829897",
                "name": "Hard Adventure\u00ae",
                "username": "hardadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251428009",
                "name": "Bullire",
                "username": "Bullire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25194998",
                "name": "Osmar Losano",
                "username": "losanobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835640000020611072",
                "name": "L\u00edvia Wachtel Vitola",
                "username": "Opaa_Liviaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300970194",
                "name": "Jessica",
                "username": "obihankenobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263950186",
                "name": "Line",
                "username": "Alisco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254089462",
                "name": "Gustin",
                "username": "Augustinhom7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2312165127",
                "name": "Rafael Basto",
                "username": "Bastoalvescrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312380971",
                "name": "bruno valen\u00e7a ribeir",
                "username": "ValenaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825713925098500103",
                "name": "Portal Noticia Onlin",
                "username": "portalnoticiaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74716301",
                "name": "Eduardo Amorim",
                "username": "eduardoamorimse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347340430",
                "name": "Di\u00e1rio Imobili\u00e1rio",
                "username": "diarioimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118912859",
                "name": "Matheus Castilho",
                "username": "Matheus_JeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707381386",
                "name": "Nah Foi Mandada pra Dublagem pelo SBT",
                "username": "NattyPadalecki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911009234699026433",
                "name": "Isa\u00edas J\u00fanior",
                "username": "isaiasjuniorcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829050331707371522",
                "name": "moleque de vila",
                "username": "RodolfocJunior2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145312864",
                "name": "isabella \ud83e\udd8b",
                "username": "isasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34859588",
                "name": "Roteiros Geo Rio",
                "username": "roteirosgeorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527594924",
                "name": "Daniel Faria#timbeta",
                "username": "DanielFaria88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123232932",
                "name": "Amanda #betaquerlab",
                "username": "amandhamcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184398878",
                "name": "Anne \ud83e\udd8b",
                "username": "annecg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889907942190972928",
                "name": "Aline #Betaquerlab",
                "username": "belisario_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768557845788909568",
                "name": "Arnaldo Cede\u00f1o N\u00f9\u00f1ez",
                "username": "acn101080",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601605878",
                "name": "PORTAL VIS\u00c3O .COM",
                "username": "PORTALVISO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880245664",
                "name": "Valter Kruk Filho",
                "username": "ValterKrukFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278788322",
                "name": "Ang\u00e9lica Dos Santos",
                "username": "gelikasouza0601",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518072431",
                "name": "ParaibaTotal",
                "username": "paraiba_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841894537178017795",
                "name": "PH",
                "username": "eaiipedroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220989915",
                "name": "Eassessoria Cont\u00e1bil e Jur\u00eddica",
                "username": "Welberteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88703963",
                "name": "patricia muller",
                "username": "patypmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905348159840415745",
                "name": "Valconmac",
                "username": "VALCONMAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5926222",
                "name": "Madeira",
                "username": "Madeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128625876",
                "name": "Luiza",
                "username": "LuuizaRebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224015763",
                "name": "Black Beard",
                "username": "patersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40516041",
                "name": "Telmo RS Araujo\u00ae",
                "username": "skin_poa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851658586736521218",
                "name": "\ud835\udd0farissa com L de linda \ud83c\udd74",
                "username": "Lafuryy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651416047",
                "name": "Rubens Jr. \ud83c\udf34",
                "username": "m_rubs23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182449412",
                "name": "Navarro",
                "username": "ReibeiroN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266592286516928512",
                "name": "gabrielaa11",
                "username": "gabrielaa116",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168872339",
                "name": "Zaba",
                "username": "lucaszaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909032023367683",
                "name": "Daniele",
                "username": "dani_melooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355175421",
                "name": "lulu sasha",
                "username": "luatlmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128847117",
                "name": "Robson(robinho)",
                "username": "RobMarley_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043556431",
                "name": "@ManoTH\ud83d\udd1e",
                "username": "thiagomaia97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914523798",
                "name": "ELTIRAPIEDRAS",
                "username": "tirapiedras2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45958606",
                "name": "JuanSalvador",
                "username": "SalvadorMVios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32159476",
                "name": "Manuel Luis Rodr\u00edguez U.",
                "username": "RodriguezManuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154281289",
                "name": "radioptonatales.cl",
                "username": "radioptonatales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433890442",
                "name": "Ram\u00f3n Arriagada",
                "username": "arriagadamoncho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818210532",
                "name": "liza",
                "username": "monafbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197931785",
                "name": "Gaby",
                "username": "gabryella_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238643",
                "name": "Sandes",
                "username": "mateusrhibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825200372",
                "name": "LeiaRibeiroBeta SDV",
                "username": "leiaribeirobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750116225997471744",
                "name": "Liz",
                "username": "LitzaMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16838179",
                "name": "Rafa Ramos",
                "username": "mechamorafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38169960",
                "name": "Diogo Ferreira",
                "username": "dtferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593848140",
                "name": "@geminiana_frem",
                "username": "ThayanaFrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47178180",
                "name": "Aline Carvalho",
                "username": "Aline_Tri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51035703",
                "name": "brolylobezno",
                "username": "broly00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924941295608623104",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "projetopraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776841918",
                "name": "LUSOPRESS.TV",
                "username": "lusopresstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48822676",
                "name": "Glauco Pessoa",
                "username": "glaucopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake - Vacinado D2",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339261594",
                "name": "cetsp_",
                "username": "CETSP_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219398630",
                "name": "Prefeitura de Monte",
                "username": "ASCOMPMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81259177",
                "name": "Sou Let\u00edcia de Niter\u00f3i (ou Alerta) \ud83c\udd70\ufe0f+ bonita",
                "username": "Leety_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27640331",
                "name": "Bruno Fortini",
                "username": "brunofortini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67665713",
                "name": "Eric Granado",
                "username": "ericgranado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227045996",
                "name": "H\u00e9berson Sette",
                "username": "hebersonsette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26566628",
                "name": "Sonia",
                "username": "soniabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806645663157075970",
                "name": "Crislei Arrabal",
                "username": "crislei_arrabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827519340249567232",
                "name": "Am\u00e9rico Santos",
                "username": "amricodossanto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212658443",
                "name": "Portosul Turismo",
                "username": "PortosulTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070387662",
                "name": "Jason Leo",
                "username": "jasonleo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262337991",
                "name": "Bayron Smith",
                "username": "BayronSmiith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37589147",
                "name": "Alquingel+pff2+afasta1palmo",
                "username": "quilanaviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260360218",
                "name": "Alexsandro Rodrigues",
                "username": "AllexCello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47713754",
                "name": "Fabio Andreosi",
                "username": "andreosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142029728",
                "name": "dan/i",
                "username": "pretadedroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867916029",
                "name": "amanda wision",
                "username": "rockstrohamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242035953717239809",
                "name": "\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e43\u0e19\u0e04\u0e2d\u0e01\u0e41\u0e01\u0e30\u2661",
                "username": "allaboutyang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75193923",
                "name": "HackToon!",
                "username": "hacktoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705946387557568512",
                "name": "Travis Ryan",
                "username": "travisdecapita2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737372897161936897",
                "name": "GO! Org\u00e2nicos",
                "username": "GuiaOrganicosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99798962",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiiaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705585239607869441",
                "name": "Carlos Velasco",
                "username": "carlosvelasco53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622314298",
                "name": "Geraldo L F Barros",
                "username": "FGlbarros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373117606",
                "name": "\u2115ath",
                "username": "nthl_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186884866",
                "name": "Anderson Servilha Ri",
                "username": "tecopoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74197100",
                "name": "Alexandre Leles",
                "username": "alexandrelelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011790147",
                "name": "aninha est\u00e1 exausta",
                "username": "analualvesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738583422822535168",
                "name": "e d u a r d a",
                "username": "dudoraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4596538697",
                "name": "amanda",
                "username": "michelottamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61484006",
                "name": "Silvio S\u00e1",
                "username": "silviopsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924449303",
                "name": "Paloma Magalh\u00e3es",
                "username": "paloma_galhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270275144",
                "name": "\ud83e\udd8a",
                "username": "luhcec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455015507",
                "name": "giovanna",
                "username": "gi_barrichello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55417023",
                "name": "Diego Cruz D'Levis",
                "username": "diegodlevis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852941408",
                "name": "SoniaScarpitti",
                "username": "SoniaScarpitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131848398",
                "name": "Waender \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Waender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375816801",
                "name": "juy \u2606\u25dd",
                "username": "hoseokenobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77480672",
                "name": "jhonatan",
                "username": "jh00natan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730008415",
                "name": "Vers\u00e1til Consultoria",
                "username": "551fc9d364554a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440948209",
                "name": "irazon junior",
                "username": "IrazonJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238183656",
                "name": "Jorge Favaloro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99",
                "username": "JorgeFavaloro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169152407",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunagramigna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293143918",
                "name": "/r/Brasil",
                "username": "rbrasilmods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888418872994537473",
                "name": "Wenis Tim Beta #SDV",
                "username": "LealWenis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22480147",
                "name": "Gabriel Souza",
                "username": "GabrielSouza15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110415517",
                "name": "Jo\u00e3o de Paula \u26ab\ufe0f\ud83d\udfe1",
                "username": "JoaoFdePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56392329",
                "name": "gaio",
                "username": "seu_gaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717103127313428480",
                "name": "ckturistando",
                "username": "ckturistando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "931391556107595777",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44ei76iwh19s089qu6t8z2uh4rb7h",
        "oldest_id": "929088212605308929",
        "result_count": 498
    }
}