{
    "data": [
        {
            "author_id": "1939602488",
            "created_at": "2017-03-01T16:19:01.000Z",
            "id": "836974064627412993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7a de a\u00e7o se desprende e atinge homem no Parque Municipal, em Itaipava https://t.co/e8CyI0k5vE"
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2017-03-01T16:17:47.000Z",
            "id": "836973752218968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal repor as energias fazendo uma visita ao Parque Municipal? Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o p um passeio ecol\u00f3gico na serra https://t.co/vOCDUKTLNk"
        },
        {
            "author_id": "170539227",
            "created_at": "2017-03-01T16:14:39.000Z",
            "id": "836972965162061825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais Parques Municipais com parque de divers\u00f5es! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/eqavUe45HL"
        },
        {
            "author_id": "62827798",
            "created_at": "2017-03-01T16:07:30.000Z",
            "id": "836971164073357313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u2026 https://t.co/93ld95uUlj https://t.co/5rJOPzeJFc"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2017-03-01T16:07:25.000Z",
            "id": "836971145014435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF2 determina demoli\u00e7\u00e3o de casa constru\u00edda em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u2026 https://t.co/cR2WjHS5H4 https://t.co/5BucS5fMZy"
        },
        {
            "author_id": "155352130",
            "created_at": "2017-03-01T15:57:16.000Z",
            "id": "836968588187582468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de itatiaia https://t.co/kD9y71cHEs"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2017-03-01T15:31:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "836962144482656256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara vermelha grande - Parque Estadual Chandless/SEMA/AC https://t.co/26058hayuQ"
        },
        {
            "author_id": "333375166",
            "created_at": "2017-03-01T15:22:41.000Z",
            "id": "836959887271813121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nichupt\u00e9 \u00e9 uma \u00e1rea protegida pela Federa\u00e7\u00e3o h\u00e1 9 anos #M\u00e9xicoBiodiverso #QuintanaRoo https://t.co/KY5G2Bh8AD https://t.co/ickbGY22Gb"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2017-03-01T15:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "836957224509534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@ICMBio restringe visita ao Parque Nacional de Capara\u00f3, durante o atual surto de #FebreAmarela. https://t.co/Z1KotcklFk"
        },
        {
            "author_id": "167835453",
            "created_at": "2017-03-01T14:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "836954107155972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra Da Bocaina\nSerra da Bocaina, Paraty -\u2026 https://t.co/0OtXa2U2Hi"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-03-01T14:57:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836953449770139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Quebra no Parque Nacional da Tijuca (Horto): https://t.co/2m3vRUfP2j via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3400863340",
            "created_at": "2017-03-01T14:53:51.000Z",
            "id": "836952629917990913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero algu\u00e9m pa ir ao parque Municipal jogar cmg"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-03-01T14:53:09.000Z",
            "id": "836952455569006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea do parque estadual do Bacanga \u00e9 devastada https://t.co/hqiOeezlN8 https://t.co/VnaTWeWKUc"
        },
        {
            "author_id": "124220435",
            "created_at": "2017-03-01T14:41:07.000Z",
            "id": "836949426551795713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Perua\u00e7u https://t.co/SJCyRaM2Th"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-03-01T14:40:14.000Z",
            "id": "836949202559184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-01T14:25:07.000Z",
            "id": "836945398832967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/kGNsGnlYsJ https://t.co/eMrDx3IQUz"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-03-01T14:20:13.000Z",
            "id": "836944164428328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos s\u00e3o encontrados mortos pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do\u00a0Desengano https://t.co/JIBr0YVEc2 https://t.co/MLewaBKPRE"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2017-03-01T14:03:34.000Z",
            "id": "836939973815324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/ZL6jQpwu65"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:55.000Z",
            "id": "836939309152337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte https://t.co/4eBhR53JeJ"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:35.000Z",
            "id": "836939224058232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte: Os bombeiros ainda n\u00e3o sabem informar o que teria\u2026 https://t.co/5IsDb8G6NT"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:33.000Z",
            "id": "836939217909370882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte https://t.co/h2vYI96pmd"
        },
        {
            "author_id": "1271758962",
            "created_at": "2017-03-01T14:00:33.000Z",
            "id": "836939215292137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte https://t.co/NDEDQCEamc https://t.co/ZDO1ggG5Wt"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-03-01T13:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "836938848768765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@ICMBio restringe, durante o atual surto de #FebreAamarela, visita ao Parque Nacional de Capara\u00f3. https://t.co/egUDuUYE0p"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2017-03-01T13:51:51.000Z",
            "id": "836937025542569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de fevereiro, os pescadores da localidade de Quixaba receberam um presente do Pelag (Parque Estadual da... https://t.co/FjJFuSL7Xb"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-03-01T13:48:17.000Z",
            "id": "836936130348077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/AFeeISgw8e"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2017-03-01T13:32:08.000Z",
            "id": "836932066432409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/WYwBtkfTXj"
        },
        {
            "author_id": "775893746823098368",
            "created_at": "2017-03-01T13:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836930865389268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: https://t.co/kPgaS4vNFu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "775893746823098368",
            "created_at": "2017-03-01T13:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836930856832929793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/xawChPPVFz e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u,"
        },
        {
            "author_id": "798165204752330752",
            "created_at": "2017-03-01T13:19:49.000Z",
            "id": "836928964656496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cXyIda41EC"
        },
        {
            "author_id": "765949198890041345",
            "created_at": "2017-03-01T13:15:11.000Z",
            "id": "836927798417707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Ci27IsGZ5v"
        },
        {
            "author_id": "51821216",
            "created_at": "2017-03-01T13:03:41.000Z",
            "id": "836924904507219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surto de febre amarela faz governo restringir acesso ao parque nacional do Capara\u00f3 https://t.co/VFIBKkZsad https://t.co/4dKhXubIgJ"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2017-03-01T13:00:07.000Z",
            "id": "836924009522454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/bCVpaOrvny"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-03-01T12:54:18.000Z",
            "id": "836922542698848258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RiBlGgQ9eg"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-03-01T12:52:04.000Z",
            "id": "836921981236719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5vFOrlIzkb"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-03-01T12:52:03.000Z",
            "id": "836921979508682753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sIOo3KvG30"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-03-01T12:50:10.000Z",
            "id": "836921503677480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sbcAYSFmT1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-01T12:48:28.000Z",
            "id": "836921075917336577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hM8lV54Ed2"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-01T12:47:40.000Z",
            "id": "836920873395290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Sip1OQA0L3 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-01T12:47:19.000Z",
            "id": "836920786275479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/hJKMXznWbY"
        },
        {
            "author_id": "2812627751",
            "created_at": "2017-03-01T12:41:46.000Z",
            "id": "836919391975424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Skeleton Coast, na Nam\u00edbia, as dunas do deserto mais antigo do mundo, o Deserto da Nam\u00edbia,... https://t.co/dLSWFjCRLk"
        },
        {
            "author_id": "2812627751",
            "created_at": "2017-03-01T12:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        12.72,
                        -19.19
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3df4e3a5f8fa480a"
            },
            "id": "836919227193810946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Skeleton Coast, na Nam\u00edbia, as dunas do deserto mais antigo do mundo, o\u2026 https://t.co/bL8aL54b4g"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2017-03-01T12:38:52.000Z",
            "id": "836918658714779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homem com arma de fogo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DR6LmaZKrn"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:13.000Z",
            "id": "836917492006203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/k4ipX50bgm"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:07.000Z",
            "id": "836917466789994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oZcPtxk7FA"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:07.000Z",
            "id": "836917466043408386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GkcPfb4fvB"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-01T12:34:05.000Z",
            "id": "836917456266539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirante \u00e9 preso com arma e droga no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pZpjth1cE3"
        },
        {
            "author_id": "71103975",
            "created_at": "2017-03-01T12:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836915846274506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo \ud83c\udf92\ud83d\udd76 \ud83c\udf0d #floresta #tijuca #trilha #riodejaneiro @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/2N4lY5qpwm"
        },
        {
            "author_id": "37441316",
            "created_at": "2017-03-01T12:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836915492614995969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Bravadores do Conhecido @ Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/K07g60PZ2z"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2017-03-01T12:15:01.000Z",
            "id": "836912658884472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Surto de febre amarela faz governo restringir acesso ao parque nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qlJnqKzzyI #Not\u00edcias https://t.co/Kq6w7Tem6a"
        },
        {
            "author_id": "71103975",
            "created_at": "2017-03-01T12:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "836910205023711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The great lagoon #maranhao #brasil #trip #live #place @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NGOtdokcgO"
        },
        {
            "author_id": "79626735",
            "created_at": "2017-03-01T12:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82400131,
                        -14.17419314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "836909926064750593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por esse lugar e por essas pessoas \ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sJhk6P8KAd"
        },
        {
            "author_id": "67674150",
            "created_at": "2017-03-01T12:03:53.000Z",
            "id": "836909857013960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3QDIYqpjt7"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2017-03-01T12:02:12.000Z",
            "id": "836909432843952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de fevereiro, os pescadores da localidade de Quixaba receberam um presente do Pelag (Parque Estadual da... https://t.co/yE4Fl6IrBF"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2017-03-01T11:53:42.000Z",
            "id": "836907292717088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/a6xvkJqxYf"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2017-03-01T11:51:53.000Z",
            "id": "836906835877773313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Noticias https://t.co/43Bbimr0h4"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-03-01T11:47:16.000Z",
            "id": "836905675875831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homem com arma de fogo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cfBPeTbTsV"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-03-01T11:33:26.000Z",
            "id": "836902191927418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 - Jornal Floripa https://t.co/wtbV6wa7Kg"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-03-01T11:26:20.000Z",
            "id": "836900407377035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surto de febre amarela faz governo restringir acesso ao parque nacional do Capara\u00f3  https://t.co/ZkuiX8nJE6 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2017-03-01T11:09:28.000Z",
            "id": "836896160807796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual canyon guartel\u00e1\nBom dia, amigos! https://t.co/lVAPeKERsn"
        },
        {
            "author_id": "69858907",
            "created_at": "2017-03-01T10:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0015297,
                        -18.5045605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "836885916165812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MaNNN e Semi! #costafolia2017 #SaltodoSucuriu @ Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/cuv1tycDAH"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2017-03-01T09:40:39.000Z",
            "id": "836873810003517441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QuWrmNKwYk"
        },
        {
            "author_id": "41040968",
            "created_at": "2017-03-01T09:30:57.000Z",
            "id": "836871371384848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, cachoeiras, amigos e essa vista! Ahhh \u2764\u2764\u2764 @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/zZZ6I0g0CQ"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2017-03-01T08:20:06.000Z",
            "id": "836853540895227907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jib\u00f3ia agressiva \u00e9 encontrada em estrada de Pedro Leopoldo, pr\u00f3ximo do Parque Estadual do Sumidouro! https://t.co/sQelxgZmhk"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-03-01T08:07:28.000Z",
            "id": "836850361709232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jib\u00f3ia agressiva \u00e9 encontrada em estrada de Pedro Leopoldo, pr\u00f3ximo do Parque Estadual do Sumidouro!: https://t.co/PHlcjdHFx5 via"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-01T07:36:20.000Z",
            "id": "836842525696614404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "177385264",
            "created_at": "2017-03-01T07:22:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836839159188840451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve at\u00e9 Sol \nPor @brennomotta @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/qHzbBHRYIi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-01T06:16:15.000Z",
            "id": "836822372544053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "181415818",
            "created_at": "2017-03-01T05:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24459,
                        -22.96314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836811854177533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Jequitib\u00e1 \ud83c\udf34 @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/etpZawp7li"
        },
        {
            "author_id": "2736247670",
            "created_at": "2017-03-01T04:55:48.000Z",
            "id": "836802127364239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano voltei do parque municipal ate minha casa (10 km) de bike na chuva \nvey nada mais gostoso namoral"
        },
        {
            "author_id": "34315008",
            "created_at": "2017-03-01T03:42:39.000Z",
            "id": "836783718601732097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental do Paran\u00e1 desmontou mais de 50 acampamentos clandestinos de ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XV8y1BGVLT"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-03-01T03:25:00.000Z",
            "id": "836779275625906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/RgZ7NvzuLC"
        },
        {
            "author_id": "257569659",
            "created_at": "2017-03-01T02:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.641489,
                        -23.549253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836767028035870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curtindo s\u00f3 500\u00b0C\ud83d\ude0e #familyday #bestmoments #iloveit \ud83d\udc68\ud83d\udc76\ud83d\udc71\ud83d\udd76\u2609\ud83c\udf21\u26bd @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/dV12Dee6Mk"
        },
        {
            "author_id": "68218101",
            "created_at": "2017-03-01T02:30:18.000Z",
            "id": "836765510519963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo:\nLugar lindo e tranquilo:\nParque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia. https://t.co/37RWMamFoT"
        },
        {
            "author_id": "58973536",
            "created_at": "2017-03-01T02:24:23.000Z",
            "id": "836764019147034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/onMeLXqPmO"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-03-01T02:15:08.000Z",
            "id": "836761692742762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS DO PARQUE NACIONAL DAS NASCENTES DO RIO PARNA\u00cdBA\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio... https://t.co/4hWGAuQiIr"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-03-01T02:14:12.000Z",
            "id": "836761459619213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nO Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba protege uma grande \u00e1rea do cerrado... https://t.co/T3bFYfAcSN"
        },
        {
            "author_id": "4450779225",
            "created_at": "2017-03-01T01:51:15.000Z",
            "id": "836755682460372994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Municipal do\u00a0Passa\u00fana https://t.co/6ZSc4ej42n"
        },
        {
            "author_id": "71134060",
            "created_at": "2017-03-01T01:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.38809608,
                        38.78823094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "836754135991083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem mais! \ud83d\ude04 @ Parque Nacional Da Pena https://t.co/EIxTdb8IQE"
        },
        {
            "author_id": "777946697519534080",
            "created_at": "2017-03-01T01:29:35.000Z",
            "id": "836750227725942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cj5gCB9SLh"
        },
        {
            "author_id": "288487429",
            "created_at": "2017-03-01T00:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836738399105077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa paz \ud83d\udc63\ud83d\udc99\ud83d\udca6\ud83c\udf3f @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/y8RfXIZmKs"
        },
        {
            "author_id": "288487429",
            "created_at": "2017-03-01T00:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836737837877903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\u26f0\ud83c\udf3f\ud83e\udd8b\ud83d\udc59\ud83d\udca6\ud83d\udca6 #cachu @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/GeRyklfgAb"
        },
        {
            "author_id": "1483771896",
            "created_at": "2017-03-01T00:38:48.000Z",
            "id": "836737448503828481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/inP7jgWFRs"
        },
        {
            "author_id": "2815580296",
            "created_at": "2017-03-01T00:30:01.000Z",
            "id": "836735239703658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrick Kilonzo Mwalua, nativo do Qu\u00e9nia, tem 41 anos e \u00e9 o homem mais adorado dos animais do Parque Nacional... https://t.co/TCkVYIBDw6"
        },
        {
            "author_id": "231837767",
            "created_at": "2017-03-01T00:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836734998216593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/5gQ9f9cE2a"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2017-03-01T00:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "836734798425174018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/EYy5whN8JQ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-01T00:27:58.000Z",
            "id": "836734723229614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Casa com Amor \ud83c\udf74\ud83c\udfad #CarneSecaComAipim @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/QXa8VBmsDc"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-01T00:23:23.000Z",
            "id": "836733569720537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Press\u00e3o \ud83c\udf31\ud83d\udca8\ud83c\udfad #CarneSeca @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/myMYa2ShKf"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-01T00:21:25.000Z",
            "id": "836733074180354052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Agentes foram recebidos a tiros em um dos acampamentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os ca\u00e7adores conseguiram fugir."
        },
        {
            "author_id": "547331352",
            "created_at": "2017-03-01T00:10:06.000Z",
            "id": "836730227556495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus! \ud83d\udc96\n#meumagrelofavorito @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional\u2026 https://t.co/AzlVueD0SH"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2017-03-01T00:00:04.000Z",
            "id": "836727703718019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro e Gruta da Lapinha ficar\u00e3o fechados ao p\u00fablico por 60 dias \u2013 IEF alega medida... https://t.co/zVw5HdNq7h"
        },
        {
            "author_id": "834086194820571136",
            "created_at": "2017-02-28T23:48:50.000Z",
            "id": "836724873393238017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental troca tiros com ca\u00e7adores no Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/BvrLwzI2Ot"
        },
        {
            "author_id": "79075272",
            "created_at": "2017-02-28T23:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "836716354778578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Theo de motoqueiro mal  encarado @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/nSiRNAUD1j"
        },
        {
            "author_id": "102998620",
            "created_at": "2017-02-28T22:55:56.000Z",
            "id": "836711561192431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi o domingo \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Getulio Vargas"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-28T22:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836708866658287620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiralinda @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1xvccMC3j4"
        },
        {
            "author_id": "1556205086",
            "created_at": "2017-02-28T22:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836705609609330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde nem o c\u00e9u seja o limite \ud83c\udf0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/BxwibDvrFG"
        },
        {
            "author_id": "790635158126862336",
            "created_at": "2017-02-28T22:24:42.000Z",
            "id": "836703701553332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/c6Jxo5121O"
        },
        {
            "author_id": "509678764",
            "created_at": "2017-02-28T22:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836701219196391425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia em que quase fomos engolidos pela natureza MAS N\u00c3O FOI HOJE M\u00c3E NATUREZA @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/IZoDQGzhv5"
        },
        {
            "author_id": "68723332",
            "created_at": "2017-02-28T22:00:47.000Z",
            "id": "836697684522086401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Brasil! &gt;:( Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/NHMcRqxtHE"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-02-28T22:00:03.000Z",
            "id": "836697500123824130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia\nS\u00e1bado - 11/03/2017\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3 cachoeiras da... https://t.co/CA0MmRbBny"
        },
        {
            "author_id": "12886792",
            "created_at": "2017-02-28T21:54:26.000Z",
            "id": "836696084802125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, em 3 dias eu chego em Komodo, na Indonesia. E vou visitar o parque nacional, onde tem os drag\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "2161841511",
            "created_at": "2017-02-28T21:53:00.000Z",
            "id": "836695722942689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/OKWN8IfSl7"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2017-02-28T21:52:07.000Z",
            "id": "836695502741733377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UkyR4Rzqc1"
        },
        {
            "author_id": "832760185089167360",
            "created_at": "2017-02-28T21:32:22.000Z",
            "id": "836690532063641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/M245Aq50zD"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2017-02-28T20:54:32.000Z",
            "id": "836681011152945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiroteio ocorreu durante opera\u00e7\u00e3o que conta com 35 policiais ambientais. Pol\u00edcia Ambiental e MP investigam clubes... https://t.co/oIHg6sxh2j"
        },
        {
            "author_id": "142071935",
            "created_at": "2017-02-28T20:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.206428,
                        -22.941813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836679057739763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carnaval foi no mato \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf33\n.\n.\n.\n#rj #trilha #horto #paz @ Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/iI7o33cCz2"
        },
        {
            "author_id": "199305884",
            "created_at": "2017-02-28T20:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836678270624100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: https://t.co/3imEFI1ThP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2017-02-28T20:43:34.000Z",
            "id": "836678249287663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/Fxvy1DIvNA"
        },
        {
            "author_id": "75629823",
            "created_at": "2017-02-28T20:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "836677123700056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o rol\u00ea de hoje foi uma trilha na Floresta da Tijuca. @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da\u2026 https://t.co/h1yjxTT4zF"
        },
        {
            "author_id": "3290076934",
            "created_at": "2017-02-28T20:36:01.000Z",
            "id": "836676350677237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 #G1 https://t.co/n6gvnZcjtW"
        },
        {
            "author_id": "782746560",
            "created_at": "2017-02-28T20:24:27.000Z",
            "id": "836673439607967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Da Tijuca, est\u00e1 seco .Chuva \u2614 por favor Senhor.  Tarde boa \ud83d\udc8b\ud83d\udc6a \u2614"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2017-02-28T20:18:05.000Z",
            "id": "836671837077565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia do Forte \u00e9 atingida por inc\u00eandio https://t.co/Qo1pQDj2x5 https://t.co/8WmfdSzF33"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-02-28T19:59:46.000Z",
            "id": "836667229789896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colhidos aqui na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 #Aipim #Amarelinho\u2026 https://t.co/NnMs5w8ERM"
        },
        {
            "author_id": "3307541536",
            "created_at": "2017-02-28T19:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "836665054200270850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/OiihXhgzcG"
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2017-02-28T19:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836664062989721602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #freepeople \ud83d\udda4 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/zrkkuMhVJx"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-02-28T19:16:02.000Z",
            "id": "836656222459817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari https://t.co/aIn1JQiCZK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-28T19:15:24.000Z",
            "id": "836656062568742914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-02-28T19:14:59.000Z",
            "id": "836655960030502913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Macuco Safari #fozdoigua\u00e7u https://t.co/DVGkd3xHVm via @@blogdecaprala"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-02-28T19:13:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7dde0febc9ef245b"
            },
            "id": "836655555699589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional #Burren na #Irlanda, um mundo de biodiversidade bem diferente do habitual na Irlanda :)  https://t.co/9xvYDpKi9I"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-02-28T19:04:27.000Z",
            "id": "836653305921220610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge\u00a0Parque Natural Municipal de Praia do Forte (BA)  https://t.co/6xH7sZFQpk #noticias"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "created_at": "2017-02-28T18:54:25.000Z",
            "id": "836650784070713345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YVaPsIK9PD"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2017-02-28T18:52:49.000Z",
            "id": "836650382055075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00c3\u00a7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00c3\u00a7u https://t.co/AGhussMBcx"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-02-28T18:51:48.000Z",
            "id": "836650123681746948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Nacional Burren no\u00a0Inverno https://t.co/9xvYDpsHia https://t.co/cz33JAeEbe"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2017-02-28T18:41:11.000Z",
            "id": "836647450962182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00c3\u00a7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00c3\u00a7u https://t.co/H0wy9ty5oF"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-28T18:30:02.000Z",
            "id": "836644645841027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vargem Bonita MG, cachoeira Casca D'Anta, Parque Nacional da Serra da Canastra. Por Deomar de Moraes https://t.co/57I4z6pASV"
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2017-02-28T18:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836644074413309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature \ud83d\udc97 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/NXlmkdqoo0"
        },
        {
            "author_id": "836203304132673536",
            "created_at": "2017-02-28T18:17:15.000Z",
            "id": "836641428419854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/vyjPdpC4PZ"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-02-28T18:10:32.000Z",
            "id": "836639738744299520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge\u00a0Parque Natural Municipal de Praia do Forte (BA): Chamas n\u00e3o estavam pr\u00f3ximas a\u2026 https://t.co/Di1B26nzLZ #DevUnit https://t.co/SUCn4S3RQc"
        },
        {
            "author_id": "67097555",
            "created_at": "2017-02-28T17:55:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "836635918748504065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter eletronica ali perto do parque municipal amigos??????"
        },
        {
            "author_id": "177385264",
            "created_at": "2017-02-28T17:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836635615206731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour power atualizada com sucesso. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ze2x2rDF15"
        },
        {
            "author_id": "177385264",
            "created_at": "2017-02-28T17:47:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836633904148795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/xuYjYvmCYJ"
        },
        {
            "author_id": "875514007",
            "created_at": "2017-02-28T17:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "836631646849941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/vjazQguE5f"
        },
        {
            "author_id": "26677512",
            "created_at": "2017-02-28T17:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "836630663755268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Per\u00ed. @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/0IJJHyzIGp"
        },
        {
            "author_id": "257453065",
            "created_at": "2017-02-28T17:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "38250514",
                        "start": 0,
                        "username": "MoreiraFranco"
                    }
                ]
            },
            "id": "836630548453933056",
            "in_reply_to_user_id": "38250514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoreiraFranco -A Represa do Funil precisa ser anexada ao Parque Nacional do Itatiaia.Motivo: Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "116057807",
            "created_at": "2017-02-28T17:24:05.000Z",
            "id": "836628048111779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resumo da viagem Destino: Cataratas do Igua\u00e7u (Iguazu Falls) Objetivo: Visitar o Parque Nacional do Iguazu... https://t.co/tVbrRIJyiB"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-28T17:17:32.000Z",
            "id": "836626402954850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/TD2vkEZms6 #OperacaoBetaLab #Sigod\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-28T17:17:30.000Z",
            "id": "836626393425412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia https://t.co/vJHvV2qQtO #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-28T17:15:42.000Z",
            "id": "836625938679021569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1\" https://t.co/rO2xsNdBzN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-28T17:15:37.000Z",
            "id": "836625920492466180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia\" https://t.co/8Qq9Upom4D"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-28T17:13:34.000Z",
            "id": "836625402907004932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/YqNmfviwTa"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-28T17:13:31.000Z",
            "id": "836625390789623815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia https://t.co/ZJGOX3ZwEF"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:16.000Z",
            "id": "836623062644707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/M0uHK4FyzG"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:07.000Z",
            "id": "836623024728207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/zCiFT76MSh"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:07.000Z",
            "id": "836623023964884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/zUVWu82aJE"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-02-28T17:04:04.000Z",
            "id": "836623013156126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais e ca\u00e7adores trocam tiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 https://t.co/DIafb2YMQH"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2017-02-28T17:00:19.000Z",
            "id": "836622067764187137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Litoral Norte da Bahia https://t.co/9nWoK2pQxq"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2017-02-28T17:00:02.000Z",
            "id": "836621999204093954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Obras de pousada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que n\u00e3o foram autorizadas pelo Ibama ser\u00e3o demolidas. Confira: https://t.co/n33sagkFbc https://t.co/n1PL7kwAxX"
        },
        {
            "author_id": "156270377",
            "created_at": "2017-02-28T16:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836621500912316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83c\udf08\ud83c\udf43 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/3xVvIuIiln"
        },
        {
            "author_id": "2815580296",
            "created_at": "2017-02-28T16:30:02.000Z",
            "id": "836614448651591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrick Kilonzo Mwalua, nativo do Qu\u00e9nia, tem 41 anos e \u00e9 o homem mais adorado dos animais do Parque Nacional... https://t.co/p5gHC1VVPX"
        },
        {
            "author_id": "3709736841",
            "created_at": "2017-02-28T16:21:24.000Z",
            "id": "836612276119547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u no Jornal Hoje olhem l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "59572711",
            "created_at": "2017-02-28T16:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "836611865258131457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/qlcpcp0Bv2"
        },
        {
            "author_id": "59572711",
            "created_at": "2017-02-28T16:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "836611449619365889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/AuXT26Kh1L"
        },
        {
            "author_id": "71674128",
            "created_at": "2017-02-28T16:17:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "836611191464153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/sgOFOFZeJM"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-02-28T16:07:25.000Z",
            "id": "836608754116251648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 o tema da exposi\u00e7\u00e3o \u2018De volta \u00e0... https://t.co/XvTPwv2D6A"
        },
        {
            "author_id": "577818111",
            "created_at": "2017-02-28T15:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31172802,
                        -22.85311477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "836605701548085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Cachoeira de Salto in Extrema, Minas Gerais https://t.co/4PreunixeV"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2017-02-28T15:45:13.000Z",
            "id": "836603169161510913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que SP crie \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do aqu\u00edfero Guarani https://t.co/ENKBfcmY10"
        },
        {
            "author_id": "2956531907",
            "created_at": "2017-02-28T15:44:04.000Z",
            "id": "836602881331576832",
            "in_reply_to_user_id": "835092397788889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovann_sc t\u00f4 pensando em ir l\u00e1 no parque municipal, me disseram que vai ter um ngc l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3228597936",
            "created_at": "2017-02-28T15:08:50.000Z",
            "id": "836594012610039813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Osa, Costa Rica \n#yourtravelexperience #travelagency #costarica https://t.co/x3LmlUULff"
        },
        {
            "author_id": "367702211",
            "created_at": "2017-02-28T14:31:22.000Z",
            "id": "836584583860785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro missa na comunidade S\u00e3o Jos\u00e9 na Reserva Extrativista do Cajari."
        },
        {
            "author_id": "1630714832",
            "created_at": "2017-02-28T14:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2573281146",
                        "start": 31,
                        "username": "Travelsharebr"
                    }
                ]
            },
            "id": "836584129219166209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @travelsharebr https://t.co/ZJVGUgRVRY PARQUE NACIONAL YOSEMITE | VIAGEM | Romulo e Mirella | T3."
        },
        {
            "author_id": "41002561",
            "created_at": "2017-02-28T14:04:49.000Z",
            "id": "836577902493736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval \u00e9 isso! \ud83c\udf3f\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/yfdTgxIKLh"
        },
        {
            "author_id": "49424246",
            "created_at": "2017-02-28T14:03:19.000Z",
            "id": "836577525245571074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equilibrio \u26f0 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/peDyr7vzLt"
        },
        {
            "author_id": "1460959038",
            "created_at": "2017-02-28T13:56:53.000Z",
            "id": "836575906936270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino regenerativo! 10k (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/XHuSrbM76V"
        },
        {
            "author_id": "54519950",
            "created_at": "2017-02-28T13:55:01.000Z",
            "id": "836575436423462912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou surfar em um lugar como esse? \n\u00c9 s\u00f3 conhecer os 12 Ap\u00f3stolos, no Parque Nacional de Port Campbell! #JoinTheAdrenaline https://t.co/UFn65DyOWa"
        },
        {
            "author_id": "394325911",
            "created_at": "2017-02-28T13:40:40.000Z",
            "id": "836571824720855042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLIVIA. https://t.co/OBJ3rMrSox"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2017-02-28T13:14:20.000Z",
            "id": "836565198400024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RzxtRC7Ct3 https://t.co/3fnq3MQNGX"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-28T13:08:02.000Z",
            "id": "836563613745885186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, Vargem Bonita/MG.\nPor Deomar Moraes https://t.co/87Uyizuv6g"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-02-28T13:00:05.000Z",
            "id": "836561611561271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas montanhas de Serra Nevada, o Parque Nacional Yosemite possui uma \u00e1rea de 3.081 km2. Este destino... https://t.co/O6yIPmQvXH"
        },
        {
            "author_id": "71612964",
            "created_at": "2017-02-28T12:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1875887166",
                        "start": 0,
                        "username": "huffpostbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "836560730342174721",
            "in_reply_to_user_id": "1875887166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@huffpostbrasil ser flagrado pescando em \u00e1rea proibida da reserva biol\u00f3gica da ilha grande n\u00e3o \u00e9 ser corrupto? E dar carteirada p se livrar?"
        },
        {
            "author_id": "3982962197",
            "created_at": "2017-02-28T12:33:52.000Z",
            "id": "836555013862404097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00edna pura! \ud83d\ude0b #vempedalarjunto #crierides #cicloriderapp @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/67gUEAAJJ0"
        },
        {
            "author_id": "1851011450",
            "created_at": "2017-02-28T12:26:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "836553117584003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai prefeitura de Extrema, larga o parque municipal da cachoeira a \"Deus dar\u00e1 \" ? Quem organiza essa bagun\u00e7a?#abandono https://t.co/S5WN1p4T7g"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-02-28T12:24:23.000Z",
            "id": "836552627798360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 preparado para desbravar as trilhas e conhecer as atra\u00e7\u00f5es maravilhosas do Parque Nacional de Itatiaia? \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c https://t.co/zsmwCKLIj3"
        },
        {
            "author_id": "62532771",
            "created_at": "2017-02-28T12:06:34.000Z",
            "id": "836548141914673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea \u00bfprotegida? - https://t.co/Xv0x38eIL7 https://t.co/uCDaUagEer"
        },
        {
            "author_id": "628388595",
            "created_at": "2017-02-28T12:00:21.000Z",
            "id": "836546579863568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\n-&gt; https://t.co/JgXrKmJBAC\n\n#barreirinhas #len\u00e7\u00f3is #MundoGekos https://t.co/BNlCWfhoFN"
        },
        {
            "author_id": "377745919",
            "created_at": "2017-02-28T11:35:22.000Z",
            "id": "836540290643144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Tijuca, no R. de janeiro \u00e9 a maior floresta urbana do mundo; v\u00ea,se eu l\u00e1 morasse, (Rio) eu... https://t.co/wcQO9rWO6k"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-28T11:29:40.000Z",
            "id": "836538856996503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dame flow \ud83c\udfb6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/A9L84nSnpd"
        },
        {
            "author_id": "165807841",
            "created_at": "2017-02-28T11:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.5,
                        -30.18333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e93d5db6f5eda17"
            },
            "id": "836535040582561793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Espinilho https://t.co/Ts57PFtCB5"
        },
        {
            "author_id": "229031214",
            "created_at": "2017-02-28T10:54:51.000Z",
            "id": "836530095909031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edcia em El Salvador est\u00e1 a investigar um \u201ccovarde e desumano\u201d ataque no Parque Nacional\u2026 https://t.co/b5CAT7twDQ"
        },
        {
            "author_id": "61558784",
            "created_at": "2017-02-28T10:47:46.000Z",
            "id": "836528311870320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeitos de assassinarem rapaz no Parque Municipal s\u00e3o procurados | Rede Di\u00e1rio ES https://t.co/DQouhuLQ1W"
        },
        {
            "author_id": "21517756",
            "created_at": "2017-02-28T10:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.360783,
                        -23.803538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "836522643947991041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior perrengue que voc\u00ea respeita #carnajungle #jeeplife @ Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/88aHjcNJZV"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2017-02-28T10:21:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "836521582772256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da igreja e parque nacional de S\u00e3o Joaquim #travel @ Morro da Igreja https://t.co/hrJjZOzq4d"
        },
        {
            "author_id": "764106312623980544",
            "created_at": "2017-02-28T08:44:22.000Z",
            "id": "836497258929610753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia, O destino que se segue \u00e9 ideal para quem pode aproveitar uma\u2026 https://t.co/PX4edf8bTw https://t.co/S3PJaJGCbm"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2017-02-28T08:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "836493328011132930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me lembro de ter visto porta-bandeira maus linda. #mangueira @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/Pu9S5b8wxf"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-02-28T07:51:01.000Z",
            "id": "836483831267999749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/iMYK1h6AbK #parqueestadualdoriodoce #minasgerais"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-28T07:16:21.000Z",
            "id": "836475108734689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4823185503",
            "created_at": "2017-02-28T07:00:31.000Z",
            "id": "836471122325606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimbabwe vai doar dois mil animais ao Parque Nacional do Limpopo \u00a0 - MozLife - O que \u00e9 nosso online! https://t.co/GHA6TLoQ8T"
        },
        {
            "author_id": "76446184",
            "created_at": "2017-02-28T02:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.33274174,
                        18.27913041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0149cac024f4354a"
            },
            "id": "836399713712812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeo Santos parque municipal Bani @ Parque Central De Bani https://t.co/5CqyitPbaU"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-02-28T01:58:26.000Z",
            "id": "836395100804694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Jan/2017. Muito bom esse lugar! #BielTravel #InternationalRoute... https://t.co/tQHmPYGSG0"
        },
        {
            "author_id": "378744596",
            "created_at": "2017-02-28T01:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50954359,
                        -29.43838552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "329542a42e709cd8"
            },
            "id": "836388766013075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer in Salvador Do Sul, Rio Grande Do Sul https://t.co/YfNPwkh1UT"
        },
        {
            "author_id": "3950926822",
            "created_at": "2017-02-28T01:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "4912171060",
                        "start": 62,
                        "username": "2106Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "168865968",
                        "start": 75,
                        "username": "canascimento__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38445765,
                        -27.02798521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "836385387903856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @2106leandro @canascimento__ https://t.co/hbOcM5Oc6Z"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-28T01:19:38.000Z",
            "id": "836385339543588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "3982962197",
            "created_at": "2017-02-28T01:19:27.000Z",
            "id": "836385291720134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins. Lugar incr\u00edvel! \ud83d\udeb5\ud83c\udf3f\ud83c\udf34\ud83c\udf43#vempedalarjunto #cicloriderapp #crierides\u2026 https://t.co/t8Vu6G4rFW"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2017-02-28T01:13:23.000Z",
            "id": "836383764129464321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a folia \u00e9 na trilha e cachoeira! Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NwMsOGPnM6"
        },
        {
            "author_id": "353335518",
            "created_at": "2017-02-28T01:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "836383585099628544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoalmente \u00e9 t\u00e3o linda quanto... @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/GBGoOgXmN8"
        },
        {
            "author_id": "35097184",
            "created_at": "2017-02-28T00:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836373921209401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hCD3xXosNB"
        },
        {
            "author_id": "1528937167",
            "created_at": "2017-02-28T00:15:40.000Z",
            "id": "836369241649647618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Morro de Macaira #guarico #venezuela #fieldwork #tropicalecosystem\u2026 https://t.co/NR1FsD0Bol"
        },
        {
            "author_id": "75162008",
            "created_at": "2017-02-28T00:05:34.000Z",
            "id": "836366697934307329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Omar Torrijos H - El Cop\u00e9 Cocl\u00e9 Panam\u00e1 #Panama #Pty #Cocle #omartorrijos\u2026 https://t.co/enwu8rzusp"
        },
        {
            "author_id": "157793066",
            "created_at": "2017-02-27T23:48:12.000Z",
            "id": "836362328396423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi postal de hoy \ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/hoyvbmF8LO"
        },
        {
            "author_id": "791786505819873280",
            "created_at": "2017-02-27T23:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2173851790",
                        "start": 0,
                        "username": "vbarboza10"
                    }
                ]
            },
            "id": "836362202072432640",
            "in_reply_to_user_id": "2173851790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vbarboza10 o mano, juro que voltei e vcs n\u00e3o tava l\u00e1 mais, o balai parou l\u00e1 perto do parque municipal, voltei no tiro"
        },
        {
            "author_id": "87605385",
            "created_at": "2017-02-27T23:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.89268007,
                        -49.32441228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "836351329605992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando Deus te desenhou ele tava namorando \ud83d\udc9a\ud83d\uddfb\ud83c\udf1e\ud83c\udf04\ud83c\udf0e\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/Yk7vAwcayR"
        },
        {
            "author_id": "301077793",
            "created_at": "2017-02-27T22:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.27955,
                        -22.53203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "836347031241228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sintonia com a natureza, e... Descabelada! \u2764 @ Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/80wJNPPPkh"
        },
        {
            "author_id": "484414119",
            "created_at": "2017-02-27T22:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836346655960092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ar0P7Jc1XD\ud83d\udd18 Brickleberry: Miss Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "2632622235",
            "created_at": "2017-02-27T22:10:34.000Z",
            "id": "836337759166038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regalos de la vida. Un lugar m\u00e1gico y \u00fanico... @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/95eioPfmZZ"
        },
        {
            "author_id": "3131170655",
            "created_at": "2017-02-27T22:03:50.000Z",
            "id": "836336063534673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PPT1Htu4h6 Martin Duplantier Architectes projeta pontes e pavilh\u00f5es \"ilusionistas\" para Parque\u2026 https://t.co/SClyJwmgWg https://t.co/4vFbEFWv6A"
        },
        {
            "author_id": "3131170655",
            "created_at": "2017-02-27T22:03:46.000Z",
            "id": "836336047638237186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PPT1Htu4h6 Martin Duplantier Architectes projeta pontes e pavilh\u00f5es \"ilusionistas\" para Parque\u2026 https://t.co/lFISYNrddL https://t.co/XMgi1zhGpP"
        },
        {
            "author_id": "314172393",
            "created_at": "2017-02-27T22:03:44.000Z",
            "id": "836336037982982145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Martin Duplantier Architectes projeta pontes e pavilh\u00f5es \"ilusionistas\" para Parque Nacional na China https://t.co/6Supk5I0DR #arquitetura"
        },
        {
            "author_id": "353883395",
            "created_at": "2017-02-27T21:49:21.000Z",
            "id": "836332419066159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\u263a\u263a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/dlRgg48yt0"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2017-02-27T21:20:20.000Z",
            "id": "836325114954276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma bela tarde no parque estadual da pedra azul, Domingos Martins.\nImagem: Domingas Cesatti. https://t.co/P4n6BcQiFD"
        },
        {
            "author_id": "353883395",
            "created_at": "2017-02-27T21:18:50.000Z",
            "id": "836324738234470402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc \u00e9 minha vida... a raz\u00e3o do meu sorriso, te amo minha gata. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/IvMg2OyRBX"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-27T21:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836320018543558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/seGbmBNAWi"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-27T20:59:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836319812607426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/p9OUNJj4Vf"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-27T20:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836319567924314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/3JbXrYN84f"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-27T20:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836319340727238657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/QZvE9lEfNb"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-27T20:56:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836319090021105666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/zZC5Zmm0Gm"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-27T20:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836318908344909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/kkluftreqj"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-27T20:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "836318527221022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/vZy9KJKi6h"
        },
        {
            "author_id": "110910792",
            "created_at": "2017-02-27T20:33:06.000Z",
            "id": "836313231052402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/IZYOpn87nm"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-02-27T20:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "836310866710642689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/wFv2UVUet1"
        },
        {
            "author_id": "151369070",
            "created_at": "2017-02-27T20:15:32.000Z",
            "id": "836308807219363842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devidamente aben\u00e7oados @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/5JQy4odnIu"
        },
        {
            "author_id": "67082184",
            "created_at": "2017-02-27T20:06:49.000Z",
            "id": "836306614592339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual abre credenciamento para barcos tur\u00edsticos em Canan\u00e9ia -  https://t.co/GPwv14TQFZ https://t.co/hY431S6VWH"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-02-27T20:00:36.000Z",
            "id": "836305051861811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem esse lindo porco espinho, do Parque Nacional do Igua\u00e7u, consegue fugir da pregui\u00e7a da segunda-feira.\n\nQuer... https://t.co/tdqp9kSngU"
        },
        {
            "author_id": "84434861",
            "created_at": "2017-02-27T19:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6333,
                        -17.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "836299651707994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que ele nao gosta muito de fotos \ud83d\ude14 Parque Estadual de Caldas\u2026 https://t.co/LmsnEdnBfA"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2017-02-27T19:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "836298079812915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem fim\ud83d\udca6 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/okFNx4hTvs"
        },
        {
            "author_id": "16665644",
            "created_at": "2017-02-27T19:29:56.000Z",
            "id": "836297333017051138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "suave na sem fim @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/kONjUVdmfb"
        },
        {
            "author_id": "526930662",
            "created_at": "2017-02-27T19:23:39.000Z",
            "id": "836295750342574080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo maravilhada em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EhflfBe5QA"
        },
        {
            "author_id": "153328567",
            "created_at": "2017-02-27T19:03:09.000Z",
            "id": "836290593491910659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de Juan Fernandez, \u00e1rea protegida - Mar Sem Fim https://t.co/C3jePV8R4x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-27T19:01:23.000Z",
            "id": "836290146634977282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "76676706",
            "created_at": "2017-02-27T18:58:19.000Z",
            "id": "836289378393735169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma manh\u00e3 gostosa no Parque Municipal de Barueri\nVi Amigos Que N\u00e3o Via A Algum Tempo\nVi os Animais\nSenti o Ar... https://t.co/WkWNQJAErn"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-27T18:57:18.000Z",
            "id": "836289119730937857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Estadual abre credenciamento para barcos tur\u00edsticos em Canan\u00e9ia https://t.co/1Rh8s8Upkw #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-27T18:56:39.000Z",
            "id": "836288956455071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Estadual Ilha do Cardoso \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Donos de embarca\u00e7\u00f5es t\u00eam at\u00e9 11 de abril para se cadastrar."
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-27T18:55:12.000Z",
            "id": "836288591059906561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Estadual abre credenciamento para barcos tur\u00edsticos em Canan\u00e9ia\" https://t.co/WZUkkpb7Ne"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-02-27T18:54:38.000Z",
            "id": "836288447694327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual abre credenciamento para barcos tur\u00edsticos em Canan\u00e9ia https://t.co/BkGXUvW47x"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-02-27T18:54:22.000Z",
            "id": "836288384071008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual abre credenciamento para barcos tur\u00edsticos em Canan\u00e9ia https://t.co/0vCuqVZ7c0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-27T18:53:15.000Z",
            "id": "836288101005787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual abre credenciamento para barcos tur\u00edsticos em Canan\u00e9ia https://t.co/BJoMqLaYHm"
        },
        {
            "author_id": "84434861",
            "created_at": "2017-02-27T18:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6333,
                        -17.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "836285911293964292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da trilha - Parque Estadual de Caldas Novas\ud83c\udf43\ud83d\udc06\ud83d\udc12 #caldasnovas\u2026 https://t.co/I3N4y2HLeU"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2017-02-27T18:40:19.000Z",
            "id": "836284847660347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual abre credenciamento para barcos tur\u00edsticos em Canan\u00e9ia https://t.co/0ODAGgYRke"
        },
        {
            "author_id": "483601412",
            "created_at": "2017-02-27T18:12:17.000Z",
            "id": "836277791033294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #amigos \u2764\ud83d\ude4f#paulaburlamaqui @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/v5buJznOBs"
        },
        {
            "author_id": "322180049",
            "created_at": "2017-02-27T18:02:46.000Z",
            "id": "836275395284594689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Honey you are my shining star\" \ud83c\udfb6\u2764\ud83c\udf3b @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/R9RPjSPEZF"
        },
        {
            "author_id": "353068279",
            "created_at": "2017-02-27T17:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836273736215048193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo mucho \ud83d\uddfa\ud83d\ude0d\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uy7d6BtXKg"
        },
        {
            "author_id": "143167414",
            "created_at": "2017-02-27T16:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "836256914656878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Beth\u00e2nia! Hahahaha @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/eYKyEPxOXl"
        },
        {
            "author_id": "182223213",
            "created_at": "2017-02-27T16:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "836251685286707204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/0DrbmO84OM"
        },
        {
            "author_id": "161107588",
            "created_at": "2017-02-27T16:09:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "836246985187463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco no lago grey @ Parque Nacional Torres Del Paine- Chile https://t.co/dLUnWXm2Qs"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-02-27T16:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "836245893947002881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchibum @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/cv5ma6YbSK"
        },
        {
            "author_id": "625042338",
            "created_at": "2017-02-27T16:02:40.000Z",
            "id": "836245173306818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caba n\u00e3o carnaval \ud83c\udf89 @ Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/i2WNI8CnHV"
        },
        {
            "author_id": "58807776",
            "created_at": "2017-02-27T16:00:05.000Z",
            "id": "836244523709837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n#Etineris https://t.co/ZOksC7347B https://t.co/xolh6RHDel"
        },
        {
            "author_id": "2343860756",
            "created_at": "2017-02-27T15:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "836241033629478912",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi qual sua opini\u00e3o a respeito de um complexo eolico ou parque nacional no Campos dos Padres, em SC? \n\nhttps://t.co/E9L7eBgzOv"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2017-02-27T15:00:21.000Z",
            "id": "836229491064176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre, moradores d\u00e3o exemplo de uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais https://t.co/HFQXNo4SwR"
        },
        {
            "author_id": "68848126",
            "created_at": "2017-02-27T14:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "836228925743370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Falesias #MorroBranco @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/itabWYSRy8"
        },
        {
            "author_id": "18382634",
            "created_at": "2017-02-27T14:53:58.000Z",
            "id": "836227881776852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bloco do Unidos Subiremos (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/2REatFzyWp"
        },
        {
            "author_id": "2942401431",
            "created_at": "2017-02-27T14:52:02.000Z",
            "id": "836227396856471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fin de semana diferente con amigos.... @ Parque Nacional de Ybycui https://t.co/0WokTM18hz"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-27T14:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836225191998992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jajaja @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/1RONbgLMkE"
        },
        {
            "author_id": "2293969542",
            "created_at": "2017-02-27T14:38:14.000Z",
            "id": "836223924656549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remembering Zempoala \ud83c\udfde\n#Ride @ Parque Nacional Lagunas De Zempoala https://t.co/rZFl7xNqxu"
        },
        {
            "author_id": "353068279",
            "created_at": "2017-02-27T14:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836223532040355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solo Dios para algo tan perfecto \ud83d\udc9d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/El4VaYNdQm"
        },
        {
            "author_id": "4883221217",
            "created_at": "2017-02-27T14:32:12.000Z",
            "id": "836222407446683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\ude02\ud83c\ude36 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/JyFXfMdZBQ"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-02-27T14:17:52.000Z",
            "id": "836218798093053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aumenta o nu\u00famero de visitas no Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado de\u00a0carnaval https://t.co/atlkrkinIk https://t.co/2Kt0f1p4Fc"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-27T14:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836216191496536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mejor finde lejos. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/MJIdW4pIz4"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-27T14:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836215961736753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del Yguazu. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/UDPa0uVBiy"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-02-27T14:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "21892364",
                        "start": 74,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "836214659082567681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\u200b, no litoral sul baiano. A @CIBrasil   atua h\u00e1 20 anos na regi\u00e3o. https://t.co/DkupIMxT41 https://t.co/g2Ro3qQpxm"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-02-27T13:45:02.000Z",
            "id": "836210537587478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O turista que escolhe visitar o parque durante o Carnaval \u00e9 aquele quer deseja fugir da agita\u00e7\u00e3o, n\u00e3o quer saber... https://t.co/bTfbyE7A80"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2017-02-27T13:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "836209219191910402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o de Ibitipoca, o Parque Estadual de Ibitipoca, reserva paisagens lind\u00edssimas,\u2026 https://t.co/JfBYwo0DXu"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-02-27T13:31:10.000Z",
            "id": "836207044952735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHXVxZR #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "451070720",
            "created_at": "2017-02-27T13:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "836202531898417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf07 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/uNP4byvBmP"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2017-02-27T12:25:08.000Z",
            "id": "836190428198207489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Skate O parque municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3quei \u00e9 ideal para quem gosta de andar de skate: https://t.co/0yq7lhIrlD"
        },
        {
            "author_id": "1444409558",
            "created_at": "2017-02-27T12:10:58.000Z",
            "id": "836186864470134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo, comezando o percurso pedestre da Geira, en terras de Bouro, a car\u00f3n do Parque Nacional do Geres.... https://t.co/taCcxtPkZ1"
        },
        {
            "author_id": "66429408",
            "created_at": "2017-02-27T12:06:12.000Z",
            "id": "836185664530100225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis a\u00ed bastantes raz\u00f5es para defender veementemente a cria\u00e7\u00e3o do parque municipal do pasto do Pedrinho em... https://t.co/IrEWhWlxfs"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2017-02-27T11:24:04.000Z",
            "id": "836175062503948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica em Arraial do Cabo.\nTinha muito lixo, fezes, desmatamento ... \nA cidade outrora muito bonita e... https://t.co/wSpcyHFNCg"
        },
        {
            "author_id": "2250169316",
            "created_at": "2017-02-27T11:22:01.000Z",
            "id": "836174544809439239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica em Arraial do Cabo.\nTinha muito lixo, fezes, desmatamento ... \nA cidade outrora muito bonita e... https://t.co/64eTSPQ04F"
        },
        {
            "author_id": "714290310",
            "created_at": "2017-02-27T10:56:21.000Z",
            "id": "836168086269067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/7oICpV4Ygj https://t.co/eKABqWh9EA"
        },
        {
            "author_id": "319841671",
            "created_at": "2017-02-27T10:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.07979,
                        -8.707118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "836158423473532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Marinho Costa dos Corais in Tamandar\u00e9, Pernambuco https://t.co/fdWhMnou31"
        },
        {
            "author_id": "319841671",
            "created_at": "2017-02-27T10:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2211000635",
                        "start": 76,
                        "username": "GFerreiragf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.07979,
                        -8.707118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "836157778855084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Marinho Costa dos Corais in Tamandar\u00e9, Pernambuco w/ @gferreiragf https://t.co/dnnn7o5zjX"
        },
        {
            "author_id": "56534827",
            "created_at": "2017-02-27T10:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "836154809757597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade de flores no parque nacional serra de Itabaiana. Bom dia!#brflora #descubrasergipe\u2026 https://t.co/kcePFePAzF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-27T08:54:55.000Z",
            "id": "836137527014735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1435942514",
            "created_at": "2017-02-27T08:30:04.000Z",
            "id": "836131272984440834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#horny #putaria  Gostosa canadense fode no meio do parque municipal https://t.co/ffRhIjCS76 #busty #boobs #sexy"
        },
        {
            "author_id": "410189753",
            "created_at": "2017-02-27T07:43:24.000Z",
            "id": "836119529117859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague #gay #instagay #gayboy #gayguy #gaypride #gaylove #gayman #gaymen\u2026 https://t.co/UIeNp9Vvw8"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-27T06:52:37.000Z",
            "id": "836106747534176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis-RJ, Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/VYgcB7e6DA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-27T06:51:24.000Z",
            "id": "836106442260287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-27T06:45:25.000Z",
            "id": "836104935372574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdTravessia Petr\u00f3polis-RJ X Teres\u00f3polis-RJ, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brasil\n\u2022\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/ynfHh77n6I"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-02-27T05:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836083557672038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNIWEBS\u00c9RIE#2 Parque Nacional do Itatiaia ONDE NOSSA \u00c1GUA NASCE: https://t.co/YhRWKICJYf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4881773583",
            "created_at": "2017-02-27T04:51:43.000Z",
            "id": "836076321352593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cherjournaldesilmara: \u201cParque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul \u201d https://t.co/jjozGzA4yl"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2017-02-27T04:41:51.000Z",
            "id": "836073840396677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional suas xongas #Globeleza....eh Parque Indigen do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-02-27T03:05:01.000Z",
            "id": "836049470412443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #maceio \u00e9 Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/F1HOuTQpTF"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2017-02-27T02:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.7529803,
                        -15.45718985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "836036361920659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/HfKxff1Bco https://t.co/JFq73TebMe"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-27T01:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "836029191325798405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/QNAAYBQZwx"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-02-27T01:30:51.000Z",
            "id": "836025772200591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/7tEtxSnGUY #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-02-27T01:30:19.000Z",
            "id": "836025638523965446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse domingo, 26 de fevereiro de 2017, visitamos com amigos o Parque Estadual de Vila Velha. N\u00e3o \u00e9 a primeira... https://t.co/DyTiFqN38n"
        },
        {
            "author_id": "322326163",
            "created_at": "2017-02-27T01:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48751718",
                        "start": 16,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "836025318670536709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 3176/16 esta @assembleiamg cria\u00e7ao Parque Estadual Misteriosa 1060 km2 cidade Jacintomg,vamos apoiar #IEF #Amda #WWF #UNESCO +ICMS"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-02-27T01:20:15.000Z",
            "id": "836023105143332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse domingo de Cicloturismo no carnaval do Lobi foi o momento de visitar o Parque Estadual de Vila Velha com... https://t.co/NW27Na8dNB"
        },
        {
            "author_id": "532653571",
            "created_at": "2017-02-27T01:04:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1353010695844061188",
                        "start": 0,
                        "username": "lelehubner"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "994010384",
                        "start": 12,
                        "username": "eme2costa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "836019050379689986",
            "in_reply_to_user_id": "839954785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lelehubner @eme2costa vamo marcar de encontrar naquele ponto de informa\u00e7ao turistica do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-02-27T01:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "836018758166556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNIWEBS\u00c9RIE#2 Parque nacional do Itatiaia ONDE NOSSA \u00c1GUA NASCE: https://t.co/VXC7Q2YzAi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "449354381",
            "created_at": "2017-02-27T00:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "836006878819811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando \ud83d\udc91 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/guD8czuYhJ"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-26T23:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835997982788968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplemente bello. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/4MZVGRioiZ"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-26T23:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835997338917203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/NZ83qZXXM1"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-26T23:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835997204296839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/ZG2nEvTOx3"
        },
        {
            "author_id": "2892885507",
            "created_at": "2017-02-26T23:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "835993622713614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/5KwEqZ8Bfd"
        },
        {
            "author_id": "2818400659",
            "created_at": "2017-02-26T22:58:25.000Z",
            "id": "835987412622794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha\n#cachoeira\n#natureza\n\ud83d\udee4\ud83c\udfde @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/ndGky4fC2L"
        },
        {
            "author_id": "40363451",
            "created_at": "2017-02-26T22:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835987001077825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Besourinha! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/UoRRNtbWNP"
        },
        {
            "author_id": "150004483",
            "created_at": "2017-02-26T22:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "835985566172839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/7qECAkBZTa"
        },
        {
            "author_id": "1084057351",
            "created_at": "2017-02-26T22:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "835984390597541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por esse sorriso, tudo vale a pena \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/GHMyQsaPsD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-26T22:46:21.000Z",
            "id": "835984375917477891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nN\u00b0 de turistas foi 18% maior do que o registrado no mesmo per\u00edodo de 2016. Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atrair mais de 32 mil pessoas\u2026"
        },
        {
            "author_id": "862387303",
            "created_at": "2017-02-26T22:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835981570624258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/ntLH1y5T7v"
        },
        {
            "author_id": "292542131",
            "created_at": "2017-02-26T21:56:21.000Z",
            "id": "835971791147388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva nos deu uma tr\u00e9gua e aproveitamos para apresentar a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s para os\u2026 https://t.co/wClzgkjhPy"
        },
        {
            "author_id": "78734494",
            "created_at": "2017-02-26T21:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "835970173278498816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/V58CsKxtsK"
        },
        {
            "author_id": "40363451",
            "created_at": "2017-02-26T21:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835967390492028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oxum. \u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/yvuzM3IYq9"
        },
        {
            "author_id": "2178784438",
            "created_at": "2017-02-26T21:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "835967322414284805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1e2maSbQkZ AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2017-02-26T21:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "835965919335690244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friiiiita na sunset de Carnaval!! \ud83c\udf73\ud83c\udf6c\ud83c\udf6d (@ Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini) https://t.co/u8J8VZm6Ea"
        },
        {
            "author_id": "62624396",
            "created_at": "2017-02-26T21:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0391616,
                        -25.2236718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "835961764747575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo! \ud83c\udf39 @ Parque Estadual Vila Velha - Ponta Grossa https://t.co/0gu5gW46hN"
        },
        {
            "author_id": "206551096",
            "created_at": "2017-02-26T20:57:54.000Z",
            "id": "835957080683077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atra\u00ed turistas do pa\u00eds e estrangeiros durante feriad\u00e3o de\u00a0carnaval https://t.co/lXuB8DwcoZ https://t.co/nM4FCX3eKN"
        },
        {
            "author_id": "206551096",
            "created_at": "2017-02-26T20:57:28.000Z",
            "id": "835956974252621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional atra\u00ed turistas do pa\u00eds e estrangeiros durante feriad\u00e3o de\u00a0carnaval https://t.co/N5gNfwSsNQ https://t.co/mNNPBAnQIH"
        },
        {
            "author_id": "2488476726",
            "created_at": "2017-02-26T20:52:40.000Z",
            "id": "835955766804811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/xjBS6GlOc6"
        },
        {
            "author_id": "40363451",
            "created_at": "2017-02-26T20:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835950080305872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu bloco de carnaval. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/IyVvYNexII"
        },
        {
            "author_id": "714217765",
            "created_at": "2017-02-26T20:28:34.000Z",
            "id": "835949701602111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/o9MFkZoh4T https://t.co/VwgFqp1ruR"
        },
        {
            "author_id": "53188032",
            "created_at": "2017-02-26T19:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "835936887558799361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "entrada do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \ud83c\udf0d @ Parque\u2026 https://t.co/zZ7km7Zycy"
        },
        {
            "author_id": "767793160760229888",
            "created_at": "2017-02-26T19:30:04.000Z",
            "id": "835934979775414273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional High Tatra, Slovakia.\n#SeJogaNoMundo\n#ComGiraMondo\n#SaiaDoComum\nAcesse\u00a0https://t.co/r08fteCymj entre em contato e solicite https://t.co/x8zEo832GY"
        },
        {
            "author_id": "2720649856",
            "created_at": "2017-02-26T19:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "835932829884252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature... \ud83c\udf38\ud83c\udf49\ud83d\udc9a \n\n#nad\u00favidaastr\u00eas \u2763 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/CUkcu0WjF8"
        },
        {
            "author_id": "101960290",
            "created_at": "2017-02-26T19:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "835931392454209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"V\u00ea, \u00f3i que c\u00e9u...\"\n.\n.\n.\n#selfportrait #blackandwhite #teres\u00f3polis @ Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/ZlhxGsZt47"
        },
        {
            "author_id": "3121835381",
            "created_at": "2017-02-26T19:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "835928989231419394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartiando \u270c\ud83d\udc63\ud83c\udf40\ud83c\udfde @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/ag6ain2ShT"
        },
        {
            "author_id": "101960290",
            "created_at": "2017-02-26T19:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "835928419653210113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/MPt7xDvprD"
        },
        {
            "author_id": "3121835381",
            "created_at": "2017-02-26T18:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "835925445644288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu riso \u00e9 t\u00e3o feliz contigo \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/HQpkDN59wf"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2017-02-26T18:43:22.000Z",
            "id": "835923225158639617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce https://t.co/qylsQ28tMe https://t.co/32zSmS3iaZ"
        },
        {
            "author_id": "62122710",
            "created_at": "2017-02-26T18:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835923126235996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia \ud83d\ude00 #cataratas #fozdoigua\u00e7u @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/hBDfyVcFgH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-26T18:35:27.000Z",
            "id": "835921232675680258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "170030467",
            "created_at": "2017-02-26T18:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835912335021780996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/HBa88ihdMU"
        },
        {
            "author_id": "595646219",
            "created_at": "2017-02-26T17:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00049294,
                        -19.88919412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "835907038219800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu almo\u00e7ar na casa da tia do Marcio e pular carnaval!!! Bloquinho (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) https://t.co/W6vu3xyV2X"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2017-02-26T17:19:38.000Z",
            "id": "835902152308576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Recordando] Parque Nacional de Etosha Capt.2 https://t.co/p4v2pjbGdT #africa #destinos #namibia #rutadelokavango"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-02-26T17:00:04.000Z",
            "id": "835897230192164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Nacional de Itatiaia\nS\u00e1bado - 11/03/2017\n\nNeste roteiro, iremos visitar as 3 cachoeiras da... https://t.co/Kl5H4ikvZF"
        },
        {
            "author_id": "43623467",
            "created_at": "2017-02-26T16:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02660712,
                        -30.3458746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "835896165392613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da On\u00e7a. Trilha no ver\u00e3o como sua...! @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/ISNkA6YDMQ"
        },
        {
            "author_id": "227309850",
            "created_at": "2017-02-26T16:21:32.000Z",
            "id": "835887532516737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just\u00edssimo https://t.co/aRdeROGM3z"
        },
        {
            "author_id": "45361614",
            "created_at": "2017-02-26T16:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "835885769248157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatineo sofredor @ Parque Municipal De Bh https://t.co/DcU2A20eNG"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2017-02-26T15:54:47.000Z",
            "id": "835880800335892482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um trekking no Parque Nacional de Cinque Terre?  \nFica na regi\u00e3o da #Lig\u00faria.\n\n#trekking #italia... https://t.co/sxCkKS6HRW"
        },
        {
            "author_id": "56456495",
            "created_at": "2017-02-26T15:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43547821,
                        -22.97008953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835872831988764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca in Rio De Janeiro, RJ https://t.co/rrdeQfKATy"
        },
        {
            "author_id": "1227995402",
            "created_at": "2017-02-26T15:19:28.000Z",
            "id": "835871912853123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consigo tirar os olhos!!! Kkkkk @ Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/wtEoUMdMEZ"
        },
        {
            "author_id": "516647379",
            "created_at": "2017-02-26T15:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "835867208345600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/GkZgFkpBDe"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-02-26T14:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "835866868485324801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/onpddn8fdP de Macaco Bugio no Parque Municipal Atalaia."
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-02-26T14:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "835866257719164928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Ek9ZnwYoGm - PARQUE MUNICIPAL ATALAIA - BL01"
        },
        {
            "author_id": "40386946",
            "created_at": "2017-02-26T14:54:06.000Z",
            "id": "835865529558646785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparado pra cair na folia no Parque Municipal! https://t.co/7iwjNq1GlO"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-02-26T14:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "835863994460172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/g23aR3kG6q - PARQUE MUNICIPAL ATALAIA - BL03"
        },
        {
            "author_id": "4906466417",
            "created_at": "2017-02-26T14:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.9407314,
                        -26.10379034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018b41da64097fa2"
            },
            "id": "835863491286269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0dNaturaleza Pura\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional Ybycui) https://t.co/xCCjG4Ojbk"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-02-26T14:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "835863188566605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/WKTqj40atK - PARQUE MUNICIPAL ATALAIA - BL02"
        },
        {
            "author_id": "37843642",
            "created_at": "2017-02-26T14:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835856773630291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffd\nFoz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 -BR @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/C8EgTXppAy"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-02-26T14:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "835856634136121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lutar, Sacrificar, Vencer e Recome\u00e7ar....\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/APIRqxbwh4"
        },
        {
            "author_id": "319841671",
            "created_at": "2017-02-26T14:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.07979,
                        -8.707118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "835856094677385217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Marinho Costa dos Corais in Tamandar\u00e9, Pernambuco https://t.co/hXvoU2yNYS"
        },
        {
            "author_id": "1635637412",
            "created_at": "2017-02-26T14:06:03.000Z",
            "id": "835853436595933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/ZZWI2zkrOD https://t.co/he1j1ve9tM"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2017-02-26T13:55:15.000Z",
            "id": "835850718506545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Carnaval do Parque Municipal, oficina de fantasias. https://t.co/2OG0zlIbbY"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2017-02-26T13:54:39.000Z",
            "id": "835850567012450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Municipal, o Carnavalzinho. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o pra fam\u00edlia toda! https://t.co/VBYPlgde3e"
        },
        {
            "author_id": "42309526",
            "created_at": "2017-02-26T13:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53673074,
                        -23.11578929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "835840441123733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Edmundo Zanoni in Atibaia, SP https://t.co/G05cTskdl9"
        },
        {
            "author_id": "62068444",
            "created_at": "2017-02-26T13:06:01.000Z",
            "id": "835838328293449731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga https://t.co/nCidLtuFMX"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2017-02-26T13:00:09.000Z",
            "id": "835836851005108225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de trilhas no meio da natureza? N\u00f3s fomos at\u00e9 o Parque Nacional Huerquehue, na regi\u00e3o de Puc\u00f3n, e te... https://t.co/dbvrlIpCNT"
        },
        {
            "author_id": "1156685551",
            "created_at": "2017-02-26T12:55:07.000Z",
            "id": "835835585071828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o | Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "107084873",
            "created_at": "2017-02-26T12:31:04.000Z",
            "id": "835829535929171972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo vista da Pedra Grande, Parque Estadual da  Cantareira. Hoje no #domingoespetacular https://t.co/PgPJPNcLJM"
        },
        {
            "author_id": "1633016514",
            "created_at": "2017-02-26T11:50:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "835819393833713667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu corpo t\u00e1 todo doendo pq ontem fui at\u00e9 o parque municipal andando e voltei tamb\u00e9m com minha m\u00e3e..."
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2017-02-26T11:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "447503905",
                        "start": 101,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "835818149270421506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "IMAGEM | Longe do agito das praias, a paz do Parque Nacional dos Aparados da Serra nesta manh\u00e3. (via @PNAS_PNSG) https://t.co/X2lQ0CI96d"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2017-02-26T11:36:43.000Z",
            "id": "835815854575079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o feriad\u00e3o para conhecer (ou conhecer novamente) o Parque Estadual de Vila Velha?\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O... https://t.co/afHbCCbhAS"
        },
        {
            "author_id": "2195167382",
            "created_at": "2017-02-26T11:10:27.000Z",
            "id": "835809246923075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Secretaria estadual de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo alterou o mapeamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a pedido... https://t.co/Dhd4WZyYLR"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2017-02-26T11:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "835807100932657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1cBom dia povo!!\ud83d\ude1c (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/7WdNPa0qxJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-26T06:15:26.000Z",
            "id": "835735001455001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-26T06:15:22.000Z",
            "id": "835734987269894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-26T04:49:31.000Z",
            "id": "835713382871355393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "207043775",
            "created_at": "2017-02-26T04:35:20.000Z",
            "id": "835709812839231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa q dor nas pernas no p\u00e9 pqp nunca andei tanto como fiquei andando no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2017-02-26T03:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "835698885049876481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de pupunha na brasa\u26a1\ufe0f\ud83d\udd25 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/qG63ojo5El"
        },
        {
            "author_id": "163846201",
            "created_at": "2017-02-26T03:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9250621,
                        -20.026126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "835695682166095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o ama quem voc\u00ea n\u00e3o admira.\"  [A. C. Bar\u00e3o] @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/XUX46HbYuH"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-02-26T03:12:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "835688983363534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/IXgolV9gWD"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2017-02-26T03:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27198,
                        -16.70822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "835687573968166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque vaca brava ou parque municipal Sulivan silvestre foi criado\u2026 https://t.co/LBjdAWqFgh"
        },
        {
            "author_id": "4869479735",
            "created_at": "2017-02-26T02:08:43.000Z",
            "id": "835672912661217282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude01 adrenalina pura! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/GeJg5Fugso"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T02:07:29.000Z",
            "id": "835672605877231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/8INlYy3C3Q"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T02:07:16.000Z",
            "id": "835672549132492803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Mirante do Caet\u00e9, Parque Natural Municipal da Prainha - RJ: https://t.co/LGQbOwjqTO"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T02:06:40.000Z",
            "id": "835672398393454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia: https://t.co/QoaZsY3GQV"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T02:04:43.000Z",
            "id": "835671908297359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi, Parque Nacional Aparados da Serra - RS: https://t.co/ZI8Lk6WC5V"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-02-26T01:02:28.000Z",
            "id": "835656242341240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval  https://t.co/mDKyb7VOZT #noticias"
        },
        {
            "author_id": "129279271",
            "created_at": "2017-02-26T00:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.6167,
                        -42.8833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "789cbde0feb1d0e2"
            },
            "id": "835654947555397634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces creado em 1937 com o objetivo principal de proteger los bosques\u2026 https://t.co/YZZ9bq7REn"
        },
        {
            "author_id": "115115066",
            "created_at": "2017-02-26T00:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.8275,
                        -38.2032
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ea289b3b11d4c1"
            },
            "id": "835654235777814534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca #ParqueNacional #vacaciones #verano #summer #araucaniaandina #Chile\u2026 https://t.co/Qt9D8XLO34"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-02-26T00:46:02.000Z",
            "id": "835652105549524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jessica Ramos na Carrasqueira da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/t2XCCk92nQ"
        },
        {
            "author_id": "1462386282",
            "created_at": "2017-02-26T00:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835645191243579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/wzQOCgqrw2"
        },
        {
            "author_id": "728225715997528066",
            "created_at": "2017-02-25T23:22:44.000Z",
            "id": "835631143017938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vai ter algo no parque municipal amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "106756922",
            "created_at": "2017-02-25T22:33:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25998329,
                        -15.8722644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "835618767942012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/rxIXawajGA"
        },
        {
            "author_id": "343328581",
            "created_at": "2017-02-25T22:09:16.000Z",
            "id": "835612652739182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Capara\u00f3/MG - eu e Simone (esposa) https://t.co/jYlx77kfJ7"
        },
        {
            "author_id": "947569574",
            "created_at": "2017-02-25T21:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1381809078",
                        "start": 7,
                        "username": "JohannaCris_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "835609952978882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con mi @JohannaCris_ \ud83d\ude0d\u2764 #Ubatuba #ferias @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/7lgknDcFKd"
        },
        {
            "author_id": "283678781",
            "created_at": "2017-02-25T21:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36601372,
                        -20.25451651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "835605388800176129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/iTFLOB4Z1a"
        },
        {
            "author_id": "536720353",
            "created_at": "2017-02-25T21:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.07100853,
                        -32.43341732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011f2c6413f71744"
            },
            "id": "835605084654419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#josefa #tiorandu torrealbacortespaola @ Parque Municipal Cabildo https://t.co/FsONZbER7D"
        },
        {
            "author_id": "90549195",
            "created_at": "2017-02-25T21:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "835604239397203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero replay dessa vista @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/FqHF4FdIs9"
        },
        {
            "author_id": "55705601",
            "created_at": "2017-02-25T21:29:51.000Z",
            "id": "835602736980897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje viemos tirar o sal em Ibitipoca!! Conhecemos o Parque estadual de Ibitipoca.\nAmanh\u00e3 faremos a trilha de 16... https://t.co/WGSFJgFDj5"
        },
        {
            "author_id": "55705601",
            "created_at": "2017-02-25T21:27:34.000Z",
            "id": "835602161824370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje viemos tirar o sal em Ibitipoca!! Conhecemos o Parque estadual de Ibitipoca.\nAmanh\u00e3 faremos a trilha de 16... https://t.co/7s1AeFQ1Wk"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-02-25T21:26:45.000Z",
            "id": "835601956576063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CGC #INTERNACIONAL | Via l\u00e1ctea registrado direto do Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA.\n\nCr\u00e9dito da imagem:... https://t.co/E3wl8tR8sI"
        },
        {
            "author_id": "262778848",
            "created_at": "2017-02-25T21:26:09.000Z",
            "id": "835601806034096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dormir no parque municipal acordar, ficar presa l\u00e1 dentro e pra sair pular a grade, eu n\u00e3o duvido de mais nada que eu possa fazer"
        },
        {
            "author_id": "427522626",
            "created_at": "2017-02-25T21:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "835600229542023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo meu carnaval \u2764\u2764 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/gEttnjVxz3"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-02-25T21:01:17.000Z",
            "id": "835595544504459264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/i5vfs8EZ7Z https://t.co/xrPEc3eb4k"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-25T20:49:36.000Z",
            "id": "835592606759411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go with the flow \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/8uiP1AWBwO"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2017-02-25T20:41:05.000Z",
            "id": "835590464698994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente deixa quatro mortos e oito feridas no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/9gV9DIGHoj"
        },
        {
            "author_id": "202205540",
            "created_at": "2017-02-25T20:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4239535,
                        -20.72427099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "835588718484410370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curtindooferiad\u00e3o#natureza @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/HVLodhZ7MV"
        },
        {
            "author_id": "2876374785",
            "created_at": "2017-02-25T20:10:25.000Z",
            "id": "835582747146059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIQUENIQUE NO PARQUE MUNICIPAL DE BH. UM \u00d3TIMO PROGRAMA DE CARNAVAL. RECOMENDO."
        },
        {
            "author_id": "50846858",
            "created_at": "2017-02-25T19:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "835570602018734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso carnaval S2 #gramadoecanela @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/4dM7rHLOee"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835569034582241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#felizcarnaval2017 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3B9lpHKwGB"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835568855439273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feliz @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WeCJ719wVC"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835568688963153921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiralinda @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MmiK7H0cHi"
        },
        {
            "author_id": "188940567",
            "created_at": "2017-02-25T19:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835568547510251522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiralinda #amo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9qO2CM8vpw"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-25T19:13:53.000Z",
            "id": "835568518942748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Parte de cima do Cachoeir\u00e3o, Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil\n.\n\ud83d\udd04... https://t.co/rfWw2xVvIg"
        },
        {
            "author_id": "202205540",
            "created_at": "2017-02-25T19:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4239535,
                        -20.72427099
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "835565444182511616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09\u2600\ud83c\udf41\ud83c\udf33 @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/1cdjq4GFfE"
        },
        {
            "author_id": "54236427",
            "created_at": "2017-02-25T19:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0936,
                        -22.46175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "835565124370972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso carnaval! \ud83d\udc91\u2764\ufe0f\u26f0 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/V8rnZcrNBX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-25T18:01:20.000Z",
            "id": "835550260604841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "7115562",
            "created_at": "2017-02-25T18:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "835549970119987201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/H1L32cUQkv"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-25T17:57:43.000Z",
            "id": "835549352013758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where there's life, there's hope. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/0mE7FxxLjN"
        },
        {
            "author_id": "3424382333",
            "created_at": "2017-02-25T17:56:37.000Z",
            "id": "835549074866720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o oficial do elenco 2017 da Ser Panambi \u00e9 ter\u00e7a (28) no parque municipal as 14:30. Nas festividades dos 62 de Panambi. https://t.co/zC3RyMNsVI"
        },
        {
            "author_id": "734196584",
            "created_at": "2017-02-25T16:48:12.000Z",
            "id": "835531854858104833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X) @ Parque Municipal de Azul https://t.co/b31hR2to00"
        },
        {
            "author_id": "2820840497",
            "created_at": "2017-02-25T16:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "835529704065105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem!!! #tudodebom \ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\ud83d\udc59\ud83d\udca5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/KFPOCxWhtJ"
        },
        {
            "author_id": "332531557",
            "created_at": "2017-02-25T16:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "835523238272909312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Carnaval\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf08 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/nLOdFQtv7O"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-02-25T15:10:17.000Z",
            "id": "835507213473046534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos t\u00eam aula de bot\u00e2nica em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/dPfivuSJ2V"
        },
        {
            "author_id": "280733318",
            "created_at": "2017-02-25T14:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "835503471885434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6a\u2764 (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/FlzkZqkkFR"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2017-02-25T14:49:08.000Z",
            "id": "835501892104921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o\u00a0Carnaval https://t.co/3VmvacTnVZ https://t.co/gi4nyU2zaa"
        },
        {
            "author_id": "4734955456",
            "created_at": "2017-02-25T14:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "777965506263412737",
                        "start": 0,
                        "username": "rebecaraujo23"
                    }
                ]
            },
            "id": "835500943126986754",
            "in_reply_to_user_id": "777965506263412737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rebecaraujo23 cheguei aqui agr, \u00e9 pertinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "267450190",
            "created_at": "2017-02-25T14:14:41.000Z",
            "id": "835493222164086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Water is the driver of Nature \ud83d\udca6 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/oYdry1LySu"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2017-02-25T14:05:13.000Z",
            "id": "835490839669452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica \nsobre Projeto de Lei n\u00ba 527/2016, que altera os \nlimites da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana,"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-02-25T14:00:05.000Z",
            "id": "835489547563720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INTERNACIONAL | Bela foto do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1. \n\nCurta Conex\u00e3o GeoClima https://t.co/g1mAMpIF8s"
        },
        {
            "author_id": "702909793355362304",
            "created_at": "2017-02-25T13:46:18.000Z",
            "id": "835486079427956741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval\nClique e saiba mais. https://t.co/PeLabydBjV"
        },
        {
            "author_id": "121283339",
            "created_at": "2017-02-25T13:39:27.000Z",
            "id": "835484353845166081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe t\u00e9cnica do IVGAM est\u00e1 realizando Estudos ambientais para concep\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio... https://t.co/cHiH2iyR2w"
        },
        {
            "author_id": "219303711",
            "created_at": "2017-02-25T13:10:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "835477141059944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, vamos fazer trilha no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha \ud83d\udc95\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "67865202",
            "created_at": "2017-02-25T12:57:29.000Z",
            "id": "835473796098326528",
            "in_reply_to_user_id": "2387609221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanvini13 at\u00e9 ter\u00e7a estamos no parque estadual dos Tr\u00eas Picos..."
        },
        {
            "author_id": "1198566247",
            "created_at": "2017-02-25T12:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "835472855739547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/U9kYxMyOCj"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-02-25T12:30:34.000Z",
            "id": "835467019969515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval https://t.co/kKsQqB2m1A https://t.co/8PFZ2HR09l"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-02-25T12:30:26.000Z",
            "id": "835466985869819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval https://t.co/kKsQqB2m1A"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-02-25T12:30:26.000Z",
            "id": "835466985605586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval https://t.co/0FDVaMtMIu"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-02-25T12:30:26.000Z",
            "id": "835466985479811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval https://t.co/utyZb2yX3w"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-02-25T12:30:26.000Z",
            "id": "835466985429401601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval https://t.co/cLvXyZZEaZ"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2017-02-25T11:52:45.000Z",
            "id": "835457504872132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanchonete no Parque Municipal da Uva  em Colombo est\u00e1\u00a0aberta https://t.co/pAb7jR86zs https://t.co/zLBTBAopxt"
        },
        {
            "author_id": "274102823",
            "created_at": "2017-02-25T11:26:13.000Z",
            "id": "835450826130874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval https://t.co/64WdsnYXBl"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-02-25T11:15:43.000Z",
            "id": "835448183157305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval //  https://t.co/WL6ZEFTSOF https://t.co/Tu2vInvcjG"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-02-25T11:10:22.000Z",
            "id": "835446837729382401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer durante o Carnaval https://t.co/zkkEop1JS3 https://t.co/sYa6QWVXit"
        },
        {
            "author_id": "156374454",
            "created_at": "2017-02-25T11:08:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "835446239705632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"O regime de exce\u00e7\u00e3o quer criminalizar a vida, mas somente aquela vida que ousa existir fora da \u00e1rea protegida da Globo'. Miguel do Ros\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-02-25T09:29:45.000Z",
            "id": "835421517089542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es da comprova\u00e7\u00e3o da vacina contra febre amarela https://t.co/KRerIdfJ0B"
        },
        {
            "author_id": "764106312623980544",
            "created_at": "2017-02-25T09:23:21.000Z",
            "id": "835419905587556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nairobi, no Qu\u00e9nia, instalou dispositivos de geolocaliza\u00e7\u00e3o em\u00a0le\u00f5es https://t.co/jZgRxsvTDr"
        },
        {
            "author_id": "4913288967",
            "created_at": "2017-02-25T08:09:08.000Z",
            "id": "835401226309230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zimbabwe vai doar 2 mil animais ao Parque Nacional do\u00a0Limpopo https://t.co/LIuCzwlWZs https://t.co/3TcWBJtFNF"
        },
        {
            "author_id": "305375908",
            "created_at": "2017-02-25T07:41:30.000Z",
            "id": "835394274183241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es... https://t.co/ZiaGlOG2AN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-25T05:51:36.000Z",
            "id": "835366616254857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "378949758",
            "created_at": "2017-02-25T05:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -85.59437155,
                        10.17322983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "835363189059686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83d\udc7d (@ Parque Nacional Diria) https://t.co/M2mRjI1qTb"
        },
        {
            "author_id": "401824925",
            "created_at": "2017-02-25T04:26:14.000Z",
            "id": "835345134585806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PUEDE SER el Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ! !"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2017-02-25T04:11:10.000Z",
            "id": "835341340363919364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/dYnknz4yc6 https://t.co/9g7d6nkxKN"
        },
        {
            "author_id": "496402971",
            "created_at": "2017-02-25T04:06:32.000Z",
            "id": "835340175244828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amorzinho Ell\u00f4 &lt;3 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/75gSweSTWM"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2017-02-25T03:39:23.000Z",
            "id": "835333343138959361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo colocar fogo no Parque Estadual da Pedra Branca pelo lado de Bangu, quase chegando ao Rio da Prata de Campo Grande RJ..."
        },
        {
            "author_id": "2997264357",
            "created_at": "2017-02-25T02:11:46.000Z",
            "id": "835311292843982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e os meninos da facul fomos l\u00e1 no parque municipal ficar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "342265368",
            "created_at": "2017-02-25T00:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27473961,
                        -16.65295119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "835286697713741825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/SQGkjOPYRB"
        },
        {
            "author_id": "827930844346060800",
            "created_at": "2017-02-25T00:13:57.000Z",
            "id": "835281644571484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru \u00e9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/TlgnZuLXvg"
        },
        {
            "author_id": "302865952",
            "created_at": "2017-02-24T23:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.11142,
                        23.71446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b8779fa4f42b81de"
            },
            "id": "835276653551108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc4c\ud83c\udffb @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/Ti48H6IBcj"
        },
        {
            "author_id": "771472914",
            "created_at": "2017-02-24T23:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "835275495868506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pennnsando en volverrrrr\u2764 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Ng9X9PiCGd"
        },
        {
            "author_id": "4782156381",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273125881393160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/8wFpywtRbA  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/RoCZqJjHiQ"
        },
        {
            "author_id": "769901509098217472",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273125524824067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/bY1fObJpXc  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/Y73r35j7Tu"
        },
        {
            "author_id": "769264069530509316",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273123670949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/4BuUr6h5Sg  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/PwNUMgXR09"
        },
        {
            "author_id": "1094506292",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273123608023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/NPxZuy7Ap1  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/eAVZ2rMvzO"
        },
        {
            "author_id": "769207302427668480",
            "created_at": "2017-02-24T23:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2884863898",
                        "start": 101,
                        "username": "demochilacaneca"
                    }
                ]
            },
            "id": "835273123364810753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Morrocoy, um para\u00edso no caribe da #Venezuela. https://t.co/7fJxkhUOAM  #viagens por @demochilacaneca https://t.co/6dNnMnq4QS"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-02-24T23:37:28.000Z",
            "id": "835272464569597956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um turismo que cresce a cada ano, Jeri enfrenta graves problemas de administra\u00e7\u00e3o. Assista o document\u00e1rio: https://t.co/zCd6NJGphW"
        },
        {
            "author_id": "227815881",
            "created_at": "2017-02-24T23:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42971597,
                        -23.59412972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "835267702365224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo Northshore @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/rrbwSvlwhA"
        },
        {
            "author_id": "2826604049",
            "created_at": "2017-02-24T22:34:13.000Z",
            "id": "835256547018145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O regime de exce\u00e7\u00e3o quer criminalizar a vida, mas somente aquela vida que ousa existir fora da \u00e1rea protegida da Globo.\" Miguel do Ros\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2017-02-24T22:31:08.000Z",
            "id": "835255771600314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Campanha da Fraternidade 2017 vai ser no Parque Municipal do Mindu https://t.co/UThlBpOcPL https://t.co/5Nnm1cNrNk"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-02-24T22:31:08.000Z",
            "id": "835255768773337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Campanha da Fraternidade 2017 vai ser no Parque Municipal do Mindu https://t.co/wlS9gue3zC https://t.co/qrdxZujYN1"
        },
        {
            "author_id": "55309774",
            "created_at": "2017-02-24T22:31:06.000Z",
            "id": "835255761873707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Campanha da Fraternidade 2017 vai ser no Parque Municipal do Mindu https://t.co/hWXeypUYMR https://t.co/917txpAjSP"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-02-24T22:31:06.000Z",
            "id": "835255761114558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Campanha da Fraternidade 2017 vai ser no Parque Municipal do Mindu https://t.co/y49qWFIKVj https://t.co/7mNuwfwDlH"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-02-24T22:31:06.000Z",
            "id": "835255759860441089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Campanha da Fraternidade 2017 vai ser no Parque Municipal do Mindu https://t.co/g57xwR7zXT https://t.co/2syKo2C63a"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-02-24T22:31:04.000Z",
            "id": "835255753875152896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento da Campanha da Fraternidade 2017 vai ser no Parque Municipal do Mindu https://t.co/fM5PwMnFcr https://t.co/i8vsGMzSUv"
        },
        {
            "author_id": "1146054318",
            "created_at": "2017-02-24T22:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "835255433099116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/u4e0LGnehz do Jaragu\u00e1 - Parque Estadual do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2017-02-24T22:11:20.000Z",
            "id": "835250785005023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/q8wPUwhTuW https://t.co/xjcbxess2E"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-24T22:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "869383254058651648",
                        "start": 100,
                        "username": "ruivajess"
                    }
                ]
            },
            "id": "835248996322942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro-RJ, Brasil\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via @ruivajess  -... https://t.co/ashiMqoak0"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-02-24T22:00:38.000Z",
            "id": "835248094514135046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es. Saiba mais &gt; https://t.co/iaDlDA4975 https://t.co/KJHq94ksIX"
        },
        {
            "author_id": "1311481837",
            "created_at": "2017-02-24T21:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "835234355354161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me and my cousin @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FCwmqyWmz8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-24T21:02:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6a8eb83785196df9"
            },
            "id": "835233548143583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais volunt\u00e1rios para o time ICMBio. Dessa vez, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA). Veja mais: https://t.co/JYunJvFf2h\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/YVuAXgOuSd"
        },
        {
            "author_id": "76826410",
            "created_at": "2017-02-24T20:51:59.000Z",
            "id": "835230818599587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres se re\u00fanem,  dia 5, no Parque Municipal para se prepararem para o Ato Unificado de 8 de mar\u00e7o, em... https://t.co/C2BKVNBYp3"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-24T20:45:37.000Z",
            "id": "835229216937422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Hidrol\u00e2ndia um dos lugares mais gostosos do Parque Nacional do Capara\u00f3, entre Alto Capara\u00f3 MG e I\u00fana... https://t.co/gD0ci8Db98"
        },
        {
            "author_id": "254771043",
            "created_at": "2017-02-24T20:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "835227747886706691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ILKZFz0Xpq"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-02-24T20:16:34.000Z",
            "id": "835221907096104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra em harmonia com as comunidades tradicionais\n\nhttps://t.co/M3mjvaghBS https://t.co/ksriaTc4a9"
        },
        {
            "author_id": "307825773",
            "created_at": "2017-02-24T19:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "100039637",
                        "start": 68,
                        "username": "LittleCoal"
                    }
                ]
            },
            "id": "835214040351838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia do dia! Incr\u00edvel \u00e2ngulo no Parque Nacional de Ohio, por @LittleCoal (https://t.co/OvKPy9VNwL) https://t.co/1uUKI2d88T"
        },
        {
            "author_id": "85348511",
            "created_at": "2017-02-24T19:40:30.000Z",
            "id": "835212829800206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\"O regime de exce\u00e7\u00e3o quer criminalizar a vida, mas somente aquela vida que ousa existir fora da \u00e1rea protegida da Globo.\" Miguel do Ros\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-02-24T19:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 47,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 58,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "266381139",
                        "start": 75,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 96,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "835212462907604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#Amazonia\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/75Y0l3ayr3"
        },
        {
            "author_id": "214616208",
            "created_at": "2017-02-24T19:29:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1161887008035414016",
                        "start": 0,
                        "username": "caarolnunesc"
                    }
                ]
            },
            "id": "835209962066436097",
            "in_reply_to_user_id": "131302159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caarolnunesc vai ter um no parque municipal (eu acho) na parte da manh\u00e3 pras crian\u00e7as... leva ela tadinha, a\u00ed depois c vai pular com as amg"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2017-02-24T19:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "785833176",
                        "start": 14,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "835207576849641473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reportagem da @CBNoficial mostra press\u00e3o da FIESP para reduzir \u00e1rea protegida na v\u00e1rzea do Tiet\u00ea https://t.co/GuWSBAQOwP"
        },
        {
            "author_id": "108635793",
            "created_at": "2017-02-24T19:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "835203785236566018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/zkhloXIkh4"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-24T18:30:03.000Z",
            "id": "835195099604713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/tvEnE2Y3Ys"
        },
        {
            "author_id": "707700173212946433",
            "created_at": "2017-02-24T18:28:12.000Z",
            "id": "835194635098206209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos! @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/mHpsy53VC9"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-02-24T18:00:11.000Z",
            "id": "835187582896128001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR\n\nO PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) \u00e9 considerado uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais... https://t.co/2ObAH83HnX"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-24T17:35:17.000Z",
            "id": "835181316534583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2017-02-24T17:33:01.000Z",
            "id": "835180744787963905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Contemplar a natureza \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/189fQJYwqy https://t.co/eRr6brmuQI"
        },
        {
            "author_id": "152424877",
            "created_at": "2017-02-24T17:17:58.000Z",
            "id": "835176958761791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde. \nHoje pela manh\u00e3 participei de uma a\u00e7\u00e3o   realizada por Monitores do PARQUE ESTADUAL XIXOV\u00c1 -JAPUI em... https://t.co/Zc9Y1YLLTl"
        },
        {
            "author_id": "35214575",
            "created_at": "2017-02-24T16:58:32.000Z",
            "id": "835172066391392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto com restri\u00e7\u00e3o https://t.co/IMAUkNW4E6"
        },
        {
            "author_id": "35214575",
            "created_at": "2017-02-24T16:57:59.000Z",
            "id": "835171931418677252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto com restri\u00e7\u00e3o https://t.co/2LWZWWGhGh"
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2017-02-24T16:50:44.000Z",
            "id": "835170105902387201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bi\u00f3logo Paulo Grubler, gestor do Parque Estadual de Itapeva (RS), est\u00e1 amea\u00e7ado de destitui\u00e7\u00e3o. Ambientalistas... https://t.co/inq2F4UFKJ"
        },
        {
            "author_id": "76829147",
            "created_at": "2017-02-24T16:29:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "835164750069776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depende da percep\u00e7\u00e3o... =) @ Parque Municipal De Bh https://t.co/KgsUtXuI1d"
        },
        {
            "author_id": "100230642",
            "created_at": "2017-02-24T15:58:36.000Z",
            "id": "835156983644835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre apenas para imunizados https://t.co/JxoDcG84fc"
        },
        {
            "author_id": "68710206",
            "created_at": "2017-02-24T15:58:04.000Z",
            "id": "835156851457212417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unanimidade (com reservas) para mais obras no parque municipal da Guarda https://t.co/w3dDYOKmuQ"
        },
        {
            "author_id": "198732404",
            "created_at": "2017-02-24T15:56:30.000Z",
            "id": "835156455372259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion do Itaimbezinho est\u00e1 localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa dos estados do Rio... https://t.co/DYUB05NPgn"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2017-02-24T15:48:52.000Z",
            "id": "835154537304494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Medida Provis\u00f3ria colocar\u00e1 em risco Reserva Biol\u00f3gica, Parque Nacional, Florestas Nacionais e APA https://t.co/1GzFs43bNa"
        },
        {
            "author_id": "46776152",
            "created_at": "2017-02-24T15:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24965548,
                        -22.97328976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "835148858216808451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf8e #errejota @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/O2M3f8itPu"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2017-02-24T15:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "38347397",
                        "start": 98,
                        "username": "fabiolacidral"
                    }
                ]
            },
            "id": "835146956741689349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FIESP quer reduzir \u00e1rea protegida na v\u00e1rzea do Tiet\u00ea https://t.co/iI35dGPUwM Converso s/ isso com @fabiolacidral https://t.co/iI35dGPUwM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-24T14:49:54.000Z",
            "id": "835139697286471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-02-24T14:43:05.000Z",
            "id": "835137981711282180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com restri\u00e7\u00f5es, Parna Capara\u00f3 reabre amanh\u00e3: https://t.co/R1mEJxudOv https://t.co/WyVuGxwIIR"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2017-02-24T14:18:11.000Z",
            "id": "835131712904511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a nos limites atuais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, com manuten\u00e7\u00e3o da prote\u00e7\u00e3o das matas nativas, est\u00e1 em tram https://t.co/FBPZVglHQD https://t.co/stJtacVXG5"
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2017-02-24T14:03:18.000Z",
            "id": "835127971430158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/DwcqaRQ94g https://t.co/itdec8ez81"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-24T13:20:49.000Z",
            "id": "835117276068208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udcaa\u00a0J\u00e1 tomou a vacina contra a #FebreAmarela? Ent\u00e3o vem pro #Parque Nacional do #Capara\u00f3! https://t.co/BcAPxOxQAX"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-02-24T13:19:33.000Z",
            "id": "835116958597136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre no carnaval apenas para vacinados contra a febre amarela https://t.co/cNggDiy2NA"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2017-02-24T13:13:04.000Z",
            "id": "835115329160241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/k2T2uUCrSF"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-24T13:03:18.000Z",
            "id": "835112869616300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES\" https://t.co/2OKAeF88hl"
        },
        {
            "author_id": "25017365",
            "created_at": "2017-02-24T13:01:08.000Z",
            "id": "835112322695856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional entre #MG e #ES est\u00e1 fechado temporariamente para visita\u00e7\u00e3o devido ao surto de #febreamarela https://t.co/LLYHGsdhu4"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-24T13:00:52.000Z",
            "id": "835112255834505253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/1hiBJbEJiT #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-02-24T13:00:11.000Z",
            "id": "835112087198269442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui 155 mil hectares de dunas com at\u00e9 40 metros... https://t.co/nDj5xLMxO3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-24T13:00:10.000Z",
            "id": "835112081158459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es, no ES https://t.co/m2McM5vCK0"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2017-02-24T12:57:42.000Z",
            "id": "835111459646492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre neste s\u00e1bado com restri\u00e7\u00f5es https://t.co/CsdCJUZwbh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nam\u00edbia",
                "country_code": "NA",
                "full_name": "Nam\u00edbia",
                "id": "3df4e3a5f8fa480a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Dublin City, Ireland",
                "id": "7dde0febc9ef245b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Quara\u00ed, Brasil",
                "id": "2e93d5db6f5eda17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Ban\u00ed, Dominican Republic",
                "id": "0149cac024f4354a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador do Sul, Brasil",
                "id": "329542a42e709cd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguari, Paraguay",
                "id": "018b41da64097fa2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Chubut, Argentina",
                "id": "789cbde0feb1d0e2",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Collipulli, Chile",
                "id": "00ea289b3b11d4c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Cabildo, Chile",
                "id": "011f2c6413f71744",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Victoria, Tamaulipas",
                "id": "b8779fa4f42b81de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "6a8eb83785196df9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1939602488",
                "name": "helcio jose da silva",
                "username": "helcio_dalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170539227",
                "name": "maria lu\u00edsa fassina",
                "username": "malufassina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62827798",
                "name": "Wilson Roberto",
                "username": "WilsonFRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155352130",
                "name": "Ferofa",
                "username": "fernandacmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333375166",
                "name": "Embaixada do M\u00e9xico no Brasil",
                "username": "EmbaMexBra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167835453",
                "name": "KarinaOrdonez \u261c\u262e\u261e",
                "username": "karinaordonez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3400863340",
                "name": "\u1f00\u03bc\u03b1\u03c5\u03c1\u03cc\u03c2",
                "username": "mouraa_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124220435",
                "name": "Tatiane Vasconcelos",
                "username": "conttaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271758962",
                "name": "Informe Criativa",
                "username": "informecriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267450190",
                "name": "Oscar Banda",
                "username": "oshkrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775893746823098368",
                "name": "SEGURAN\u00c7A SUL E A\u00c7\u00c3O",
                "username": "SEGURANCASULSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798165204752330752",
                "name": "Uilton Fernando",
                "username": "Fernando_uilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765949198890041345",
                "name": "Daniel Leonardo",
                "username": "analistadaniel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51821216",
                "name": "Paraisoweb.com.br",
                "username": "paraisoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812627751",
                "name": "Viaja Bi! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ViajaBi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71103975",
                "name": "Araujo, W.",
                "username": "coisasdoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37441316",
                "name": "Lomac",
                "username": "dilomaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79626735",
                "name": "Aceitacionista clim\u00e1tica #MarcoTemporalNao",
                "username": "carolmironesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67674150",
                "name": "Cleo Akemi",
                "username": "CleoAkemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar \ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69858907",
                "name": "need a beer",
                "username": "thallesalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41040968",
                "name": "Galaxy Defender \ud83d\udc7d\ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "jessicadomcfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177385264",
                "name": "Alucard.",
                "username": "PaixaoHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181415818",
                "name": "Vanderson Laurentino",
                "username": "VanderLaurent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736247670",
                "name": "M\u00f3rbido fenecido e decompondo",
                "username": "CosmicWave12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34315008",
                "name": "Rossoni",
                "username": "rossoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257569659",
                "name": "Wesley Morais",
                "username": "fowesmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68218101",
                "name": "Recyclelifeearth",
                "username": "Recyclelifearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58973536",
                "name": "Gilson  Borges",
                "username": "khalledborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4450779225",
                "name": "Andr\u00e9 de Meijer",
                "username": "AndreDeMeijerPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71134060",
                "name": "Rafael Franco \ud83c\udf35",
                "username": "faelfrancoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777946697519534080",
                "name": "fat.silv68 beta #sdv",
                "username": "FSilveira68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288487429",
                "name": "PRISCILA LADEIRA",
                "username": "PRISCILALADEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483771896",
                "name": "Gilberto jr #TIMBETA",
                "username": "GilbertoJr101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815580296",
                "name": "Chiado Editora",
                "username": "Chiado_Editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231837767",
                "name": "Daniele",
                "username": "danielemiorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547331352",
                "name": "Byanca Ferreira",
                "username": "byancasferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834086194820571136",
                "name": "severino grigorio",
                "username": "severinogrigor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79075272",
                "name": "Erun\u00e1mo Narmo",
                "username": "Daniel_LaVolpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102998620",
                "name": "Josi Coronel",
                "username": "HobbitJc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188940567",
                "name": "Silvana Morena",
                "username": "kanadiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556205086",
                "name": "C\u00edntia",
                "username": "cintias2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790635158126862336",
                "name": "fabiotm, Tim beta",
                "username": "fabiotm69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509678764",
                "name": "Mariana Fran\u00e7a",
                "username": "mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68723332",
                "name": "Marcos R. de Lima",
                "username": "Marcrang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12886792",
                "name": "rnt mtt",
                "username": "renatamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161841511",
                "name": "jcfonseca",
                "username": "jcfonseca1019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832760185089167360",
                "name": "Wilson santos",
                "username": "WilsonLUIZDosS3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071935",
                "name": "\ud83c\udf88",
                "username": "candylariis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199305884",
                "name": "VenutoBR",
                "username": "venutoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75629823",
                "name": "Brun\u00e9vola",
                "username": "brjordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290076934",
                "name": "Fernando Sgrecia",
                "username": "fernandosgrec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782746560",
                "name": "ROCHELLEALOHAVIP",
                "username": "glushimam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307541536",
                "name": "pet",
                "username": "oiePetrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836203304132673536",
                "name": "jamanta",
                "username": "robugento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097555",
                "name": "Fernando",
                "username": "nandobertonii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875514007",
                "name": "Natan \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "1903_vargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26677512",
                "name": "Marinho Motta",
                "username": "marinhomotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257453065",
                "name": "JOSE NILTON MATOS",
                "username": "JOSENILTONMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250514",
                "name": "Moreira Franco",
                "username": "MoreiraFranco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116057807",
                "name": "Celebrando a Vida",
                "username": "celebrandoavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156270377",
                "name": "Deisy Sama",
                "username": "DeisySama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59572711",
                "name": "Janire Mello",
                "username": "JanireMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71674128",
                "name": "\u2670\u043c\u03b1\u044f\u00a2\u03c3 W\u03c3\u2113ff\u2670\u2122 \u24df",
                "username": "Marco_Wolff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577818111",
                "name": "Renan Pascale",
                "username": "RenanPascale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956531907",
                "name": "geo",
                "username": "geozexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3228597936",
                "name": "Your Travel Experience",
                "username": "yourtravelcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367702211",
                "name": "Paulo R. Martins",
                "username": "Pepaulomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630714832",
                "name": "InsaneDesign",
                "username": "InsaneTutoriais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573281146",
                "name": "Romulo e Mirella",
                "username": "Travelsharebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41002561",
                "name": "Ariana Duarte",
                "username": "arianaduarteb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49424246",
                "name": "Brunno_Magno",
                "username": "brunomagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460959038",
                "name": "Enrica",
                "username": "cheranpuked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54519950",
                "name": "HB - Hot Buttered",
                "username": "HB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394325911",
                "name": "Plataforma BC&T",
                "username": "Bioculturaldev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71612964",
                "name": "Meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 Vermelho \u2764\ufe0f",
                "username": "thg_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875887166",
                "name": "HuffPost Brasil",
                "username": "huffpostbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3982962197",
                "name": "CicloRidersApp",
                "username": "CicloRiders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851011450",
                "name": "Ronny - Extrema MG",
                "username": "Ronny_goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62532771",
                "name": "Diario de Cuyo",
                "username": "diariodecuyoweb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "628388595",
                "name": "Mundo Gekos",
                "username": "MundoGekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377745919",
                "name": "Carlos Roberto Nunes",
                "username": "carloscronfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165807841",
                "name": "bothrops",
                "username": "lolcadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229031214",
                "name": "Rita de Cassia \u0641\u0644\u0648\u0633",
                "username": "ritalinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61558784",
                "name": "Carlos Madureira",
                "username": "jornalvoxpopul1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21517756",
                "name": "#MENINATHAIS",
                "username": "_thaizoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35026302",
                "name": "Moacir Sena",
                "username": "Mo_Americanoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764106312623980544",
                "name": "TEAM PLUMANGOLA",
                "username": "AngolaPlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4823185503",
                "name": "Moz Life Official",
                "username": "mozlifeofficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76446184",
                "name": "Juan Luis Lachapell",
                "username": "jl_lachapell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378744596",
                "name": "ANA",
                "username": "haascarolina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950926822",
                "name": "Gabriele Liana",
                "username": "lianagabriele98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168865968",
                "name": "Caroline Nascimento",
                "username": "canascimento__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353335518",
                "name": "doardoVEVO",
                "username": "eduardohoshida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35097184",
                "name": "vini andeloce",
                "username": "viandeloce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528937167",
                "name": "Vili Moron Zambrano",
                "username": "Vimz1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75162008",
                "name": "Fernando B Caropreso",
                "username": "CaptNando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157793066",
                "name": "Aldi",
                "username": "AldiBel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791786505819873280",
                "name": "Dudu",
                "username": "2du_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173851790",
                "name": "Vin\u00edcius Barboza",
                "username": "vbarboza10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87605385",
                "name": "Betiana Alvarez",
                "username": "betianaa19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301077793",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "Dezagom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484414119",
                "name": "Ana Cristina Pereira",
                "username": "anacristina1327",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2632622235",
                "name": "marlene penayo",
                "username": "gotademarlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131170655",
                "name": "Est\u00fadio MAX",
                "username": "estudiomaxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353883395",
                "name": "Talles F A Grein",
                "username": "Talles_Felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110910792",
                "name": "Shri G\u00fblval Sama",
                "username": "GulvalAuridan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151369070",
                "name": "qualificadah",
                "username": "mlyggon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082184",
                "name": "Radio Web GuarujaMix",
                "username": "guarujamix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84434861",
                "name": "Daly Rodrigues",
                "username": "Daly_Rodriguees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16665644",
                "name": "BADDU",
                "username": "baddu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526930662",
                "name": "Fabiana Andrade \ud83d\ude0a",
                "username": "FabianaPir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153328567",
                "name": "\u264a\ufe0f DanA \u221e \ud83d\udc9a",
                "username": "DanAXmdq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76676706",
                "name": "Heder Teixeira",
                "username": "djhederfunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "483601412",
                "name": "paula burlamaqui",
                "username": "burlamaquipaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322180049",
                "name": "Bruna Natali",
                "username": "BrunaaNatali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068279",
                "name": "Pilar",
                "username": "pmjbcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143167414",
                "name": "Tha\u00eds\u2122",
                "username": "apurezadaflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182223213",
                "name": "Juliana Desian Cringe",
                "username": "JulianaDesian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161107588",
                "name": "lina",
                "username": "linastrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248620",
                "name": "Ex-Maria do Bairro",
                "username": "FerGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625042338",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "GabrielSillva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58807776",
                "name": "Etineris",
                "username": "etineris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343860756",
                "name": "Manuella Mariani",
                "username": "ManuellaMariani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68848126",
                "name": "N\u00edbia Palma",
                "username": "Nibiapalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18382634",
                "name": "Trinity Ohara",
                "username": "trinityohara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942401431",
                "name": "Rodrigo Delgadillo",
                "username": "rodrigo_delga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862387303",
                "name": "Karen Melgarejo",
                "username": "lucia_melgarejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293969542",
                "name": "bad influence",
                "username": "urielest_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883221217",
                "name": "biel",
                "username": "GabrieelVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451070720",
                "name": "michael",
                "username": "mglopesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444409558",
                "name": "GSG Vasco da Ponte 636",
                "username": "VascoDaPonte636",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66429408",
                "name": "Jo\u00e3o WalaceRodrigues",
                "username": "joaowalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250169316",
                "name": "Acorda Meu Povo",
                "username": "AcordaPovoMeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714290310",
                "name": "Wendie Rower",
                "username": "Wendie_Rower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319841671",
                "name": "Jorge Beltr\u00e3o (Beta)",
                "username": "Jorgelbeltrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211000635",
                "name": "Gerlane Ferreira Beltr\u00e3o",
                "username": "GFerreiragf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534827",
                "name": "Marcos Santiago",
                "username": "marcos_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435942514",
                "name": "Putaria Brasileira",
                "username": "putariaporno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410189753",
                "name": "Roberto",
                "username": "Rober_Madrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4881773583",
                "name": "viktor",
                "username": "yarygin2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322326163",
                "name": "aderbal o torres",
                "username": "Oaderbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "532653571",
                "name": "jota rosa",
                "username": "jota_renan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353010695844061188",
                "name": "Leticia",
                "username": "lelehubner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994010384",
                "name": "morato",
                "username": "eme2costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449354381",
                "name": "gi",
                "username": "_ginovelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892885507",
                "name": "F A B R I C I O M E N E Z E S \ud83d\udca5\ud83d\ude80",
                "username": "_Fabricioml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2818400659",
                "name": "CAIO LUIZ GON\u00c7ALVES",
                "username": "CAIOLUIZ89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40363451",
                "name": "hoje n\u00e3o.",
                "username": "mariolyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150004483",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanahauf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084057351",
                "name": "Willian Douglas",
                "username": "willianJPLbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292542131",
                "name": "Nayara Cristina",
                "username": "naycristinasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78734494",
                "name": "Kk",
                "username": "cassiohad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178784438",
                "name": "Jonathan Magalhaes",
                "username": "jmagalhaes34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62624396",
                "name": "Juliana Guimar\u00e3es",
                "username": "juuzinhag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206551096",
                "name": "Cuiab\u00e1 300 Anos",
                "username": "pantanalc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488476726",
                "name": "Alison Correia Silva",
                "username": "AlisonLsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714217765",
                "name": "Lurline Lodeiro",
                "username": "Lurline_Lodeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53188032",
                "name": "ju",
                "username": "juutz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767793160760229888",
                "name": "Gira Mondo Viagens",
                "username": "GiraMondo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720649856",
                "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83d\udcab",
                "username": "Jlnhappy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101960290",
                "name": "Pietra Pr\u00edncipe",
                "username": "pietraprincipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3121835381",
                "name": "Maic\u00e3o \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1",
                "username": "MaykoDropz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122710",
                "name": "Rafaela",
                "username": "rafadmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170030467",
                "name": "Pau",
                "username": "PAUVILAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595646219",
                "name": "loir\u00e3o",
                "username": "I_Guiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43623467",
                "name": "Diego Kretschmer",
                "username": "DiegoKretschmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227309850",
                "name": "Anderson Luiz",
                "username": "Andersonmulambo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45361614",
                "name": "su",
                "username": "aenazus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56456495",
                "name": "Anderson",
                "username": "gomesmyself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227995402",
                "name": "Wagner Barbosa",
                "username": "wagnerdbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516647379",
                "name": "HENRIQUE BRASIL JUAN",
                "username": "hbjjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40386946",
                "name": "aline",
                "username": "todanine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4906466417",
                "name": "Maribel Riveros",
                "username": "maribelrivero11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37843642",
                "name": "Silv\u00e2nio Rocker's",
                "username": "silvaniorockers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635637412",
                "name": "Denis Pereira",
                "username": "PereiraDenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42309526",
                "name": "Ronaldo Conde",
                "username": "ronaldoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62068444",
                "name": "karina ospina",
                "username": "karinaospina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156685551",
                "name": "Peter Oliveira",
                "username": "peteroliveirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107084873",
                "name": "G\u00e9rson de Souza",
                "username": "gersonreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633016514",
                "name": "Ludmilla",
                "username": "opasamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195167382",
                "name": "VAI PROTESTA",
                "username": "AmadeIrawo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207043775",
                "name": "lhama \ud83e\udd99",
                "username": "notleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163846201",
                "name": "Carlos Teixeira \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\udea9 #MeninosDeBelfordRoxo",
                "username": "teixeiracds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869479735",
                "name": "Marcelo Aleman",
                "username": "LestatTepez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129279271",
                "name": "Rom\u00eania Silva",
                "username": "romeniadsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115066",
                "name": "Margareth Macker A \u0ad0",
                "username": "Batigala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462386282",
                "name": "maf\u00ea",
                "username": "mafefigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728225715997528066",
                "name": "Nairobi",
                "username": "ntt_castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106756922",
                "name": "cuei",
                "username": "arthubitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343328581",
                "name": "daniel de araujo",
                "username": "dddjacarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947569574",
                "name": "Rafael Moya",
                "username": "Rafaamoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381809078",
                "name": "Johanna Cris\u00f3stomo",
                "username": "JohannaCris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283678781",
                "name": "Andre Morais",
                "username": "andreDMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536720353",
                "name": "Sergio Torrealba",
                "username": "s_torrealbacrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90549195",
                "name": "n\u00e1dia",
                "username": "nadiastds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55705601",
                "name": "Sabor d'Ju",
                "username": "lukyto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262778848",
                "name": "tricia",
                "username": "oibeaumbj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427522626",
                "name": "Ana Karol \ud83c\udf42",
                "username": "anak1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202205540",
                "name": "Adriana Oliveira \ud83d\udd4a\ufe0f\u23f3\ud83c\udf3b",
                "username": "Dri_Oliiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876374785",
                "name": "HORA DE OUVIR JESUS",
                "username": "PrSamuelLemos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50846858",
                "name": "Gameoterapia",
                "username": "Marconpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54236427",
                "name": "Cells",
                "username": "marcellemrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7115562",
                "name": "antti",
                "username": "aklemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424382333",
                "name": "S.E.R. Panambi",
                "username": "SerPbioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734196584",
                "name": "Alf Rammstein",
                "username": "Rammstein683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820840497",
                "name": "Taih",
                "username": "_Ogrinhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332531557",
                "name": "Mauro In\u00e1cio",
                "username": "mauro19971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280733318",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "aninhabereta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4734955456",
                "name": "melo\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "LucasMelons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777965506263412737",
                "name": "rbc",
                "username": "rebecaraujo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702909793355362304",
                "name": "F5 Alagoas",
                "username": "f5alagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121283339",
                "name": "Instituto VIDA",
                "username": "institutovidago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219303711",
                "name": "suellen vieira",
                "username": "isuellenvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865202",
                "name": "Casal Ultra Na e Nil",
                "username": "senseini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198566247",
                "name": "ORLEANZIO LIMA",
                "username": "OrleanzioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701737",
                "name": "Nilton do Rim",
                "username": "niltinho41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274102823",
                "name": "Emergencia 190",
                "username": "emergencia190al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156374454",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Canedo\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Canedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4913288967",
                "name": "TVE24",
                "username": "TVE24Play",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305375908",
                "name": "Sheilla Martins",
                "username": "martins_sheilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378949758",
                "name": "Moman Angulo",
                "username": "MomanVibes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401824925",
                "name": "BR\ud83e\udd51no !",
                "username": "brunenroman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496402971",
                "name": "Lucas Marques",
                "username": "pluusplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997264357",
                "name": "Samara",
                "username": "SamaraaP__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342265368",
                "name": "TimBeta #Geninha",
                "username": "geniasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827930844346060800",
                "name": "Viagens Empolgantes",
                "username": "VEmpolgantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302865952",
                "name": "Natalia Hormazabal",
                "username": "Natihormavera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771472914",
                "name": "juli\ud83d\udc9c",
                "username": "JuliViliguer9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782156381",
                "name": "Berlengas",
                "username": "BerlengasOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884863898",
                "name": "O De Mochila e Caneca agora \u00e9 Me Leva Viajar",
                "username": "demochilacaneca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769901509098217472",
                "name": "Fotos Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "FotosPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769264069530509316",
                "name": "Marraquexe.Net",
                "username": "marraquexenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094506292",
                "name": "Marrocos.Com \ud83d\udc2a\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "marrocoscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769207302427668480",
                "name": "Visitar Marrocos\ud83c\udfde",
                "username": "VisitaMarrocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227815881",
                "name": "\u00ae3n4t0 p@e5",
                "username": "paes_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826604049",
                "name": "conti",
                "username": "srconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55309774",
                "name": "Anne Viana",
                "username": "annecristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146054318",
                "name": "Ozeh \ud83c\udf65",
                "username": "ozesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869383254058651648",
                "name": "Jess \ud83d\udcf8",
                "username": "ruivajess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311481837",
                "name": "-..- .- ...- .. . .-.",
                "username": "xcalhau98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76826410",
                "name": "Sinpro Minas",
                "username": "sinprominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254771043",
                "name": "M\u00e1rcio Botelho \u30c4",
                "username": "Marcio_Botelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307825773",
                "name": "Epson_PT",
                "username": "Epson_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100039637",
                "name": "Eric Ward",
                "username": "LittleCoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85348511",
                "name": "Ricardo.Matos50",
                "username": "zotam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214616208",
                "name": "Naluiza",
                "username": "analu_mat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161887008035414016",
                "name": "Carol Nunes",
                "username": "caarolnunesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108635793",
                "name": "Ana. Carol. Carolina.",
                "username": "acaroolinat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707700173212946433",
                "name": "Trip 10",
                "username": "tripdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152424877",
                "name": "Marcio Batista",
                "username": "marciochrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214575",
                "name": "Biof4",
                "username": "Biofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76829147",
                "name": "RIVAIL",
                "username": "rivail_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100230642",
                "name": "Jornal FATO",
                "username": "JornalFATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68710206",
                "name": "altitude.fm",
                "username": "altitudefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198732404",
                "name": "MAGGTURISMO",
                "username": "MAGGTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46776152",
                "name": "Danilo Nobre",
                "username": "nobredanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38347397",
                "name": "Fab\u00edola Cidral",
                "username": "fabiolacidral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25017365",
                "name": "Blog Vambora!",
                "username": "vambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "836974064627412993",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j71ypoqf226m5dfxjwsg5n2rh7ct",
        "oldest_id": "835111459646492672",
        "result_count": 499
    }
}