{
    "data": [
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-02-15T00:00:09.000Z",
            "id": "831654294436737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro \u2014 Portal Brasil https://t.co/cGo9aijkPZ https://t.co/N00AAKQzNN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-02-14T23:54:14.000Z",
            "id": "831652803730890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu recorde de visitantes em janeiro - https://t.co/sLydrEhj5I https://t.co/s139pRFuTA"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2017-02-14T23:35:44.000Z",
            "id": "831648147558408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Livro de Moura acontece de 23 de Mar\u00e7o a 2 de Abril: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 https://t.co/HHFbHpipJ9"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2017-02-14T23:33:12.000Z",
            "id": "831647510556864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Livro de Moura acontece de 23 de Mar\u00e7o a 2 de Abril: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura\u2026 https://t.co/QmnpweJfRJ"
        },
        {
            "author_id": "1164344695",
            "created_at": "2017-02-14T22:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831633813964988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/fm1vJJRtjh\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-02-14T22:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831633474197004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/TMv5xOYuPe"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-14T22:34:10.000Z",
            "id": "831632652667060229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ponte dos Bilhares, gerido pela Prefeitura de Manaus, contar\u00e1 com roteiros de folia durante os... https://t.co/2jphKikuPy"
        },
        {
            "author_id": "198305457",
            "created_at": "2017-02-14T22:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "831630365387325447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu + Ele + Leticia como fot\u00f3grafa = \u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/xgI4pbghm2"
        },
        {
            "author_id": "722467806520938497",
            "created_at": "2017-02-14T22:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831626096059748355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/zUNvnvOjZy\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "1918266745",
            "created_at": "2017-02-14T22:07:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "831625900982681603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/FKkYThr0xu"
        },
        {
            "author_id": "2562597388",
            "created_at": "2017-02-14T21:51:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "468871532",
                        "start": 53,
                        "username": "Wallacesoares17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "831621970131304452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @wallacesoares17 https://t.co/Gz2vE7kPMM"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-02-14T21:47:42.000Z",
            "id": "831620962319794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destaque desta semana! Inscreva-se em nosso canal e... https://t.co/de8M3awGzV"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2017-02-14T21:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "831619446854782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/G1cxZQqMIk"
        },
        {
            "author_id": "396758075",
            "created_at": "2017-02-14T21:30:04.000Z",
            "id": "831616522464301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chilling at Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/9tnD6HWVNJ"
        },
        {
            "author_id": "32370969",
            "created_at": "2017-02-14T21:28:14.000Z",
            "id": "831616062747705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OsTuristasBr: Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sLE8R4kFZV #osTuristas"
        },
        {
            "author_id": "3065035037",
            "created_at": "2017-02-14T21:28:01.000Z",
            "id": "831616008876064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Tw0Ec4u9jG"
        },
        {
            "author_id": "90549195",
            "created_at": "2017-02-14T21:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "831615917998092289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teoria da placa: #eufui #eutava @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ux4zLtxKqC"
        },
        {
            "author_id": "760913351492956161",
            "created_at": "2017-02-14T20:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831604651204153348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/l90N5Mavfe \ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2017-02-14T20:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "831601015300489216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/rj8CLr5ysX"
        },
        {
            "author_id": "3130253806",
            "created_at": "2017-02-14T20:18:38.000Z",
            "id": "831598544830156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 pro\u00edbe explora\u00e7\u00e3o mineral em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/NfPtCIoHRI https://t.co/lKXWvkjITk"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2017-02-14T20:06:23.000Z",
            "id": "831595464814260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Reality show gravado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o ser\u00e1 exibido em circuito nacional nesta ter\u00e7a-feira... https://t.co/9Ev1ZsR5nt"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2017-02-14T20:06:02.000Z",
            "id": "831595377291886593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Reality show gravado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o ser\u00e1 exibido em circuito nacional nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/5NIqdvVlt7"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2017-02-14T20:03:58.000Z",
            "id": "831594855138725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da #SerradosOrg\u00e3os guarda em sua reserva #cachoeiras, lagos e picos encantadores. Conhe\u00e7a a serra carioca! \ud83c\udf04 #Camping https://t.co/9gmIa0Wr4Q"
        },
        {
            "author_id": "732875847380656128",
            "created_at": "2017-02-14T19:58:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831593358753673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ZkEldqCJyA\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "1033690795",
            "created_at": "2017-02-14T19:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "831591897026134017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I only exist in You Jesus. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/yXDyKbheAE"
        },
        {
            "author_id": "764356748",
            "created_at": "2017-02-14T19:50:03.000Z",
            "id": "831591355226918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF2 pro\u00edbe explora\u00e7\u00e3o mineral em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/ylndsYFl3M"
        },
        {
            "author_id": "3323510885",
            "created_at": "2017-02-14T19:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831579397547241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/dkDlmQBL4C\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "1427707033",
            "created_at": "2017-02-14T18:54:23.000Z",
            "id": "831577345052012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins anuncia novas regras para turismo no Jalap\u00e3o -  Wsports\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o, um dos... https://t.co/0z9ETkui3F"
        },
        {
            "author_id": "3091382008",
            "created_at": "2017-02-14T18:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831575231621914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oI827nBRrk\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-02-14T18:34:04.000Z",
            "id": "831572229561348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reality show gravado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o ser\u00e1 exibido em circuito nacional nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/IdRIKTVcDI"
        },
        {
            "author_id": "359010847",
            "created_at": "2017-02-14T18:25:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831570051123777537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Uj0W21f9zT\ud83d\udd34 Miss Parque nacional \u3010 TELA CHEIA\u3011"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2017-02-14T18:21:41.000Z",
            "id": "831569113386536961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E falando em viagem, quero conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas."
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-02-14T18:19:01.000Z",
            "id": "831568442717302785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O que acha dessa vista no Parque Nacional da Chapada Diamantina? https://t.co/o2zUYxXuE6"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-02-14T18:14:43.000Z",
            "id": "831567361400569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reality show gravado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o ser\u00e1 exibido em circuito nacional nesta\u00a0ter\u00e7a-feira https://t.co/Sf17vzUwsC"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2017-02-14T17:32:45.000Z",
            "id": "831556801510383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARTA ABERTA \u00c0 COMUNIDADE INTERNACIONAL SOBRE AMEA\u00c7A AO PARQUE NACIONAL DE CUFADA, GUIN\u00c9 BISSAU https://t.co/DBV2mgSCxz"
        },
        {
            "author_id": "717459426064605185",
            "created_at": "2017-02-14T17:19:21.000Z",
            "id": "831553429831049218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiv\u00edduo de 42 anos, principal suspeito do furto, negou ter cometido o crime, mas indicou onde estavam as... https://t.co/UiRm3C4FAF"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-02-14T17:17:35.000Z",
            "id": "831552982198210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reality show gravado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o ser\u00e1 exibido em circuito nacional: https://t.co/ZO0QXJtrZ6"
        },
        {
            "author_id": "85314414",
            "created_at": "2017-02-14T17:02:22.000Z",
            "id": "831549155633987585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca com\u00a0crian\u00e7as https://t.co/uCnV0i6BPB https://t.co/XCgNyUUQCH"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-02-14T17:01:05.000Z",
            "id": "831548832001486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reality show gravado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o ser\u00e1 exibido em circuito nacional nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/OnUQnbvex8"
        },
        {
            "author_id": "74778366",
            "created_at": "2017-02-14T16:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831545106062798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/IWBsPz1KcI Meio do Cerrado - Parque Estadual da Serra de Caldas Novas -"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-02-14T15:49:16.000Z",
            "id": "831530756140843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade: Chapada dos Veadeiros @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Gc7wjaFeaI"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-02-14T15:31:46.000Z",
            "id": "831526354566868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Vem Passarinhar foi realizado nos Ref\u00fagios de Vida Silvestre Estaduais da Lagoa da Turfeira e do M\u00e9dio... https://t.co/KsPNXrF9Zl"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-02-14T15:06:07.000Z",
            "id": "831519899721797633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 Voc\u00ea sabia que o nosso Parque Estadual da Ilha Grande mobiliza a feira \"Doe Livros e Ganhe Um Brinde\"? Compartilhe conhecimento! https://t.co/OezwX5IxQ6"
        },
        {
            "author_id": "70765177",
            "created_at": "2017-02-14T14:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "831513598660861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada a declarar. E precisa??? @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/eVmwfBNUZt"
        },
        {
            "author_id": "915047586",
            "created_at": "2017-02-14T14:16:38.000Z",
            "id": "831507445830782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aventureira em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/BEPVuWmYiY"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-02-14T13:53:53.000Z",
            "id": "831501723055296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Principal atrativo da Nam\u00edbia, Parque Nacional Etosha \u00e9 palco para a observa\u00e7\u00e3o de vida selvagem https://t.co/6ZE2aXGJXm https://t.co/YhoUheObt7"
        },
        {
            "author_id": "745062132",
            "created_at": "2017-02-14T13:40:23.000Z",
            "id": "831498322175197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\nVoc\u00ea passaria suas f\u00e9rias de julho aqui??\nParque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 feito para conhecer a... https://t.co/NYIM7047og"
        },
        {
            "author_id": "1633769318",
            "created_at": "2017-02-14T13:03:30.000Z",
            "id": "831489043020013569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabio Fliess: Travessia Ruy Braga. Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/yOxzivkixp \n#trekking #adventure #aventurebox #natureza #outdoor https://t.co/IYo3lMJ3kr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-02-14T13:00:08.000Z",
            "id": "831488195963478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Nacional da Serra Geral, na divisa dos estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina https://t.co/mSoBK32o9L https://t.co/sfV4gEcLu3"
        },
        {
            "author_id": "2829972368",
            "created_at": "2017-02-14T12:28:07.000Z",
            "id": "831480137094987778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Carnaidoso' ocorrer\u00e1 sexta-feira (17) no Parque Municipal do Idoso, em Manaus https://t.co/VSNsURnCs5 https://t.co/gm3orjAoqM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-14T12:15:28.000Z",
            "id": "831476954100592642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-02-14T12:13:16.000Z",
            "id": "831476399693234177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins por meio do Parque Estadual do Lajeado doa mudas excedentes da produ\u00e7\u00e3o 2016/2017 das esp\u00e9cies caju\u00ed,... https://t.co/Avx7e73HBY"
        },
        {
            "author_id": "2453388529",
            "created_at": "2017-02-14T12:11:36.000Z",
            "id": "831475981143662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoo - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u2708 https://t.co/iF12WEiA8I"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831475315931181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83c\udffd @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/2TzlpbG6Mq"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831475202328449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/yCRSUUoNL3"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831474267623616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organizando os pensamentos! @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ggVGJ1d0Xh"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831473632991813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E muitas vezes o caminho \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea e Deus \n#Trilha @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/2GPVi1x9vx"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831473401562750980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas... @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/qxFGNjY1sk"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T12:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831473254531375104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83c\udffd @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/h0eVAye0ha"
        },
        {
            "author_id": "58090517",
            "created_at": "2017-02-14T11:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.245468,
                        -8.590696
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "831472294555836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 por Patr\u00edcia Torres @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/zhd3OznEfX"
        },
        {
            "author_id": "234934644",
            "created_at": "2017-02-14T11:53:36.000Z",
            "id": "831471450515263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem visita t\u00e9cnica no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es uhuuuuuuuu \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2017-02-14T11:39:33.000Z",
            "id": "831467916512096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para o Parque Nacional de\u00a0Itatiaia https://t.co/PXN1k5YYeS https://t.co/RQ4zt8hJtN"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-02-14T11:37:24.000Z",
            "id": "831467372758306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal atrativo da Nam\u00edbia, Parque Nacional Etosha \u00e9 palco para a observa\u00e7\u00e3o de vida selvagem - https://t.co/vtC0RSl2K3 https://t.co/JFK3LEtMWE"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2017-02-14T11:28:12.000Z",
            "id": "831465057104039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia renova parceria para a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/X3MydIdEbn"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2017-02-14T11:13:42.000Z",
            "id": "831461408038584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este passeio inicia partindo com as bikes no carro at\u00e9 o PIC Gralha Azul, no Parque Nacional de Aparados da... https://t.co/VDJ6aRiOXo"
        },
        {
            "author_id": "236379742",
            "created_at": "2017-02-14T11:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "831461085660270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da #Trilha... \u00c1gua gelada para recuperar... #Trilhando #14Km #GaleraTOP @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/lR6Lqe54bp"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-02-14T10:55:02.000Z",
            "id": "831456712926363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u foi identificado mais 2.905 hectares de regenera\u00e7\u00e3o. https://t.co/NEXz7eFlfu"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-02-14T10:07:41.000Z",
            "id": "831444794316582916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena, costuma usar a express\u00e3o ...... https://t.co/22xCmZOXiX"
        },
        {
            "author_id": "185831681",
            "created_at": "2017-02-14T10:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "831444020857622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's raining cats and dogs (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/bwCaXxZW6t"
        },
        {
            "author_id": "4658760276",
            "created_at": "2017-02-14T06:48:13.000Z",
            "id": "831394597293146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQP que sonoooooo #Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/c9rFm4pfSU"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-14T06:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831394507866382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQP que sonoooooo #Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/4VbSBUYMTl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-14T05:46:26.000Z",
            "id": "831379051885555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "441803161",
            "created_at": "2017-02-14T01:48:44.000Z",
            "id": "831319232835108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pra teres\u00f3polis no carnaval, ir pro parque nacional, pra cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2017-02-14T01:48:37.000Z",
            "id": "831319203311472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admiradores do Fiat Uno far\u00e3o encontro automobil\u00edstico no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/j7TZJt2OUA"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2017-02-14T01:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "831316196570046465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/ZpOqbh2Zl5"
        },
        {
            "author_id": "140852793",
            "created_at": "2017-02-14T01:23:33.000Z",
            "id": "831312891693432836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilheiros #PEPB #trilheirorj #pedradoquilombo @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/XSyY52rr19"
        },
        {
            "author_id": "2829972368",
            "created_at": "2017-02-14T01:04:53.000Z",
            "id": "831308193808662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Carnaidoso' ocorrer\u00e1 sexta-feira (17) no Parque Municipal do Idoso, em Manaus https://t.co/VSNsURnCs5 https://t.co/yNdHt3ZkQ8"
        },
        {
            "author_id": "747164611",
            "created_at": "2017-02-14T00:58:00.000Z",
            "id": "831306462995546117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ParqueNacional #HenriPittier de aniversario #13F https://t.co/1VI4EtTGQr"
        },
        {
            "author_id": "4288809869",
            "created_at": "2017-02-14T00:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "831303966394834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MD8xv3jzmL"
        },
        {
            "author_id": "43762572",
            "created_at": "2017-02-14T00:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.363144,
                        -22.78811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36430955b53190bc"
            },
            "id": "831303424243281927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara in \u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, S\u00e3o Paulo) https://t.co/lrUGxr5Bbf"
        },
        {
            "author_id": "2256492819",
            "created_at": "2017-02-14T00:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "831302991936385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o foi de prop\u00f3sito (\ud83d\udc97) @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/vVp2fRJxjy"
        },
        {
            "author_id": "620150546",
            "created_at": "2017-02-14T00:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.829552,
                        19.753573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01dc0e4321227453"
            },
            "id": "831297058397048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguimos #trabajando para darle a #ustedes lo #mejor @ Parque Municipal De Imbert https://t.co/GtPuN9h5Tl"
        },
        {
            "author_id": "131704815",
            "created_at": "2017-02-14T00:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "831296930454073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esssa casual @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Tj20VwG4FQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-14T00:01:27.000Z",
            "id": "831292233471098881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2168968832",
            "created_at": "2017-02-14T00:00:45.000Z",
            "id": "831292054818979841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela Mayrink #ParqueNacionalDaTijuca @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CRHpotEY2m"
        },
        {
            "author_id": "1117930602",
            "created_at": "2017-02-13T23:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "831285258821713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nwJP8HIYW0 do Desengano - Parque Estadual do Desengano - S\u00e3o Fid\u00e9lis/RJ - Setembro de"
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2017-02-13T22:48:16.000Z",
            "id": "831273816064155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n\u00e3o for pro rio ou cf no carnaval vou pra Ter\u00ea e j\u00e1 to planejando fazer um piquenique no parque nacional com meus primos \u2764\u2764\u2764\u2764"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2017-02-13T22:29:25.000Z",
            "id": "831269071152934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Morro Ferrabraz, \n da cidade de Sapiranga-RS. \nMais informa\u00e7\u00f5es : \nhttps://t.co/7yB6qN6zJI https://t.co/byvbMyGmn5"
        },
        {
            "author_id": "61349660",
            "created_at": "2017-02-13T22:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.265471,
                        -22.96957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "831268491688767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trash the dress na Floresta da Tijuca. \u2764\ufe0f @ Floresta da Tijuca - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8u41qT1PKp"
        },
        {
            "author_id": "3417195088",
            "created_at": "2017-02-13T22:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "831266998264930305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf34 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/ugW4980dzA"
        },
        {
            "author_id": "2683853149",
            "created_at": "2017-02-13T21:55:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "831260499790684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei hj \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/o6LFVCSPxc"
        },
        {
            "author_id": "106825274",
            "created_at": "2017-02-13T21:40:45.000Z",
            "id": "831256824527613955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a Pedra Azul chama bastante aten\u00e7\u00e3o, isso \u00e9 verdade. Mas al\u00e9m do Parque Estadual, a regi\u00e3o tem muitas outras... https://t.co/E2uIH7SeXY"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2017-02-13T20:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "831244293801181187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frases Allan \"se eu cair me afogo muito n\u00e9\" \ud83d\ude05 #fam\u00edlia #brother @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/NmYvwCSa6a"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-02-13T20:00:23.000Z",
            "id": "831231565791428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/QOKxJ5nUtm"
        },
        {
            "author_id": "788408884859899905",
            "created_at": "2017-02-13T19:26:51.000Z",
            "id": "831223128609157122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta aberta ao Governo Federal \u2013 Queremos o Parque Nacional da Serra do Divisor como patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/BeSbQdTplF"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-02-13T19:04:56.000Z",
            "id": "831217611123855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou algum Parque Nacional? Se sim, conte-nos qual!"
        },
        {
            "author_id": "76442999",
            "created_at": "2017-02-13T19:01:53.000Z",
            "id": "831216845696798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas curtindo a paisagem.... \n\n#deboas #viagem #trip #natureza @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/yMxLCa2acj"
        },
        {
            "author_id": "528486374",
            "created_at": "2017-02-13T18:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "827950589816475653",
                        "start": 60,
                        "username": "Viniciu09007638"
                    }
                ]
            },
            "id": "831212313759928322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG w/ @viniciu09007638 https://t.co/sZkYgicwxA"
        },
        {
            "author_id": "608497865",
            "created_at": "2017-02-13T18:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.29970169,
                        -25.68987783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e187f54272b1c827"
            },
            "id": "831208901504806914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Gruta Imaculada Concei\u00e7\u00e3o in S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo, PR https://t.co/P0RKkikRfx"
        },
        {
            "author_id": "30005644",
            "created_at": "2017-02-13T18:30:03.000Z",
            "id": "831208830923063298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os viajantes, a dica da vez \u00e9 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o: https://t.co/s38sbdFdW7"
        },
        {
            "author_id": "824295948100792320",
            "created_at": "2017-02-13T18:29:09.000Z",
            "id": "831208607299596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te mandaram pra Cochinchina? Confira belezas do local que far\u00e3o voc\u00ea querer ir l\u00e1 de verdade:\nParque Nacional de Cat Tien https://t.co/33W3uLOW7q"
        },
        {
            "author_id": "215759738",
            "created_at": "2017-02-13T18:25:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1227935028086050818",
                        "start": 0,
                        "username": "ginsqn"
                    }
                ]
            },
            "id": "831207627338170369",
            "in_reply_to_user_id": "889322077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ginsqn eu adoro pra caralho o parque municipal e olha que l\u00e1 nao tem praticamente nada, s\u00f3 os sorvete de 15cm e uns laguinhos"
        },
        {
            "author_id": "2676769721",
            "created_at": "2017-02-13T18:17:16.000Z",
            "id": "831205613644423170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/HQ8Y0pnKRH"
        },
        {
            "author_id": "3317640411",
            "created_at": "2017-02-13T18:16:14.000Z",
            "id": "831205357393477634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de sol @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/daVuv2T1rC"
        },
        {
            "author_id": "277706617",
            "created_at": "2017-02-13T18:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "831201449791123460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7d @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/uJxVRyVgst"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-02-13T17:57:42.000Z",
            "id": "831200692845105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta Aberta \u00e0 comunidade internacional sobre amea\u00e7a ao Parque Nacional de Cufada, Guin\u00e9 Bissau\n\nhttps://t.co/ktA02wBpoq https://t.co/N8PKEa0QUw"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2017-02-13T17:53:14.000Z",
            "id": "831199567018393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estatal n\u00e3o pretende deixar de privilegiar o parque nacional. Mas n\u00e3o quer mais jogar no mar bilh\u00f5es em preju\u00edzos."
        },
        {
            "author_id": "36670787",
            "created_at": "2017-02-13T17:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831194100988837894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano retrasado estava vazio. @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/3EMiJS1afy"
        },
        {
            "author_id": "137088025",
            "created_at": "2017-02-13T17:31:01.000Z",
            "id": "831193976107528195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas turistas israelenses foram expulsos do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia chilena, depois de ser pego acender o fogo https://t.co/jQ2whnw2px"
        },
        {
            "author_id": "36670787",
            "created_at": "2017-02-13T17:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831193568937119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a cara da m\u00e3e natureza. #bruxadeblair @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/WCooILQkhf"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2017-02-13T17:24:09.000Z",
            "id": "831192246582140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Alo\u00edsio, um de nossos machos favoritos do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique!... https://t.co/ssGIuKvGee"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-02-13T17:24:07.000Z",
            "id": "831192238591995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u  - https://t.co/CNYEF1mnen"
        },
        {
            "author_id": "62979694",
            "created_at": "2017-02-13T16:57:53.000Z",
            "id": "831185637868961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rea\u00e7\u00e3o ao saber que existe pacote tur\u00edstico pra o parque nacional do xingu https://t.co/NZIHYp88PN"
        },
        {
            "author_id": "36670787",
            "created_at": "2017-02-13T16:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.67660869,
                        -23.49344081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831183308742602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/smPvgY3Wx2"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2017-02-13T16:47:37.000Z",
            "id": "831183054903398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA - 01/04/2017 - IPERO/SP\nHist\u00f3ria e natureza no interior de S\u00e3o Paulo para voc\u00ea... https://t.co/Mkx2IUDYMM"
        },
        {
            "author_id": "36670787",
            "created_at": "2017-02-13T16:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.67660869,
                        -23.49344081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831182937903214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra da Cantareira https://t.co/nzzicmDdrp"
        },
        {
            "author_id": "52749506",
            "created_at": "2017-02-13T16:38:51.000Z",
            "id": "831180848011571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia #viagem #cro\u00e1cia https://t.co/8DLffLLL8w"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-02-13T16:35:45.000Z",
            "id": "831180068655419393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, em parceria com o Caminhos do Lagarto, est\u00e1 recuperando a antiga trilha Laboriaux x... https://t.co/Jq9OpevdmX"
        },
        {
            "author_id": "2184005576",
            "created_at": "2017-02-13T16:33:50.000Z",
            "id": "831179584343257088",
            "in_reply_to_user_id": "2184005576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado. Costa Rica. https://t.co/eHHUAgIQdT"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2017-02-13T16:09:49.000Z",
            "id": "831173539805982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma \u00e9 visto no Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/XBdEd5OZ5R"
        },
        {
            "author_id": "4635676696",
            "created_at": "2017-02-13T16:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "386849491",
                        "start": 0,
                        "username": "marcofox777"
                    }
                ]
            },
            "id": "831172862732013568",
            "in_reply_to_user_id": "386849491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcofox777 @PautaProibida com certeza! \u00c9 o time do Parque Municipal. O usavam na \u00e9poca que n\u00e3o tinham lugar pra treinar. S\u00f3 a aristocracia"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-13T15:45:05.000Z",
            "id": "831167316163493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udc26 Fiscais do Parque Estadual do Desengano, do Inea, participaram de a\u00e7\u00e3o para combater aves irregulares em cativeiro. #Operacao https://t.co/NTEGWuUWiU"
        },
        {
            "author_id": "81158098",
            "created_at": "2017-02-13T15:41:40.000Z",
            "id": "831166458323464197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a entrega das chaves, disse \u00e0s fam\u00edlias que elas t\u00eam um papel muito importante para a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "2999481201",
            "created_at": "2017-02-13T15:32:24.000Z",
            "id": "831164125380231169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso-Convite para Plano de Valoriza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Reserva da Biosfera Ger\u00eas/Xur\u00eas https://t.co/3FxTSmXK3Z https://t.co/1UC0aBYtok"
        },
        {
            "author_id": "102868684",
            "created_at": "2017-02-13T14:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52401574,
                        -9.52939161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "831153106423386116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser feliz \u00e9 bem melhor que ser rei #trip #peru @ Parque Nacional Huascar\u00e1n https://t.co/10moZG8AtV"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-02-13T14:18:53.000Z",
            "id": "831145624401825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 \u2013 Pedra do Altar \u2013 Parque Nacional de Itatiaia \u2013 RJ https://t.co/LjCAGNGAd9"
        },
        {
            "author_id": "788923698094964736",
            "created_at": "2017-02-13T14:18:25.000Z",
            "id": "831145505556221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem estava esperando a vez para entrar na quadra...hahaha @ Parque Municipal Shangrila https://t.co/CTmOoWrG8G"
        },
        {
            "author_id": "318708181",
            "created_at": "2017-02-13T13:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "831134450553597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/2xxjnZBZQO"
        },
        {
            "author_id": "42868756",
            "created_at": "2017-02-13T13:33:03.000Z",
            "id": "831134088740352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a semana seja t\u00e3o bela quanto essa foto! @ Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/DnuRDMCatL"
        },
        {
            "author_id": "45721893",
            "created_at": "2017-02-13T13:08:42.000Z",
            "id": "831127964213456899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista do Parque Nacional do Itatiaia pela Dutra hoje t\u00e1 lindona. A\u00ed bateu aquele negocinho no cora\u00e7\u00e3o lembrando da viagem pra l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-02-13T12:50:50.000Z",
            "id": "831123465746935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @filipe_rates\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrekking Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nMinha companheira @sulamara_rates .\n.\n.... https://t.co/wn2CydFRkI"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-02-13T12:50:45.000Z",
            "id": "831123445178126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost filipe_rates\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTrekking Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nMinha companheira\u2026 https://t.co/mrPl14cysj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-13T12:01:26.000Z",
            "id": "831111036023500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "828648583280881666",
            "created_at": "2017-02-13T11:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "285462357",
                        "start": 54,
                        "username": "lalah_cris20"
                    }
                ]
            },
            "id": "831103597437935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @lalah_cris20 https://t.co/4DL0c6WUHE"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-13T11:24:02.000Z",
            "id": "831101623279693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer fauna amea\u00e7ada \u00e9 \"normal\"? Ainda mais numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL e S\u00cdTIO DO PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL???... https://t.co/07PLgd5dlg"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-02-13T11:12:32.000Z",
            "id": "831098728887021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Fontes do Ipiranga https://t.co/TZUcKVFkOA"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-13T10:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63411587,
                        -23.45696984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831095251481788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exploradores! @ Parque Estadual N\u00facleo da Pedra Grande. https://t.co/LssAnybidU"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-13T10:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63411587,
                        -23.45696984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "831094894877933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nico! Pedra Grande. @ Parque Estadual N\u00facleo da Pedra Grande. https://t.co/KVyi5c113q"
        },
        {
            "author_id": "817111610728869888",
            "created_at": "2017-02-13T10:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "831093920717221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordando (@ Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL) https://t.co/sHAvw7MLH3"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-02-13T10:38:06.000Z",
            "id": "831090062976774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do Padre, Campos Gerais National Park (Parque Nacional dos Campos Gerais), Paran\u00e1, Brasil\u2026 https://t.co/Bf4hBUtfpF"
        },
        {
            "author_id": "142776409",
            "created_at": "2017-02-13T10:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98283,
                        -22.4477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "831089486390054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia mais que especial com minha esposa e amigos mais chegados que irm\u00e3os. @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/9XOmPKJWIp"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-02-13T09:55:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "831079359536648193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria da minha vida. \ud83d\udc9c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9zRkg7Phss"
        },
        {
            "author_id": "226137693",
            "created_at": "2017-02-13T09:20:00.000Z",
            "id": "831070407121915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice - De mota pela Rota dos Balc\u00e3s https://t.co/Tkj3LScQk3"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-13T08:59:52.000Z",
            "id": "831065340792672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "814303346559434752",
            "created_at": "2017-02-13T08:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "714487433979674624",
                        "start": 104,
                        "username": "relivecc"
                    }
                ]
            },
            "id": "831052630176702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Pedalada matinal Serra da Macaca - Parque Estadual Carlos Botelho ' https://t.co/ShlGYvMIHd via @relivecc"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-02-13T04:30:05.000Z",
            "id": "830997446444605444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "43/365 Fotos de #Colombia Parque Nacional Natural #chingaza  #ColombiaRealismoM\u00e1gico #ColombiaisMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/dMOdzSqZIq"
        },
        {
            "author_id": "2442268970",
            "created_at": "2017-02-13T02:56:14.000Z",
            "id": "830973830067793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RBS TV] - Jornal do Almo\u00e7o RS: conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do RS - #PartiuRS: https://t.co/i0AYjYDWS4 via"
        },
        {
            "author_id": "2442268970",
            "created_at": "2017-02-13T02:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "830973775281786884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RBS TV] - Jornal do Almo\u00e7o RS: conhe\u00e7a a Floresta Nacional no RS - #PartiuRS: https://t.co/0c4D6tEIT7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "174428747",
            "created_at": "2017-02-13T01:37:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "830953990317801475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acolhimento. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/twkB9LIAGW"
        },
        {
            "author_id": "50225556",
            "created_at": "2017-02-13T01:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5683594,
                        -22.0683708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3663ef30ae81a222"
            },
            "id": "830948167193657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem c\u00e1, c\u00e1c\u00e1!!! Mirella ama c\u00e1c\u00e1 \ud83d\udc34\u2763\ufe0f @ Parque Municipal De Belo Horizonte Mg https://t.co/hzEWxAICHA"
        },
        {
            "author_id": "174835572",
            "created_at": "2017-02-13T01:03:17.000Z",
            "id": "830945406364315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube Le\u00e3o da Montanha hoje no Parque Municipal #GenteCuidandodeGente #ProsseguindoParaoAlvo https://t.co/mujSnT6lv6"
        },
        {
            "author_id": "2971348840",
            "created_at": "2017-02-13T00:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "830943988412715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/bfILgjGplb"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-13T00:53:44.000Z",
            "id": "830943000171802626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "127746356",
            "created_at": "2017-02-13T00:36:29.000Z",
            "id": "830938659465654277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trein\u00e3o Cafez\u00e3o no Parque Municipal de Eventos de Gravata\u00ed/RS.\n\n#EuCurtoCorrer\n#Trein\u00e3oCafez\u00e3o... https://t.co/KlpBLFT2Uw"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-02-13T00:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88536977,
                        -16.75305836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "830938146061811715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha n\u00f3s na #pista outra vez. @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/KFyxrziISK"
        },
        {
            "author_id": "14871864",
            "created_at": "2017-02-13T00:32:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830937535828336644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My boys @ PotterBreak 2017 \u2661 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/nUoKyobhrM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-12T23:50:33.000Z",
            "id": "830927101054349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "130906381",
            "created_at": "2017-02-12T23:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "830922351831371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 @ Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0SMTTbR1FA"
        },
        {
            "author_id": "97215135",
            "created_at": "2017-02-12T23:12:34.000Z",
            "id": "830917541061066754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chestnut-bellied flowerpiercer, Diglossa gloriosissima, parque nacional natural Tatama, cerro montezuma https://t.co/FWOOA5FgPH"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2017-02-12T22:55:06.000Z",
            "id": "830913148286824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita \u00e0s termas geom\u00e9tricas \u00e9 um dos passeios mais legais em Puc\u00f3n. Elas ficam no Parque Nacional Villarica https://t.co/7t4UvTzMXE https://t.co/YjXsMnckky"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-02-12T22:38:07.000Z",
            "id": "830908874395893762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Teve Vem Passarinhar no nosso Parque Estadual Cunhambebe! No evento, foram registradas 103 esp\u00e9cies de aves. #VemPassarinhar https://t.co/XqlZhcubjy"
        },
        {
            "author_id": "54208379",
            "created_at": "2017-02-12T22:33:12.000Z",
            "id": "830907636673605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE investiga decreto da AL que reduz \u00e1rea da reserva extrativista Guariba-Roosevelt... https://t.co/frEDVKTSmU"
        },
        {
            "author_id": "54208379",
            "created_at": "2017-02-12T22:32:12.000Z",
            "id": "830907385510236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE investiga decreto da AL que reduz \u00e1rea da reserva extrativista Guariba-Roosevelt... https://t.co/gWstK1t4sy"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2017-02-12T22:16:33.000Z",
            "id": "830903446538694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu vou no parque nacional meu olho fica verde, parece que ele absorve a pigmenta\u00e7\u00e3o de l\u00e1, amo"
        },
        {
            "author_id": "190113220",
            "created_at": "2017-02-12T22:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "830902245935968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh noo que casual!!!! @ Parque Municipal de Azul https://t.co/Lhzw3Xno6h"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-02-12T22:05:02.000Z",
            "id": "830900546684977156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #florianopolis \u00e9 Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/C7A7z8vJ8Q"
        },
        {
            "author_id": "114206389",
            "created_at": "2017-02-12T21:37:44.000Z",
            "id": "830893675928498177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al atardecer... #iguazufalls #naturaleza #colores @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/tlkKSd4xH1"
        },
        {
            "author_id": "130906381",
            "created_at": "2017-02-12T21:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13496263,
                        -22.90334666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "830886484265811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede https://t.co/Yl7qMe2rxq"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2017-02-12T20:43:17.000Z",
            "id": "830879974773121025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brevemente ser\u00e1 dado a conhecer um novo trabalho na t\u00e9cnica de timelapse, agora sobre o Parque Nacional da... https://t.co/w1m2ETIEsP"
        },
        {
            "author_id": "472676009",
            "created_at": "2017-02-12T20:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "830878562349625345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/SjNQhuEPKZ"
        },
        {
            "author_id": "965261516",
            "created_at": "2017-02-12T20:30:22.000Z",
            "id": "830876721960382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie do National Geographic https://t.co/yqEsUQXPdc"
        },
        {
            "author_id": "1599052543",
            "created_at": "2017-02-12T20:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72931397,
                        -35.978301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "830871607317057543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parqueamos!! \u2600\ud83c\udf43 @ Parque Municipal https://t.co/rhobiwSdAm"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2017-02-12T20:07:12.000Z",
            "id": "830870895069642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Responda a enquete e ajude o  Parque Nacional da Tijuca a melhorar. https://t.co/k4LXIc7gBQ https://t.co/YoqFFgLA5d"
        },
        {
            "author_id": "235056499",
            "created_at": "2017-02-12T20:04:01.000Z",
            "id": "830870091650723842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/PhYygbmXcv"
        },
        {
            "author_id": "297606714",
            "created_at": "2017-02-12T20:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06787094,
                        4.62234957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "830869333509341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday morning!!! @ Parque Nacional de Bogota https://t.co/MYwo2rADtO"
        },
        {
            "author_id": "33267460",
            "created_at": "2017-02-12T19:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19101948,
                        -22.95905545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "830868292273319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa nem de filtro \ud83c\udf04\ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/JO3igbItrF"
        },
        {
            "author_id": "356334890",
            "created_at": "2017-02-12T19:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830865148894134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/VJ7Hf6XAMq"
        },
        {
            "author_id": "356334890",
            "created_at": "2017-02-12T19:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830859011016769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/WvyenDtxwj"
        },
        {
            "author_id": "141773900",
            "created_at": "2017-02-12T19:00:55.000Z",
            "id": "830854211336335362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condutores do Vale Macacu PETP/APABM\nProva Final\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos"
        },
        {
            "author_id": "80873687",
            "created_at": "2017-02-12T18:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.6300745,
                        19.29149866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "830853741167390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo familiar... @ Parque Municipal Toluca https://t.co/25fePd83gY"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-02-12T18:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63411587,
                        -23.45696984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "830848254183165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Pedra Grande! @ Parque Estadual N\u00facleo da Pedra Grande. https://t.co/rwMQlwsPgu"
        },
        {
            "author_id": "513702046",
            "created_at": "2017-02-12T18:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "830847728565493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18km mais bem rodados \ud83d\ude4c\ud83c\udffd #ibitilife @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/rlOgF7cAUW"
        },
        {
            "author_id": "118396729",
            "created_at": "2017-02-12T18:30:24.000Z",
            "id": "830846534967255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil\n\n#gopro #goprobr #goprobrasil\u2026 https://t.co/agh184mQeE"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-02-12T18:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "830842180642156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada Parque \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/hOPTYEePxo"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-02-12T18:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "830841849527033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Netinho\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/LMckSCECuT"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-02-12T18:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "830841180858494979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata preservada\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/FyTXwuc5qc"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-02-12T18:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "830840440429613057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/P48rqoMdQu"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-02-12T18:00:51.000Z",
            "id": "830839097019232260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/BD6EKbhpjx"
        },
        {
            "author_id": "163318274",
            "created_at": "2017-02-12T18:00:01.000Z",
            "id": "830838887249494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo agradecido em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ZyOpvqPJNh"
        },
        {
            "author_id": "38016748",
            "created_at": "2017-02-12T17:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.39181329,
                        -27.04766061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "830831914839851014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal Aquidab\u00e3 https://t.co/JADY9VNvod"
        },
        {
            "author_id": "18365009",
            "created_at": "2017-02-12T17:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674499,
                        -22.92325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "830831669372448770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de #piquenique e #escalada! @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/stnpFemkFc"
        },
        {
            "author_id": "2434402923",
            "created_at": "2017-02-12T17:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "830830987932209153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltros \nAchei a inspira\u00e7\u00e3o da cor do meu esmalte...\n#oh #naturezaperfeita @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/u0esFqaXSF"
        },
        {
            "author_id": "3252569745",
            "created_at": "2017-02-12T17:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4682312,
                        -23.9001808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "830829044996435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude8d @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/PTqHfQcCNp"
        },
        {
            "author_id": "825076332",
            "created_at": "2017-02-12T17:15:44.000Z",
            "id": "830827740513304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANGOLA - PARQUE NACIONAL DA QUI\u00c7AMA\n\nProv\u00edncia: Luanda\n\nO Parque Nacional da Qui\u00e7ama ocupa uma \u00e1rea de 9.600 km\u00b2.... https://t.co/d09KaNsZ2D"
        },
        {
            "author_id": "824054403099410432",
            "created_at": "2017-02-12T17:11:53.000Z",
            "id": "830826772564410370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013\u00a0Cro\u00e1cia https://t.co/i6tAkvf2Bu https://t.co/zkldIjQp9v"
        },
        {
            "author_id": "99820337",
            "created_at": "2017-02-12T17:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "830824789883359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo da manh\u00e3 ! #amooo\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/iBhICZSfe2"
        },
        {
            "author_id": "99820337",
            "created_at": "2017-02-12T16:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "830822407137009669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2a parada do dia: Parque Municipal ! Vamos a trilha do Jacar\u00e9\u2026 https://t.co/vQ6cnklxwQ"
        },
        {
            "author_id": "129555485",
            "created_at": "2017-02-12T16:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18310965,
                        14.77020492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "830820500372877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amoooooo, Solo \ud83d\udc95\ud83d\udc95 (@ Parque Municipal de Solol\u00e1 in Solol\u00e1) https://t.co/ZNzYAPb9Pb"
        },
        {
            "author_id": "3062390921",
            "created_at": "2017-02-12T16:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1395828,
                        9.37931614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "830818741176905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manfred \ud83d\ude02 @ Playa Las Gemelas, Parque Nacional Ml. Antonio https://t.co/R6AQnOv5Ec"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-12T16:33:16.000Z",
            "id": "830817057021259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 11.973 hectares, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9 fica localizada a 25 Km de Manaus. \u00c9... https://t.co/eBiXxVf5fn"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-02-12T15:51:59.000Z",
            "id": "830806665326886912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que temos pra hoje? @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/htS3Hjf3nO"
        },
        {
            "author_id": "38032927",
            "created_at": "2017-02-12T15:45:29.000Z",
            "id": "830805028818579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo de encomenda...o S Pedro foi nosso amigo! \u2014 a sentir-se satisfeito em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rdcczeyGhD"
        },
        {
            "author_id": "70855793",
            "created_at": "2017-02-12T15:42:04.000Z",
            "id": "830804170609401857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto houver beleza a se descobrir, h\u00e1 que se viajar! #familytrip #f\u00e9rias @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/fQrrpIIRKk"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-02-12T15:30:04.000Z",
            "id": "830801149930266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#SuaFoto Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, Rio de Janeiro. Foto de Stuart Thomas \u00e9 a escolhida de hoje. Participe https://t.co/DAHXnuSHLk https://t.co/wxMuNwGxLy"
        },
        {
            "author_id": "900770989",
            "created_at": "2017-02-12T15:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "830799787377168391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc9f\ud83d\udc97 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/GpK1x3WZpX"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-12T14:39:30.000Z",
            "id": "830788425506775041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "141508901",
            "created_at": "2017-02-12T14:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "830787400913805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93 @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/n5KRnTBFXk"
        },
        {
            "author_id": "54738210",
            "created_at": "2017-02-12T14:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "160010546",
                        "start": 0,
                        "username": "JooPedroBarbosa"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "376841751",
                        "start": 17,
                        "username": "maurocezarespn"
                    }
                ]
            },
            "id": "830786832954773504",
            "in_reply_to_user_id": "160010546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JooPedroBarbosa @MauroCezarESPN eu ouvi uma cr\u00edtica ao prefeito relacionado ao Parque estadual... Talvez seja essa a bizarrice."
        },
        {
            "author_id": "24384016",
            "created_at": "2017-02-12T14:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98604008,
                        -22.44892523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "830781932048936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso https://t.co/ywjZATX30D"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2017-02-12T14:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "830781476325224452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/PI67PXZwCP"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-02-12T14:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830781042801909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando a linda Mirella  no Parque Municipal.\n\ud83d\udcf7\ud83d\ude0a\ud83d\udc97\n#DanielleTorresFotografia #fotografia\u2026 https://t.co/81004JR9iU"
        },
        {
            "author_id": "2582225552",
            "created_at": "2017-02-12T14:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "830780667923464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/xcxUcO9tWs"
        },
        {
            "author_id": "359500870",
            "created_at": "2017-02-12T14:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "830780610906042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/uKAVjIJbuR"
        },
        {
            "author_id": "390926423",
            "created_at": "2017-02-12T14:01:00.000Z",
            "id": "830778734215041025",
            "in_reply_to_user_id": "3193130652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tshonoratto tava passando no parque municipal quando l\u00e1 vem 2 animal e termina uma cerveja e joga a latinha por cima da grade na grama pqp"
        },
        {
            "author_id": "2551450660",
            "created_at": "2017-02-12T13:59:53.000Z",
            "id": "830778454068994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal do Batuva https://t.co/zCfHWwTlgc"
        },
        {
            "author_id": "760689270835249152",
            "created_at": "2017-02-12T13:30:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "830771053139984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00cd A PESSOA ACORDA 11 HORAS E TINHA QUE ACORDAR AS 08 PARA IR AO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO BRIGADEIRO E N\u00c3O VAI? DORME MUITO E ESQUECE \ud83d\ude10\ud83d\ude12\ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "2967477413",
            "created_at": "2017-02-12T13:21:09.000Z",
            "id": "830768707324375042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0fReuni\u00e3o de trabalho na Sede do ICMBIO na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA. Na pauta,\u2026 https://t.co/rxIXl45UUm"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-12T11:36:22.000Z",
            "id": "830742337265528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4085347102",
            "created_at": "2017-02-12T11:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "830738382477258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/10 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/NkJlI7hIFt"
        },
        {
            "author_id": "149900097",
            "created_at": "2017-02-12T09:29:51.000Z",
            "id": "830710499507654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Walter Deininger - El Parque Nacional Walter Thilo Deininger... https://t.co/2dSMzkAJgj"
        },
        {
            "author_id": "775330655676854272",
            "created_at": "2017-02-12T09:11:38.000Z",
            "id": "830705914969731073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AULA de MEXE\u00ae \u2935\n\u2611 Parque Municipal !\n\ud83c\udf1f 8:00 #VemTodoMundo #ChamaAsAmigas #At\u00e9DaquiAPouco \u2014 se sentindo animada"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-02-12T09:05:10.000Z",
            "id": "830704287248429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "131 esp\u00e9cies s\u00e3o identificadas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/CcPRoHiQxM"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2017-02-12T08:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "830688232274792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00c9Treino... 16k... #Oremos \ud83d\ude05 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/ksp5djBHoP"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-12T07:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "830686940559241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun #16k (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/wK02ztcRjn"
        },
        {
            "author_id": "378744596",
            "created_at": "2017-02-12T07:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50954359,
                        -29.43838552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "329542a42e709cd8"
            },
            "id": "830673812480020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De antes (@ Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer in Salvador Do Sul, Rio Grande Do Sul) https://t.co/IDEuWo4L8O"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-02-12T01:32:51.000Z",
            "id": "830590458241892356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "42/365 Fotos de #Colombia Parque Nacional Natural #chingaza  #ColombiaRealismoM\u00e1gico #ColombiaisMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/adHwMEt0ZE"
        },
        {
            "author_id": "69449560",
            "created_at": "2017-02-12T01:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "830584386571628545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83c\udf3a\ud83c\udf37 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/rYsAHoGE3X"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-02-12T00:24:34.000Z",
            "id": "830573273960370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cidad\u00e3o espanhol que se perdeu esta tarde de s\u00e1bado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 foi resgatado pelos... https://t.co/FZGRb7qQiD"
        },
        {
            "author_id": "102868684",
            "created_at": "2017-02-12T00:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.52460625,
                        -9.52913417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "830568959506149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morri mas passo bem, valeu a pena \u2744\u2744 #trip #peru #dalecoca @ Nevado Pastoruri - Parque Nacional\u2026 https://t.co/E8xGE2qZPZ"
        },
        {
            "author_id": "300970194",
            "created_at": "2017-02-12T00:02:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "830567725210730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o \ud83d\udc0d cuidado. Olha eu na placa!!! @ Parque Estadual Do Cerrado Jaguariaiva https://t.co/f7XakMs647"
        },
        {
            "author_id": "790913436532273153",
            "created_at": "2017-02-11T23:41:25.000Z",
            "id": "830562413430845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No corre de hoje, consegui visitar o Parque Municipal aqui de GV.\n#Natureza #Bela"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-02-11T23:41:05.000Z",
            "id": "830562329205022720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/QAjgzRYbWK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-11T23:35:50.000Z",
            "id": "830561010633363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2185053234",
            "created_at": "2017-02-11T23:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "830557774278975489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vNO6NM8Jsq"
        },
        {
            "author_id": "3206330945",
            "created_at": "2017-02-11T23:19:31.000Z",
            "id": "830556903239450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ubatuba #ilhaanchietaubatuba @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/YiWyxOkX9K"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-02-11T23:08:29.000Z",
            "id": "830554127675572225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibum! \ud83e\udd23 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/gozI4EMyPA"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-02-11T23:00:02.000Z",
            "id": "830552002522390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Reduzir em mais de 1 milh\u00e3o de hectares a \u00e1rea protegida no Amazonas colabora para a fragmenta\u00e7\u00e3o da floresta,... https://t.co/iPnay45EKy"
        },
        {
            "author_id": "292643277",
            "created_at": "2017-02-11T22:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4375233,
                        -22.4133346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "830550417192857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de passeio com a prima... rsrs #filhopeludo #mtamor @ Lago Do Parque Municipal De\u2026 https://t.co/uKo2ePmcRU"
        },
        {
            "author_id": "37228994",
            "created_at": "2017-02-11T22:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5960136,
                        -22.4609453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "830549965353005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2e \ud83c\udf3e\u2650 @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Bu2psHwAWK"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2017-02-11T22:42:39.000Z",
            "id": "830547627464855553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o impressionante glacial Pastoruri, no Parque Nacional Huascar\u00e1n, Peru (LINDIMAISSS \u2665) https://t.co/eP64LXmOV7"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2017-02-11T22:24:19.000Z",
            "id": "830543013323616259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da tijuca \u00e9 muito legal, recomendo conhecerem!"
        },
        {
            "author_id": "4849376675",
            "created_at": "2017-02-11T22:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "830538953711292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de sossego \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udf0a @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/lRiPwFneMg"
        },
        {
            "author_id": "17520968",
            "created_at": "2017-02-11T22:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33811031",
                        "start": 0,
                        "username": "maracujahf"
                    }
                ]
            },
            "id": "830538558888898560",
            "in_reply_to_user_id": "33811031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maracujahf hotel chale terra nossa no km 4,5 do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "134475793",
            "created_at": "2017-02-11T21:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "3289710994",
                        "start": 34,
                        "username": "maniadecorrida_"
                    }
                ]
            },
            "id": "830535287931551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @maniadecorrida_ https://t.co/osoUfB1G1B Lugares para Correr #4 - Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Pico"
        },
        {
            "author_id": "885898069",
            "created_at": "2017-02-11T21:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "830521957737193477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/uaMHQmnkJ4"
        },
        {
            "author_id": "79121681",
            "created_at": "2017-02-11T20:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "830521685199699971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brabuletinha @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/2IcloLFSKB"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-02-11T20:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "22832729",
                        "start": 0,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "830519369419599873",
            "in_reply_to_user_id": "22832729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rev_ecoturismo: '#EuQueriaHoje o parque Nacional Chapada dos Veadeiros! #chapa\u2026 https://t.co/bwCxjkLVvm, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "85844647",
            "created_at": "2017-02-11T20:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50884057,
                        -27.71725079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "830508261031936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri w/ @marinalmuller https://t.co/pvMgW8FqJA"
        },
        {
            "author_id": "1064170447",
            "created_at": "2017-02-11T19:45:52.000Z",
            "id": "830503136183861249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou corre no parque municipal ,agora a coragem de ir j\u00e1 imagino"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2017-02-11T19:36:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "830500831451553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espere o melhor, prepare-se para o pior e aceite o que vier! @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da\u2026 https://t.co/Sw9T0OWIgZ"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2017-02-11T19:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2828457787",
                        "start": 85,
                        "username": "MTJParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "830500392882544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Will &amp; Jim Pattiz \ud83d\ude09 registrando imagens do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do #Hava\u00ed @MTJParks #timelapse https://t.co/fWxpT09Zy0 \u2026 https://t.co/gYK0NnhEyG"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2017-02-11T19:04:40.000Z",
            "id": "830492767566577666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na legenda s\u00f3 alegria! \ud83d\ude06 @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/JPPKGWasbw"
        },
        {
            "author_id": "115196774",
            "created_at": "2017-02-11T18:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "830490137649872901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/lW1bCCt0ps"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2017-02-11T18:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57690543,
                        -22.64538509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "830489914798116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu+Ela\nDe role\ud83d\ude09 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/o7pA8rDr0W"
        },
        {
            "author_id": "112295744",
            "created_at": "2017-02-11T18:49:59.000Z",
            "id": "830489071424245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, tamb\u00e9m conhecido como Museu do Homem Americano, pede socorro."
        },
        {
            "author_id": "75691372",
            "created_at": "2017-02-11T18:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.42338,
                        10.21197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008686a73c3238dd"
            },
            "id": "830485634548523010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "koru, recome\u00e7os @ Parque Nacional Canaima https://t.co/sJW27s5J4W"
        },
        {
            "author_id": "200736004",
            "created_at": "2017-02-11T18:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "830485229232066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C a family (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/qj1S2PdNGC"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-02-11T18:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "830482713048129537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu juro que em algum lugar na copa dessas \u00e1rvores tinha um bugio @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/hnpmzf1qil"
        },
        {
            "author_id": "79121681",
            "created_at": "2017-02-11T18:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "830481715806220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas. #japragazeta #tonarpc . @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/CePKhpBZrP"
        },
        {
            "author_id": "76913248",
            "created_at": "2017-02-11T18:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6357079,
                        -23.4550653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "830476729240154114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande\u2026 https://t.co/OjlbvsKgfb"
        },
        {
            "author_id": "53265311",
            "created_at": "2017-02-11T18:00:15.000Z",
            "id": "830476556854292483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ver\u00e3o no Brasil: Maranh\u00e3o e as belezas naturais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - #InternationalRoute - https://t.co/5wfAMurpDA"
        },
        {
            "author_id": "106832864",
            "created_at": "2017-02-11T17:36:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "830470664628891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 aquele dia com cara de parque nacional, ou de piscina! E eu n\u00e3o estou em nenhum dos dois!"
        },
        {
            "author_id": "37228994",
            "created_at": "2017-02-11T17:32:00.000Z",
            "id": "830469448201015299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento sendo picada por todos os insetos do parque nacional do iatiaia"
        },
        {
            "author_id": "82349416",
            "created_at": "2017-02-11T17:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830466679599616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 carnaval. #aquecimento #vemquevem #comele @ Parque Municipal De Bh https://t.co/vyiiwQrdWo"
        },
        {
            "author_id": "748446720",
            "created_at": "2017-02-11T17:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5635349,
                        -22.3377147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "830463799002034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo fica mais bonito. \n#Stellangelo #Cachu #DiaLindo #Ver\u00e3o #vacations @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Ps4U8Uc5Gq"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2017-02-11T17:07:28.000Z",
            "id": "830463274776920070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuQueriaHoje o parque Nacional Chapada dos Veadeiros! #chapadadosveadeiros #aventura #parquenacional #ParqueNatural https://t.co/rPUQ5bKroZ"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-02-11T17:05:18.000Z",
            "id": "830462728636604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilhas no Parque Estadual de Itapeva https://t.co/QPWY8l2v4r"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2017-02-11T16:44:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "322093607",
                        "start": 66,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "830457452533600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A beleza do Parque Nacional da Tijuca\n#riodejaneiro #meioambiente @ParnaTijuca https://t.co/UNkUodH3Ux"
        },
        {
            "author_id": "742885024333172736",
            "created_at": "2017-02-11T16:06:37.000Z",
            "id": "830447962920714240",
            "in_reply_to_user_id": "742885024333172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional Serra das Capivaras fica no Piau\u00ed, aqui no belo pa\u00eds Brasil, que, por uma curiosidade do destino, fica na am\u00e9rica do sul"
        },
        {
            "author_id": "118396729",
            "created_at": "2017-02-11T16:06:31.000Z",
            "id": "830447934508503042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil\n\n#gopro #goprobr #goprobrasil\u2026 https://t.co/wcvyVfXvLp"
        },
        {
            "author_id": "742885024333172736",
            "created_at": "2017-02-11T16:04:55.000Z",
            "id": "830447534548074499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que se trata o Parque Nacional Serra das Capivaras?? n\u00e3o?? ent\u00e3o vamo l\u00e1 que eu n\u00e3o to bem"
        },
        {
            "author_id": "152360557",
            "created_at": "2017-02-11T16:04:03.000Z",
            "id": "830447314066026497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou cultivar tristeza \ud83c\udf32\ud83d\udc3f @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/1weoPMxfJv"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2017-02-11T15:35:00.000Z",
            "id": "830440003729838081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi, Ouro Preto #ViagemOuroPreto #Destinos #AmericaSul\nhttps://t.co/SXmOeHBLY5"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-02-11T15:28:28.000Z",
            "id": "830438358769885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES AMEA\u00c7ADAS EM URU\u00c7UI-UNA\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7ui-Una protege grandes exemplares amea\u00e7ados de... https://t.co/KmO72GJwbU"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-02-11T15:27:38.000Z",
            "id": "830438149973229569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Uru\u00e7ui-Una protege grandes exemplares amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o da... https://t.co/s2RvOFDRdn"
        },
        {
            "author_id": "756493388480929792",
            "created_at": "2017-02-11T15:25:46.000Z",
            "id": "830437678621609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Gruta da Lapinha no Parque Estadual do Sumidouro\n\nAcesse &gt;&gt; https://t.co/W7jlTxzVvb\n\n#PelasEstradasDeMinas em Lagoa Santa - MG https://t.co/susy2Qj1Fo"
        },
        {
            "author_id": "17533278",
            "created_at": "2017-02-11T15:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "830433576697094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando... s\u00f3 deu pra fazer a Mozart-Catao (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/oSOTPnyp7s"
        },
        {
            "author_id": "488032789",
            "created_at": "2017-02-11T15:03:08.000Z",
            "id": "830431986636427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 4 km de areia, a praia de Whitehaven faz parte do Parque Nacional das Ilhas Whitsunday, no estado do... https://t.co/FfHqEFjg13"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2017-02-11T14:19:19.000Z",
            "id": "830420959874129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha a esta hora estarei nos p\u00e1ramos do Parque Nacional de Chingaza. Provavelmente chorando escondido."
        },
        {
            "author_id": "57001640",
            "created_at": "2017-02-11T14:16:48.000Z",
            "id": "830420323245895681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu!!! Mas antes uma paradinha pro caf\u00e9 \u2014 viajando para Parque Nacional de Itatiaia de Casa Do Alem\u00e3o - Via Dutra https://t.co/fzduP7vy40"
        },
        {
            "author_id": "46739700",
            "created_at": "2017-02-11T13:55:40.000Z",
            "id": "830415006902677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo s\u00e1bado pra todos n\u00f3s! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/jtbg3ZNvtE"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-02-11T13:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00396347,
                        -24.04380608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "830413059470422019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei inf\u00e2ncia por aqui\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0dpop#Serra da Macaca\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d#\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u203c\ufe0f @ Parque Estadual Carlos\u2026 https://t.co/NoN41Be0j0"
        },
        {
            "author_id": "58987029",
            "created_at": "2017-02-11T13:27:25.000Z",
            "id": "830407898022952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades dessa imensid\u00e3o \ud83c\udf04 @ Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/ryDgvRpuaV"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-02-11T13:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "53085255",
                        "start": 107,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "830403017136492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#BombouNaSemana Po\u00e7o Azul, no Parque Nacional Chapada das Mesas, em Riach\u00e3o (MA) \ud83d\ude0d https://t.co/1xH7gy0Z7d @GovernoMA https://t.co/OdE5fBABCk"
        },
        {
            "author_id": "2729304522",
            "created_at": "2017-02-11T12:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "830397504487317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/5QVEyESzbz"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2017-02-11T12:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "830389577043025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa do Parque Mucambinho renascendo @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/dDeQrZKtCk"
        },
        {
            "author_id": "167590235",
            "created_at": "2017-02-11T12:04:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.55419468,
                        -0.67895856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01cc4f565e22b07a"
            },
            "id": "830386947050704897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um bom amigo en El Parque Nacional #cotopaxi #ecuador #allyouneedisecuador @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/X2KRFyUkli"
        },
        {
            "author_id": "4133718070",
            "created_at": "2017-02-11T11:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "830385296743202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/gd2HPWkdrF e Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi gravam imagens da vida selvagem"
        },
        {
            "author_id": "3224686504",
            "created_at": "2017-02-11T11:40:39.000Z",
            "id": "830381027847659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG  - \ud83c\udf38\"Jardim do Brasil\" \ud83c\udf38 \n\"Esse foi o nome que o famoso paisagista Burle... https://t.co/4r1iJ6KQn3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-11T11:35:23.000Z",
            "id": "830379703877902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2017-02-11T11:34:49.000Z",
            "id": "830379562055909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica do final de semana, um passeio pelo Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o: trilhas, muito ar puro, natureza,... https://t.co/hXXoqNzNli"
        },
        {
            "author_id": "3016776059",
            "created_at": "2017-02-11T09:01:06.000Z",
            "id": "830340877344264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil | Photo Credit: @cbezerraphotos https://t.co/wmGkoeKwJi"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-02-11T08:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "830337995119144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/45RN2I366I"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2017-02-11T07:28:02.000Z",
            "id": "830317456103243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje apeteceu-nos levar-vos aqui. Seria um grande sacrif\u00edcio viajar agora para um dos lugares mais bonitos do... https://t.co/bZVVOzGU7V"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-02-11T04:25:03.000Z",
            "id": "830271405988126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem e Turismo on Twitter: \"UAU! O Parque Estadual Terra Ronca, em Goi\u00e1s, est\u2026 https://t.co/NevaRYhZyd, see more https://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "163318274",
            "created_at": "2017-02-11T03:44:00.000Z",
            "id": "830261076189184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar o dia amanhecer e curtir as belezas de minas !! \u2014 se sentindo tranquilo em Parque Nacional da Serra da... https://t.co/nD0wVlo4dX"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-11T03:29:52.000Z",
            "id": "830257520170110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2017-02-11T02:42:23.000Z",
            "id": "830245567846547457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/84RhEglFoK"
        },
        {
            "author_id": "343652722",
            "created_at": "2017-02-11T02:25:21.000Z",
            "id": "830241281649606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o s\u00e3o repassadas aos operadores de turismo - Not\u00edcias -... https://t.co/qxl78MxhQd"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-02-11T02:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830235570907574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Book Externo hoje de manh\u00e3 com o Gael no Parque Municipal.\nAgende o seu e de sua fam\u00edlia voc\u00ea\u2026 https://t.co/BHaFUIGMXH"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-02-11T01:46:31.000Z",
            "id": "830231509567148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 Local: Mirante Dona Marta, Cosme Velho, Rio de Janeiro-RJ, Brasil - Parque Nacional da Tijuca\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado... https://t.co/ZzbSQqcBAw"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-02-11T00:39:41.000Z",
            "id": "830214690269777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "41/365 Fotos de #Colombia Parque Nacional Natural #chingaza  #ColombiaRealismoM\u00e1gico #ColombiaisMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/ScEfVQee5f"
        },
        {
            "author_id": "66175032",
            "created_at": "2017-02-11T00:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "830214125481517057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem a gente n\u00e3o t\u00e1 mas \u00e9 cada coisa linda que a gente vai cantar (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) https://t.co/T76j0w97SB"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-02-10T23:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "830202864572182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Po\u00e7o Verde - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/PKSIvzxCxa"
        },
        {
            "author_id": "197438836",
            "created_at": "2017-02-10T23:35:37.000Z",
            "id": "830198567142879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 N\u00d3IS NO SURDO @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/evIjqRmxFA"
        },
        {
            "author_id": "636152342",
            "created_at": "2017-02-10T23:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34366699",
                        "start": 0,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "96683cc9126741d1"
            },
            "id": "830195776261390336",
            "in_reply_to_user_id": "636152342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redebrasilatual EXPLORA\u00c7\u00c3O: Governo quer reduzir 35% de \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2017-02-10T23:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28395,
                        -13.40845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "830193701393690636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente o Parque Nacional da Chapada Diamantina tem a mesma extens\u00e3o\u2026 https://t.co/N8o9cp0lQH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-10T23:15:28.000Z",
            "id": "830193495340154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3496626914",
            "created_at": "2017-02-10T23:11:16.000Z",
            "id": "830192440342626305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE O ENCONTRINHO! \ud83d\udcaf Confirmado dia 12/02 domingo no Parque Municipal de Belo Horizonte que\u2026 https://t.co/TiAQAWBL8t"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-02-10T23:03:54.000Z",
            "id": "830190585726251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "183464258",
            "created_at": "2017-02-10T23:01:50.000Z",
            "id": "830190063841574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual ser\u00e1 a pr\u00f3xima trilha? @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/tlP5lFLJuf"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-10T23:00:03.000Z",
            "id": "830189615214632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comer fauna amea\u00e7ada \u00e9 \"normal\"? Ainda mais numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL e S\u00cdTIO DO PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL???... https://t.co/uy8WXKV4st"
        },
        {
            "author_id": "1700193798",
            "created_at": "2017-02-10T22:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "830186966377435137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brasilerasss\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (prometo que es la ultima que subo\u270b\ud83c\udffc) @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/CPgECde1Cg"
        },
        {
            "author_id": "104017613",
            "created_at": "2017-02-10T22:46:58.000Z",
            "id": "830186323935887361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para esclarecimento APA da baleia franca ... ou seja Unidade de conserva\u00e7\u00e3o destinada a proteger e conservar a... https://t.co/YIJl0zpJ9C"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-02-10T22:39:21.000Z",
            "id": "830184405792653313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - ONGs querem Parque Nacional da Serra do Divisor como patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/YptFMne4Df"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2017-02-10T22:38:42.000Z",
            "id": "830184243447922692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... https://t.co/VwxGfSx6eJ"
        },
        {
            "author_id": "277860496",
            "created_at": "2017-02-10T22:34:14.000Z",
            "id": "830183119307300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/A4bmuHPDHe"
        },
        {
            "author_id": "277860496",
            "created_at": "2017-02-10T22:24:05.000Z",
            "id": "830180565722738689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/73XDdkXy7g"
        },
        {
            "author_id": "277860496",
            "created_at": "2017-02-10T22:21:57.000Z",
            "id": "830180027429953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/TM6FsAFNge"
        },
        {
            "author_id": "2502229550",
            "created_at": "2017-02-10T22:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "830179270387519492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\u2600\ufe0f @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/554UddQHlD"
        },
        {
            "author_id": "3289710994",
            "created_at": "2017-02-10T22:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "3289710994",
                        "start": 31,
                        "username": "maniadecorrida_"
                    }
                ]
            },
            "id": "830179099343740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @maniadecorrida_ https://t.co/REpuPyYUFN Lugares para Correr #4 - Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Pico do"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-02-10T22:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "21892364",
                        "start": 38,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "830174572368498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta aberta ao governo, enviada pela @CIBrasil e oito ONGs, pelo Parque Nacional da Serra do Divisor-AC. \nLEIA:  https://t.co/yRpI8Auru0 https://t.co/yAX9WFFUDs"
        },
        {
            "author_id": "3289710994",
            "created_at": "2017-02-10T21:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "10228272",
                        "start": 114,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "830174494211899393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para Correr #4 - Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Pico do Jaragu\u00e1) - S\u00e3o Paulo/SP: https://t.co/REpuPyYUFN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3289710994",
            "created_at": "2017-02-10T21:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "830174489820401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/kiT6cspqSJ para Correr #4 - Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Pico do"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2017-02-10T21:52:25.000Z",
            "id": "830172598424174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Governo, para de colocar gasolina nessa motosserra! Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser desfeita! https://t.co/7U3M0Xfa6T"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2017-02-10T21:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "14220634",
                        "start": 125,
                        "username": "AltinoMachado"
                    }
                ]
            },
            "id": "830171573642526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Temer retirou candidatura do Parque Nacional da Serra do Divisor a Patrim\u00f4nio Natural da Unesco. https://t.co/6BDzQLE1sZ via @AltinoMachado https://t.co/gArqig0Pbq"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-02-10T21:34:31.000Z",
            "id": "830168091346743298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mediocridade n\u00e3o tem fim! Governo brasileiro quer retirar a indica\u00e7\u00e3o pra Unesco do Parque Nacional da Serra do... https://t.co/wrEcu7GjPk"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-02-10T21:30:16.000Z",
            "id": "830167021933432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "UAU! O Parque Estadual Terra Ronca, em Goi\u00e1s, est\u00e1 entre os 100 lugares mais lindos do mundo. J\u00e1 ouviu falar? \ud83d\ude31 https://t.co/ulBQMgGvaF https://t.co/uguckm4AWN"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2017-02-10T21:29:07.000Z",
            "id": "830166732279005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo brasileiro quer retirar a indica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do divisor como patrim\u00f4nio mundial! A mediocridade n\u00e3o tem fim."
        },
        {
            "author_id": "158777685",
            "created_at": "2017-02-10T21:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72931397,
                        -35.978301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "830166550644600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trenque sos tan lindo\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Municipal https://t.co/B51ypB6Yh0"
        },
        {
            "author_id": "64507309",
            "created_at": "2017-02-10T21:24:24.000Z",
            "id": "830165543906902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reduzir em mais de 1 milh\u00e3o de hectares a \u00e1rea protegida no Amazonas, o esquartejamento da maior floresta... https://t.co/FwICTcrs6J"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-02-10T21:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "830163986830200834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/Wr7oX6zW31"
        },
        {
            "author_id": "17132077",
            "created_at": "2017-02-10T20:51:00.000Z",
            "id": "830157139620556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 em Minas Gerais. https://t.co/A41TZ5fkTp"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-02-10T20:32:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830152403865522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando a Mirela hoje de manh\u00e3 no Parque Municipal.\n\ud83d\udcf7\ud83d\ude0a\ud83d\udc97\n#DanielleTorresFotografia https://t.co/NwLtLd7pmH"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-02-10T20:31:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830152240568598530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando as irm\u00e3s Julie e Camila hoje de manh\u00e3 no Parque Municipal. \ud83d\udcf7\ud83d\ude0a\ud83d\udc97\n#DanielleTorresFotografia https://t.co/oyS4gC09Uu"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-02-10T20:30:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830151946245959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Book Externo hoje de manh\u00e3 com o Gael no Parque Municipal.\n\ud83d\udcf7\ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udf89\n#DanielleTorresFotografia https://t.co/65FvPb02QN"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-02-10T20:28:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "830151427985141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de ensaio infantil no Parque Municipal. \ud83d\ude0a\nCom Gael, Mirela, Julie e Camila."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-10T20:23:29.000Z",
            "id": "830150215806095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal inscreve para visita monitorada em Mogi das Cruzes https://t.co/U5SYUIFrf5"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-10T20:21:14.000Z",
            "id": "830149650493616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timbeta #globo Parque Municipal inscreve para visita monitorada em Mogi das Cruzes https://t.co/dfFcZgcn2r #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-10T20:21:08.000Z",
            "id": "830149623918579713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal inscreve para visita monitorada em Mogi das Cruzes\" https://t.co/2ebcHrdywg"
        },
        {
            "author_id": "1043409992",
            "created_at": "2017-02-10T20:18:27.000Z",
            "id": "830148950996959234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/gBjnCBGzhM"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2017-02-10T20:10:19.000Z",
            "id": "830146903560028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal inscreve para visita monitorada em Mogi das Cruzes https://t.co/AydAIE7eop"
        },
        {
            "author_id": "3118660217",
            "created_at": "2017-02-10T19:58:45.000Z",
            "id": "830143990796267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao redor de toda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 prevista uma \u201cZona de Amortecimento\". https://t.co/iH2UWgVTXI https://t.co/wzwYEHkDaS"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2017-02-10T19:42:33.000Z",
            "id": "830139915430195201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica recebe agendamentos de institui\u00e7\u00f5es e grupos independentes para o projeto Caminhadas Ecol\u00f3gicas:https://t.co/RAc70EzG3u https://t.co/B24GLDbAyl"
        },
        {
            "author_id": "2607972409",
            "created_at": "2017-02-10T19:33:35.000Z",
            "id": "830137658236080129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem umas fr\u00f4 tao linda aqui em frente o parque municipal, quero"
        },
        {
            "author_id": "338629645",
            "created_at": "2017-02-10T19:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "830137616045633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/7Ayw3rTVrM"
        },
        {
            "author_id": "285820444",
            "created_at": "2017-02-10T19:33:25.000Z",
            "id": "830137615127048194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba Maca\u00e9-RJ #destinoerrejota  #riointerior #macaetips #macaetop #macae #visit.rio #MTur #jurubatiba https://t.co/AUeXm1Qdew"
        },
        {
            "author_id": "68581546",
            "created_at": "2017-02-10T19:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2828457787",
                        "start": 100,
                        "username": "MTJParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "830135355475116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Will &amp; Jim Pattiz passaram semanas registrando imagens do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do #Hava\u00ed @MTJParks #timelapse https://t.co/uYnkvy5mHD https://t.co/iZZj1fvgMn"
        },
        {
            "author_id": "260881256",
            "created_at": "2017-02-10T19:18:44.000Z",
            "id": "830133919945195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino \"brut\u00e3o\" no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/R25FSuLHb4"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-02-10T19:18:24.000Z",
            "id": "830133838441488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino \"brut\u00e3o\" no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/Bt8rqSYjHc"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2017-02-10T19:13:55.000Z",
            "id": "830132709011947521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o IABS entregou o relat\u00f3rio final do Produto \"Diagn\u00f3stico Fundi\u00e1rio Situacional do Monumento Natural... https://t.co/822aslg4u0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-02-10T19:05:14.000Z",
            "id": "830130523381067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha une esfor\u00e7os para conquistar selo de Geoparque. Saiba mais: https://t.co/Cug2BoGQ3b https://t.co/IrbpSWrt84"
        },
        {
            "author_id": "226900960",
            "created_at": "2017-02-10T19:03:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "830130046081912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Treino \u201cbrut\u00e3o\u201d no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 -  https://t.co/YjyMqsMNi5"
        },
        {
            "author_id": "3180783658",
            "created_at": "2017-02-10T18:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1186067870398210048",
                        "start": 55,
                        "username": "isadora_cm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "830128236499714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS w/ @isadora_cm) https://t.co/BDtnxxwFzQ"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2017-02-10T18:34:27.000Z",
            "id": "830122776212160513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Itabirito quer reduzir zona de amortecimento do Monumento Natural da Serra da Moeda - https://t.co/JeqHwd5lif"
        },
        {
            "author_id": "761478725724758016",
            "created_at": "2017-02-10T18:31:01.000Z",
            "id": "830121912244264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turista pegou com as m\u00e3os um tubar\u00e3o na Praia do Sueste, no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. O... https://t.co/EyZKtBlNWA"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-02-10T18:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "830119321728929794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-02-10T17:38:55.000Z",
            "id": "830108800531181572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje a #CaravanaVerde esteve a Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema, em Sena Madureira (AC), para entregar 200 certificados do Pronatec. https://t.co/MbXUvE2bQG"
        },
        {
            "author_id": "166657735",
            "created_at": "2017-02-10T17:00:11.000Z",
            "id": "830099051785904129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da Costeira de Zimbros existe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da categoria \u00c1rea de Relevante Interesse... https://t.co/0nuUXqJqn9"
        },
        {
            "author_id": "354980806",
            "created_at": "2017-02-10T16:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "830090573323313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/II9WxnrMYZ"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-02-10T16:16:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "830088050378153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/OTwmzSeloI"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-02-10T15:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "40023454",
                        "start": 116,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "830075292098109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe o Projeto de inclus\u00e3o Montanha Para Todos - https://t.co/NcYqgN68Fp via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "1040113080",
            "created_at": "2017-02-10T14:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.973278,
                        -25.200592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "830065953195061250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Perequ\u00ea @ Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/BSGe2jNiJ5"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-02-10T14:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "314643791",
                        "start": 0,
                        "username": "luizrechzen"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "17229791",
                        "start": 13,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "830055031693045761",
            "in_reply_to_user_id": "314643791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luizrechzen @ConversaAfiada Outra: Por que a Paraty House, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/5d9BL9HtKb"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2017-02-10T14:05:02.000Z",
            "id": "830054973497032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #CascadaBassaseachic alberga esp\u00e9cies em risco como pumas, nutrias, castores, musaranhas des\u00e9rticas e loros coroa lilas"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2017-02-10T14:04:48.000Z",
            "id": "830054915192025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sab\u00edasQue a queda de \u00e1gua de #CascadaBassaseachic \u00e9 de 246 m? https://t.co/PKdG6moZir"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2017-02-10T14:04:33.000Z",
            "id": "830054854563336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada Bassaseachic/Cachoeira Bassaseachic\nhttps://t.co/E3KJ5IDs19 https://t.co/d2hThnyVxo"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2017-02-10T13:41:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "18601589",
                        "start": 109,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "830049096983572484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por que a Paraty House, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o \u00e9 motivo de den\u00fancia? https://t.co/u4NOZrP4H9 via @viomundo"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-02-10T13:26:07.000Z",
            "id": "830045183886708740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro garante apoio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Tarum\u00e3\n\n#PrefeituradeManaus #SemmasManaus https://t.co/ozYwN2hsjt"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-02-10T12:47:47.000Z",
            "id": "830035533250314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins por meio do Parque Estadual do Lajeado doa mudas \u00e0 prefeitura de Pedro Afonso https://t.co/1OjpVVKiHk https://t.co/VRxEWLXCbM"
        },
        {
            "author_id": "258883906",
            "created_at": "2017-02-10T12:32:31.000Z",
            "id": "830031691842457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos no Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem que passar pelo crivo do Naturatins? H\u00e3? N\u00e3o entendi essa.\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "82494965",
            "created_at": "2017-02-10T12:19:34.000Z",
            "id": "830028435586166786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Serra d'aires e Candeeiros podia ter uma prova de #ultrarunning destas. #running  #trilhos https://t.co/ko7zNmfwNV"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-02-10T11:51:05.000Z",
            "id": "830021264672583680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins por meio do Parque Estadual do Lajeado doa mudas \u00e0 prefeitura de Pedro Afonso https://t.co/Pv5ZZSqSbd"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2017-02-10T11:26:36.000Z",
            "id": "830015102728359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe o Projeto de inclus\u00e3o Montanha Para Todos https://t.co/ynUt3G7kT5"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2017-02-10T11:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "43326346",
                        "start": 122,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "830015087897292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Parque Estadual da Serra da Tiririca recebe o Projeto de inclus\u00e3o Montanha Para Todos https://t.co/EGlwU7sIEY @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-02-10T11:25:39.000Z",
            "id": "830014864793993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Montanha Para Todos foi realizado pelo Clube Niteroiense de Montanhismo (CNM) no Parque Estadual da... https://t.co/xZmWZRYFh4"
        },
        {
            "author_id": "155789372",
            "created_at": "2017-02-10T11:24:12.000Z",
            "id": "830014499541417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#explore #weekend #lessstress @ Parque nacional de Ream https://t.co/9H11uHg487"
        },
        {
            "author_id": "54003869",
            "created_at": "2017-02-10T11:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "830013484649807873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumenta o som pq hj \u00e9 sexta!\n#BomDia @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/hHwo2YBNtU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-10T11:15:22.000Z",
            "id": "830012278644805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-02-10T10:50:14.000Z",
            "id": "830005952719884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00e3o da @kahfedrigo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nObrigada por nos mostrar o seu cantinho no mundo! \ud83d\ude0a\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional Huascar\u00e1n -... https://t.co/oiHmtTWfTH"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-02-10T10:31:38.000Z",
            "id": "830001272346521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Florestal Oct\u00e1vio Vecchi exp\u00f5e fotografias antigas contando a hist\u00f3ria do Parque Estadual Alberto Lofgrten-... https://t.co/lyQ6acuxXy"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2017-02-10T08:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "829964816949342209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caixa de brinquedo @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/jogmci5YDs"
        },
        {
            "author_id": "211964578",
            "created_at": "2017-02-10T04:47:57.000Z",
            "id": "829914780957806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 110
            },
            "text": "porra carlisle tu foi construir a casa logo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/wgUWmqyW5i"
        },
        {
            "author_id": "794752688173056000",
            "created_at": "2017-02-10T04:19:27.000Z",
            "id": "829907607003480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria mesmo ir ao Parque Nacional Kruger \u2764\u2764\u2764"
        },
        {
            "author_id": "3718778176",
            "created_at": "2017-02-10T03:09:08.000Z",
            "id": "829889913738887169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional porem se aparecer uma cobra eu desmaio"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2017-02-10T03:04:18.000Z",
            "id": "829888695373266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "//Governo de Sergipe criar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual em Siriri https://t.co/RmQdRqUQmV"
        },
        {
            "author_id": "69687508",
            "created_at": "2017-02-10T02:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "829882694381215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 pra surtar que seja em grande estilo @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/bsXOnh349D"
        },
        {
            "author_id": "3435506259",
            "created_at": "2017-02-10T02:38:46.000Z",
            "id": "829882269565382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria descobrir o nome daquele menino que trabalha na infozcell no shop Catua\u00ed que pegou o \u00f4nibus parque nacional\nPor favor se manifeste"
        },
        {
            "author_id": "2395157168",
            "created_at": "2017-02-10T02:35:12.000Z",
            "id": "829881372496031745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Beleza do Parque Nacional Kenozyorski-R\u00daSSIA - Para ver mais paisagem acesse: https://t.co/pXbjQmB2uN https://t.co/4bGkdlLtFM"
        },
        {
            "author_id": "811726472679460865",
            "created_at": "2017-02-10T02:26:12.000Z",
            "id": "829879107274080258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o s\u00e3o repassadas aos operadores de turismo https://t.co/YmGecDJ3gU"
        },
        {
            "author_id": "33348059",
            "created_at": "2017-02-10T02:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "829874719407079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter mais foto sim! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/B49g51wsPN"
        },
        {
            "author_id": "751163",
            "created_at": "2017-02-10T01:27:06.000Z",
            "id": "829864233802330113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de Abrolhos e da extensa \u00e1rea costeira do parque nacional https://t.co/MdALRZdoy4"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-02-10T01:12:42.000Z",
            "id": "829860611496484866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/lABzktk1Ma https://t.co/VVBP6mOY53"
        },
        {
            "author_id": "233294119",
            "created_at": "2017-02-10T01:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "385471992",
                        "start": 0,
                        "username": "giicanessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "829859248351887362",
            "in_reply_to_user_id": "385471992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giicanessa Bonito lugar, \u00bfpens\u00e1s ir al Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-02-10T01:01:05.000Z",
            "id": "829857686871228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS https://t.co/IbAb5AwynC https://t.co/mMJ8CE1Sf5"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-02-10T00:30:36.000Z",
            "id": "829850016856543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Kakadu, no norte da Austr\u00e1lia, tem cen\u00e1rios e hist\u00f3rias que v\u00e3o te surpreender: https://t.co/UNd8w3vusT \ud83d\ude31 \ud83d\udca6 \ud83d\udcf7 \ud83d\udc4f \ud83c\udf43 https://t.co/RdcgVkXmql"
        },
        {
            "author_id": "46739700",
            "created_at": "2017-02-10T00:27:21.000Z",
            "id": "829849199789371393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou com saudades! @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/wqH0r2d81Y"
        },
        {
            "author_id": "826590034203725826",
            "created_at": "2017-02-10T00:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "817813963773722626",
                        "start": 51,
                        "username": "eversobb"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "828963506791804928",
                        "start": 78,
                        "username": "liisy_silva"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "791356446369837059",
                        "start": 91,
                        "username": "fernandinhasca1"
                    }
                ]
            },
            "id": "829845266845007873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL w/ @eversobb @emersonxbarbosa @liisy_silva @fernandinhasca1 https://t.co/21XcpiRXTD"
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2017-02-09T23:41:57.000Z",
            "id": "829837774576611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-RJ: https://t.co/f326ot3aHQ"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-02-09T23:40:23.000Z",
            "id": "829837379070472195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sacar\u00e1-Taquera - PA: Floresta Nacional de Sacar\u00e1-Taquera - PAPraias do\u2026 https://t.co/kvOUQMYNJg"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-02-09T23:40:23.000Z",
            "id": "829837377342414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Itacai\u00fanas - Par\u00e1: Floresta Nacional de Itacai\u00fanas - Par\u00e1 Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/gO2RsUgAMt"
        },
        {
            "author_id": "966285162",
            "created_at": "2017-02-09T23:23:52.000Z",
            "id": "829833221739122689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SinFiltros @ Parque Municipal https://t.co/Af8BHD5SFM"
        },
        {
            "author_id": "223902193",
            "created_at": "2017-02-09T23:22:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "829832968147496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falei que eu amo o parque municipal?  \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 @ Belo Horizonte, Brazil https://t.co/TucVeXkJQL"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2017-02-09T23:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "829830634675765248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/HNMiBWjesY"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-09T23:02:26.000Z",
            "id": "829827828845780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-02-09T23:01:03.000Z",
            "id": "829827481045643265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,. https://t.co/o8byaZd2W2 https://t.co/tQy3V8H4Y3"
        },
        {
            "author_id": "226737083",
            "created_at": "2017-02-09T22:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "829826921147965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade desse dia. Saudade desse lugar. \ud83d\udc99 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/paKhgzLG85"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-09T22:24:03.000Z",
            "id": "829818170139693061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer fauna amea\u00e7ada \u00e9 \"normal\"? Ainda mais numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL e S\u00cdTIO DO PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL???... https://t.co/uaGm1OD64c"
        },
        {
            "author_id": "862535898",
            "created_at": "2017-02-09T21:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "756249967782756353",
                        "start": 0,
                        "username": "emishinoda"
                    }
                ]
            },
            "id": "829811072613888000",
            "in_reply_to_user_id": "756249967782756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emishinoda to em duvida entre chapada das mesas ou parque nacional sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "4832119890",
            "created_at": "2017-02-09T21:07:18.000Z",
            "id": "829798853289209858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeTouriste Cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia, Sul do Rio de Janeiro. Read Blog: https://t.co/zW7ayP6fkF"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2017-02-09T21:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674499,
                        -22.92325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "829798848646283267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17:15 resolvi correr da minha casa em vila Isabel at\u00e9 o parque estadual do Graja\u00fa , chegando l\u00e1\u2026 https://t.co/Cn0mcV9Krh"
        },
        {
            "author_id": "3392028519",
            "created_at": "2017-02-09T21:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "804460839126401024",
                        "start": 0,
                        "username": "natesmorales"
                    }
                ]
            },
            "id": "829798550431289345",
            "in_reply_to_user_id": "804460839126401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natesmorales parque estadual do caracol em canela, um lago em gramado e um lugar la com est\u00e1tuas q n lembro onde \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-02-09T20:59:28.000Z",
            "id": "829796883610664961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins divulga novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/x46PHuOBI8"
        },
        {
            "author_id": "970287583",
            "created_at": "2017-02-09T20:56:31.000Z",
            "id": "829796141420179460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais foi gostoso ficar conversando com as meninas l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-09T20:37:32.000Z",
            "id": "829791365391331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nFinal de semana tamb\u00e9m ter\u00e1 feira de cervejas artesanais. Shows acontevem no Parque Municipal de Itaipava, a partir das 22h."
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2017-02-09T20:20:43.000Z",
            "id": "829787133435117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost socioambiental\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"Reduzir em mais de 1 milh\u00e3o de hectares a \u00e1rea protegida no Amazonas\u2026 https://t.co/iT8JTAxC6z"
        },
        {
            "author_id": "293260888",
            "created_at": "2017-02-09T20:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "829787005307482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/1mYFsgWs28"
        },
        {
            "author_id": "4130813122",
            "created_at": "2017-02-09T20:08:08.000Z",
            "id": "829783965565267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 15 dias, Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/ONYL71kYMf https://t.co/dxLvHPFDiV"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2017-02-09T20:00:41.000Z",
            "id": "829782088769470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Sergipe criar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual em Siriri https://t.co/RmQdRqUQmV"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2017-02-09T20:00:37.000Z",
            "id": "829782073992941570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o em Tocantins\nhttps://t.co/TJ6cdUBcn8 https://t.co/TJm95lxb82"
        },
        {
            "author_id": "44622833",
            "created_at": "2017-02-09T19:35:06.000Z",
            "id": "829775652127666177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AdmitoQ chorava pra tomar vacina e minha m\u00e3e na mesma hora me levava no parque municipal em BH https://t.co/TzUh1wgWTA"
        },
        {
            "author_id": "105008436",
            "created_at": "2017-02-09T19:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.625247,
                        -23.64637188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "829773680075010049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/XTLnRUqXBR"
        },
        {
            "author_id": "1536903372",
            "created_at": "2017-02-09T19:21:03.000Z",
            "id": "829772116098576385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com a pol\u00edcia bh j\u00e1 \u00e9 uma zona sem a pol\u00edcia os cara vai roubar at\u00e9 os peixe do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "14646047",
            "created_at": "2017-02-09T19:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "829770613883543553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/3gb5ds5mMC"
        },
        {
            "author_id": "58265464",
            "created_at": "2017-02-09T19:11:06.000Z",
            "id": "829769609989484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse M\u00e1rio Werneck a\u00ed \u00e9 o mesmo que falou que precisa de uma \"ocupa\u00e7\u00e3o humana\" no Parque Municipal porque l\u00e1 s\u00f3 tinha gato e mendigo?"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2017-02-09T18:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "829762163128545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim aqui Para fazer uma caminhada, mas com a chuva que cai fica dif\u00edcil! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) https://t.co/hUwMplOW0q"
        },
        {
            "author_id": "1017653618",
            "created_at": "2017-02-09T18:34:27.000Z",
            "id": "829760389667762176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 desejo ir no Parque Nacional do Capara\u00f3 l\u00e1 em Minas, aquele lugar \u00e9 encantador demais!"
        },
        {
            "author_id": "1398480642",
            "created_at": "2017-02-09T18:13:03.000Z",
            "id": "829755004949000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do Passeio Cicl\u00edstico e Caminhada Noturna da Lua Cheia no Parque Estadual Juquery | WikiParques https://t.co/ZCiD5EasvS"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2017-02-09T18:12:47.000Z",
            "id": "829754935126401028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do Passeio Cicl\u00edstico e Caminhada Noturna da Lua Cheia no Parque Estadual Juquery | WikiParques https://t.co/lm8Qf5b4A4"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2017-02-09T17:55:09.000Z",
            "id": "829750500480409600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos falar sobre Normas de Preserva\u00e7\u00e3o? ;) \ud83c\udf3f \ud83d\udca6 \u267b\ufe0f https://t.co/ai8HLo4olz"
        },
        {
            "author_id": "862535898",
            "created_at": "2017-02-09T17:46:16.000Z",
            "id": "829748264291430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que \u00e9 mais vantajoso eu ir pra chapada das mesas do que pro parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-02-09T17:38:06.000Z",
            "id": "829746208235073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia atraem turistas https://t.co/93Iw4rayKM"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-02-09T17:21:15.000Z",
            "id": "829741969052155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Trilhas e cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia atraem turistas  https://t.co/YE7mjnY16I #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-02-09T17:16:29.000Z",
            "id": "829740769590247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Trilhas e cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia atraem turistas \" https://t.co/n76Vt5Bpip"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-02-09T17:13:33.000Z",
            "id": "829740029731815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia atraem turistas  https://t.co/MGVWoagxhm"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2017-02-09T17:00:00.000Z",
            "id": "829736621566210052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #cbmerjoficial realiza opera\u00e7\u00e3o simulada em trilha do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vwBy2rsh5X"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-02-09T16:58:09.000Z",
            "id": "829736153641259009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia atraem turistas https://t.co/agOW5DtJey"
        },
        {
            "author_id": "436811457",
            "created_at": "2017-02-09T16:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.11923665,
                        -30.87425784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "829735142776303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Toca da Tigra in Santana da Boa Vista, Rio Grande do Sul https://t.co/LFJuXQ3fYT"
        },
        {
            "author_id": "55309774",
            "created_at": "2017-02-09T16:39:47.000Z",
            "id": "829731529827848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus deve ganhar Parque Municipal Tarum\u00e3 afirma ministro https://t.co/UtTEeVHHuh https://t.co/i4ylna8TDg"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2017-02-09T16:39:45.000Z",
            "id": "829731525100843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus deve ganhar Parque Municipal Tarum\u00e3 afirma ministro https://t.co/ck2THw5dvI https://t.co/kXJ3x25wuk"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-02-09T16:39:40.000Z",
            "id": "829731500643921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus deve ganhar Parque Municipal Tarum\u00e3 afirma ministro https://t.co/rWLPeufCaA https://t.co/mIxuV4qzIa"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2017-02-09T16:39:37.000Z",
            "id": "829731488132263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manaus deve ganhar Parque Municipal Tarum\u00e3 afirma ministro https://t.co/FzoLpiG85f https://t.co/xT8xBlfm9H"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-02-09T16:39:20.000Z",
            "id": "829731417378533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus deve ganhar Parque Municipal Tarum\u00e3 afirma ministro https://t.co/qJ1KrtpM2p https://t.co/jO9O6uHFYx"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2017-02-09T16:39:11.000Z",
            "id": "829731382280675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus deve ganhar Parque Municipal Tarum\u00e3 afirma ministro https://t.co/7uJ7IULgU5 https://t.co/xrtxvE3aR8"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-02-09T16:39:11.000Z",
            "id": "829731378795212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus deve ganhar Parque Municipal Tarum\u00e3 afirma ministro https://t.co/2Zg3dW8Lx3 https://t.co/lPgOB00DP3"
        },
        {
            "author_id": "222169878",
            "created_at": "2017-02-09T16:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.8027689,
                        10.99485293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0105a80417c159b4"
            },
            "id": "829730014253953025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #Tayrona \n\nMomentos... @ Parque Nacional Natural Tayrona https://t.co/t869o1iJ8Y"
        },
        {
            "author_id": "160737535",
            "created_at": "2017-02-09T16:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10851313,
                        -42.62448934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01cf9f523067a388"
            },
            "id": "829724039463698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":O @ Parque Nacional Chiloe https://t.co/XU40H1PKSI"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2017-02-09T15:38:11.000Z",
            "id": "829716031341985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente garante apoio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Tarum\u00e3 - Portal do Marcos Santos https://t.co/SaUqtsHhVH"
        },
        {
            "author_id": "167124071",
            "created_at": "2017-02-09T15:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36752505",
                        "start": 0,
                        "username": "elMabri_"
                    }
                ]
            },
            "id": "829712668042870786",
            "in_reply_to_user_id": "36752505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elMabri_ Parque Nacional Lucy Aviles"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-02-09T15:07:32.000Z",
            "id": "829708317194846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins divulga novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/XutalQWXig"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2017-02-09T15:04:37.000Z",
            "id": "829707582952574977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins divulga novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do jalap\u00e3o https://t.co/dNeEFJIibo"
        },
        {
            "author_id": "448072787",
            "created_at": "2017-02-09T14:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "829706323558268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/bQJCEfJB6a"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-02-09T14:40:55.000Z",
            "id": "829701618404884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cidade das Luzes' deve ser transformada em 'Parque Municipal Tarum\u00e3' https://t.co/evGxOLxux5"
        },
        {
            "author_id": "150878411",
            "created_at": "2017-02-09T14:40:12.000Z",
            "id": "829701439421308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo criar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual em Siriri\nhttps://t.co/ulJdKNUKxB https://t.co/xDDtmVqMwV"
        },
        {
            "author_id": "70231756",
            "created_at": "2017-02-09T14:38:28.000Z",
            "id": "829701001963778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo vem com a gente, estaremos no Parque Municipal \u00e0 partir das 10h. #DefendaOsCorais https://t.co/7BFq81MYdF"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-02-09T14:33:05.000Z",
            "id": "829699648319258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente garante apoio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Tarum\u00e3 \u2013 EM TEMPO https://t.co/mHcE8GPajV"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-02-09T14:31:15.000Z",
            "id": "829699186832576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cidade das Luzes' deve ser transformada em 'Parque Municipal Tarum\u00e3' - EM TEMPO https://t.co/7XArKyFUST"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-02-09T14:29:02.000Z",
            "id": "829698627660611587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cidade das Luzes' deve ser transformada em 'Parque Municipal Tarum\u00e3' https://t.co/vanDZzyb8g"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2017-02-09T14:26:12.000Z",
            "id": "829697912410095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Cidade das Luzes' deve ser transformada em 'Parque Municipal Tarum\u00e3' https://t.co/NdDztrnmeG"
        },
        {
            "author_id": "151565236",
            "created_at": "2017-02-09T14:19:09.000Z",
            "id": "829696142279573511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #IlhadoMedo ou #IlhadoMeio, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecida, \u00e9 a primeira esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Ba\u00eda de Todos os Santos. #MeioAmbiente #Bahia"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-02-09T14:19:00.000Z",
            "id": "829696103683674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As belezas de Abrolhos e da extensa \u00e1rea costeira do parque nacional. https://t.co/Uu0yv2heid https://t.co/e4d7MRYpRQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-09T14:18:30.000Z",
            "id": "829695974968872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "151565236",
            "created_at": "2017-02-09T14:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "83633351",
                        "start": 7,
                        "username": "marcelinogalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "829695819196547074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dep. @marcelinogalo \u00e9 coordenador da Frente Parlamentar Ambientalista da Bahia. A #IlhadoMedo pertence \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). https://t.co/E9ToHLKkQK"
        },
        {
            "author_id": "83633351",
            "created_at": "2017-02-09T14:13:12.000Z",
            "id": "829694644577509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Medo pertence \u00e0 APA e foi a primeira esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Ba\u00eda de Todos os Santos"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-02-09T14:05:02.000Z",
            "id": "829692585656582145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #maceio uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/hUH36RWpTb"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2017-02-09T14:04:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "829692350758842372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Furna Feia empossa conselheiros: https://t.co/L9lP8M2V7a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "273594331",
            "created_at": "2017-02-09T13:49:24.000Z",
            "id": "829688653614030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela parada de #tbt @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/pppBReH0Lz"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-02-09T13:45:22.000Z",
            "id": "829687638902894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem novas regras repassadas aos operadores de turismo durante encontro.... https://t.co/6F93w7ONQX"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2017-02-09T13:38:13.000Z",
            "id": "829685838095060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o s\u00e3o repassadas aos operadores de turismo https://t.co/HZMJi1KfDU"
        },
        {
            "author_id": "121757000",
            "created_at": "2017-02-09T13:25:13.000Z",
            "id": "829682568329101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o olhe para baixo: A ponte de vidro do Parque Nacional Zhangjiajie https://t.co/ldpylKh35n https://t.co/q5HQE6enpg"
        },
        {
            "author_id": "4871515205",
            "created_at": "2017-02-09T13:20:29.000Z",
            "id": "829681377624936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias! Temos vagas dispon\u00edveis para este fant\u00e1stico destino, um resort situado no Parque Nacional Gran... https://t.co/nvOI6R0rcG"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2017-02-09T13:02:10.000Z",
            "id": "829676765287182337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Encontro Paulista de Autos Antigos, acontecer\u00e1 entre os dias 15 e 18 de junho no Parque Municipal... https://t.co/4AW1mf0q8S"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2017-02-09T12:47:22.000Z",
            "id": "829673043031109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos sobre a superf\u00edcie: as belezas da regi\u00e3o no Sul da Bahia n\u00e3o est\u00e3o apenas no fundo do mar https://t.co/yPPKG8cffG https://t.co/pbrmoHTRXE"
        },
        {
            "author_id": "96108858",
            "created_at": "2017-02-09T12:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "829664995915026433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/tAV6nzymhy"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2017-02-09T12:07:40.000Z",
            "id": "829663050122801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Parque Municipal da Conc\u00f3rdia \u00e9 invadido e vandalizado: https://t.co/TcZeObIMdY"
        },
        {
            "author_id": "2422715346",
            "created_at": "2017-02-09T11:56:49.000Z",
            "id": "829660319572127746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema vistoria \u00e1rea para instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga https://t.co/tPHEbitQN1"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2017-02-09T11:56:13.000Z",
            "id": "829660169046994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiema discute zoneamento, turismo e reserva extrativista com Minist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/Pb27Xoo5C2"
        },
        {
            "author_id": "53735328",
            "created_at": "2017-02-09T11:44:55.000Z",
            "id": "829657325199843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a agora na R\u00e1dio Rio Mar - USU\u00c1RIOS DO PARQUE MUNICIPAL DO IDOSO RETORNAM \u00c0S ATIVIDADES COM EVENTO DE ACOLHIDA"
        },
        {
            "author_id": "789599370291412992",
            "created_at": "2017-02-09T11:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.74278465,
                        2.8031818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "829655503076749313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Germano Augusto Sampaio in Boa Vista, RR https://t.co/dnZFVu0TOL"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-02-09T11:37:00.000Z",
            "id": "829655335560368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras de uso p\u00fablico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o s\u00e3o repassadas aos operadores de\u2026 https://t.co/X1DbKrPfSc https://t.co/30gKYphtXE"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2017-02-09T11:27:10.000Z",
            "id": "829652859453050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea gosta de adrenalina e aventura n\u00e3o pode deixar de conhecer as atra\u00e7\u00f5es do Parque Municipal do Salto do... https://t.co/u3fHGnQHqR"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2017-02-09T11:14:06.000Z",
            "id": "829649572817469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtas - Novas regras de uso do Parque Estadual do Jalap\u00e3o s\u00e3o repassadas a empresas de\u00a0turismo https://t.co/feEUZKGnSR https://t.co/zNfEUltg0c"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2017-02-09T11:00:02.000Z",
            "id": "829646032019546114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer fauna amea\u00e7ada \u00e9 \"normal\"? Ainda mais numa \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL e S\u00cdTIO DO PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL???... https://t.co/eMaOxjwrW2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-02-09T10:50:27.000Z",
            "id": "829643621196558338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2017-02-09T10:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97242751,
                        -19.87406992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "829641266623307778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ruasquepedalei #ufmg #bike #morning #urban #nature #belohorizonte @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/DCzDrzMSz2"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-02-09T10:35:32.000Z",
            "id": "829639866132619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o tem novas regras de uso\u00a0p\u00fablico https://t.co/vorup2MGLn https://t.co/oI09hk6vA3"
        },
        {
            "author_id": "90190882",
            "created_at": "2017-02-09T09:59:06.000Z",
            "id": "829630695555342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema vistoria \u00e1rea para instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga VISITEM BLOG  https://t.co/d9fBfuXMDv"
        },
        {
            "author_id": "3388361122",
            "created_at": "2017-02-09T09:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00049294,
                        -19.88919412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "829629444230897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/eNglVQ1dmN"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-02-09T09:42:51.000Z",
            "id": "829626606196924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao parque nacional, Cachoeira da Prata! https://t.co/0fM4tnDxmj"
        },
        {
            "author_id": "194757064",
            "created_at": "2017-02-09T09:41:04.000Z",
            "id": "829626156630556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora jogar \ud83d\ude2c @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/IBZ1dZwev0"
        },
        {
            "author_id": "375896316",
            "created_at": "2017-02-09T09:39:20.000Z",
            "id": "829625722801160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Municipal) https://t.co/LqKsUvuSQ4 https://t.co/Gi3SFPNwvj"
        },
        {
            "author_id": "54538862",
            "created_at": "2017-02-09T09:35:54.000Z",
            "id": "829624859642699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema vistoria \u00e1rea para instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Caatinga https://t.co/4HpzdWKDXm"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-02-09T09:32:09.000Z",
            "id": "829623914817024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nSegundo o Corpo de Bombeiros, cobra comia galinhas de ch\u00e1cara h\u00e1 dias. Ap\u00f3s resgate, animal foi solto no Parque Estadual da cidade."
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-02-09T09:20:17.000Z",
            "id": "829620927998500864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema vistoria \u00e1rea potencial para nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no bioma Caatinga\n https://t.co/CaVmC6wJlZ https://t.co/pWxiQi6NEa"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-02-09T08:59:34.000Z",
            "id": "829615712511598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fais\u00e3o-do-nepal macho no Parque Nacional de Sagarm\u0101th\u0101, Nepal https://t.co/ZnPLK9fcFA"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-02-09T08:09:43.000Z",
            "id": "829603168254312450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-02-09T06:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "829583976801107969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/cbegkaCJ5G"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-02-09T06:41:06.000Z",
            "id": "829580867429240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas de Abrolhos e da extensa \u00e1rea costeira do parque nacional - Jornal O Globo https://t.co/LgFkpJRZ6n https://t.co/ynpVXDPot4"
        },
        {
            "author_id": "2325783690",
            "created_at": "2017-02-09T03:13:19.000Z",
            "id": "829528578916179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente garante apoio para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Tarum\u00e3 https://t.co/ewx3rrLzOc https://t.co/e14jYfNAPD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [maurocezarespn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maurocezarespn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maurocezarespn"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [emishinoda].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "emishinoda",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "emishinoda"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "36430955b53190bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Imbert, Dominican Republic",
                "id": "01dc0e4321227453",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo, Brasil",
                "id": "e187f54272b1c827",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Andradas, Brasil",
                "id": "3663ef30ae81a222",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador do Sul, Brasil",
                "id": "329542a42e709cd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "San Mateo, Venezuela",
                "id": "008686a73c3238dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Latacunga, Ecuador",
                "id": "01cc4f565e22b07a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Estados Unidos",
                "id": "96683cc9126741d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Barranquilla, Colombia",
                "id": "0105a80417c159b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chonchi, Chile",
                "id": "01cf9f523067a388",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164344695",
                "name": "Ubirat\u00e3 Von M\u00fchlen da Silva",
                "username": "birazka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305457",
                "name": "Carolina Sampaio",
                "username": "Hey_CaarolS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722467806520938497",
                "name": "Muriell",
                "username": "MurielViana5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918266745",
                "name": "\ud83c\udf38Anarella \ud83c\udf38",
                "username": "NareMaljak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562597388",
                "name": "Baby",
                "username": "Julio_salgado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396758075",
                "name": "Alessandro Grandi",
                "username": "ale_grandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370969",
                "name": "Max Braga",
                "username": "MaxBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065035037",
                "name": "Os Turistas",
                "username": "OsTuristasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90549195",
                "name": "n\u00e1dia",
                "username": "nadiastds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760913351492956161",
                "name": "Wolf Gamer",
                "username": "WolfGamer90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130253806",
                "name": "Jus Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasJus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732875847380656128",
                "name": "Kid Cudi",
                "username": "Adriano_Luiz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033690795",
                "name": "Renett",
                "username": "_eurenatosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764356748",
                "name": "TRF2",
                "username": "Trf2Imprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323510885",
                "name": "Pablo Vinicius",
                "username": "VINI2000OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427707033",
                "name": "Programa EsporteShow",
                "username": "progesporteshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091382008",
                "name": "wilhas jds",
                "username": "WilhasJds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359010847",
                "name": "Andr\u00e9 Ulisses santos",
                "username": "AndrUlisses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717459426064605185",
                "name": "DaCidade",
                "username": "DaCidadePortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85314414",
                "name": "Prosa de M\u00e3e",
                "username": "ProsadeMae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74778366",
                "name": "Alvaro Menezes",
                "username": "alvarotwt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42868756",
                "name": "Man\u00e9 Gostoso (sem partido)",
                "username": "grafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70765177",
                "name": "Ruy Marcos Gon\u00e7alves",
                "username": "RuyGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915047586",
                "name": "Luciana Carvalho",
                "username": "CarvalhoLuska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745062132",
                "name": "RKM VIAGENS E TURISM",
                "username": "RKMVIAGENSETURI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633769318",
                "name": "AventureBox",
                "username": "aventurebox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2829972368",
                "name": "Radar 10",
                "username": "portalradardez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453388529",
                "name": "K-BE\u00c7A TURISMO",
                "username": "KbecaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58090517",
                "name": "Adja Andrade",
                "username": "AdjAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234934644",
                "name": "Meu nome \u00e9 o da moeda da Nig\u00e9ria",
                "username": "nalesccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236379742",
                "name": "Lilian Campos Soares",
                "username": "LCamposSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185831681",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "juliocmoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4658760276",
                "name": "Habib Rahman",
                "username": "imHabibRahman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441803161",
                "name": "bea \ud83e\uddda\ud83c\udffc",
                "username": "beatrizhasten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2971348840",
                "name": "Eng Paulo Eduardo",
                "username": "EduPaulo2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140852793",
                "name": "Marcio Figueiredo",
                "username": "Marcio761",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747164611",
                "name": "Observ.AmbientalVEN",
                "username": "ObservatorioAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4288809869",
                "name": "Aninha",
                "username": "Aninhaameida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43762572",
                "name": "Alexandre Ferraro \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "ferraro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256492819",
                "name": "nina",
                "username": "n1namd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620150546",
                "name": "Franklin amaucruz",
                "username": "franklinamaucru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131704815",
                "name": "Lu Aspres",
                "username": "luliaspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168968832",
                "name": "Celle.",
                "username": "sensivelvaidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117930602",
                "name": "lhgocpu@hotmail.com",
                "username": "lhgocpu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64592917",
                "name": "Lu Soares \u2720",
                "username": "LuizaSoaresb__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61349660",
                "name": "Irlen",
                "username": "vinnaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3417195088",
                "name": "Anto\ud83d\udc86\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96",
                "username": "Anto_torna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683853149",
                "name": "insta: lukao_10 / pedrin vive \ud83c\udff4",
                "username": "lukaoo22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106825274",
                "name": "Pousada Pedra Azul",
                "username": "VistaDaPedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788408884859899905",
                "name": "Francisca de Souza L",
                "username": "franciscaac23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76442999",
                "name": "Jo\u00e3o Raphael Torres",
                "username": "ojoaoraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528486374",
                "name": "M\u00e1rcio Homem",
                "username": "Marcioh_Homem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827950589816475653",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "Viniciu09007638",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608497865",
                "name": "Mour\u00e3o do Inter",
                "username": "mouraodointer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30005644",
                "name": "Oquerola",
                "username": "oquerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824295948100792320",
                "name": "\ud83c\udf37 Deb \ud83c\udf37",
                "username": "DehMgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215759738",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "aiquisusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227935028086050818",
                "name": "\u304e\u3093\u3061\u3083\u3093",
                "username": "ginsqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676769721",
                "name": "Alan F. BETA LAB",
                "username": "alanfsilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317640411",
                "name": "barbara zamperi roch",
                "username": "BarbaraZamperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277706617",
                "name": "Andrea",
                "username": "_bertolottiand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36670787",
                "name": "Wagner Ferreira",
                "username": "wagnerff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137088025",
                "name": "Santa Fe Radio",
                "username": "santafebusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62979694",
                "name": "por que meus parentes ainda n\u00e3o vieram me abduzir?",
                "username": "folinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52749506",
                "name": "\ud83c\udf0d Dobrar Fronteiras",
                "username": "samuelsantosPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2184005576",
                "name": "Musashi Pinkman",
                "username": "viajeycine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4635676696",
                "name": "Rodrigo Miguel",
                "username": "foxbrasil_pro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2999481201",
                "name": "PO SEUR",
                "username": "POSEUR2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102868684",
                "name": "aline martins",
                "username": "aalinemarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788923698094964736",
                "name": "Bruno Froes Bermudes",
                "username": "BF_Bermudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318708181",
                "name": "Leonardo Henrique",
                "username": "LeonardoSekuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45721893",
                "name": "danivell",
                "username": "danivell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828648583280881666",
                "name": "Heitor Reis #timbeta",
                "username": "heitor_tim_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285462357",
                "name": "La\u00edse  #timbeta",
                "username": "lalah_cris20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817111610728869888",
                "name": "sabino#BetaQuerLab",
                "username": "Josesabino89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142776409",
                "name": "wandeliton gomez",
                "username": "wandeliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140493242",
                "name": "Danielle Torres",
                "username": "danytorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226137693",
                "name": "Ant\u00f3nio M. Emi.Costa",
                "username": "AMECMototurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814303346559434752",
                "name": "Jose Wilson Boiago J",
                "username": "JoseBoiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714487433979674624",
                "name": "Relive",
                "username": "relivecc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442268970",
                "name": "Televis\u00e3o no RS",
                "username": "televisaonors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174428747",
                "name": "Bruno Presado",
                "username": "brunopresado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50225556",
                "name": "Thalita Trindade",
                "username": "thalita_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174835572",
                "name": "Jamerson Almeida",
                "username": "prjamerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127746356",
                "name": "Luciano Oliveira",
                "username": "LucianoGravatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14871864",
                "name": "apoiem o catarse.me/VenusEmArte \ud83d\udc8b",
                "username": "lulylage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130906381",
                "name": "Maybe I'm Insane",
                "username": "KellyValhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97215135",
                "name": "OSWALDO CORTES",
                "username": "oswaldoaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54208379",
                "name": "Dorjival Silva",
                "username": "dorjivalsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190113220",
                "name": "yop",
                "username": "epiistome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114206389",
                "name": "Laura Barboza",
                "username": "Layta_78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472676009",
                "name": "\ud83d\udca6",
                "username": "jormakivandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965261516",
                "name": "T\u00eaisi Colares",
                "username": "TeisiColares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599052543",
                "name": "\u2655 \u2661 R A M \u00c9 \u2661 \u2655",
                "username": "sweetmelody____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235056499",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulobertochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297606714",
                "name": "David Duarte\u00ae",
                "username": "Iamdaviduarte48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33267460",
                "name": "pomba lesa",
                "username": "juliasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356334890",
                "name": "Ricardo Watterson",
                "username": "kelsonbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141773900",
                "name": "Zara Aiye",
                "username": "Negozara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80873687",
                "name": "jorge esquivel \ud83c\udf36\u2615\ufe0f",
                "username": "bizarro54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513702046",
                "name": "d\u00e9bora",
                "username": "beebuzzzzzzzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118396729",
                "name": "Mateus",
                "username": "aecnext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163318274",
                "name": "Luciano Melga\u00e7o Oficial",
                "username": "LucianoMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38016748",
                "name": "Pedro \u2018Peu\u2019 Japiassu Reis",
                "username": "rapositorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18365009",
                "name": "Wallace Roque \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wallaceroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434402923",
                "name": "valmello",
                "username": "valmellomellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252569745",
                "name": "vic",
                "username": "vicpedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825076332",
                "name": "Antena 21 (RADIO)",
                "username": "radioantena21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824054403099410432",
                "name": "Quil\u00f3metro Infinito",
                "username": "QuilometroInfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99820337",
                "name": "Adriana Andrade Araujo",
                "username": "adripeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129555485",
                "name": "Majo",
                "username": "majokatrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3062390921",
                "name": "Luis Miguel Fajardo",
                "username": "fajardom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38032927",
                "name": "Jose Barbosa",
                "username": "zelrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70855793",
                "name": "Liege Lopes",
                "username": "LiegeLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900770989",
                "name": "Marianela Alegre",
                "username": "AlegreMarianela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141508901",
                "name": "luiza i. cordeiro",
                "username": "luizaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54738210",
                "name": "Danilo Cipolotti",
                "username": "dcipolotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160010546",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "JooPedroBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24384016",
                "name": "Igor Fernandes",
                "username": "fernandesigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582225552",
                "name": "Bel",
                "username": "Mriaisabell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359500870",
                "name": "Guilherme o Assis",
                "username": "aqueleassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390926423",
                "name": "gu \u00f3 c\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Gu_O_Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551450660",
                "name": "Gabriel Ferreira \ud83c\udf08\ud83d\udc8e",
                "username": "GaybrielFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760689270835249152",
                "name": "Andressa K\u00e9zia \ud83d\udc81",
                "username": "AndressaKzia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967477413",
                "name": "Renato Santana",
                "username": "renatosantanadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4085347102",
                "name": "executivo da toyota",
                "username": "WRechyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149900097",
                "name": "Turismo El Salvador",
                "username": "TurisElSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775330655676854272",
                "name": "Mariana Ribeiro",
                "username": "ribeir0_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378744596",
                "name": "ANA",
                "username": "haascarolina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69449560",
                "name": "Rocio",
                "username": "RoHerma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300970194",
                "name": "Jessica",
                "username": "obihankenobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790913436532273153",
                "name": "Isaac Vidal",
                "username": "isaac_vidalgv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185053234",
                "name": "Gabi",
                "username": "GabrielaFonsec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3206330945",
                "name": "Carlos Nosralla",
                "username": "cenosralla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292643277",
                "name": "Daniella Faria",
                "username": "Ds_Faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37228994",
                "name": "Ana L.",
                "username": "codex_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849376675",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "romariodepra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17520968",
                "name": "M\u00e1rcia FF",
                "username": "marciafeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33811031",
                "name": "Cezar Maracuja",
                "username": "maracujahf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134475793",
                "name": "Prof. Caio Melo",
                "username": "prof_caiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289710994",
                "name": "Mania de Corrida",
                "username": "maniadecorrida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885898069",
                "name": "Initial D is my religion",
                "username": "heartexordium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79121681",
                "name": "Xic\u00f3 of Wakanda",
                "username": "CarolSchicowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85844647",
                "name": "Schaiane Marques",
                "username": "schaianemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064170447",
                "name": "Lari",
                "username": "Chaymeuvive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828457787",
                "name": "More Than Just Parks",
                "username": "MTJParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115196774",
                "name": "Rogerio Amaral",
                "username": "Rooamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112295744",
                "name": "Taxi Company",
                "username": "txcompany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75691372",
                "name": "LIQUID | Gabriela Weber",
                "username": "gabsweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200736004",
                "name": "MAND",
                "username": "M_ANDYV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76913248",
                "name": "Rodrigo Morgado",
                "username": "RodrigoGMorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53265311",
                "name": "International Route",
                "username": "Inter_Route",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106832864",
                "name": "QUE???",
                "username": "oshannamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82349416",
                "name": "Bruna Martins",
                "username": "BrunaArielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748446720",
                "name": "Bru",
                "username": "BrunaCopque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742885024333172736",
                "name": "cal\u00fa buchele da silva",
                "username": "caludoorkut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152360557",
                "name": "douglas",
                "username": "douglasdlukas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756493388480929792",
                "name": "PelasEstradasDeMinas",
                "username": "PelasEstradasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17533278",
                "name": "nica_",
                "username": "nica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488032789",
                "name": "WA Interc\u00e2mbio",
                "username": "waintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57001640",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "gavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46739700",
                "name": "carlinhos51",
                "username": "Maradona_ca51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58987029",
                "name": "Em",
                "username": "emsemys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2729304522",
                "name": "papi",
                "username": "MichaelBrasil18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167590235",
                "name": "Week Mora \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "dj_week",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4133718070",
                "name": "AAAAAAAAH",
                "username": "pedro_raider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016776059",
                "name": "See Place",
                "username": "Places2CB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343652722",
                "name": "Jalap\u00e3o Viagens",
                "username": "jalapaoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66175032",
                "name": "Douglas Faria",
                "username": "DouglasSFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197438836",
                "name": "zel blog",
                "username": "zelblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636152342",
                "name": "nona lula haddad alves fernandes",
                "username": "nona_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3496626914",
                "name": "snap: cintyasabino",
                "username": "cintyasabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183464258",
                "name": "Renata Cerqueira",
                "username": "renata_cerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700193798",
                "name": "celeste",
                "username": "celepgreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104017613",
                "name": "Cariny Figueiredo",
                "username": "Carinyf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277860496",
                "name": "Andr\u00e9 Lira",
                "username": "liralirando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502229550",
                "name": "laura.",
                "username": "lauragiaretta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158777685",
                "name": "p",
                "username": "pilgonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64507309",
                "name": "Paola de Orleans e..",
                "username": "PaolaOrleans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17132077",
                "name": "ADCMNeto",
                "username": "adcmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043409992",
                "name": "clemilson paiva",
                "username": "clemilsonpaiva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118660217",
                "name": "ArvoreSerTecnologico",
                "username": "ArvoreSerTecno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607972409",
                "name": "s\u1d00\u1d18\u1d00\u1d1b\u026a\u0274\u029c\u1d00",
                "username": "keiles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338629645",
                "name": "Hottie with antibodies \ud83c\udf08\ud83d\udc89",
                "username": "g4i_briel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285820444",
                "name": "Vandr\u00e9 Guimar\u00e3es",
                "username": "VandreGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68581546",
                "name": "LogiCult",
                "username": "logicult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260881256",
                "name": "Ponto Jur\u00eddico",
                "username": "PontoJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226900960",
                "name": "Jos\u00e9 das Nuvens",
                "username": "zedasnuvens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3180783658",
                "name": "Gustavo Abel",
                "username": "gustavoabeln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186067870398210048",
                "name": "Isaah",
                "username": "isadora_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761478725724758016",
                "name": "Salinha Bioquimica",
                "username": "S_BioQuimica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166657735",
                "name": "Gabby Raffone",
                "username": "ComidaCaseira17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354980806",
                "name": "laura",
                "username": "lauralbe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040113080",
                "name": "Messi Lira",
                "username": "MessiLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314643791",
                "name": "No pasar\u00e1n",
                "username": "luizrechzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258883906",
                "name": "Jo\u00e9sia",
                "username": "joesiahc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82494965",
                "name": "westnelson",
                "username": "coisasEassuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155789372",
                "name": "tipchakriya",
                "username": "riyanona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54003869",
                "name": "Brunno Luiz",
                "username": "BrunnoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211964578",
                "name": "cy & md",
                "username": "dosiexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794752688173056000",
                "name": "Jheny",
                "username": "jheenyfer_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3718778176",
                "name": "thai",
                "username": "thcolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69687508",
                "name": "Wellington a. sob.",
                "username": "Well_Cotoquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435506259",
                "name": "jana \ud83c\udf39",
                "username": "jannainadarosa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395157168",
                "name": "MarcioVHubner",
                "username": "MarcioVHubner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811726472679460865",
                "name": "Palmas Not\u00edcias",
                "username": "PalmasNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33348059",
                "name": "Babs Vasconcellos",
                "username": "_Babs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751163",
                "name": "Fernando Marques",
                "username": "fmaques_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233294119",
                "name": "Jonathan A. Ram\u00edrez Fern\u00e1ndez",
                "username": "jonarfdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385471992",
                "name": "Gi-Gi Rottenmeier\ud83d\ude37",
                "username": "giicanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826590034203725826",
                "name": "Emerson TIM BETA",
                "username": "emersonRezende8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817813963773722626",
                "name": "Eversob Santos",
                "username": "eversobb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828963506791804928",
                "name": "Liisy Miss\u00e3oBeta",
                "username": "liisy_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791356446369837059",
                "name": "FERNANDINHA #timbeta",
                "username": "fernandinhasca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044722942",
                "name": "Gabriel Curti",
                "username": "gabrielcurtipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966285162",
                "name": "Cami",
                "username": "99_camii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223902193",
                "name": "Kacchan",
                "username": "danielmatasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226737083",
                "name": "jheni",
                "username": "JheniMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862535898",
                "name": "\u24dfeRiGo'",
                "username": "perigomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4832119890",
                "name": "Travel Agency News",
                "username": "ttravel_agency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392028519",
                "name": "agr \u00e9 @bfgabss",
                "username": "ggabzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804460839126401024",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "natesmorales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970287583",
                "name": "andrads",
                "username": "hitttalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293260888",
                "name": "fefa",
                "username": "ferfonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130813122",
                "name": "Marli\u00e9ria Hoje",
                "username": "marlieriahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44622833",
                "name": "Henderson Pacheco - \u2640\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff 50% vacinado!",
                "username": "EiHenderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105008436",
                "name": "Daiana\ud83e\udd17",
                "username": "AnnaDaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536903372",
                "name": "Henrique Rodrigues",
                "username": "ricktorgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14646047",
                "name": "@porn_angel",
                "username": "porn_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58265464",
                "name": "foda-se o mbl \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd47 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "cruleigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017653618",
                "name": "G",
                "username": "rrochagabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398480642",
                "name": "mananciais",
                "username": "mananciaissp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436811457",
                "name": "amandinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "mandiioliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55309774",
                "name": "Anne Viana",
                "username": "annecristiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222169878",
                "name": "Carlos Noriega V.",
                "username": "CarlosNoriegaMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160737535",
                "name": "\ud83d\udd30 \u21e6\u21e9\u21e7\u21e8",
                "username": "piratatuerto_cl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124071",
                "name": "Jaime Andres \ud83c\udf7b",
                "username": "JaimeVanPilsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36752505",
                "name": "Papa Fritalingrado",
                "username": "elMabri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448072787",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "ddribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150878411",
                "name": "Max Augusto",
                "username": "maxnoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70231756",
                "name": "Greenpeace BH",
                "username": "GreenpeaceBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151565236",
                "name": "PT na ALBA",
                "username": "ptnaalba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83633351",
                "name": "Marcelino Galo",
                "username": "marcelinogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273594331",
                "name": "Rafael \u00c1vila",
                "username": "rafael_aavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121757000",
                "name": "Revista Rumo",
                "username": "RevistaRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871515205",
                "name": "Travelingua Portugal",
                "username": "TravelinguaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96108858",
                "name": "Murillo Diniz",
                "username": "MooWDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422715346",
                "name": "Blog Pend\u00eancias Hoje",
                "username": "PendenciasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53735328",
                "name": "Emerson Miranda",
                "username": "EmersonMirandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789599370291412992",
                "name": "Wall BetaLab",
                "username": "wall_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90190882",
                "name": "Juscelino Fran\u00e7a",
                "username": "juscelinofranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388361122",
                "name": "anderson gomes",
                "username": "agocomanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194757064",
                "name": "Ronaldo Ribeiro",
                "username": "RonaldoRiibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375896316",
                "name": "Jaozinho",
                "username": "Twiterzinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54538862",
                "name": "Robson Pires",
                "username": "blogrobsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325783690",
                "name": "Mayra Assis Gouveia",
                "username": "MayraGouveia2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "831654294436737024",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j43vomipg0kfzv09qnmzkvqavdkt",
        "oldest_id": "829528578916179968",
        "result_count": 499
    }
}