{
    "data": [
        {
            "author_id": "354094303",
            "created_at": "2017-10-17T23:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 30,
                        "username": "ParquesColombia"
                    }
                ]
            },
            "id": "920431755697508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda @ParquesColombia #Yovisitomisparquesnacionales https://t.co/a9XJ0d2EKm"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2017-10-17T23:04:48.000Z",
            "id": "920425389666824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/mYcl7d7aDK"
        },
        {
            "author_id": "42253846",
            "created_at": "2017-10-17T22:42:25.000Z",
            "id": "920419756422959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/qemnDVLZVH"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2017-10-17T22:29:07.000Z",
            "id": "920416409729028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nLeia mais:... https://t.co/3Kitm2EEg7"
        },
        {
            "author_id": "2965927121",
            "created_at": "2017-10-17T22:18:50.000Z",
            "id": "920413821084340226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir. Rppnistas fiquem de olho. \ud83d\udc40\n\n\"O Painel de Indicadores da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de RPPNs foi... https://t.co/neu4bcFyEj"
        },
        {
            "author_id": "913048288697421824",
            "created_at": "2017-10-17T22:15:29.000Z",
            "id": "920412979492937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro lamenta morte em parque nacional https://t.co/k134tjFWo8"
        },
        {
            "author_id": "852998507938054144",
            "created_at": "2017-10-17T21:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 119,
                        "username": "TVObservatorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "920407168905568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/iDlN1qmbYR via @@TVObservatorio"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2017-10-17T21:42:07.000Z",
            "id": "920404583519834114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de preservar a \u00e1rea de 23 hec do Parque das Timba\u00fabas transformando em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/IsgI4jcMfy"
        },
        {
            "author_id": "1869929936",
            "created_at": "2017-10-17T21:37:14.000Z",
            "id": "920403354630713349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo leva multa de Instituto e da Justi\u00e7a por uso indevido de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Observat\u00f3rio da ... https://t.co/KTFpmlREIS https://t.co/pkt8BpqFL2"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2017-10-17T20:55:06.000Z",
            "id": "920392748892639233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rede Globo \u00e9 multada por uso comercial de imagem de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RluNLReC4x a fortuna de 5 mil (cinco mil)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-17T20:45:28.000Z",
            "id": "920390326640152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #Tijuca regulariza \u00e1reas p\u00fablicas https://t.co/2FgsadgYtl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-17T20:44:42.000Z",
            "id": "920390134339719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Rio Caut\u00e1rio, em Rond\u00f4nia, ganha plano de manejo: https://t.co/bhBwyPUorA"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2017-10-17T20:33:51.000Z",
            "id": "920387404791517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal \u00e9 encontrado nos bra\u00e7os um do outro em parque nacional nos Estados Unidos. Mortos. https://t.co/WvDly5TRYo"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-17T20:26:24.000Z",
            "id": "920385527605493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela, em Minas Gerais, seleciona volunt\u00e1rios: https://t.co/iiveXRfhZA https://t.co/KaAFPzjG99"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2017-10-17T20:00:16.000Z",
            "id": "920378950341206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Bambu Brasil em Sao Jorge/GO: A charmosa Bambu Brasil fica a 1 km do Parque Nacional da Chapada dos... https://t.co/e9OEH8qcR7"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-10-17T19:33:47.000Z",
            "id": "920372288528244743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda \u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/OxojxRFmDV"
        },
        {
            "author_id": "801098948018585600",
            "created_at": "2017-10-17T19:17:08.000Z",
            "id": "920368098418376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YDJnzFTLHX https://t.co/sptS56dbLB"
        },
        {
            "author_id": "2477523050",
            "created_at": "2017-10-17T19:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "920365387623030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/pizNxWDGwS"
        },
        {
            "author_id": "361332611",
            "created_at": "2017-10-17T19:05:28.000Z",
            "id": "920365160597946373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde estavam os manifestantes quando o #PSD &amp; #CDS continuava a destrui\u00e7\u00e3o da floresta nacional? Quando destru\u00edam os direitos dos bombeiros?"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2017-10-17T18:56:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "920362893685780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto que recebemos do Chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 o senhor Welington Ant\u00f4nio Lopes com brigadistas e bombeiros de Gua\u00e7u\u00ed-ES https://t.co/lhiXCh1UAK"
        },
        {
            "author_id": "501218285",
            "created_at": "2017-10-17T17:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "920345894796578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e \u00e0 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tcFr2lEksT"
        },
        {
            "author_id": "1513183854",
            "created_at": "2017-10-17T17:07:35.000Z",
            "id": "920335493182697474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 todos lamentaram, opinaram e criticaram mas...\n\n- a floresta nacional n\u00e3o se gere como o FarmVille!"
        },
        {
            "author_id": "116891446",
            "created_at": "2017-10-17T17:01:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.37472222,
                        13.34888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019492a417080dda"
            },
            "id": "920333920863969281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o parque nacional natural old providence mc bean lagoon,  tartarugas Peixes \u00e9 uma vista\u2026 https://t.co/wFfMFIRLxv"
        },
        {
            "author_id": "2604603229",
            "created_at": "2017-10-17T16:44:09.000Z",
            "id": "920329596104531968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o conjunta da prefeitura com a pol\u00edcia, remove invasores na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Pen\u00ednsula de Mara\u00fa... https://t.co/tvGAiXmbRA"
        },
        {
            "author_id": "755779746869510144",
            "created_at": "2017-10-17T16:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "920327202817957890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio usando helic\u00f3ptero em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9XqEKlA5UI via @Jornal O Maric\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "825713925098500103",
            "created_at": "2017-10-17T15:59:56.000Z",
            "id": "920318470964830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto) - \n\n ... - https://t.co/NktF20f1Ye https://t.co/CVWPM1xytR"
        },
        {
            "author_id": "174677778",
            "created_at": "2017-10-17T15:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 134,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "920317873989578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional . J Camargo\nEngenheiro do Ambiente. Liga Protec\u00e7\u00e3o Natureza https://t.co/AMG0BYIRFR v\u00eda @visao"
        },
        {
            "author_id": "100509687",
            "created_at": "2017-10-17T15:25:16.000Z",
            "id": "920309746246258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na Semana do Sauim de Coleira, em Manaus.\n\nO Ref\u00fagio da Vida Silvestre continua fechado, homenageiam o... https://t.co/EiPKR70oFS"
        },
        {
            "author_id": "868166676784844801",
            "created_at": "2017-10-17T14:38:56.000Z",
            "id": "920298085439492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planetracks presente em mais uma aventura no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os com nossa amiga\u2026 https://t.co/xiza6QT5aO"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2017-10-17T14:25:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "920294756684632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional reabre para visita\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira! \nhttps://t.co/5VeUxdnuCs\n#chapadadosveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "329904527",
            "created_at": "2017-10-17T14:06:22.000Z",
            "id": "920289889010225154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A categoria de Parque Nacional representar\u00e1 para #Revillagigedo o maior nivel de prote\u00e7\u00e3o no #M\u00e9xico https://t.co/fvxvbqvfb2"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2017-10-17T14:03:47.000Z",
            "id": "920289239345930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF \u00e9 contra projeto que obriga a Uni\u00e3o a indenizar produtor rural afetado por Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Projeto de... https://t.co/4Kac0h7esu"
        },
        {
            "author_id": "399155828",
            "created_at": "2017-10-17T13:54:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.9724573,
                        8.1243592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "920286790476554242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba\ud83c\udf34\ud83d\udc33 https://t.co/g7Ct4NZStB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-17T13:51:19.000Z",
            "id": "920286102682001409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "823925020263124992",
            "created_at": "2017-10-17T13:02:14.000Z",
            "id": "920273748732850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festividade no grande vulc\u00e3o. O Monte Bromo \u00e9 um vulc\u00e3o ativo pertencente ao maci\u00e7o de Tengger, localizado no Parque Nacional de Bromo Tengg"
        },
        {
            "author_id": "2822903870",
            "created_at": "2017-10-17T12:30:09.000Z",
            "id": "920265675851075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficamos presos em uma tempestade monstruosa e visitamos um maravilhoso parque nacional na Cro\u00e1cia! https://t.co/iLh8GHnTnF"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2017-10-17T12:06:52.000Z",
            "id": "920259816634929152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Amarra\u00e7\u00e3o dever\u00e1 substituir Porto de Lu\u00eds Correia https://t.co/9CS15zu5NA"
        },
        {
            "author_id": "327575050",
            "created_at": "2017-10-17T12:06:26.000Z",
            "id": "920259708338008065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Amarra\u00e7\u00e3o pode gerar 1.500 empregos no litoral do Piau\u00ed https://t.co/IJQfFIaIkH"
        },
        {
            "author_id": "132158674",
            "created_at": "2017-10-17T11:50:11.000Z",
            "id": "920255617775820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[4 dias em Foz do Igua\u00e7u] \u2013 Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/sHeDXQC4Yg https://t.co/58M0XkHiwV"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-17T11:49:26.000Z",
            "id": "920255429489381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros volta a receber visitantes a partir desta ter\u00e7a https://t.co/yt15yUeTLm https://t.co/7uMiKp3wPg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-17T11:34:28.000Z",
            "id": "920251661838200836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"SANTU\u00c1RIO HIST\u00d3RICO DE MACHU PICCHU\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/edTlyec4a9"
        },
        {
            "author_id": "3096901726",
            "created_at": "2017-10-17T11:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "emiliagf"
                    }
                ]
            },
            "id": "920247892870299648",
            "in_reply_to_user_id": "24195365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emiliagf S\u00f3 o centrinho mesmo com a Casa do Papai Noel, ir no Parque Nacional. Pegar uma pousada com piscina pode ser uma boa."
        },
        {
            "author_id": "223552651",
            "created_at": "2017-10-17T09:43:07.000Z",
            "id": "920223641672998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cria\u00e7\u00e3o de uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o garantir\u00e1 a qualidade de vida da atual e das\u2026 https://t.co/CpguwQnL8n"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-17T08:46:27.000Z",
            "id": "920209378749419521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta... https://t.co/yaVfVGlZsg"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2017-10-17T06:34:04.000Z",
            "id": "920176064453861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta-se no carro e venha connosco conhecer o Parque Nacional do Teide. Um roteiro para todos aqueles que quiserem... https://t.co/SdK2XnRHKY"
        },
        {
            "author_id": "4236910475",
            "created_at": "2017-10-17T06:22:23.000Z",
            "id": "920173124884336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/ox75XSGU4r"
        },
        {
            "author_id": "282919637",
            "created_at": "2017-10-17T06:06:22.000Z",
            "id": "920169092669169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/NvpFARFQRD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-17T05:35:23.000Z",
            "id": "920161298436034560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "20250010",
            "created_at": "2017-10-17T03:52:08.000Z",
            "id": "920135314114428929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A distin\u00e7\u00e3o 'Nacional' para a floresta s\u00f3 existe na:\n- Mata Nacional de Leiria e;\n- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nAmbos arderam."
        },
        {
            "author_id": "3084916883",
            "created_at": "2017-10-17T02:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "920108078758072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Agora quem for ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, vai c/ seguran\u00e7a e conforto na nova estrada do Carnaubal! Valeu Gov @FlavioDino. https://t.co/iXtuilKES0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-17T01:35:17.000Z",
            "id": "920100871890972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "772616539006705664",
            "created_at": "2017-10-17T01:15:52.000Z",
            "id": "920095988374683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Ekos Patau\u00e1 - Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes,\nno Acre, o... https://t.co/URw0Sh7mPa"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-10-17T00:20:15.000Z",
            "id": "920081991944478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida https://t.co/lrjnEMlZVs https://t.co/EygRqAxU4b"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-10-17T00:20:15.000Z",
            "id": "920081990530908160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida https://t.co/EdJEDy9VqH https://t.co/lcfm7co8zK"
        },
        {
            "author_id": "893976280793845760",
            "created_at": "2017-10-17T00:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "file_army"
                    }
                ]
            },
            "id": "920078219650486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas formadas pela gua das chuvas - Parque Nacional dos Lenis Maranhenses Local: Barreirinhas MA B https://t.co/mJOoZC7pnC via @file_army"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2017-10-16T23:11:10.000Z",
            "id": "920064603618533384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI https://t.co/forYq4cPVg"
        },
        {
            "author_id": "2856557914",
            "created_at": "2017-10-16T23:06:17.000Z",
            "id": "920063377900277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monteverde, Costa Rica. 2240x1680 from Colssoawesome via Paisajes Increibles. https://t.co/XzOy6LRhaj"
        },
        {
            "author_id": "125469195",
            "created_at": "2017-10-16T22:58:59.000Z",
            "id": "920061537246695425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monteverde, Costa Rica. 2240x1680 https://t.co/emF9o8wYkc"
        },
        {
            "author_id": "68414747",
            "created_at": "2017-10-16T22:50:19.000Z",
            "id": "920059357139632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monteverde, Costa Rica. 2240x1680 https://t.co/nubuspUnEQ https://t.co/wxRpRmktX9"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-10-16T22:17:44.000Z",
            "id": "920051158755901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela, em Minas Gerais, tem apenas 3 anos de cria\u00e7\u00e3o, mas j\u00e1 investe na... https://t.co/vCdv34Y5zD"
        },
        {
            "author_id": "729502595916673024",
            "created_at": "2017-10-16T21:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "920045815204339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vida \u00e9 um eco, voc\u00ea recebe o que emite! \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/m7G8qY70vn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-10-16T21:37:04.000Z",
            "id": "920040924083818499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF pede rejei\u00e7\u00e3o do projeto de lei que extingue \u00e1rea protegida https://t.co/cYZEpZKEZi https://t.co/TrHKRgEyXa"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-16T21:22:03.000Z",
            "id": "920037146714615814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veadeiros controla fogo e reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a: Parque nacional estava fechado\u2026 https://t.co/nqWzFydTN3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-16T21:13:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "920035108358418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros controla fogo e reabre \u00e0 visita\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a: https://t.co/vQq6th6FZ2 https://t.co/LXsZdc5KkH"
        },
        {
            "author_id": "63668337",
            "created_at": "2017-10-16T21:13:25.000Z",
            "id": "920034971103854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchibum... \ud83d\ude04\ud83d\ude03\n\n#df\n#bsb\n#saicalor em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/lWAI14xHma"
        },
        {
            "author_id": "63668337",
            "created_at": "2017-10-16T20:29:08.000Z",
            "id": "920023827656081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele sabor de f\u00e9rias. \n\n#reloaded \n#df\n#bsb \n#brasilia em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua\u2026 https://t.co/cqBBee3KzZ"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2017-10-16T20:12:14.000Z",
            "id": "920019574761951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VargemdasFlores \u00e9 respons\u00e1vel pelo abastecimento de 10% da Grande BH #MeioAmbiente\nhttps://t.co/7cRYpsw7HA"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2017-10-16T19:36:40.000Z",
            "id": "920010622372384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo que atingia a \u00e1rea de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, foi controlado, mas... https://t.co/jivDOtGr9t"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-10-16T19:32:32.000Z",
            "id": "920009584974196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que d\u00f3 \ud83d\ude41 #CGNews https://t.co/x5Y146k6Pf"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2017-10-16T19:27:48.000Z",
            "id": "920008394815234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra a Cueva del Milod\u00f3n, uma pregui\u00e7a gigante que vivia na Patag\u00f4nia chilena h\u00e1 10 mil anos https://t.co/57gKObE0Uf https://t.co/GgGVu1XPv9"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-10-16T18:40:22.000Z",
            "id": "919996457092108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83d\udca6 CACHOEIRAS DO PARNASO \ud83d\udca6 \ud83c\udf33\nData: 22 de Outubro - Domingo\n- N\u00cdVEL: Leve\n\nLocalizada no Parque Nacional da Serra... https://t.co/0nFquc5vyS"
        },
        {
            "author_id": "8755202",
            "created_at": "2017-10-16T18:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919990402526076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas fotos da catarata em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/XKXlh0tvvG"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-10-16T17:39:12.000Z",
            "id": "919981062104797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obrigado a todos os visitantes! O Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou a entrada de 33.614 turistas durante o feriad\u00e3o. https://t.co/zsjtlnMkot"
        },
        {
            "author_id": "48217595",
            "created_at": "2017-10-16T17:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "919980449472172034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/7d908IQrLA"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2017-10-16T16:19:45.000Z",
            "id": "919961067945590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto \u2013 Parque Nacional Serra Geral. Vem conhecer no blog https://t.co/IG7JyGbof7\u2026 https://t.co/VCzs5zCnlr"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-10-16T15:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 110,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "919952278609694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios. Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2U8p5M4mQk Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "2961878668",
            "created_at": "2017-10-16T15:44:10.000Z",
            "id": "919952115598090241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os esta na minha lista de viagens https://t.co/PixLeVb4vh"
        },
        {
            "author_id": "882316594986274817",
            "created_at": "2017-10-16T15:33:31.000Z",
            "id": "919949434573729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta vez, macho de una especie sin describir. Vean las espinas!\nFam: Gonyleptidae.\nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, R\u00edo de Janeiro. Brasil https://t.co/thEeIU2Mbd"
        },
        {
            "author_id": "797161765314396160",
            "created_at": "2017-10-16T15:18:10.000Z",
            "id": "919945571888136195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I've just posted a new blog: Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Vead\u2026 https://t.co/prV2JvoUtP"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2017-10-16T15:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "919943612603011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rea\u00e7\u00e3o desse le\u00e3o quase mata duas crian\u00e7as... de susto: https://t.co/7y9ozl68Qv via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "197642014",
            "created_at": "2017-10-16T14:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "919933852898025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rea\u00e7\u00e3o desse le\u00e3o quase mata duas crian\u00e7as... de susto: https://t.co/ufi6ts1wlz via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "706100540804108288",
            "created_at": "2017-10-16T14:24:13.000Z",
            "id": "919931992950657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\u2026 https://t.co/ZpNecPO0m6"
        },
        {
            "author_id": "124465180",
            "created_at": "2017-10-16T14:21:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "919931317835276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#momentos #fds #action \ud83e\udd19\ud83c\udffd em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/mj4g1IZvHC"
        },
        {
            "author_id": "166942892",
            "created_at": "2017-10-16T14:15:35.000Z",
            "id": "919929822960218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/l2osaRhYgm https://t.co/I9lXQ8P4W4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-16T13:50:22.000Z",
            "id": "919923475229368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "887843216392892416",
            "created_at": "2017-10-16T13:39:08.000Z",
            "id": "919920647744008193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um Conjunto de Montanhas coloridas de vermelho!! No Parque Nacional Seoraksan durante um\u2026 https://t.co/mgqD3ttk7b"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-10-16T13:37:18.000Z",
            "id": "919920188597948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manter a intangibilidade do Parque Nacional\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/2BR3eJjnKL\nSiga-nos no... https://t.co/4dTnwjZygG"
        },
        {
            "author_id": "1971662154",
            "created_at": "2017-10-16T13:33:16.000Z",
            "id": "919919171663749121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nueva entrada en el Blog: \nParque Nacional do Igua\u00e7u.\nBrasil 2017.\nhttps://t.co/0WDH1FL71X"
        },
        {
            "author_id": "168155564",
            "created_at": "2017-10-16T13:30:34.000Z",
            "id": "919918490718556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos em vistoria no Morro do Gragoat\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Niter\u00f3i, pertencente \u00e0 UFF."
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2017-10-16T13:30:24.000Z",
            "id": "919918451220799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vish, s\u00f3 tem dois hor\u00e1rios de \u00f4nibus que saem de Jo\u00e3o Pessoa e passam em frente a Reserva Biol\u00f3gica de Guaribas, s\u00e3o eles 08:00 e 17:00."
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2017-10-16T13:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "viajarentreviag"
                    }
                ]
            },
            "id": "919916232903675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro Parque Nacional do Teide #Tenerife #Espanha #visittenerife #teidelover #volcanoteide - https://t.co/zHUNq4gzv7 via @viajarentreviag"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-10-16T12:42:09.000Z",
            "id": "919906309193060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio, passeio do Parque Nacional da Terra do Fogo em Ushuaia. https://t.co/91iwigzhCU"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2017-10-16T12:42:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "919906291241320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/QksOK0tZtR - Patag\u00f4nia Argentina - Parque Nacional da Terra do Fogo -"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2017-10-16T12:25:06.000Z",
            "id": "919902017908125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo controlado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RMc3TudVc7 https://t.co/02jD4kzti0"
        },
        {
            "author_id": "829016150839267331",
            "created_at": "2017-10-16T12:18:44.000Z",
            "id": "919900416812478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Parque Nacional da...: Chamas controladas em \u00e1reas do\u2026 https://t.co/RmvTUuMHdU"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2017-10-16T12:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "24sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "919899039809732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/D1qLsQb2Mg\n\n@24sapo https://t.co/IZNLtzFlD4"
        },
        {
            "author_id": "15121113",
            "created_at": "2017-10-16T12:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "919896921262776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u: https://t.co/6BiQHmXCAo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-10-16T11:59:51.000Z",
            "id": "919895663453843456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/okdBZXgCL0"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-10-16T11:57:08.000Z",
            "id": "919894978486140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas controladas em \u00e1reas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Os inc\u00eandios que deflagraram, cerca das\u2026 https://t.co/kDxKKclosr #dnoticias https://t.co/eQYCKPkG1n"
        },
        {
            "author_id": "128659661",
            "created_at": "2017-10-16T11:36:55.000Z",
            "id": "919889891915378689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter visitado o parque nacional de Teres\u00f3polis, mas estava uma fila t\u00e3o grande :("
        },
        {
            "author_id": "296046986",
            "created_at": "2017-10-16T11:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919883673503137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/q9F5nRNEgw"
        },
        {
            "author_id": "33371067",
            "created_at": "2017-10-16T10:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919871375095025664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quedas d\u2019\u00e1gua \n\u26f0\ud83c\udfd5\n#Capara\u00f3 #waterfall #nature em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/2AA34jOnwA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-16T10:02:32.000Z",
            "id": "919866138686656513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SIERRA DEL DIVISOR\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/TopouyXXH9"
        },
        {
            "author_id": "106185960",
            "created_at": "2017-10-16T09:57:48.000Z",
            "id": "919864949941338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto\n\nhttps://t.co/hxWfc3zYJ0"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2017-10-16T09:46:24.000Z",
            "id": "919862081083424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f5es em perigo de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa em Sofala https://t.co/5jjyo6SRrB"
        },
        {
            "author_id": "29126038",
            "created_at": "2017-10-16T09:40:17.000Z",
            "id": "919860539026825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/qPmOv5gve1"
        },
        {
            "author_id": "182721799",
            "created_at": "2017-10-16T07:20:53.000Z",
            "id": "919825458845442048",
            "in_reply_to_user_id": "182721799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... o tantas vezes prometido (e agora com uma prioridade dramaticamente evidente) programa de reordenamento da floresta nacional. Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "1308750272",
            "created_at": "2017-10-16T07:19:49.000Z",
            "id": "919825189076119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um grande \"you should have seen it coming\" para o governo portugu\u00eas e para quem gere a floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-10-16T07:09:26.000Z",
            "id": "919822578927194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elandes e girafa no Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia https://t.co/o3F2RrrLYz"
        },
        {
            "author_id": "237418620",
            "created_at": "2017-10-16T06:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelcarvalh09"
                    }
                ]
            },
            "id": "919816148102852608",
            "in_reply_to_user_id": "4850843476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelcarvalh09 n\u00e3o, se for tudo feito c responsabilidade e numa \u00e1rea protegida, acaba por correr cm planeado s\u00f3 se o inc\u00eandio muda-se a sua dire\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-10-16T06:17:58.000Z",
            "id": "919809625163051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3H3zCc #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2017-10-16T05:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "919801465895563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais carbonizados e aldeias em risco no Soajo em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/aJl0pvhQeG Siga @ominhopt"
        },
        {
            "author_id": "354695981",
            "created_at": "2017-10-16T02:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4767954,
                        -25.6228445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919753644777656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O volume e a cor das Cataratas muda de acordo com a \u00e9poca do ano. em Parque Nacional de Foz do\u2026 https://t.co/73PRqB6H0w"
        },
        {
            "author_id": "25094086",
            "created_at": "2017-10-16T02:33:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "919753086427570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulando de alegria! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jsEXL8AOwW"
        },
        {
            "author_id": "25094086",
            "created_at": "2017-10-16T02:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "919748483791298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lugar mais bonito que j\u00e1 fui! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/jmoRzY5xrR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-16T01:35:23.000Z",
            "id": "919738512534114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1407892861",
            "created_at": "2017-10-16T00:53:31.000Z",
            "id": "919727973237968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "E recordar que vivemos num pa\u00eds que n\u00e3o consegue ordenar o urbanismo numa vila de 5.000 habitantes, quanto mais ordenar a floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-16T00:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "Fernand48358537"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "919721357318946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @fernand48358537 @patrciasophia https://t.co/qfcJ6ENoDe"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2017-10-16T00:03:47.000Z",
            "id": "919715459506810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Alto\u2026 https://t.co/NcROPvqY3N"
        },
        {
            "author_id": "2792167713",
            "created_at": "2017-10-15T23:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919699796608278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc70\ud83c\udffd em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/fM6R0EPFUy"
        },
        {
            "author_id": "803548268395458560",
            "created_at": "2017-10-15T22:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "PerpetuoSocor"
                    }
                ]
            },
            "id": "919698584093814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Gramacho in Duque de Caxias, Rio de Janeiro w/ @perpetuosocor https://t.co/kgfuhjVWPo https://t.co/9zdGdq1QTN"
        },
        {
            "author_id": "310042733",
            "created_at": "2017-10-15T22:27:51.000Z",
            "id": "919691314387501061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Falesias #Canyon #Cear\u00e1 #Domingo em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/kOU8I28Lg6"
        },
        {
            "author_id": "116034658",
            "created_at": "2017-10-15T22:01:05.000Z",
            "id": "919684580499705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMEM \u00c9 PRESO SUSPEITO DE FURAR PO\u00c7O ARTESIANO NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO DESCOBERTO - DF https://t.co/OarH1hc1No"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2017-10-15T22:00:38.000Z",
            "id": "919684468004261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De ponta a ponta: com entrega da ponte do \u201cRio Novo\u201d, Fl\u00e1vio Dino liga Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/juIQq6zwKB"
        },
        {
            "author_id": "418224265",
            "created_at": "2017-10-15T21:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "username": "winnebl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.900729,
                        -3.8429671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "919679945617563649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mirante do bondinho sem bondinho\n\ud83d\udcf7: @winnebl em Parque Nacional de Ubajara - Ce https://t.co/fCH5gaSsOM"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-15T21:22:37.000Z",
            "id": "919674901807751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wzEs49s7ba"
        },
        {
            "author_id": "1654005620",
            "created_at": "2017-10-15T21:19:33.000Z",
            "id": "919674130114457602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ponta a ponta: com entrega da ponte do \u201cRio Novo\u201d, Fl\u00e1vio Dino liga Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... https://t.co/npuFK22ufv"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-15T21:13:11.000Z",
            "id": "919672527043129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/R46GIlwAY5"
        },
        {
            "author_id": "426776181",
            "created_at": "2017-10-15T21:02:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "919669911034777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mc Co\u00e9 tava gravando clipe no parque nacional e eu nem tava ligado"
        },
        {
            "author_id": "2660942959",
            "created_at": "2017-10-15T20:56:10.000Z",
            "id": "919668243782041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/lXlJLNcHeW"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-15T20:56:09.000Z",
            "id": "919668239453556738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/GCyIUzALys"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-10-15T20:39:05.000Z",
            "id": "919663944041578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/tLAAFJoB0V  por #elcentrodemexico https://t.co/XvMMyN0GpL"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-15T20:34:11.000Z",
            "id": "919662709515390977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/UtcL86TbOR"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-10-15T20:16:13.000Z",
            "id": "919658189519548422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de furar po\u00e7o artesiano na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Descoberto https://t.co/FAmvDwdfU4"
        },
        {
            "author_id": "2340854726",
            "created_at": "2017-10-15T19:34:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "919647584498659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo C\u00e1lculo de Rota.\n34\u00b0 EJ 2017 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/y4nDDouvhR"
        },
        {
            "author_id": "2340854726",
            "created_at": "2017-10-15T19:33:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "919647477887676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo C\u00e1lculo de Rota.\n34\u00b0 EJ 2017 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/y4nDDocTTh"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2017-10-15T19:26:35.000Z",
            "id": "919645697921765376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARAUC\u00c1RIAS - PARQUE NACIONAL - EFAPI\nSC:Parque Nacional das Arauc\u00e1rias comemora 12 anos na Efapi 2017, em Chapec\u00f3 em https://t.co/K3QVwtfsGz https://t.co/cgn6uhBfEj"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-10-15T18:47:44.000Z",
            "id": "919635920466432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/zrPtRSCJWP"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-15T18:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919633269423067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @britomarina8) https://t.co/j9nXTvN25q https://t.co/W2j3znFVSb"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-15T18:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919632325171908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @_joseassis) https://t.co/ay1AnwSu99 https://t.co/up3jN1Q8j1"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-15T18:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "Danilosep1992"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "zeniroli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919630421884854273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde a todos (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE w/ @macacokaco @danilosep1992 @zeniroli) https://t.co/Q5YyoIDKEq"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2017-10-15T17:46:19.000Z",
            "id": "919620465039171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Bombeiros controlam o inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. Ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de reabertura."
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-15T17:06:44.000Z",
            "id": "919610504536051713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maioria  dos inc\u00eandios no Cerrado \u00e9 criminosa,  diz o chefe do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Fernando... https://t.co/jrI5NjMJdS"
        },
        {
            "author_id": "2448880246",
            "created_at": "2017-10-15T15:47:38.000Z",
            "id": "919590598671290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/1eASXrvAAA"
        },
        {
            "author_id": "42368753",
            "created_at": "2017-10-15T15:40:46.000Z",
            "id": "919588871943413760",
            "in_reply_to_user_id": "47984479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kallilolv Q n\u00e3o se esque\u00e7am de sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do Rio, comprovando seu desprezo pelas leis e soberania nacional."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-10-15T13:37:56.000Z",
            "id": "919557958492704768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Nationalpark #superdica \nhttps://t.co/n7VnJBFNDJ https://t.co/P8bTubEPbg"
        },
        {
            "author_id": "57638193",
            "created_at": "2017-10-15T13:16:33.000Z",
            "id": "919552577057955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo poderia voltar, nera?\nNo Parque Nacional de Jericoacora entre dunas e lagoas de \u00e1gua\u2026 https://t.co/iHCOCn1Yd9"
        },
        {
            "author_id": "890244024191389696",
            "created_at": "2017-10-15T13:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "919552389702701057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/qcm07nKzmg https://t.co/J2qkw8A9Un"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-15T13:15:19.000Z",
            "id": "919552268285960194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "65633573",
            "created_at": "2017-10-15T13:08:32.000Z",
            "id": "919550557911683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar \ud83c\udfa4\ud83c\udfac\ud83c\udfb5\ud83d\udc7e\ud83c\udfb7 \u2014 se sentindo aventureiro em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sKaKQmeOrz"
        },
        {
            "author_id": "704827432642064384",
            "created_at": "2017-10-15T13:03:34.000Z",
            "id": "919549311297482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente perfeito \ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83d\udc3e em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MAh2mbcwYv"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-15T12:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50982666,
                        10.55937205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "919543723670749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 tons de verde! Pelo delta do Parque Nacional Tortuguero, um s\u00edtio Ramsar, ou seja, uma area\u2026 https://t.co/9pGM3IIDzZ"
        },
        {
            "author_id": "17634251",
            "created_at": "2017-10-15T12:33:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919541753279115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Q3OfFbLwe0"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-15T12:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.4967,
                        10.4232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "919541541034713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 tons de verde. O passeio pelo delta do Parque Nacional Tortuguero, um s\u00edtio Ramsar, ou seja.\u2026 https://t.co/nroBS15PlN"
        },
        {
            "author_id": "873279850534105088",
            "created_at": "2017-10-15T12:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.95214844,
                        -19.24892233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3df4e3a5f8fa480a"
            },
            "id": "919536436583522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Etosha \u00e9 o principal atrativo tur\u00edstico da Nam\u00edbia. Com mais de 22 mil\u2026 https://t.co/5MIKCQQrMO"
        },
        {
            "author_id": "418224265",
            "created_at": "2017-10-15T12:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 28,
                        "username": "winnebl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.900729,
                        -3.8429671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "919535082267914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plena at\u00e9 fazendo trilha\n\ud83d\udcf7: @winnebl em Parque Nacional de Ubajara - Ce https://t.co/hymVsMsX9W"
        },
        {
            "author_id": "919210347688595456",
            "created_at": "2017-10-15T12:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 26,
                        "username": "GUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "919534418284437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que combina com calor \u00e9 @gua fria no parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "308166610",
            "created_at": "2017-10-15T11:04:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.52017,
                        -7.27141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "919519309818294274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udeb4\ud83d\udeb5 em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/g4uTU7cMBN"
        },
        {
            "author_id": "1889908759",
            "created_at": "2017-10-15T10:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaCostin"
                    }
                ]
            },
            "id": "919516470320787456",
            "in_reply_to_user_id": "53772716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaCostin Agora candidato,nega menosprezo a professores,camiseta infantil c/apelo sexual,casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,etc\nParece m\u00e1scara do real"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2017-10-15T10:09:21.000Z",
            "id": "919505467071778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO: Antraz devasta parque nacional da Nam\u00edbia, matando... https://t.co/wXyjPGLoCL"
        },
        {
            "author_id": "3657286575",
            "created_at": "2017-10-15T07:11:37.000Z",
            "id": "919460739898920966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cJulgamos muito cedo e amamos tarde demais.\u201d - Jhennifer Werneck (via segredou) https://t.co/ZStyENjMtH"
        },
        {
            "author_id": "44502049",
            "created_at": "2017-10-15T06:01:05.000Z",
            "id": "919442987574161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira do Maromba #tibum #gelada em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/sRENsEzLGt"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-15T05:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50982666,
                        10.55937205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "919440204473163776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos no Parque Nacional Tortu...Guero a tempo de ver esta maravilha \ud83d\udc9a\ud83d\udc22. Muitas\u2026 https://t.co/I2j5A7N5oI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-15T05:42:45.000Z",
            "id": "919438375622463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-10-15T03:01:06.000Z",
            "id": "919397695290163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/WfUwuu4YcD https://t.co/Kra01n6kiN"
        },
        {
            "author_id": "224608913",
            "created_at": "2017-10-15T02:37:46.000Z",
            "id": "919391821926502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das Cavernas do Perua\u00e7u!!! https://t.co/8SiNs6TVEc"
        },
        {
            "author_id": "1483583714",
            "created_at": "2017-10-15T01:52:50.000Z",
            "id": "919380513638449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Antes evacuem os bichos, b\u00edpedes e alados. Mas ainda prefiro um enorme parque nacional, em vez de estacionamento. https://t.co/H0nao7jChB"
        },
        {
            "author_id": "2771862381",
            "created_at": "2017-10-15T01:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "919378067226755073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/xh8J2AdLV4"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-15T01:01:19.000Z",
            "id": "919367548528939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-10-15T00:50:59.000Z",
            "id": "919364950946181127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IdE30FeqL2 https://t.co/OMHWJrnzB5"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-15T00:41:18.000Z",
            "id": "919362512499412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com raquetes ao Monumento Natural el Morado, Chile: https://t.co/Bm9wK3mpJy"
        },
        {
            "author_id": "418224265",
            "created_at": "2017-10-15T00:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.900729,
                        -3.8429671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "919360754784129030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre quis ter uma casa na \u00e1rvore em Parque Nacional de Ubajara - Ce https://t.co/7bQzu9ljBN"
        },
        {
            "author_id": "279302330",
            "created_at": "2017-10-15T00:15:39.000Z",
            "id": "919356056618323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se preocupa, est\u00e1 tudo sob controle. Tudo sob o controle dEle. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc99 em Monumento Natural das\u2026 https://t.co/xpZGSjOj2u"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-14T23:42:24.000Z",
            "id": "919347688965107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/tB4kBR8xtr"
        },
        {
            "author_id": "184785098",
            "created_at": "2017-10-14T23:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919341038015090693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0JcRCF9atm"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-14T23:11:05.000Z",
            "id": "919339809277128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros arde em chamas\nhttps://t.co/4EkgJ0yYHk"
        },
        {
            "author_id": "3050384843",
            "created_at": "2017-10-14T22:00:03.000Z",
            "id": "919321931593138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Uruguai? \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/CoVjFV1uSF"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-10-14T21:39:41.000Z",
            "id": "919316806468358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva essa experi\u00eancia! \nCanyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional de Aparados da Serra.\n\nFoto:\u2026 https://t.co/mr9AqDMVKI"
        },
        {
            "author_id": "408737324",
            "created_at": "2017-10-14T21:00:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "919306863648362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo apenas \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/O6nlm2fDT1"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T20:45:54.000Z",
            "id": "919303272745205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadoooooouuuu em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/8ReyBZIszA"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T20:30:55.000Z",
            "id": "919299499398389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/OFtvaVwe8g"
        },
        {
            "author_id": "226610213",
            "created_at": "2017-10-14T19:36:38.000Z",
            "id": "919285838315511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guias credenciados do Parque Nacional da Serra da Capivara.... https://t.co/D6ZPVSU4lv"
        },
        {
            "author_id": "41450729",
            "created_at": "2017-10-14T18:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "919267698776842242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 o topo. #trekking em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/LLShX4HLEw"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T18:08:18.000Z",
            "id": "919263610915999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aZhgj7qjdb"
        },
        {
            "author_id": "57693524",
            "created_at": "2017-10-14T18:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "919262168343707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/sD3UHPNyqe"
        },
        {
            "author_id": "705981469",
            "created_at": "2017-10-14T17:28:00.000Z",
            "id": "919253469562798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da humanidade quer realmente \u00e9 voltar \u00e0 \u00e9poca das cavernas! https://t.co/Q6yMmsNauO"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-14T17:16:11.000Z",
            "id": "919250493389660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebe a 11\u00aa cadeira adaptada \u2018Julietti\u2019 https://t.co/srR1Y8NC7L"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-14T17:15:53.000Z",
            "id": "919250421159550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara ganha exposi\u00e7\u00e3o https://t.co/UPJuIPTsTh"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-10-14T17:05:10.000Z",
            "id": "919247720694648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26 A Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras recebeu Trinca-ferros apreendidos em uma opera\u00e7\u00e3o da Barreira Fiscal. As aves foram examinadas e soltas na natureza. https://t.co/FpPWQKSuFA"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2017-10-14T16:54:05.000Z",
            "id": "919244933172674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/sI3OpopEWL"
        },
        {
            "author_id": "57973",
            "created_at": "2017-10-14T16:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919243308605390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Pico da Bandeira... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AwaJEZJdJ5"
        },
        {
            "author_id": "57973",
            "created_at": "2017-10-14T16:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "919242989423038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha eu no Pico da Bandeira... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0kPFXpcMdF"
        },
        {
            "author_id": "881549543917195265",
            "created_at": "2017-10-14T15:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "Fernand48358537"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 59,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "919231116627849217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @fernand48358537 @patrciasophia https://t.co/unM3X1vWAC"
        },
        {
            "author_id": "307495051",
            "created_at": "2017-10-14T15:27:25.000Z",
            "id": "919223123467292682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito que o Rodrigo Simas est\u00e1 no parque nacional e eu indo pro clube, senhor pq separais nossos caminhos ???"
        },
        {
            "author_id": "25954698",
            "created_at": "2017-10-14T15:12:45.000Z",
            "id": "919219433725419521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o era pra  ter constru\u00e7\u00e3o, lamento, mas eles est\u00e3o errados."
        },
        {
            "author_id": "2494958384",
            "created_at": "2017-10-14T15:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "919218504460591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/2hSXGSjouo"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2017-10-14T14:49:01.000Z",
            "id": "919213460554223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/55Vdo3zfSI"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2017-10-14T14:49:00.000Z",
            "id": "919213456145858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nas montanhas de Serra Nevada, o Parque Nacional Yosemite possui uma \ufffd... https://t.co/mVG6g3QsH9 https://t.co/hyNwVILVVk"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-10-14T13:31:36.000Z",
            "id": "919193978116984834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasileiras \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 PR https://t.co/E1By35tYW9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-14T12:50:23.000Z",
            "id": "919183604055531525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-14T12:14:25.000Z",
            "id": "919174552512614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/h8YWZSE88H"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2017-10-14T12:10:06.000Z",
            "id": "919173465671790593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/5bChdyItlI https://t.co/GnVpVawx4Y"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-14T12:01:26.000Z",
            "id": "919171284604456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Devido \u00e0s queimadas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros permanece fechado neste s\u00e1bado\nhttps://t.co/5U01qrwGJ0 https://t.co/qGlytV7MZ1"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-14T12:00:20.000Z",
            "id": "919171010120822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 72h, em Goi\u00e1s https://t.co/YXyy4YpSdY"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2017-10-14T11:32:18.000Z",
            "id": "919163954374602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local permanece fechado - Cidades DF - Correio Braziliense https://t.co/Xzq0tdvO3G"
        },
        {
            "author_id": "18966867",
            "created_at": "2017-10-14T09:43:01.000Z",
            "id": "919136453657022464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ant\u00e1rtida - WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/OEe6h4jpQ0 https://t.co/7rBe6ss9iL"
        },
        {
            "author_id": "35241132",
            "created_at": "2017-10-14T09:34:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "919134221599432704",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Pra ele conseguir a blindagem pol\u00edtica a abrir uma filial da Globo? Pra ele construir outra casa em outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-10-14T09:05:39.000Z",
            "id": "919127048056008709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/O0cl0v8odI https://t.co/qcoKUjWUbC"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-10-14T08:52:50.000Z",
            "id": "919123822678245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GUsZaRF56Z"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-10-14T07:43:43.000Z",
            "id": "919106431084662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira! Esperando o nascer do sol.... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8Ni4yGlxqo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-14T06:34:55.000Z",
            "id": "919089114410078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "886760368915329024",
            "created_at": "2017-10-14T06:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92817613,
                        -7.92376902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "919084697984159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE https://t.co/xWSKaqJRgJ"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-10-14T04:03:05.000Z",
            "id": "919050904422170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marrequinho de Pompom  \ud83d\udc25\ud83d\udca7\ud83c\udf80 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hHlXdDZhmf"
        },
        {
            "author_id": "136804269",
            "created_at": "2017-10-14T03:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "919035542502649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profiss\u00e3o: #fotografia  #artequedomino em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Rqc3U9rujQ"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-14T02:09:17.000Z",
            "id": "919022266570235905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/s67sRwRbfg  \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eanc\u2026 https://t.co/nZ68jYialx"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-10-14T02:00:02.000Z",
            "id": "919019937276071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/RLFtg99Ww7  \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/ZbEGSdpHWA"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-10-14T01:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "919013204956729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provoca interdi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DsLEdwPif0 via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-14T01:01:50.000Z",
            "id": "919005290300833793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/io5fy3nkKr  \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/BxGY0N9Px3"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-10-14T01:00:01.000Z",
            "id": "919004834786893827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XjqVL4DZ9W  \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/iAJ3he0ntL"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:36.000Z",
            "id": "919004476190658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/Y5qUjh9to9 https://t.co/7hT12IKVCB"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004452006367233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/FODQ1A3tKW"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004451997999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/tiGgLCjaAa"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004451976998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/qUNlSb6Wd9"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-10-14T00:58:30.000Z",
            "id": "919004451909918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/Y5qUjh9to9"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-14T00:56:37.000Z",
            "id": "919003978070765568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O squad mais hidratado que voc\u00ea respeita \ud83d\udca7\ud83c\udf1e\ud83d\udc99 em Bonfim, Parque Nacional De Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/B8QvzdT7Il"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-14T00:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "username": "tarugaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "919003209372454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clubinho da tattoo na panturrilha \ud83c\udfde\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 por @tarugaucha em Bonfim, Parque Nacional De\u2026 https://t.co/qiidRVacfH"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-14T00:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "username": "tarugaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "919002714041978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma chuva de amorzinho na cachu \ud83d\udc99\ud83c\udfde\ud83c\udf3f\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 por @tarugaucha em Bonfim, Parque Nacional De\u2026 https://t.co/5TR1R99Xqj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-14T00:35:20.000Z",
            "id": "918998624272633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2017-10-14T00:27:55.000Z",
            "id": "918996754598645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, [&amp;hellip;]https://t.co/hBIIpufg06"
        },
        {
            "author_id": "201091240",
            "created_at": "2017-10-14T00:00:45.000Z",
            "id": "918989920076816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/62YhuXiJzF"
        },
        {
            "author_id": "2242946880",
            "created_at": "2017-10-14T00:00:41.000Z",
            "id": "918989900896178176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/tYDD8JiGCX"
        },
        {
            "author_id": "217257237",
            "created_at": "2017-10-13T23:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "918989706838253569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\ud83c\udf32\ud83c\udf43 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/hhWXj75ete"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-10-13T23:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "LiberaPensado"
                    }
                ]
            },
            "id": "918989524436480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QgNVMmiQan via @liberapensado"
        },
        {
            "author_id": "739576341104844800",
            "created_at": "2017-10-13T23:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918987562781429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\u2764\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/4RZ24L6R0C"
        },
        {
            "author_id": "368412786",
            "created_at": "2017-10-13T23:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "PaattyK"
                    }
                ]
            },
            "id": "918985215900561408",
            "in_reply_to_user_id": "42915894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaattyK Recomendo que vc visite o Parque Nacional dos Guararapes. O Brasil nasceu nele. Foi palco da batalha onde brancos, negros e indios+"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2017-10-13T23:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 115,
                        "username": "gabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "918984124605530112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem surreal do C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral, divisa entre os estados do RS e SC\n\ud83d\udcf8 Foto: @gabs.travellife https://t.co/zyaBDhxJAC"
        },
        {
            "author_id": "2978512283",
            "created_at": "2017-10-13T23:34:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1781211,
                        -22.5104334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "918983398886064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O romantismo \u00e9 uma cachoeira pura assim descendo.\" \u2764\ud83d\udca6 em Bonfim, Parque Nacional De Serra Dos\u2026 https://t.co/Quva8fe5J8"
        },
        {
            "author_id": "43485366",
            "created_at": "2017-10-13T23:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "tarugaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "918983297472122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plenas na m\u00e3e natu\n\ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ud83c\udf1e\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 de @tarugaucha em Parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/k42kdNM6wq"
        },
        {
            "author_id": "117060034",
            "created_at": "2017-10-13T23:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "918981262903308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desertodocerrado #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/K6EWZN6ljT"
        },
        {
            "author_id": "453253442",
            "created_at": "2017-10-13T22:58:15.000Z",
            "id": "918974191877218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/CI1xZyviqU"
        },
        {
            "author_id": "117060034",
            "created_at": "2017-10-13T22:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "918972098696974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem pertinho de Deus. #desertodocerrado em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/E0YoLdwjyz"
        },
        {
            "author_id": "136804269",
            "created_at": "2017-10-13T22:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918971964403867649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma certeza #muita \u00e1gua - 13OUT17 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/MEnFV7p7GI"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-10-13T22:47:00.000Z",
            "id": "918971361128800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira nas alturas: conhe\u00e7a o Vale Encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 #MG https://t.co/YIXIScxCQN https://t.co/Y3vqfjEiMf"
        },
        {
            "author_id": "585136815",
            "created_at": "2017-10-13T22:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "918970580212137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brilhando em vida, sorrindo a toa ! \ud83c\udfb5\ud83c\udf40\ud83c\udf7b em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/C1vlDDjPYz"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2017-10-13T22:21:03.000Z",
            "id": "918964829259431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #Agora, no bahia.ba! - https://t.co/bHeP28W9Xd https://t.co/443OqguGB7"
        },
        {
            "author_id": "285708450",
            "created_at": "2017-10-13T22:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2741758,
                        -22.9609238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918964548048179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/xe2KwJcsvh"
        },
        {
            "author_id": "37556342",
            "created_at": "2017-10-13T22:17:29.000Z",
            "id": "918963933544927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com direito a um bom vinho... em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/BbcB4ZMG4n"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-10-13T22:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "918961148040568832",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FlavioDino Foram constru\u00eddas duas pistas, ciclovia e \u00e1rea protegida para pedestres. A constru\u00e7\u00e3o visa facilitar o acesso \u00e0 Rota das Emo\u00e7\u00f5es. https://t.co/6H003Cbkb7"
        },
        {
            "author_id": "773699404754776068",
            "created_at": "2017-10-13T21:14:29.000Z",
            "id": "918948078824116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Voc\u00ea est\u00e1 em SP e n\u00e3o parque nacional do Xingu\" j\u00e1 falei o quanto eu amo o Roney hoje?!?"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2017-10-13T20:56:11.000Z",
            "id": "918943472073281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Wl4wMoogeE"
        },
        {
            "author_id": "112308703",
            "created_at": "2017-10-13T20:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "PauloTohme"
                    }
                ]
            },
            "id": "918941815759392768",
            "in_reply_to_user_id": "143978547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloTohme Ficou Fant\u00e1stico! E est\u00e1 numa \u00e1rea protegida! Vou fotografar mais detalhadamente."
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-13T20:42:15.000Z",
            "id": "918939966562029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nacional Informa: Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/0EUBnnbYGk https://t.co/jxHnTwMDDT"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2017-10-13T20:41:37.000Z",
            "id": "918939805140115457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) do Correio de Not\u00edcias - https://t.co/ylsFlaidSk https://t.co/k7OV9Jtdjt"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2017-10-13T20:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918936278523002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura come\u00e7ou \u270c\ud83c\udffc em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/IxxIaREdNM"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-10-13T20:23:17.000Z",
            "id": "918935192068378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nacional Informa: Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mUNbhAsyxd"
        },
        {
            "author_id": "2581449080",
            "created_at": "2017-10-13T20:17:02.000Z",
            "id": "918933618780762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/AL1co7X2dp"
        },
        {
            "author_id": "239465044",
            "created_at": "2017-10-13T20:16:14.000Z",
            "id": "918933416703332353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u | #JustGo https://t.co/v2Zxz58UwB"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2017-10-13T20:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918931855000395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos noix danymopo e arqdanielrocha em Parque Nacional Das\u2026 https://t.co/rA5y34xjs7"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2017-10-13T20:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918930068105252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/8yPrlep84m"
        },
        {
            "author_id": "106744483",
            "created_at": "2017-10-13T20:00:35.000Z",
            "id": "918929480563023872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo \u00e0 Po\u00e7os de Caldas, terra onde num calor do diabo e ar seco tem nego fdp ateando fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/kXCNZavi56"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2017-10-13T19:41:51.000Z",
            "id": "918924764286107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa\n https://t.co/vuO5QMX1w9 https://t.co/lIpBVr2A18"
        },
        {
            "author_id": "96634658",
            "created_at": "2017-10-13T19:38:01.000Z",
            "id": "918923802485993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul, em Nova Reden\u00e7\u00e3o-BA, Parque Nacional Chapada Diamantina. Isso \u00e9 ou  n\u00e3o \u00e9 a prova da\u2026 https://t.co/qmCeUaIfAm"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2017-10-13T19:35:36.000Z",
            "id": "918923191451635713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/RS requer aprimoramento do sistema de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 fauna da BR 471 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n https://t.co/iFcdooC1Th https://t.co/nS3l38p3ob"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-10-13T19:32:54.000Z",
            "id": "918922512121188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @somontanhas no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no estado do Rio de Janeiro. N\u00e3o esque\u00e7a d\u2026 https://t.co/swHYfi9G5R https://t.co/6G5vCrxiXs"
        },
        {
            "author_id": "33696593",
            "created_at": "2017-10-13T19:31:50.000Z",
            "id": "918922246504230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje | Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem gosta de natureza e hist\u00f3ria | Globo Play https://t.co/3B33r9KTaf"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2017-10-13T19:30:35.000Z",
            "id": "918921929091887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @somontanhas no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no estado do Rio de Janeiro.\nN\u00e3o esque\u00e7a de postar suas fotos com a\u2026 https://t.co/dt26o9iEts"
        },
        {
            "author_id": "3853039757",
            "created_at": "2017-10-13T19:21:05.000Z",
            "id": "918919541199130624",
            "in_reply_to_user_id": "2196886857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cainanbeirori Tava no parque nacional. Cheguei agora. Tem disponibilidade ainda?"
        },
        {
            "author_id": "848889794730045440",
            "created_at": "2017-10-13T19:20:15.000Z",
            "id": "918919329302892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2bulup3IjY"
        },
        {
            "author_id": "4706428401",
            "created_at": "2017-10-13T19:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918918248971747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\u2764 em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/OkRnaJUwrK"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2017-10-13T19:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "918918115647459330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/V79eutXaTb via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-10-13T19:07:16.000Z",
            "id": "918916063391297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reduz valor do ingresso\nhttps://t.co/MkNsgUC8CB https://t.co/23hoIzo2vE"
        },
        {
            "author_id": "126788536",
            "created_at": "2017-10-13T19:05:53.000Z",
            "id": "918915715306008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Ou3Bv473Db"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2017-10-13T19:01:00.000Z",
            "id": "918914487004123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 nega indeniza\u00e7\u00e3o a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de benfeitoria em obra demolida no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DbRzKnorf3"
        },
        {
            "author_id": "55073631",
            "created_at": "2017-10-13T19:00:04.000Z",
            "id": "918914249585577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local \u00e9 uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que fica situada no litoral sul paulista:... https://t.co/J4JiwWMjGl"
        },
        {
            "author_id": "41583808",
            "created_at": "2017-10-13T18:58:07.000Z",
            "id": "918913758050824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/BIl5It1P6Q"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2017-10-13T18:47:25.000Z",
            "id": "918911067354550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BEt6PlzLQD #Correio24h https://t.co/7GLxXsdfJH"
        },
        {
            "author_id": "3361250002",
            "created_at": "2017-10-13T18:24:31.000Z",
            "id": "918905305240653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 op\u00e7\u00e3o para quem gosta de natureza e hist\u00f3ria\n\nLocalizado no Piau\u00ed, parque... https://t.co/DM7C5FrRSo"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2017-10-13T18:20:52.000Z",
            "id": "918904385186516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/grCk0i4t3V https://t.co/E1OeNZLYXs"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-10-13T18:14:30.000Z",
            "id": "918902780957528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/DqF9XwjZz5 #noticias"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2017-10-13T18:13:00.000Z",
            "id": "918902403398819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Inc\u00eandio florestal fecha o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/jyAhhC5END"
        },
        {
            "author_id": "150888223",
            "created_at": "2017-10-13T18:11:50.000Z",
            "id": "918902113056329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6obkHcuauw"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2017-10-13T18:05:22.000Z",
            "id": "918900485200809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o sendo utilizados dois avi\u00f5es com tanques que lan\u00e7am \u00e1gua sobre Parque Nacional.\u2026 https://t.co/YYywWVhfmn https://t.co/tbYNKPu7IV"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-13T17:55:07.000Z",
            "id": "918897906299670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KtUBXgT81J #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2017-10-13T17:54:38.000Z",
            "id": "918897782546685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Inc\u00eandio florestal fecha o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/kb58Kqx2wO"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2017-10-13T17:47:35.000Z",
            "id": "918896009161326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios fecham Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QwNZ75b28v via @BuskakiNews"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2017-10-13T17:41:36.000Z",
            "id": "918894501590192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Leia mais: https://t.co/kHnuNQ6g8O"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-13T17:41:11.000Z",
            "id": "918894398070550531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/io5fy3nkKr \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/xoobjbpSzj"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-10-13T17:40:00.000Z",
            "id": "918894101814063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XjqVL4VA1u \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/ABr https://t.co/ubGnDKagDM"
        },
        {
            "author_id": "1227924481",
            "created_at": "2017-10-13T17:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1781211,
                        -22.5104334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "918893742467117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf04\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83d\ude0e em Bonfim, Parque Nacional De Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qpgXAFmJQb"
        },
        {
            "author_id": "77064938",
            "created_at": "2017-10-13T17:29:25.000Z",
            "id": "918891437302992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1, tem umas casas GIGANTES dentro do Parque Nacional de Itatiaia, meu novo objetivo de riqueza \u00e9 comprar um buraco l\u00e1 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2017-10-13T17:28:30.000Z",
            "id": "918891205340971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dK1VKsOzFp"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2017-10-13T17:23:10.000Z",
            "id": "918889866498330626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/WzOMMl1JDt https://t.co/zwNtxGvgVD"
        },
        {
            "author_id": "49267080",
            "created_at": "2017-10-13T17:17:13.000Z",
            "id": "918888367642873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ant\u00e1rtida - #WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida ap\u00f3s morte em massa de #pinguins : \nhttps://t.co/O4iPdhvZTz"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-10-13T17:15:51.000Z",
            "id": "918888021813993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre trecho da Trilha das Cataratas com visita\u00a0monitorada https://t.co/UwiEC98TH2 https://t.co/ETUr8G55dT"
        },
        {
            "author_id": "2319546648",
            "created_at": "2017-10-13T17:06:53.000Z",
            "id": "918885766763294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/Pqy4ycFHU8"
        },
        {
            "author_id": "466913791",
            "created_at": "2017-10-13T16:57:21.000Z",
            "id": "918883369479495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o e o aquecimento global, p\u00e1? https://t.co/D9AhI7yn0b"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2017-10-13T16:52:31.000Z",
            "id": "918882151751409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Whisnidy #Twitter -&gt;https://t.co/KNEmewXAec #ForaFacebook Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - ... https://t.co/P9r1atv2XS"
        },
        {
            "author_id": "3708499214",
            "created_at": "2017-10-13T16:49:43.000Z",
            "id": "918881445271212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Em instantes, chegando pra bombar na sua sexta! https://t.co/5o6rZgCiZm"
        },
        {
            "author_id": "3708499214",
            "created_at": "2017-10-13T16:44:05.000Z",
            "id": "918880029165211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Fala galera! Sexta chegou, e o som, \u00e9 todo nosso! https://t.co/5o6rZgCiZm"
        },
        {
            "author_id": "51649765",
            "created_at": "2017-10-13T16:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "tellesmatt"
                    }
                ]
            },
            "id": "918879385947639809",
            "in_reply_to_user_id": "912714950828847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tellesmatt Segunda a gente vai pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2017-10-13T16:36:30.000Z",
            "id": "918878121826320385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/nailLvnuy7"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-10-13T16:31:23.000Z",
            "id": "918876832484790274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/Tz6HtK5mNe"
        },
        {
            "author_id": "3512948423",
            "created_at": "2017-10-13T16:29:46.000Z",
            "id": "918876423921774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/YZKunFaH0t"
        },
        {
            "author_id": "948473533",
            "created_at": "2017-10-13T16:27:25.000Z",
            "id": "918875835079249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/LtPLmqTtAv"
        },
        {
            "author_id": "948473533",
            "created_at": "2017-10-13T16:26:54.000Z",
            "id": "918875703478591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida https://t.co/1FHTfWFWo7"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-10-13T16:24:14.000Z",
            "id": "918875032817893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Devido \u00e0s longas viagens e ao tempo de espera, as crias morreram de fome, explicou a organiza\u00e7\u00e3o... https://t.co/Zh212MDAdy"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2017-10-13T16:09:21.000Z",
            "id": "918871286641696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/vqPSfNupoe"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2017-10-13T16:09:19.000Z",
            "id": "918871278676729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/4wwPcajrsL"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2017-10-13T16:09:15.000Z",
            "id": "918871262645993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/Zko6xy7NGh"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2017-10-13T16:08:05.000Z",
            "id": "918870967274807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/QgNVMmAr1V"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-10-13T16:07:29.000Z",
            "id": "918870816778895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/gTielx1YNB"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-10-13T16:03:07.000Z",
            "id": "918869720757161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/s67sRwRbfg \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eanci\u2026 https://t.co/vu1jZQOPzd"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2017-10-13T16:01:08.000Z",
            "id": "918869218191466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Triste!"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2017-10-13T16:00:07.000Z",
            "id": "918868964238704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/RLFtg8Sl7x \ud83d\udcf7 Arquivo/Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/SLoEQuNl59"
        },
        {
            "author_id": "771381237436915712",
            "created_at": "2017-10-13T15:58:58.000Z",
            "id": "918868676421586949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Estas s\u00e3o as imagens impactantes dos inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wkahG8vSrV"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2017-10-13T15:57:57.000Z",
            "id": "918868419038056450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5jXkh0p9a0 https://t.co/2IPYNAspN2"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-10-13T15:52:15.000Z",
            "id": "918866986091679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/95jw61KtYL https://t.co/sdOWj4ctQm"
        },
        {
            "author_id": "37435857",
            "created_at": "2017-10-13T15:46:51.000Z",
            "id": "918865623719075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/wJpk38DvZj https://t.co/7gsUPqJ1ZP"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2017-10-13T15:39:17.000Z",
            "id": "918863720968630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/TUYb7Th1PV"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2017-10-13T15:34:42.000Z",
            "id": "918862566905888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/h60Izdywsl"
        },
        {
            "author_id": "891318231834791936",
            "created_at": "2017-10-13T15:30:02.000Z",
            "id": "918861394409283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RCEbrJyGwo"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2017-10-13T15:26:19.000Z",
            "id": "918860458991521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/6sWhctilpA"
        },
        {
            "author_id": "2598590333",
            "created_at": "2017-10-13T15:24:59.000Z",
            "id": "918860121211658241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. https://t.co/q9AGnEWcJz"
        },
        {
            "author_id": "839919522358444032",
            "created_at": "2017-10-13T15:23:07.000Z",
            "id": "918859651394891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/I6e81bOzJv https://t.co/95Z994tck1"
        },
        {
            "author_id": "76328757",
            "created_at": "2017-10-13T15:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16691504,
                        -22.94985201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918858750647263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heat \u2600\ufe0f em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/y1dczfeLB0"
        },
        {
            "author_id": "256095486",
            "created_at": "2017-10-13T15:16:02.000Z",
            "id": "918857868605997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/ZNxjGLiVaP https://t.co/QgdAP7JZEj"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2017-10-13T15:14:46.000Z",
            "id": "918857549734076422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sE331Qmvvl https://t.co/On1IDjHdvk"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2017-10-13T15:14:13.000Z",
            "id": "918857413805072386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, ficou fechado para visita\u00e7\u00e3o em\u2026 https://t.co/nlrIKASjG0 https://t.co/ZfMoJAf0FX"
        },
        {
            "author_id": "3160526494",
            "created_at": "2017-10-13T15:12:46.000Z",
            "id": "918857049974497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/LEqnmnyvUz"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-13T15:12:14.000Z",
            "id": "918856914779418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/ZX7ZyFLDjS https://t.co/gEW0COMDWP"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2017-10-13T15:10:00.000Z",
            "id": "918856352814059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local pode permanecer fechado https://t.co/PXkl580shA https://t.co/698mh0BXKT"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2017-10-13T15:09:30.000Z",
            "id": "918856228079620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com focos de inc\u00eandio, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros segue fechado no feriad\u00e3o https://t.co/iTfBAGvi4E https://t.co/KZaNR4hfWj"
        },
        {
            "author_id": "1222387861",
            "created_at": "2017-10-13T15:08:22.000Z",
            "id": "918855941054922752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para visita\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/b95Oc9HoFP"
        },
        {
            "author_id": "302783981",
            "created_at": "2017-10-13T15:07:18.000Z",
            "id": "918855671839199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Mix Vale | 12 981430089 (WhatsApp) https://t.co/LMdDEIOYlN https://t.co/a9jMrBWlEG"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-10-13T15:04:16.000Z",
            "id": "918854909759541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wZGqNMzj2s"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-10-13T15:02:39.000Z",
            "id": "918854502379376643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros permanece fechado hoje (13) em fun\u00e7\u00e3o dos focos de inc\u00eandio. https://t.co/PnKhDdyL3G"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-10-13T15:00:49.000Z",
            "id": "918854042880761858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/INGgDCttJ7"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2017-10-13T15:00:40.000Z",
            "id": "918854001679929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo, promove Semana da Crian\u00e7a https://t.co/yOxAut5ZGY via espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "30070288",
            "created_at": "2017-10-13T14:59:54.000Z",
            "id": "918853808729473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JsGzIopoiS"
        },
        {
            "author_id": "742786464967200768",
            "created_at": "2017-10-13T14:59:35.000Z",
            "id": "918853728681181186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/ZWPqBan6mD"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-10-13T14:57:09.000Z",
            "id": "918853119198597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/PTVTWcvDLL"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2017-10-13T14:56:14.000Z",
            "id": "918852889128222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local pode permanecer fechado\nLeia mais:... https://t.co/AEQy30Jf9d"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2017-10-13T14:55:13.000Z",
            "id": "918852629790412801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/weve5fO7cJ"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-10-13T14:53:04.000Z",
            "id": "918852089731674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JSd6GzDF6W https://t.co/eCygtqYi9q"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-10-13T14:53:03.000Z",
            "id": "918852086787317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JSd6GzDF6W https://t.co/EHauqFYATz"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2017-10-13T14:52:56.000Z",
            "id": "918852055300694017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/JSd6GzDF6W"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2017-10-13T14:51:56.000Z",
            "id": "918851807409070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de um inc\u00eandio... https://t.co/qhMpqtj64S"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-10-13T14:40:00.000Z",
            "id": "918848803771265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio ganha for\u00e7a novamente e Chapada dos Veadeiros ficar\u00e1 fechada no fim de semana - https://t.co/mhvlp0yb9I https://t.co/oJimzUp7NH"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-10-13T14:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "918844470539571202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, no Esp\u00edrito Santo, promove Semana da Crian\u00e7a https://t.co/yf9ep9x0GN via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2017-10-13T14:10:06.000Z",
            "id": "918841276996386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/GkMMe4xmXp"
        },
        {
            "author_id": "201091240",
            "created_at": "2017-10-13T14:10:06.000Z",
            "id": "918841275763355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/DePeVqrQZc"
        },
        {
            "author_id": "2242946880",
            "created_at": "2017-10-13T14:10:05.000Z",
            "id": "918841274786025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Telef\u00e9rico #Mukumbari Parque Nacional #SierraNevada #Merida #Venezuela https://t.co/dGqPoTJZLi"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-10-13T13:54:57.000Z",
            "id": "918837464994783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi antas!!! Ao lado do Parque Nacional Brauulio Carrillo est\u00e1 a rainforest adventure, uma\u2026 https://t.co/Lc8IwG0Wrb"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2017-10-13T13:40:06.000Z",
            "id": "918833727031140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/WTLgMYuem1 https://t.co/t3NSXaQCpA"
        },
        {
            "author_id": "1476145861",
            "created_at": "2017-10-13T13:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "918830142235004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada reacende e local pode permanecer fechado https://t.co/8eOX6bpNY7 @correio"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2017-10-13T13:24:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "918829742802878465",
            "in_reply_to_user_id": "93648724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicieuxxx eu trabalhei 7 anos em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o aqui, uma ilha chamada ilha anchieta...\u00e9 a maior densidade de pequenos mamiferos da mata a"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2017-10-13T13:21:07.000Z",
            "id": "918828951602106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nConfira: https://t.co/OWmMfrtKOu\n#Incendio #ChapadadosVeadeiros #PartiuTupi"
        },
        {
            "author_id": "630774210",
            "created_at": "2017-10-13T12:54:11.000Z",
            "id": "918822174273818627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "am\u00e9m parque nacional https://t.co/1nOimaXXCx"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-13T12:48:12.000Z",
            "id": "918820668774473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mant\u00eam visita\u00e7\u00f5es fechadas - https://t.co/sO2hUOor2r https://t.co/tZv4iP7pMe"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2017-10-13T12:42:18.000Z",
            "id": "918819183739260929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mant\u00eam visita\u00e7\u00f5es fechadas"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2017-10-13T12:38:05.000Z",
            "id": "918818122773225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros mant\u00eam visita\u00e7\u00f5es fechadas https://t.co/ahtmfqQndx"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-13T12:25:46.000Z",
            "id": "918815020091363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/7jRfB6u4Qi"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-13T12:15:23.000Z",
            "id": "918812406951895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T12:04:29.000Z",
            "id": "918809665307336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/alfVbW0IPy"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2017-10-13T12:00:22.000Z",
            "id": "918808629603635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/cE6PaKInwA"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-13T11:50:20.000Z",
            "id": "918806103047237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros continuam combate a inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Pvg0A2Tato"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-13T11:43:33.000Z",
            "id": "918804395780952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-13T11:36:56.000Z",
            "id": "918802732621840386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ICHIGKAT MUJA - CORDILHEIRA  DO CONDOR\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO... https://t.co/TkR3q0GR7x"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:36:09.000Z",
            "id": "918802535665815553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o tobo \u00e1gua da reserva biol\u00f3gica de Tingua. https://t.co/lKp5rVWzUs"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:31:20.000Z",
            "id": "918801324489273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de 12 de outubro na Reserva biol\u00f3gica de Tingua. https://t.co/XnsgrVfau7"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:31:05.000Z",
            "id": "918801257850134530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tingua eu e o meu filho Misael. https://t.co/1qmVwiiZo5"
        },
        {
            "author_id": "711574651223326720",
            "created_at": "2017-10-13T11:27:22.000Z",
            "id": "918800323766112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tingua no feriad\u00e3o de 12 de outubro. https://t.co/75FDGxPnRF"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-10-13T10:45:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "918789807949705217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador https://t.co/JWsmWwg0P4"
        },
        {
            "author_id": "3369803644",
            "created_at": "2017-10-13T09:54:46.000Z",
            "id": "918777022943518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional #Do\u00f1ana explorando #Andalucia #Huelva #viajerawellness #trekking https://t.co/IXmGJKXaSs"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-10-13T09:52:30.000Z",
            "id": "918776449032769537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ISy3w5OeVo #observador https://t.co/Y0vAw1Tfal"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2017-10-13T09:47:04.000Z",
            "id": "918775083333771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins: https://t.co/Iz5uXNvsTD"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2017-10-13T09:05:08.000Z",
            "id": "918764528732483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins: O Fundo Mundial\u2026 https://t.co/kLGb4AiEhV #dnoticias https://t.co/Mb7D89GAxf"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2017-10-13T08:25:37.000Z",
            "id": "918754584432066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ZDcBrdW0ku"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-10-13T07:59:17.000Z",
            "id": "918747956571930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprenda os Segredos das Formigas e Plantas no Parque Nacional Gorongosa.\n#PNG #Mo\u00e7ambique https://t.co/Jn8722UzYv"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2017-10-13T07:45:27.000Z",
            "id": "918744477505814529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/13D35hh1Fw"
        },
        {
            "author_id": "2520768927",
            "created_at": "2017-10-13T07:31:15.000Z",
            "id": "918740902386044933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins - Mundo - RTP Not\u00edcias https://t.co/Xa1BY1j28W"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2017-10-13T07:22:29.000Z",
            "id": "918738696618340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2017-10-13T07:15:32.000Z",
            "id": "918736949074067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/Qj2Y9gUyUA"
        },
        {
            "author_id": "16451028",
            "created_at": "2017-10-13T07:01:27.000Z",
            "id": "918733403926749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ATvXKu7sGJ"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2017-10-13T04:34:20.000Z",
            "id": "918696380884967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas cresceu 70% no Parque Nacional do Igua\u00e7u de ... - https://t.co/B5PuD3oAmw #AprizionNews #Regi\u00e3oSul #Regi\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "740570288589524993",
            "created_at": "2017-10-13T04:27:49.000Z",
            "id": "918694739813081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins - https://t.co/t1zuZ4boBk https://t.co/4oruHXwBOX"
        },
        {
            "author_id": "740591937695145984",
            "created_at": "2017-10-13T04:22:56.000Z",
            "id": "918693513331478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins - https://t.co/0EjxbZWP9U https://t.co/SgxAO1SyRY"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-10-13T03:24:44.000Z",
            "id": "918678867333672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/C5zdZDiYjJ"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-10-13T03:17:56.000Z",
            "id": "918677154015035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: WWF insiste em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida ap\u00f3s morte em massa de pinguins https://t.co/ioMGq46qkC"
        },
        {
            "author_id": "38362252",
            "created_at": "2017-10-13T03:05:09.000Z",
            "id": "918673935889084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caio e sua motoca... em Flona - Floresta Nacional https://t.co/U8A0ZkvsU7"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-10-13T02:54:43.000Z",
            "id": "918671311794081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/F28F3Bdmpz https://t.co/17K4uIeAik"
        },
        {
            "author_id": "794362760935129089",
            "created_at": "2017-10-13T02:48:23.000Z",
            "id": "918669717635829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, \u00f4nibus pro soberbo hoje de manh\u00e3... Lotadoooooo, parque nacional devia estar igual Rio das ostras em janeiro"
        },
        {
            "author_id": "38353757",
            "created_at": "2017-10-13T01:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.61667,
                        -2.83333
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "918649373315264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui a cada trilha uma surpresa. No lado oeste do parque nacional de Jeri, entre infinitas dunas\u2026 https://t.co/Tiz2fbAIzt"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-10-13T01:25:44.000Z",
            "id": "918648919130824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/5yS0v43W9Y"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-10-13T01:23:24.000Z",
            "id": "918648332607737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/ZkqaqvEiKg"
        },
        {
            "author_id": "945132038",
            "created_at": "2017-10-13T01:16:12.000Z",
            "id": "918646520622338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, criado em 1961, protege uma... https://t.co/CFcFacjv5T"
        },
        {
            "author_id": "945132038",
            "created_at": "2017-10-13T01:11:28.000Z",
            "id": "918645329796435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/L3NRQj1uhz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-13T01:07:14.000Z",
            "id": "918644264598491137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/uXrE5ajCaA"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-10-13T01:05:04.000Z",
            "id": "918643718873341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/cO5d8KC3ej"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2017-10-13T01:03:08.000Z",
            "id": "918643232707244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/B29AHJSqXv https://t.co/2MRB7YPXGY"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-13T00:52:21.000Z",
            "id": "918640516081778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura mais de 48h, em Goi\u00e1s https://t.co/0V45RDMO36"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-10-13T00:32:48.000Z",
            "id": "918635596788183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nJurema \u00e9 mais um munic\u00edpio a compor o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es com cerca de... https://t.co/jWlFm6tMsF"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-10-13T00:32:14.000Z",
            "id": "918635454970376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUREMA\n\nJurema \u00e9 mais um munic\u00edpio a compor o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es com cerca de 4,58% da \u00e1rea... https://t.co/2ZtBgfJKLc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-13T00:01:22.000Z",
            "id": "918627685940809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "136804269",
            "created_at": "2017-10-12T23:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918621052259000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 Anos n\u00e3o s\u00e3o 2.7dias. Te Amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f fatimapalhota !\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz\u2026 https://t.co/CY66l7WwDW"
        },
        {
            "author_id": "2167487714",
            "created_at": "2017-10-12T23:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918615537822953473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/GNfGTtLrwq"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-10-12T23:08:15.000Z",
            "id": "918614319755071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/H7dJd4ipDi #G1 https://t.co/nkf7P0Ak6Y"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-10-12T23:03:17.000Z",
            "id": "918613069714067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/IEWrzlmx7j #G1 https://t.co/xkfGKjJEWf #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-12T23:01:17.000Z",
            "id": "918612568436039685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/MJLRnVW4wB #G1 https://t.co/r7q0StJKX6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-10-12T23:01:00.000Z",
            "id": "918612496327438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/WoyMntuBh8 #G1 https://t.co/P4WpgC4SNH"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-10-12T22:30:01.000Z",
            "id": "918604699258851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada continua e reabertura do local \u00e9 incerta\n https://t.co/6UbfpunqLg https://t.co/AWdv8e86Na"
        },
        {
            "author_id": "1080681186",
            "created_at": "2017-10-12T22:10:36.000Z",
            "id": "918599810797719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional em itatiaia nesse fds"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2017-10-12T22:08:55.000Z",
            "id": "918599389953880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realizar\u00e1 obras na \u00e1rea do Porto de Lu\u00eds Correia e analisa proposta para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/7weefX40vG"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-10-12T19:50:41.000Z",
            "id": "918564598365683713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/jPN46exKlt"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:48:21.000Z",
            "id": "918564011305783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se houvesse um tempo de \"adapta\u00e7\u00e3o\" para as UCs criadas antes da lei, para terminar processos na justi\u00e7a. https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:47:44.000Z",
            "id": "918563856871456773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu seria a favor se estipulassem que a indeniza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 = valor declarado dos im\u00f3veis no \u00faltimo imposto de renda. https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:46:25.000Z",
            "id": "918563526314283010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O elefante branco:  problemas de or\u00e7amento+discuss\u00e3o judicial sobre valores das propriedades e lentid\u00e3o da justi\u00e7a. https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:45:58.000Z",
            "id": "918563414271840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em teoria seria boa ideia, na pr\u00e1tica... Projeto extingue \u00e1rea protegida caso n\u00e3o haja indeniza\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rios: https://t.co/Q14cIbBZsS"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T19:45:12.000Z",
            "id": "918563219433803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha para Todos promove acessibilidade no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros : https://t.co/4n5yw9PvLC"
        },
        {
            "author_id": "109641440",
            "created_at": "2017-10-12T19:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 14,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "918561541712154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted G1 (@g1):\n\nInc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa... https://t.co/xLd9r6sAhg"
        },
        {
            "author_id": "3009176625",
            "created_at": "2017-10-12T19:38:23.000Z",
            "id": "918561506597404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/H7dJd4ipDi #G1 https://t.co/cxGotS1dHs"
        },
        {
            "author_id": "239507889",
            "created_at": "2017-10-12T19:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "918561410522779650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So quero um.pouco de chuva e leva embora esse calor #BoaTarde em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/fCrT8yljE7"
        },
        {
            "author_id": "1032904128",
            "created_at": "2017-10-12T19:37:17.000Z",
            "id": "918561229081399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/IEWrzlmx7j #G1 https://t.co/efH9LK8k2a #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51207072",
            "created_at": "2017-10-12T19:36:28.000Z",
            "id": "918561021094178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/MJLRnVW4wB #G1 https://t.co/YoGYiSfi5V"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-10-12T19:35:00.000Z",
            "id": "918560655174787072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/WoyMntd0pA #G1 https://t.co/ufgXtrsgxT"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-10-12T19:12:20.000Z",
            "id": "918554948832497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Chapada continua e reabertura do local \u00e9 incerta - https://t.co/DKr6C4eB9w https://t.co/eMz4dNhPgb"
        },
        {
            "author_id": "765194402348294145",
            "created_at": "2017-10-12T19:08:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "918553937405456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Curaretinga/RO: 6\u00baBIS destr\u00f3i dois acampamentos e uma ponte clandestina em Ti Karipuna e na Reserva Extrativista Jaci Paran\u00e1 #CMA https://t.co/petMd7pZar"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:59:32.000Z",
            "id": "918551729066729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 332 mil hectares no Parque Nacional do Araguaia https://t.co/NdJryGsCTp"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:52:27.000Z",
            "id": "918549944646209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de refauna\u00e7\u00e3o comemora primeiro filhote de bugio-ruivo no Parque Nacional da Tijuca #BoaNot\u00edcia https://t.co/CcOxtEVv2c"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:37:50.000Z",
            "id": "918546268737155073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1 ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o  :) #BoaNot\u00edcia https://t.co/37dl1Uk1d0"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:24:49.000Z",
            "id": "918542992885080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas estuda cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga :) #BoaNot\u00edcia https://t.co/pHO15v4Nin"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-10-12T18:19:38.000Z",
            "id": "918541685289832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela patrim\u00f4nio natural e aponta riscos na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo e entorno: https://t.co/FWr0Mi6iqd"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2017-10-12T18:04:05.000Z",
            "id": "918537772490563586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Suspensa nesta quinta visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/kJV1bzGbBR"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2017-10-12T17:18:20.000Z",
            "id": "918526259352752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa nesta quinta visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/pJ4M3SjEFG https://t.co/NUoLgosixc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-12T17:12:32.000Z",
            "id": "918524800976543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/GMhu1sjNVv"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2017-10-12T16:58:23.000Z",
            "id": "918521239005745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e visita\u00e7\u00e3o \u00e9 suspensa https://t.co/HQThrJOUQX"
        },
        {
            "author_id": "72412500",
            "created_at": "2017-10-12T16:49:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918518967853113345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da minha vidaa\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/b4qBDBun0X"
        },
        {
            "author_id": "2548967803",
            "created_at": "2017-10-12T15:59:53.000Z",
            "id": "918506517644660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com os moradores do Polo Pesqueiro, da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pucuru\u00ed Arar\u00e3o e moradores das Ilhas que... https://t.co/fewGJ7svs4"
        },
        {
            "author_id": "14690598",
            "created_at": "2017-10-12T15:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "918499441639862273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/P8nlBCHeuj"
        },
        {
            "author_id": "831112623219470337",
            "created_at": "2017-10-12T15:30:19.000Z",
            "id": "918499075347038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Sagarana, em Arinos - MG.\n\u2800\n#natureza #s... https://t.co/l3wI3BA0rs https://t.co/VSmRFmzrwt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-10-12T15:23:27.000Z",
            "id": "918497349093216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estudo identificou ilegalidades mais comuns em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Desmatamento e degrada\u00e7\u00e3o ficaram em primeiro lugar https://t.co/LNaJocdzEV"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2017-10-12T15:09:41.000Z",
            "id": "918493882874286085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Araguaia acaba de perder 320 mil hectares, \u00e1rea duas vezes maior que a cidade de S\u00e3o Paulo e... https://t.co/20Ut9BgrNp"
        },
        {
            "author_id": "790038354507145216",
            "created_at": "2017-10-12T15:06:06.000Z",
            "id": "918492982453657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele parque nacional deve t\u00e1 uma merda"
        },
        {
            "author_id": "131158062",
            "created_at": "2017-10-12T14:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "918489332238790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se me volaba el copete. !!! en Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/jdQmchRUy2"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2017-10-12T13:53:43.000Z",
            "id": "918474768550068226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo realizar\u00e1 obras na \u00e1rea do Porto de Lu\u00eds Correia e analisa proposta para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\nhttps://t.co/11Hz5vMdiU"
        },
        {
            "author_id": "727190947742793729",
            "created_at": "2017-10-12T13:46:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "918472951909048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia pra chapada, o parque nacional t\u00e1 em chamas ... o que t\u00e1 acontecendo @ ?"
        },
        {
            "author_id": "55307913",
            "created_at": "2017-10-12T13:15:34.000Z",
            "id": "918465164286025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 fechado por causa de inc\u00eandio - https://t.co/4pper9c1fE https://t.co/GzFjDmn2Ii"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-12T11:50:24.000Z",
            "id": "918443731291967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-10-12T11:38:11.000Z",
            "id": "918440659685642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL ALTO PUR\u00daS\" \u00e1rea protegida do Peru na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/JrqS5ghFTI"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-10-12T11:35:00.000Z",
            "id": "918439859638771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha The Narrows no Parque Nacional Zion. Estados Unidos. \u00c9 preciso grande pla... https://t.co/4d6r9cBqdr https://t.co/2zhsnvoXMk"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2017-10-12T10:02:04.000Z",
            "id": "918416469263708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/pb1rikfnTq https://t.co/EapfmIqOII"
        },
        {
            "author_id": "1702448558",
            "created_at": "2017-10-12T09:10:07.000Z",
            "id": "918403397115568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TimBeta Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/3NqTIUkyQc https://t.co/ZaMU5DdMtN"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2017-10-12T05:44:49.000Z",
            "id": "918351732106760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas completa 17 anos | WikiParques https://t.co/ROTbjTstRN"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-12T03:56:08.000Z",
            "id": "918324379590807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"M\u00e9xico cria o Parque Nacional Revillagigedo\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/fawhHIIBnn"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-10-12T03:01:11.000Z",
            "id": "918310549552795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalavrado, Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/EP3BhdJPo2"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-10-12T02:53:11.000Z",
            "id": "918308537025081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "282/365 Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/K3VKi2Hv2a"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-10-12T02:52:44.000Z",
            "id": "918308425724985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "281/365 Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/nLHFkLKuUl"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2017-10-12T02:52:22.000Z",
            "id": "918308331646746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "280/365 Parque Nacional Natural #chingaza #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2017 https://t.co/gMOhKbRadC"
        },
        {
            "author_id": "705452352271224832",
            "created_at": "2017-10-12T01:38:07.000Z",
            "id": "918289649075814403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO-Globo (G1) https://t.co/5t49ZuOuxc https://t.co/6GyP5XqEO9"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2017-10-12T01:07:50.000Z",
            "id": "918282027132219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE A SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/CnFPCuKFfv https://t.co/T7YvuaW71p"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2017-10-12T00:46:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "918276575103156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 suspensa neste feriado !\nSaiba mais: https://t.co/BDIE88S6j2"
        },
        {
            "author_id": "2932498060",
            "created_at": "2017-10-12T00:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "918274990377750530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 aquela coisa boa no meio desse temporal \u26c8\u2764\ufe0f\ud83d\ude07 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/XUdqwX791Z"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-10-12T00:21:04.000Z",
            "id": "918270256497479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO  https://t.co/AQkjXt4I2N"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-10-12T00:16:05.000Z",
            "id": "918269003784708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO  https://t.co/SphK50eW0H #umRei #TimBeta #\u2026"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2017-10-12T00:14:04.000Z",
            "id": "918268496315793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/ZJnVqnzVSS"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-12T00:12:27.000Z",
            "id": "918268087576784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO  https://t.co/j8KHR6rGS8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-10-12T00:08:11.000Z",
            "id": "918267013121937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/j8KHR6rGS8 \nSuspeito alegou q\u2026"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:22.000Z",
            "id": "918265550358417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/B0IFdwS0Vq"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:08.000Z",
            "id": "918265490799149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/gVKuYZHAAd https://t.co/6VfWT4omSg"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:08.000Z",
            "id": "918265490065068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/BacwkG1lKD https://t.co/81GaUT8H12"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-10-12T00:02:06.000Z",
            "id": "918265484184772609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/uLDNyGAvPb"
        },
        {
            "author_id": "913949136633901057",
            "created_at": "2017-10-11T23:53:43.000Z",
            "id": "918263375553015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no Parque Nacional do Itaiaia https://t.co/drk3u54Jf6"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2017-10-11T23:46:13.000Z",
            "id": "918261486702792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador \u00e9 preso ao ser encontrado com espingarda dentro de reserva extrativista em Cujubim, RO https://t.co/W6TmKci5Sy"
        },
        {
            "author_id": "815598972190527493",
            "created_at": "2017-10-11T23:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "918259042648240129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUTIR\u00c3O 139 DE VOLUNTARIADO DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA: https://t.co/L0bfepilk2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-10-11T23:35:14.000Z",
            "id": "918258720622235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-10-11T23:35:07.000Z",
            "id": "918258692788838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja o #desmatamento feito pela #minera\u00e7\u00e3o na #Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera na #Amaz\u00f4nia de 1984 a 2016 https://t.co/FYiBQ5IfQM https://t.co/10280VxOO6"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2017-10-11T23:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "Lislaine29"
                    }
                ]
            },
            "id": "918255754649497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @lislaine29 https://t.co/uQkwXiZ8kE"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-10-11T23:13:19.000Z",
            "id": "918253205569622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"M\u00e9xico cria o Parque Nacional Revillagigedo\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/ICmew1X7F6"
        },
        {
            "author_id": "474359481",
            "created_at": "2017-10-11T22:55:43.000Z",
            "id": "918248778515275776",
            "in_reply_to_user_id": "1046754068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@therezcorrea @camiilabaptista Vamos pro parque nacional domingo ??? Vai ter um evento top l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "928842198",
            "created_at": "2017-10-11T22:32:11.000Z",
            "id": "918242857085034497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TULUM INTEGRAMAGAZINE https://t.co/B7YtbCN8CJ  #art\u00edculointegra https://t.co/xRpuWKgpRz #Integra #Revista"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-10-11T21:31:00.000Z",
            "id": "918227456087285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamoios capacita equipe para monitorar biodiversidade - Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense estudar\u00e1 impact... https://t.co/B0BvpJIqhK"
        },
        {
            "author_id": "253714394",
            "created_at": "2017-10-11T21:29:05.000Z",
            "id": "918226973658419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa TN - Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico. Assista: https://t.co/fuktaBxsAQ"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-10-11T21:20:05.000Z",
            "id": "918224711900729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste dos Estados Unido... https://t.co/5pv6h6FVUP https://t.co/2UYbXqlK8b"
        },
        {
            "author_id": "57383044",
            "created_at": "2017-10-11T21:17:33.000Z",
            "id": "918224073527721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional o dia de hoje com muito sol visitando o Parque Nacional Los Glaciares - Patag\u00f4nia Argentina \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [zeniroli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zeniroli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zeniroli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Providencia, Colombia",
                "id": "019492a417080dda",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Nam\u00edbia",
                "country_code": "NA",
                "full_name": "Nam\u00edbia",
                "id": "3df4e3a5f8fa480a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "354094303",
                "name": "Laura Clavijo Bo.",
                "username": "Lauclavijob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42253846",
                "name": "Pedro Rodrigues Costa",
                "username": "pmmrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965927121",
                "name": "\ud835\ude89\ud835\ude8e\ud835\ude99\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude72\ud835\ude89 {\u02b0\u02b8\u1d47\u02b3\u2071\u1d48 \u1d43\u02e1\u1d4d\u1d52\u02b3\u2071\u1d57\u02b0\u1d50\u02e2}",
                "username": "zepherinecypher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913048288697421824",
                "name": "Mat\u00e9ria Sust\u00e9ntavel",
                "username": "materiasustpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852998507938054144",
                "name": "valter ferreira lara",
                "username": "VfVferreiralara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869929936",
                "name": "Observat\u00f3rio da TV",
                "username": "TVObservatorio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar #Vote13PT\ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801098948018585600",
                "name": "The True Science",
                "username": "D_True_Science",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477523050",
                "name": "Paola Cadaillon",
                "username": "pao_cadaillon8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361332611",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabimrgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501218285",
                "name": "lux",
                "username": "fvclucie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513183854",
                "name": "Funcion\u00e1rio",
                "username": "funci0nari0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116891446",
                "name": "Wilson Ogata",
                "username": "WilsonOgata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604603229",
                "name": "darlim",
                "username": "darlimjiujitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755779746869510144",
                "name": "Jornal o Maric\u00e1",
                "username": "jornalomarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17202752",
                "name": "jornal",
                "username": "jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825713925098500103",
                "name": "Portal Noticia Onlin",
                "username": "portalnoticiaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174677778",
                "name": "Xos\u00e9 Collazo Castro",
                "username": "BoeiroNovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100509687",
                "name": "KeyceJhones \u24cb",
                "username": "KeyceJhones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868166676784844801",
                "name": "Planetracks",
                "username": "EduardoSantiMa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329904527",
                "name": "Consulmex Sao Paulo",
                "username": "ConsulMexSao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399155828",
                "name": "Alfredo J. \ud83d\ude96\ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "althiarys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823925020263124992",
                "name": "Linda Fashion",
                "username": "senhoritarainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822903870",
                "name": "Livre Partida",
                "username": "LivrePartida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327575050",
                "name": "PORTAL PARNAIBA INFO",
                "username": "portalparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132158674",
                "name": "Juh...liana quarentener",
                "username": "juholiveira1503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096901726",
                "name": "Multifuncional exausta, mas de pff2",
                "username": "kkfariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24195365",
                "name": "Em\u00edlia Fernandes",
                "username": "emiliagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223552651",
                "name": "Filemon",
                "username": "filecrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4236910475",
                "name": "Sandra Costa",
                "username": "sandracosta2342",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282919637",
                "name": "lu\u00eds filipe",
                "username": "erbantar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20250010",
                "name": "Vitor Moutinho",
                "username": "vtmoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084916883",
                "name": "Rog\u00e9rio Cafeteira",
                "username": "depcafeteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772616539006705664",
                "name": "Meu Estilo - Cosm\u00e9ticos",
                "username": "lojameuestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893976280793845760",
                "name": "frayo hakeem",
                "username": "frayowaruz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819795177661267968",
                "name": "File.Army",
                "username": "file_army",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856557914",
                "name": "PaisajesIncreibles",
                "username": "PaisajesIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125469195",
                "name": "Jonathon Davies",
                "username": "JonoBond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68414747",
                "name": "Lahiox~",
                "username": "Lahiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729502595916673024",
                "name": "\u0187\u0251\u03bd\u0251\u2113\u0268\u0454\u0280\u0268 \ud83d\udd25",
                "username": "cavalieriofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63668337",
                "name": "Marcio Pannunzio",
                "username": "marciopannunzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8755202",
                "name": "Obsol\u00eancia programada da fei\u00fara",
                "username": "loa_Ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48217595",
                "name": "Dan",
                "username": "d_bruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961878668",
                "name": "pessoa cinza normal",
                "username": "scarold_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882316594986274817",
                "name": "Opilio Tracker",
                "username": "opilio_tracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797161765314396160",
                "name": "VOC\u00ca N\u00c3O SABIA",
                "username": "voce_nao_sabia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197642014",
                "name": "Ferreira Junior \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "frjunioradv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706100540804108288",
                "name": "Nicole Barreto",
                "username": "Nicole_Samitiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124465180",
                "name": "Claudinho Polary",
                "username": "ClaudinhoPolary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166942892",
                "name": "Maxxx",
                "username": "indiebugado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887843216392892416",
                "name": "Stella Herrmann",
                "username": "NutriChefStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1971662154",
                "name": "Bmartinma",
                "username": "BlogBmartinma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168155564",
                "name": "Flavio Serafini",
                "username": "serafinipsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829016150839267331",
                "name": "Cursos Ingl\u00e9s Gratis",
                "username": "FaciIngles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15121113",
                "name": "LeonardoRocDia",
                "username": "LeonardoRocDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128659661",
                "name": "Luftfee",
                "username": "Iuftfee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296046986",
                "name": "jho",
                "username": "Jhoow_DRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371067",
                "name": "Diego Pandolfi",
                "username": "diegopandolfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106185960",
                "name": "Acesse Bras\u00edlia",
                "username": "acessebrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29126038",
                "name": "Cultura Biba",
                "username": "CulturaBiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182721799",
                "name": "Lu\u00eds Paix\u00e3o Martins",
                "username": "lpmpessoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308750272",
                "name": "lil steal ya meal",
                "username": "Inessil88883794",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237418620",
                "name": "Xiomara \u26aa\ufe0f\ud83d\udc99",
                "username": "CatiaSofia1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4850843476",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelcarvalh09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354695981",
                "name": "Marli Andrade",
                "username": "marli_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25094086",
                "name": "Priscila Burke",
                "username": "priscila_burke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407892861",
                "name": "Dr. Pedro de Amorim e Bourbon",
                "username": "EuSouZarolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881549543917195265",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco A. Silva",
                "username": "JooBoscoASilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837340055429578752",
                "name": "Fernando Camargo",
                "username": "Fernand48358537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792167713",
                "name": "Livinha",
                "username": "MenicucciVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803548268395458560",
                "name": "Marcos BETA",
                "username": "MarcosVictorde5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795827488224149504",
                "name": "Deus no Controle sempre!!",
                "username": "PerpetuoSocor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310042733",
                "name": "Rafael Vasconcelos",
                "username": "FaellVasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116034658",
                "name": "VALTV.org",
                "username": "VALTVMIDIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418224265",
                "name": "IE",
                "username": "imperecivelie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532557456",
                "name": "Winne Lima",
                "username": "winnebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654005620",
                "name": "Martin  Var\u00e3o",
                "username": "varaomartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426776181",
                "name": "DROPE - Extraordin\u00e1rio",
                "username": "dropereall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660942959",
                "name": "Lucas Alexandre",
                "username": "munichluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340854726",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Ferrnandamuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886760368915329024",
                "name": "Juliano Tim Beta SDV",
                "username": "JulianolimaS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163727906",
                "name": "Danilo Alves",
                "username": "Danilosep1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448880246",
                "name": "Haralde Beta",
                "username": "BetaHaralde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42368753",
                "name": "Antonio Sergio \u5b89\u85e4",
                "username": "Sergio_CPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638193",
                "name": "Yuri Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83c\udf35",
                "username": "yuridcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890244024191389696",
                "name": "Rafaela Cristina",
                "username": "Rafaela84562331",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65633573",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "newcognos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704827432642064384",
                "name": "MS\ud83d\udc3e",
                "username": "iTzMarcelaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17634251",
                "name": "\u200e\u272a White Wolf \u200e\u235f",
                "username": "nlvnddth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873279850534105088",
                "name": "Os Sabores do Mundo",
                "username": "duplaosdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919210347688595456",
                "name": "Ant\u00f4nio Rodrigues",
                "username": "antoniors67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18910546",
                "name": "Thomas Clowes",
                "username": "GUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308166610",
                "name": "idiossincrasia",
                "username": "AlissonLuanG1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1889908759",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "hscosta76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657286575",
                "name": "streamer de droga",
                "username": "xwipedout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44502049",
                "name": "Tiago Sousa Silva",
                "username": "crevizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224608913",
                "name": "Yuri Barcellos",
                "username": "yuribarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771862381",
                "name": "Erlane",
                "username": "erbranquinha201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279302330",
                "name": "Ana L\u00eddia \ud83c\udf36",
                "username": "AnaLidiaLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184785098",
                "name": "Ronei",
                "username": "ronei022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050384843",
                "name": "Terra Adentro",
                "username": "Terra_Adentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408737324",
                "name": "Fonseca, Josu\u00e9 *\ufe0f\u20e3",
                "username": "josue_jooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226610213",
                "name": "Inacio Antonio",
                "username": "inacioamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41450729",
                "name": "hugot\u00e1rio\u2122",
                "username": "HugoAndrads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57693524",
                "name": "\u029c\u026a\u0280\u1d00\u0274 \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "Hiran_OF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705981469",
                "name": "Ricardo Moscatelli",
                "username": "RicoMoscatelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Mariana Albuquerque #RevogaLAP",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57973",
                "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd54 \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd60\ud835\udd52 \ud83d\udc89",
                "username": "Kabloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307495051",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanessacarvalhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25954698",
                "name": "Sergio Cesar",
                "username": "SergioCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494958384",
                "name": "Sonia Maria Belfort",
                "username": "BelfortMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966867",
                "name": "Pedro Carreira",
                "username": "pedrojdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35241132",
                "name": "olegnalechim",
                "username": "micboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37556342",
                "name": "alex campos  furtado",
                "username": "alexcfur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136804269",
                "name": "luiz palhota",
                "username": "luizpalhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43485366",
                "name": "vane olvra \u2736\u263e",
                "username": "vaneolvra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32656495",
                "name": "Fernanda",
                "username": "tarugaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201091240",
                "name": "\ud83c\udfd4\ufe0fM\u00e9rida Venezuela\ud83d\udea1",
                "username": "MeridaNatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242946880",
                "name": "\ud83d\udea0Hoy en M\u00e9rida\ud83c\udfd4\ufe0f",
                "username": "HoyEnMerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217257237",
                "name": "jovinha tu me seduz",
                "username": "Jova_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739576341104844800",
                "name": "Sel",
                "username": "SelenaSm13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368412786",
                "name": "Anne Bione \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "anneboolean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42915894",
                "name": "marxista-pianista",
                "username": "PaattyK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221",
                "name": "gabs",
                "username": "gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978512283",
                "name": "Yanzin \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "y_alvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117060034",
                "name": "www.mulhernabolsa.com.br",
                "username": "carolinedaher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453253442",
                "name": "H&R",
                "username": "Dois_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585136815",
                "name": "Gabis",
                "username": "GaabisOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285708450",
                "name": "Guilherme \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "glhrmcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773699404754776068",
                "name": "\ud83d\udc99Dre Seeley \ud83d\udc99",
                "username": "dre_seeley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112308703",
                "name": "Rene Fernandes",
                "username": "ManuRene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143978547",
                "name": "Tohm\u00e9",
                "username": "PauloTohme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180589964",
                "name": "Marcelo Vicente",
                "username": "ml_vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581449080",
                "name": "Mileide da Cunha",
                "username": "MileidedaCunha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239465044",
                "name": "Sanderlei Silveira",
                "username": "ssanderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744483",
                "name": "Nathy",
                "username": "natasha_olv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96634658",
                "name": "Danton Motta",
                "username": "DantonMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33696593",
                "name": "Pinguim",
                "username": "pinguim_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3853039757",
                "name": "Pa7o \u238a",
                "username": "v_patitin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848889794730045440",
                "name": "#MusterOficial",
                "username": "ContatoMuster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4706428401",
                "name": "Mara Medeiros",
                "username": "MarinhaMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126788536",
                "name": "TV TVR",
                "username": "tvtvroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55073631",
                "name": "Renata Falzoni",
                "username": "renatafalzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41583808",
                "name": "Ricardo Callado",
                "username": "portaldocallado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3361250002",
                "name": "Opini\u00e3o Verdade",
                "username": "Opiniao_Verdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150888223",
                "name": "Jorge Quadros",
                "username": "jorgewlquadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227924481",
                "name": "Angel \ud83d\ude07\u264f",
                "username": "lucas_enter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77064938",
                "name": "Purple JK \ud83d\udc9c \u2728 Butter \ud83e\uddc8",
                "username": "biakollenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49267080",
                "name": "Desomag",
                "username": "Desomag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319546648",
                "name": "Voz FM",
                "username": "vozesperancafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466913791",
                "name": "Rafael Chust",
                "username": "RafaelChust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299803896",
                "name": "Daniel Luiz W.O\uf8ff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Whisnidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3708499214",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius",
                "username": "marcos_sp0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51649765",
                "name": "Lactobacilo Vivo",
                "username": "jb_gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912714950828847104",
                "name": "Matheus Telles",
                "username": "tellesmatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512948423",
                "name": "Political Science",
                "username": "politicalscie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948473533",
                "name": "Smart Encyclopedia",
                "username": "SmartEncycloped",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771381237436915712",
                "name": "BuzzFeedNewsBR",
                "username": "BuzzFeedNewsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37435857",
                "name": "Leiamaisba",
                "username": "leiamaisba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891318231834791936",
                "name": "Mix Atualidades",
                "username": "MIXATUALIDADE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598590333",
                "name": "Pap\u00e1 Medianoche 19",
                "username": "MedianocheATM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839919522358444032",
                "name": "Espa\u00e7o Virtual",
                "username": "EspaoVirtual1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76328757",
                "name": "autenticidade sempre",
                "username": "rohmulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256095486",
                "name": "Bras\u00edlia Capital",
                "username": "BSBCAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160526494",
                "name": "Marcio",
                "username": "DouglasMdo20006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222387861",
                "name": "Sou Mais Not\u00edcias",
                "username": "SouMaisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302783981",
                "name": "MixVale",
                "username": "Mixvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742786464967200768",
                "name": "Di\u00e1rio de Mairipor\u00e3",
                "username": "diariomairipora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476145861",
                "name": "Com Pauta",
                "username": "_compauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Vitalik",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "630774210",
                "name": "dirty diana",
                "username": "najadion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711574651223326720",
                "name": "Pr Paulo Santana",
                "username": "paulosanttana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369803644",
                "name": "Viajera Wellness",
                "username": "ViajeraWellness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520768927",
                "name": "Jos\u00e9 Janeiro",
                "username": "josejjaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451028",
                "name": "RTPNot\u00edcias",
                "username": "RTPNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion",
                "username": "redeaprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740570288589524993",
                "name": "SCP Super Fanatics",
                "username": "Fanatics_SCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740591937695145984",
                "name": "Super Fanatics SLB",
                "username": "Fanatics_SLB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38362252",
                "name": "Aquilino Santos",
                "username": "aqui_lino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794362760935129089",
                "name": "maverick",
                "username": "opvalky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38353757",
                "name": "Y\u03b1s\u043ci\u043c .!",
                "username": "yasmimkss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945132038",
                "name": "luis fernando",
                "username": "freitasbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167487714",
                "name": "ff_ferreyra",
                "username": "_ff_ferreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3009176625",
                "name": "Helena Charles",
                "username": "helenacharlesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032904128",
                "name": "Thiago Bitencourt",
                "username": "thiagojfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51207072",
                "name": "Sorgitza",
                "username": "Sorgitzak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080681186",
                "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93",
                "username": "segundaaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109641440",
                "name": "Fabio Emerson Rutka",
                "username": "fabiorutka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239507889",
                "name": "Raul Clismer",
                "username": "RaulClismer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765194402348294145",
                "name": "Comando Militar da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CmdoCMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72412500",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PauloHeringerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548967803",
                "name": "Prefeitura de Novo Repartimento",
                "username": "prefeituranr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14690598",
                "name": "Andr\u00e9 De Mello",
                "username": "DeMelloAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790038354507145216",
                "name": "karininha",
                "username": "Gulin3li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131158062",
                "name": "El Show de EL ANGEL",
                "username": "elangelshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "727190947742793729",
                "name": "carol",
                "username": "mendexcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55307913",
                "name": "CBN Goi\u00e2nia",
                "username": "CBNGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702448558",
                "name": "Cleyton Silva",
                "username": "cleytondasiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705452352271224832",
                "name": "Suwedi",
                "username": "suwedicom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932498060",
                "name": "Jaciane\ud83e\udd8b",
                "username": "Anne_Battista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1\u2022",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913949136633901057",
                "name": "Viagens com Filhos",
                "username": "viagemcomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815598972190527493",
                "name": "Rio Volunteer",
                "username": "RioVolunteer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474359481",
                "name": "sergio",
                "username": "eeesergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928842198",
                "name": "Medios Cancun",
                "username": "MediosCancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253714394",
                "name": "Programa TN",
                "username": "comunicafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57383044",
                "name": "Zago Mattiello",
                "username": "ZagoMattiello",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "920431755697508352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44bi093evs768tq1ggd1wo1jus8l9",
        "oldest_id": "918224073527721984",
        "result_count": 484
    }
}