{
    "data": [
        {
            "author_id": "749346041368051712",
            "created_at": "2018-09-06T14:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1037702342894862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/9LftocWGuL"
        },
        {
            "author_id": "1037417002615414786",
            "created_at": "2018-09-06T13:59:59.000Z",
            "id": "1037701953076252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No passado n\u00f3s usamos a palavra \"Went\" para dizer que fomos para algum lugar\n\nExemplo: In my last vacation I went to the national park\n\nNa minha \u00faltima viagem eu fui para o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2925849343",
            "created_at": "2018-09-06T13:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "3155770268",
                        "start": 64,
                        "username": "Brenda__93"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1037698792378773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele desfile (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @brenda__93) https://t.co/z5rO5FqAzi"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-09-06T13:40:12.000Z",
            "id": "1037696972361220097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia de mam\u00edfero raro \u00e9 registrada em v\u00eddeo na reserva extrativista Chico Mendes https://t.co/k43VLGVJXg"
        },
        {
            "author_id": "3155770268",
            "created_at": "2018-09-06T13:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1037696494772609026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ITozzJ0th5"
        },
        {
            "author_id": "177221721",
            "created_at": "2018-09-06T13:30:28.000Z",
            "id": "1037694525035216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada h\u00e1 20 anos, a Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque \u00e9 respons\u00e1vel por muitas a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/gIC0wE2PLl"
        },
        {
            "author_id": "906883512527138816",
            "created_at": "2018-09-06T13:20:25.000Z",
            "id": "1037691993965699074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhamos caixa de bombom, uva e uma Jaca do Parque Municipal. Duvido vcs ganharem algo t\u00e3o peculiar assim."
        },
        {
            "author_id": "2422546955",
            "created_at": "2018-09-06T13:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1037690203740229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/jAKbpwg5kP"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-09-06T12:57:12.000Z",
            "id": "1037686150645915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem passeios especiais durante feriado da\u00a0Independ\u00eancia https://t.co/54p5xem5Fj https://t.co/6bEZkXR7ga"
        },
        {
            "author_id": "1354327231",
            "created_at": "2018-09-06T12:54:44.000Z",
            "id": "1037685531348553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para fazer uma boquinha no Parque Estadual de Itapu\u00e3 nesta manh\u00e3. Aproveita pra fazer uma trilha por aqui no feriado! #obutia https://t.co/yxYhDc2ypN"
        },
        {
            "author_id": "184865680",
            "created_at": "2018-09-06T12:45:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1037683282203303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mata \u00e9 aonde eu me sinto no m sintonia total com o mund\u00e3o! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/k7IZ64Mmlr"
        },
        {
            "author_id": "88516568",
            "created_at": "2018-09-06T12:35:19.000Z",
            "id": "1037680643977699329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma semana acontece no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a na regi\u00e3o de Sento S\u00e9, aqui no Norte da Bahia, um inc\u00eandio. A \u00e1rea atingida j\u00e1 triplicou. Veja na reportagem de Joyce Guirra e Ronaldo Silva:\n\nhttps://t.co/k7LmFWYfG4 https://t.co/k7LmFWYfG4"
        },
        {
            "author_id": "106378870",
            "created_at": "2018-09-06T12:34:16.000Z",
            "id": "1037680381972172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jovem teria ca\u00eddo de uma altura de mais de 200 metros depois de ter escorregado Um jovem israelita, que visitava o Parque Nacional de Yosemite, nos EUA, morreu... https://t.co/hbYG5qGOCw"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-06T12:30:58.000Z",
            "id": "1037679547884417026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Sento-S\u00e9, no norte da Bahia, emitiu nota lamentando o inc\u00eandio que atinge h\u00e1 mais de uma semana o Parque... https://t.co/zfBT8C5kgl"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-06T12:30:53.000Z",
            "id": "1037679530943688705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento-S\u00e9: Prefeitura diz estar prestando assist\u00eancia no combate ao inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da\u00a0On\u00e7a https://t.co/zfBT8C5kgl"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-06T12:30:28.000Z",
            "id": "1037679425847013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Travessia das Sete Quedas - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n *** Em GO - Alto Paraiso de Goias https://t.co/wMGGpBuYBp"
        },
        {
            "author_id": "169987971",
            "created_at": "2018-09-06T12:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1037672173257809921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor , \u00fanica palavra que se encaixa na legenda dessa foto ... \"AMOR\" ! \n\n#filho \n#sobrinhos em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/CYnZaDJYpe"
        },
        {
            "author_id": "947479944",
            "created_at": "2018-09-06T11:44:23.000Z",
            "id": "1037667828369903617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCONVITE!\ud83d\udccd\n\n\u25b69\u00ba FEMATE\n\ud83d\uddd3: De 6 a 9 de setembro\n\ud83c\udf0d:Parque Municipal de Eventos \u2013 Arvorezinha/RS\n\nFeira, cultura, shows, gastronomia e divers\u00e3o pra toda a fam\u00edlia. Participe! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udfad\ud83d\udecd\ud83c\udfa4\ud83c\udf7d"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-06T11:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1037664780679606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da lagoa mais bonitas que vimos por l\u00e1.\n.\n\nOn the way to most beautiful lagoon we saw there.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/OxVcJNbwXf"
        },
        {
            "author_id": "1037810053",
            "created_at": "2018-09-06T11:30:12.000Z",
            "id": "1037664256261533701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria o Parque Estadual Ilha das Cobras, no Litoral https://t.co/6rf5MYK5ES"
        },
        {
            "author_id": "768165614",
            "created_at": "2018-09-06T11:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1037659767110557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meet me in the woods \ud83d\udc3a @ Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/v8StruFpHo"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-09-06T10:43:30.000Z",
            "id": "1037652503637028865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado na Avenida Jos\u00e9 Callegari, em frente ao Parque Municipal 25 de Julho. https://t.co/vauLDxTXn9 https://t.co/s3ibvAeExL"
        },
        {
            "author_id": "70174625",
            "created_at": "2018-09-06T10:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1037648665144254465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLocaliza\u00e7\u00e3o: \nCanela -  Rio Grande do Sul\n(foto tirada em jun/17) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nCurtir o Parque Estadual do Caracol \ud83d\udc0c j\u00e1 faz parte do roteiro de quem quer conhecer os pontos principais da Cidade,\u2026 https://t.co/Y6KzP14cKE"
        },
        {
            "author_id": "1344719528",
            "created_at": "2018-09-06T10:27:35.000Z",
            "id": "1037648497850363905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Os principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil*\nParque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed) ...\nParque Nacional do Catimbau (Pernambuco) ..\nParque Arqueol\u00f3gico do Solst\u00edcio (Amap\u00e1) ...\nS\u00edtio Arqueol\u00f3gico Pedra Pintada (Roraima) ...\nE agora o maior de todos *Museu Nacional RJ.*"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-09-06T10:00:03.000Z",
            "id": "1037641569103474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Alagoas https://t.co/1nP3piZXqD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-09-06T09:28:20.000Z",
            "id": "1037633589939191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL PARAMILLO\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PARAMILLO NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/1FrIFrAfiT"
        },
        {
            "author_id": "2826001742",
            "created_at": "2018-09-06T08:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "2577359959",
                        "start": 154,
                        "username": "IsabelRF84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037618992318439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No norte de #Portugal, na zona raiana entre o #Minho, Tr\u00e1s-os-Montes e a #Galiza encontra-se uma p\u00e9rola da #natureza: o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, por @IsabelRF84 #excur\u00e7ao #fauna #flora #biodiversidade \ud83d\udc34\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83c\udf33\ud83e\udd85\ud83d\udc1f\ud83d\udc3a\n\nhttps://t.co/iKU2yovSgq"
        },
        {
            "author_id": "473807289",
            "created_at": "2018-09-06T07:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "2577359959",
                        "start": 150,
                        "username": "IsabelRF84"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037597240976715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No norte de Portugal, na zona raiana entre o Minho, Tr\u00e1s-os-Montes e a Galiza encontra-se uma p\u00e9rola da natureza: o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, por @IsabelRF84 #excur\u00e7ao #fauna #flora #biodiversidade\n\n\ud83d\udc34\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83c\udf33\ud83e\udd85\ud83d\udc1f\ud83d\udc3a\n\nhttps://t.co/CH8osrnko5"
        },
        {
            "author_id": "319366787",
            "created_at": "2018-09-06T05:08:56.000Z",
            "id": "1037568308579643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/9upbHlTZI5"
        },
        {
            "author_id": "36075918",
            "created_at": "2018-09-06T03:35:48.000Z",
            "id": "1037544869764497409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pr\u00f3ximos importsntes museus do Brasil agonizando e com precis\u00e3o de pegar fogo. Vamos ajudar a manter esse patrim\u00f4nio https://t.co/4n3zML053O"
        },
        {
            "author_id": "3099106510",
            "created_at": "2018-09-06T02:49:12.000Z",
            "id": "1037533142012370945",
            "in_reply_to_user_id": "2677741057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alvesrafa10 meu filho eu fui pro parque estadual e j\u00e1 soltei at\u00e9 fogos se levarem pra baguari eu t\u00f4 indo"
        },
        {
            "author_id": "332941671",
            "created_at": "2018-09-06T02:32:19.000Z",
            "id": "1037528894964944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 vendo que depois da prova eu vou \u00e9 ficar sentada no parque municipal a tarde toda s\u00f3 olhando pro nada"
        },
        {
            "author_id": "948435884667473920",
            "created_at": "2018-09-06T01:44:36.000Z",
            "id": "1037516887884791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste terceiro dia do projeto da Taiam\u00e3 intitulado: A hist\u00f3ria do Brasil Imperial e a conserva\u00e7\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1reas naturais Brasileiras.\n\nTivemos um maravilhoso dia de aventuras no Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/lZFEmGOMwa"
        },
        {
            "author_id": "20913287",
            "created_at": "2018-09-06T01:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "39591928",
                        "start": 120,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037516728081821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS TESOUROS ARQUEOL\u00d3GICOS DO PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA S\u00c3O MAIS VALIOSOS DO QUE OS PERDIDOS NO MUSEU NACIONAL. AJUDE. @MichelTemer  https://t.co/jnHhP5HTsI"
        },
        {
            "author_id": "20913287",
            "created_at": "2018-09-06T01:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "39591928",
                        "start": 79,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037516332017836037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA \u00c9 UM \u00b4PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE QUE PEDE SOCORRO. @MichelTemer  ADMINISTRADO POR UMA SENHORA DE 85 ANOS QUE EST\u00c1 EM DIFICULDADES. https://t.co/jnHhP5HTsI"
        },
        {
            "author_id": "67473275",
            "created_at": "2018-09-06T01:38:18.000Z",
            "id": "1037515299657056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada amanhecer, a vida me recebe de bra\u00e7os abertos. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/MivVkdnCxO"
        },
        {
            "author_id": "1489216351",
            "created_at": "2018-09-06T01:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1037512013197455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul da cor do mar \ud83d\udc99 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/gp2RH8z3sa"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-09-06T01:13:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1037509105768951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tesouros arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra da Capivara em risco https://t.co/0hrRaAuvF8"
        },
        {
            "author_id": "285109147",
            "created_at": "2018-09-06T01:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "728281672731471873",
                        "start": 0,
                        "username": "lpbragancabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037508820011036672",
            "in_reply_to_user_id": "728281672731471873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lpbragancabr \u2022 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa."
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2018-09-06T01:00:01.000Z",
            "id": "1037505666632450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF \u2192 https://t.co/gyYSOJhHHV https://t.co/d4FUjIHN6c"
        },
        {
            "author_id": "56735569",
            "created_at": "2018-09-06T00:45:34.000Z",
            "id": "1037502032134000641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda UTI no 8\u00b0 Extrema MotoFest / MG\ndia 22 de setembro, \u00e0s 18h, no Parque Municipal de Eventos de Extrema.\nEsperamos voc\u00eas!\n\nhttps://t.co/wXHnMYmI2P https://t.co/wXHnMYmI2P"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-09-06T00:06:09.000Z",
            "id": "1037492111707451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia n\u00e3o registra queimada em vegeta\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2018 https://t.co/bRJudgxZp1"
        },
        {
            "author_id": "66439834",
            "created_at": "2018-09-06T00:02:45.000Z",
            "id": "1037491255159283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia est\u00e1 no imagin\u00e1rio de todo mundo, como um para\u00edso terrestre, o pulm\u00e3o do mundo, a reserva biol\u00f3gica do mundo... para n\u00f3s caboclos nascidos as margens de seus rios, ela \u00e9 a\u2026 https://t.co/0993FptD4a"
        },
        {
            "author_id": "220102560",
            "created_at": "2018-09-05T23:47:36.000Z",
            "id": "1037487443115745280",
            "in_reply_to_user_id": "1365519602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulo_latronico Eu n\u00e3o tenho v\u00eddeo game, nem volante, mas tenho um Gol e o parque municipal do lado de casa susdjdjudd"
        },
        {
            "author_id": "868166676784844801",
            "created_at": "2018-09-05T23:40:36.000Z",
            "id": "1037485682598522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planetracks nas trilhas\n.\n.\n.\nParque Natural Municipal do Aricanga que \u00e9 extremamente rico em biodiversidade, com esp\u00e9cies remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica transformando o parque em uma\u2026 https://t.co/eylhm99xmo"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-09-05T23:30:01.000Z",
            "id": "1037483017197912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s 21h45 o #ParquesdoBrasil apresenta o Parque Nacional da Serra da Canastra, uma das principais \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o do cerrado mineiro, revelando sua rela\u00e7\u00e3o com o Rio S\u00e3o Francisco. https://t.co/URAs8zkbZi https://t.co/qabK0Cc5NP"
        },
        {
            "author_id": "976272417952878592",
            "created_at": "2018-09-05T22:46:09.000Z",
            "id": "1037471977953353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia n\u00e3o registra queimada em vegeta\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2018 https://t.co/PZBtpKgd1R https://t.co/mHvfz9skTu"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-09-05T22:36:08.000Z",
            "id": "1037469458976137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia n\u00e3o registra queimada em vegeta\u00e7\u00e3o no primeiro semestre de 2018 https://t.co/ZWrd9VHT9p"
        },
        {
            "author_id": "1364578351",
            "created_at": "2018-09-05T22:11:43.000Z",
            "id": "1037463314555645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF https://t.co/PsXc35vWSI"
        },
        {
            "author_id": "1364578351",
            "created_at": "2018-09-05T22:05:57.000Z",
            "id": "1037461862147874818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF https://t.co/PbpRu93Ls4"
        },
        {
            "author_id": "74764889",
            "created_at": "2018-09-05T21:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1037460068067880963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria deixar, ainda mais, registrado a beleza desse lugar... \ud83d\udda4\ud83d\udda4 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/ISDnjOxYyZ"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2018-09-05T21:48:06.000Z",
            "id": "1037457369280782338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE ESTADUAL DO JALAPAO - TO - #diogolaraviajante #video #filmesnetflix #viajaresvivir #mitsubishi #4x4brasil #4x4offroad #offroad4x4 #areia #deserto #calor #sol #solares #travelphotography\ud83d\udcf7 #travelthewoord #instahran https://t.co/Rhl2Ni4yUp"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-09-05T21:35:46.000Z",
            "id": "1037454265843888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado aprovada em audi\u00eancia p\u00fablica... https://t.co/zg11Yr8T12 https://t.co/zg11Yr8T12"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2018-09-05T21:35:29.000Z",
            "id": "1037454195207688198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado aprovada em audi\u00eancia p\u00fablica... https://t.co/yRQKtddo8K"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2018-09-05T21:30:30.000Z",
            "id": "1037452938308923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado aprovada em audi\u00eancia p\u00fablica... https://t.co/zg11Yr8T12"
        },
        {
            "author_id": "355242388",
            "created_at": "2018-09-05T21:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1037452180364636162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecione momentos e n\u00e3o coisas! \ud83c\udf0e\ud83c\udfd6\ud83d\udcf8 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/gZqDoMMpRh"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2018-09-05T21:22:58.000Z",
            "id": "1037451043066404865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Amaz\u00f4nia. Amanhecer no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, AP. Um dos lugares mais remotos do mundo, pr\u00f3ximo \u00e0 divisa com a Guiana Francesa , e ainda pouco conhecido pela\u2026 https://t.co/AiP05zRAC0"
        },
        {
            "author_id": "56735569",
            "created_at": "2018-09-05T21:09:31.000Z",
            "id": "1037447660582645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no dia 22/09, \u00e0s 18h, tem Banda UTI no 8\u00b0 Extrema MotoFest, no Parque Municipal de Eventos Extrema/MG. Esperamos voc\u00eas! #8\u00b0ExtremaMotoFest #BandaUTI #classicrock https://t.co/EAAivYyrvE"
        },
        {
            "author_id": "325706476",
            "created_at": "2018-09-05T20:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1037444183672406016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por cima das cataratas!\n\ud83c\udfde\ud83c\udf5d\ud83c\udf5c\ud83c\udf77\nAlmo\u00e7ar assim n\u00e3o tem pre\u00e7o! em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/6oclMpHvst"
        },
        {
            "author_id": "114894195",
            "created_at": "2018-09-05T20:48:55.000Z",
            "id": "1037442477052108802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana de vit\u00f3rias para a comunidade! Tombamento integral da \u00e1rea do antigo campo de avia\u00e7\u00e3o (o nosso atual PACUCA!) e ontem realizada a primeira Consulta P\u00fablica pela FLORAM na dire\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Morro do Lampi\u00e3o! https://t.co/fLI38uVCTc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-09-05T20:46:47.000Z",
            "id": "1037441936590888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizado em Santa Catarina, regularizou mais 957 hectares da \u00e1rea j\u00e1 delimitada da unidade. Saiba mais no nosso site: https://t.co/La7XmXhoG7 https://t.co/kTC1HUgGCK"
        },
        {
            "author_id": "163618154",
            "created_at": "2018-09-05T20:38:01.000Z",
            "id": "1037439730567270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/kc5G4L5rQO"
        },
        {
            "author_id": "1723537194",
            "created_at": "2018-09-05T20:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037438988573913089",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@radioitatiaia Kalil mora no bairro de Lourdes, o mais caro de Belo Horizonte. \nA Pampulha est\u00e1 fedida e o lazer do povo humildade n\u00e3o interessa ao prefeito.\nO parque municipal \u00e9 outro esquecido do Kalil.\n#ForaKalil apoiador do coron\u00e9 Ciro."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-09-05T20:29:14.000Z",
            "id": "1037437522039787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 o local onde fazemos a soltura dos papagaios-de-peito-roxo que reabilitamos no nosso projeto. \n\nQuer saber mais sobre o nosso trabalho no parque? Ent\u00e3o n\u00e3o perca uma viagem por este incr\u00edvel... https://t.co/vIFMLvnFil"
        },
        {
            "author_id": "71619329",
            "created_at": "2018-09-05T20:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "71619329",
                        "start": 98,
                        "username": "NenhumOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037434536349626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha a\u00ed Bom Retiro, Santa Cruz, Lajeado, Estrela, Taquari e regi\u00e3o: 5\u00aa feira, 06 de setembro, tem @NenhumOficial com entrada franca no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o em Ven\u00e2ncio Aires! https://t.co/r25AXc4KUn"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-05T20:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1037432263774855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contraste. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Qls5eKaU5m"
        },
        {
            "author_id": "573840052",
            "created_at": "2018-09-05T19:24:52.000Z",
            "id": "1037421321737646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mais justo n\u00e9? :) https://t.co/lBOw0fsIcs"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2018-09-05T19:21:30.000Z",
            "id": "1037420476639977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou ilegalmente 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia WWF\n\u2192 https://t.co/1kYoyEk8bY https://t.co/wXZtIdazfH"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2018-09-05T19:08:32.000Z",
            "id": "1037417214964625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos g\u00eaneros mais especiosos de cobra fossorial \u00e9 o g\u00eanero Atractus, com mais ou menos 140 esp\u00e9cies. Esta \u00e9 a cobrinha-da-terra Atractus albuquerquei, amplamente distribu\u00edda pelo Brasil. Foto de Daniella Pereira Fagundes de Fran\u00e7a, Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. https://t.co/ZPQEzh59iJ"
        },
        {
            "author_id": "72583904",
            "created_at": "2018-09-05T18:58:40.000Z",
            "id": "1037414727817674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fAp\u00f3s a obra, a pista, que possui 2,7 m de largura, ter\u00e1 3,80 m https://t.co/PI6tynqcvN"
        },
        {
            "author_id": "454061147",
            "created_at": "2018-09-05T18:39:54.000Z",
            "id": "1037410008659582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros estimam que inc\u00eandio no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco consumiu 10 km de \u00e1rea https://t.co/Ygvlp1fFOx"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-09-05T18:34:38.000Z",
            "id": "1037408683108577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papai tentando convencer a Lara a usar o chapeuzinho. Acho que deu certo n\u00e9?! rs\n\nItalo Millena Miranda \u2014 em Parque Municipal Rio Das Ostras- Rj https://t.co/EfcRia1uTq"
        },
        {
            "author_id": "976804421224075265",
            "created_at": "2018-09-05T18:25:34.000Z",
            "id": "1037406401667194881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- BH \u00e9 quem? BH \u00e9 nois\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b#Tks em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/QJd2NOuHWu"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-09-05T18:20:34.000Z",
            "id": "1037405140700016642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Terras de Fafi\u00e3o-Parque Nacional Peneda- Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "87829842",
            "created_at": "2018-09-05T18:12:16.000Z",
            "id": "1037403051232034818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serragaucha #parquedocaracol #canelars em Parque Estadual do Caracol https://t.co/v2lvtFIeUX"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-09-05T18:03:25.000Z",
            "id": "1037400826212491264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros estimam que inc\u00eandio no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco consumiu 10 km de \u00e1rea https://t.co/4Wul28TPdR https://t.co/NduQYrqtei"
        },
        {
            "author_id": "69869740",
            "created_at": "2018-09-05T18:00:11.000Z",
            "id": "1037400013595394054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica oferece cursos em comemora\u00e7\u00e3o ao seu 34\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/Pi9JKkEQGR #Celulose #Silvicultura #Floresta"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-09-05T17:53:53.000Z",
            "id": "1037398425078120453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 05/09/2018, foi dia de reuni\u00e3o do Grupo de Trabalho para a cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Nacional Guaricana. O Mater Natura foi representado pela educadora ambiental Renata Garrett Padilha."
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2018-09-05T17:53:09.000Z",
            "id": "1037398243016155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica oferece cursos em comemora\u00e7\u00e3o ao seu 34\u00ba anivers\u00e1rio - Celulose Online https://t.co/hFdVeKWpgP"
        },
        {
            "author_id": "71594305",
            "created_at": "2018-09-05T17:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1037397192837918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, o som de cachoeira\u2026 @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/S18LI2JJMK"
        },
        {
            "author_id": "1361904883",
            "created_at": "2018-09-05T17:41:49.000Z",
            "id": "1037395388033101825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE EVENTO \u00c9 TOP NINE. \n9\u00ba IMPERIAL MOTO FEST !!!!! \u2014 em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/QkPhWfX7Oz"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-09-05T17:33:31.000Z",
            "id": "1037393299932434439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto pede a autoriza\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o dos parques estaduais para a iniciativa privada. Entre eles est\u00e1 o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, e o C\u00e2nion do Guartel\u00e1, localizado em Castro. https://t.co/Lv6vc9j8Bt"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-05T17:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1037386461665013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para otimizar o percurso acabamos cruzando algumas lagoas e rios.\n.\n\nTo optimize the route we ended up crossing some lagoons and rivers.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/krtanWkJdw"
        },
        {
            "author_id": "914130820960604160",
            "created_at": "2018-09-05T17:03:42.000Z",
            "id": "1037385798654590979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh...  que not\u00edcia deliciosa! https://t.co/ZBkTowfnNx"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-09-05T16:53:00.000Z",
            "id": "1037383105458450433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcc5\ud83d\udc26 Se liga! O #VemPassarinhar desse m\u00eas vai acontecer no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Cachoeiras de Macacu! Baixe o calend\u00e1rio e n\u00e3o perca os encontros para observa\u00e7\u00e3o de aves nas UCs estaduais \u279d https://t.co/PMf0BRxrIJ https://t.co/J3LjqAJyO0"
        },
        {
            "author_id": "2759995335",
            "created_at": "2018-09-05T16:51:44.000Z",
            "id": "1037382786720694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to chorando mt pq n tem ngm pra ir comigo no parque municipal s\u00e1bado gravar o meu trabalho :( pq eu sou assim?"
        },
        {
            "author_id": "765641063436578817",
            "created_at": "2018-09-05T15:59:28.000Z",
            "id": "1037369634033467392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NONATO NOTICIAS : Grande Inc\u00eandio atinge Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a entre Campo Formoso e outros munic\u00edpios: https://t.co/ZolCN3VXl9"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-09-05T15:22:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "48234190",
                        "start": 78,
                        "username": "ton_tavares"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "893173028758183937",
                        "start": 129,
                        "username": "viagemsecretabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037360295533010950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Po\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ.\n\ud83d\udcf8 por r0drigoribeiro/@ton_tavares\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83c\udfd5\ufe0f Para mais imagens siga: @viagemsecretabr\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta\u2026 https://t.co/dxLh2WcUHz"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2018-09-05T15:16:46.000Z",
            "id": "1037358885399482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O - TO - #diogolaraviajante https://t.co/JVESlpwjzO"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-05T15:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1037358772539346945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mars vibe #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/gT4opIIcrq"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2018-09-05T15:00:15.000Z",
            "id": "1037354731377700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea mora em Nova Lima ou na regi\u00e3o Centro-Sul de BH, aten\u00e7\u00e3o: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos est\u00e1 em perigo e tem tudo a ver com voc\u00ea!\n\nEntenda a import\u00e2ncia das unidades de conserva\u00e7\u00e3o para proteger sua a \u00e1gua na 2\u00aa mat\u00e9ria da s\u00e9rie \"Caminho da \u00e1gua\": https://t.co/MoZdjXL0Fo https://t.co/6EIO9IPdfB"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-09-05T14:52:15.000Z",
            "id": "1037352717063208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Antiga casa de veraneio de governadores, Ilha das Cobras se torna Parque Estadual e deve abrigar \u201cEscola do\u00a0Mar\u201d https://t.co/cfiA7mYTvM"
        },
        {
            "author_id": "39156207",
            "created_at": "2018-09-05T14:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037348683811975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video clipe Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/hgeLrPIy9V via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-09-05T14:34:42.000Z",
            "id": "1037348299886477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Cobras vira parque estadual https://t.co/QQ7YSWEksJ"
        },
        {
            "author_id": "292908264",
            "created_at": "2018-09-05T14:30:25.000Z",
            "id": "1037347222487269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: o que fazer, como chegar, onde ficar - Viagens Poss\u00edveis https://t.co/GHFS7VOL34"
        },
        {
            "author_id": "66441340",
            "created_at": "2018-09-05T14:26:48.000Z",
            "id": "1037346312147099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogChikJeitoso Cida transforma ilha que Ratinho Jr prometeu vender em parque estadual https://t.co/pqHNDnjdIG \u2026"
        },
        {
            "author_id": "66441340",
            "created_at": "2018-09-05T14:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "58516618",
                        "start": 112,
                        "username": "cidaborghetti_"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "50101324",
                        "start": 128,
                        "username": "RicardoBarrosPP"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "2609799432",
                        "start": 145,
                        "username": "mvictoriabb"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "57641073",
                        "start": 158,
                        "username": "CanzianiAlex"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "51882661",
                        "start": 172,
                        "username": "AlexandreCuri"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "53425538",
                        "start": 187,
                        "username": "portalbemparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037346271189786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogChikJeitoso Cida transforma ilha que Ratinho Jr prometeu vender em parque estadual https://t.co/pqHNDnjdIG @cidaborghetti_ @RicardoBarrosPP @mvictoriabb @CanzianiAlex @AlexandreCuri @portalbemparana"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-09-05T14:26:12.000Z",
            "id": "1037346161802268676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi | ((o))eco - https://t.co/QiwnvNPB46 #DiaDaAmaz\u00f4nia #Mem\u00f3ria https://t.co/kCWUzEkW5S"
        },
        {
            "author_id": "836957251910909952",
            "created_at": "2018-09-05T14:19:29.000Z",
            "id": "1037344472990994433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia foto: Shutterstock / LeonP \n #natureza #preserveanatureza #verde #cachoeiras #florestas #montanhas #lagos #represasnaturais #meioambiente #conservacao #preservacao #nature #descarteideal #ecologia https://t.co/rR4xz9KukC"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2018-09-05T14:08:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1037341703840178177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Cobras vira Parque Estadual - \nhttps://t.co/s3JDYTkSmn https://t.co/fNU9rC8AVC"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-05T14:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3884695457",
                        "start": 0,
                        "username": "pereiramaria215"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037340424149590016",
            "in_reply_to_user_id": "3884695457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pereiramaria215 Veja estas dicas preciosas que ajudar\u00e3o no planejamento de sua viagem ao Parque Nacional do Capara\u00f3: https://t.co/ibwUj6CDHU"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-05T14:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "356354244",
                        "start": 0,
                        "username": "daisyccabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037340224844689408",
            "in_reply_to_user_id": "356354244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daisyccabral A caminhada pela trilha ajuda a aquecer o corpo. Saiba mais sobre as trilhas, cachoeiras e outros atrativos do Parque Nacional do Capara\u00f3: https://t.co/ibwUj6CDHU"
        },
        {
            "author_id": "465606005",
            "created_at": "2018-09-05T13:20:16.000Z",
            "id": "1037329570486251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria alguem p ir comigo na exposi\u00e7ao no parque estadual :("
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2018-09-05T13:12:38.000Z",
            "id": "1037327647796326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG ganha nova trilha em Parque Nacional https://t.co/jaAZtZJzeY"
        },
        {
            "author_id": "184865680",
            "created_at": "2018-09-05T12:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1037319882512191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca, lugar fant\u00e1stico demais. Um frio! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/334FD6cLhy"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-09-05T12:37:29.000Z",
            "id": "1037318802483146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O emiss\u00e1rio terrestre e submarino do Comperj, cujo licenciamento ambiental foi repudiado pelo grupo de trabalho do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra da Tiririca (criado para justamente questionar... https://t.co/NBriFlBQ4i"
        },
        {
            "author_id": "48605365",
            "created_at": "2018-09-05T12:27:00.000Z",
            "id": "1037316165620695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/fn60bjkieK"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2018-09-05T12:25:03.000Z",
            "id": "1037315673842745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/n78Km9bAcu"
        },
        {
            "author_id": "582318187",
            "created_at": "2018-09-05T12:05:39.000Z",
            "id": "1037310789097582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrota do PSDB! Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/7nJ2av01kc"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-05T11:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1037305448423153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cHow many rivers do we have to cross... before we can talk to the boss?\u201d Bob Marley #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lbwSFi52FQ"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-09-05T11:37:09.000Z",
            "id": "1037303618582585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 quarta feira, sabe dia do que?\nHoje \u00e9 o dia do Parque Estadual do Guartel\u00e1 abrir suas portas para os visitantes. O Parque funciona de quarta a domingo e feriados das 09:00 as 16:30.\nNo Parque, pode se fazer... https://t.co/5TZF5Oisro"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2018-09-05T11:07:09.000Z",
            "id": "1037296066817863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha das Cobras agora \u00e9 Parque Estadual https://t.co/QNrmjV5fZ5"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-05T11:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1037295040132014081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar \u00e9 preciso.\n.\n\nWalk is necessary.\n.\n\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lGTtBNkeFL"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-09-05T11:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9840064,
                        -23.0456731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1037294449095782401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E fa\u00e7o miau, miau, miau... #wanessa #mulhergato\ud83d\ude3b \ud83c\udfa7 #bomdia\ud83c\udf1e #goodmorning #buenosdias #buendia #bongiorno em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/1tXbxG5Kd5"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-09-05T11:00:00.000Z",
            "id": "1037294269130661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina https://t.co/PAXzGSrkue \ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o/TV Brasil https://t.co/yIy8MpOaCl"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-09-05T10:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1037292841972756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MoveYourBody #SIA \ud83c\udfa7\ud83d\ude0e\ud83c\udfb6\ud83d\udc83 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/uQZfgGuAM5"
        },
        {
            "author_id": "424374524",
            "created_at": "2018-09-05T10:25:36.000Z",
            "id": "1037285610367725569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/VwSr6aKbvK"
        },
        {
            "author_id": "622560008",
            "created_at": "2018-09-05T09:57:32.000Z",
            "id": "1037278551085441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares de Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a: Um\u2026 https://t.co/UrpoHDrqPu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-09-05T09:47:22.000Z",
            "id": "1037275989473148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL MACUIRA\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"MACUIRA NATURAL NATIONAL PARK\" from... https://t.co/Rmg3JS2Xb8"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2018-09-05T08:30:30.000Z",
            "id": "1037256646354001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segue com precipita\u00e7\u00e3o fraca e muito frio no Parque Nacional do Itatiaia/RJ. A esta\u00e7\u00e3o do Inmet est\u00e1 a 2450 m e a outra a mais de 2500 m e tem picos mais altos ainda. https://t.co/8WOPyJOzYh"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2018-09-05T06:37:27.000Z",
            "id": "1037228194884149249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tef\u00e9, no Amazonas, tem potencial tur\u00edstico para observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros https://t.co/aCnjbrrRd3"
        },
        {
            "author_id": "91156554",
            "created_at": "2018-09-05T06:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037221918804533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Cavalo - Capanema Paran\u00e1 - Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa.: https://t.co/4XvAG0jKeG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "182247476",
            "created_at": "2018-09-05T05:45:05.000Z",
            "id": "1037215019346419715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, denuncia entidade https://t.co/9bmJ6zfBKt"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-09-05T05:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1037214263578959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi https://t.co/8eReHssjXC https://t.co/nqnclxTXTp"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-09-05T05:42:04.000Z",
            "id": "1037214258562560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezessete anos de luta pela cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Branco-Jauaperi https://t.co/N7AwqszPnd https://t.co/Yxmi0eIGzN"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2018-09-05T05:00:00.000Z",
            "id": "1037203672101343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF diz que Jap\u00e3o ca\u00e7ou 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida. https://t.co/l03BV5ghvR \ud83d\udcf7 Australian Customs and Border Protection Service/CC-BY-SA-3.0 https://t.co/qiyOmnRKIg"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2018-09-05T03:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "106175018",
                        "start": 3,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037183289709260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Da @JovemPanNews: WWF afirma que Jap\u00e3o ca\u00e7ou mais de 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida https://t.co/upl6dJWoz3 https://t.co/AcL5e2Jrtu"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2018-09-05T03:20:03.000Z",
            "id": "1037178519107919873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Ambiental lan\u00e7a edital para ecoturismo e educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual https://t.co/j2WQCc7biC"
        },
        {
            "author_id": "124603620",
            "created_at": "2018-09-05T03:19:32.000Z",
            "id": "1037178388274970624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VALE DO RIBEIRA VIVE!!!! https://t.co/9c20GzSIeo"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2018-09-05T03:13:33.000Z",
            "id": "1037176882565918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem recursos, Parque Nacional da Serra da Capivara sofre demiss\u00e3o em massa - S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/GAWIpDxFPE"
        },
        {
            "author_id": "401654537",
            "created_at": "2018-09-05T02:37:53.000Z",
            "id": "1037167908336660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca? https://t.co/EnloYupRCc"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-09-05T02:19:17.000Z",
            "id": "1037163227736621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m da vota\u00e7\u00e3o desse PL, na quinta-feira, amanh\u00e3 (5) tamb\u00e9m entra em pauta no plen\u00e1rio da Alerj, PL de autoria do deputado Paulo Ramos QUE BUSCA MUDAR O NOME DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA PARA PARQUE... https://t.co/yUjEW0iqeC"
        },
        {
            "author_id": "2600435436",
            "created_at": "2018-09-05T01:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "799260530",
                        "start": 34,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037157439584579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostaria de propor ao vereador @MottaTarcisio uma emenda na lei municipal 971 ampliando a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ao bairro de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o/Vasco da Gama e toda regi\u00e3o da Quinta da Boa Vista. Tem tanta import\u00e2ncia cultural e hist\u00f3rica quanto a Sa\u00fade, Gamboa e Santo Cristo."
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2018-09-05T01:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1037143887893159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De todos os picos do mundo, quero estar com voc\u00ea. Aos \u201clovitos\u201d monaguimaraess e carlos.varao em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/pgZqn1VSCH"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2018-09-05T01:00:07.000Z",
            "id": "1037143303882530818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo \n\nCessna 206 caiu domingo pr\u00f3ximo \u00e0 maior queda d'\u00e1gua do mundo, no Parque Nacional Canaima, em Bol\u00edvar. Corpos de piloto e cinco integrantes de uma mesma fam\u00edlia que estavam a bordo j\u00e1 foram localizados. https://t.co/f47Ab55kgg"
        },
        {
            "author_id": "491398616",
            "created_at": "2018-09-05T00:50:03.000Z",
            "id": "1037140771105923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/NUVUj4P2nZ"
        },
        {
            "author_id": "711000158503374848",
            "created_at": "2018-09-05T00:45:37.000Z",
            "id": "1037139654166933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica referente a implanta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o - APA Estadual Marinha Naufr\u00e1gio Queimado. \ud83c\udf0a\ud83e\udd88 https://t.co/LrYwwYUSkL"
        },
        {
            "author_id": "62321663",
            "created_at": "2018-09-05T00:42:57.000Z",
            "id": "1037138985242554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve o Aeroporto Afonso Pena se chamar\u00e1 Aeroporto da Massa; o Circuito Raul Boesel ser\u00e1 o Aut\u00f3dromo da Massa; Pinheir\u00e3o, Gigante da Massa; Parque Estadual de Vila Velha, Parque Estadual da Massa; Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, Cataratas da Massa https://t.co/dtygGEPMJ9"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-09-05T00:25:31.000Z",
            "id": "1037134596587040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como escolher s\u00f3 uma para postar? \ud83d\ude05\ud83d\ude0d\n\nItalo Millena Miranda \u2014 em Parque Municipal Rio Das Ostras- Rj https://t.co/HfqsAKxK1B"
        },
        {
            "author_id": "14260569",
            "created_at": "2018-09-05T00:22:40.000Z",
            "id": "1037133877691736069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/w54AKbNFgV"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-09-05T00:05:11.000Z",
            "id": "1037129478781235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual | Direitos dos Guarani da aldeia Peguaoty (\u201dmuita mata virgem\u201d, em guarani) reconhecidos https://t.co/DFNmErQdFm https://t.co/qpIbsokOSB"
        },
        {
            "author_id": "1005249234873053191",
            "created_at": "2018-09-04T23:59:31.000Z",
            "id": "1037128053275676677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 299,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estaremos na linda Teres\u00f3polis, cidade de grande import\u00e2ncia tur\u00edstica para nosso estado! A cidade faz parte da regi\u00e3o serrana, onde se localiza o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos,"
        },
        {
            "author_id": "818669454",
            "created_at": "2018-09-04T23:29:09.000Z",
            "id": "1037120412822523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PSDB perdeu !!! O Jaragu\u00e1 \u00e9 Guarani https://t.co/ORW9B0mePI"
        },
        {
            "author_id": "974478392966942725",
            "created_at": "2018-09-04T23:19:03.000Z",
            "id": "1037117867752415234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naquele parque municipal s\u00f3 tem v\u00e9i tarado kkkkkkkk que \u00f3dio"
        },
        {
            "author_id": "832072986085691392",
            "created_at": "2018-09-04T23:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64226302",
                        "start": 0,
                        "username": "gzusmeleva"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "921047073331564551",
                        "start": 12,
                        "username": "ilovefofuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037117260446412801",
            "in_reply_to_user_id": "64226302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gzusmeleva @ilovefofuras Por mais q estejam num santuario, nesse sao meio \"drogados\" (n sei se \u00e9 vdd mas evitei ir). Dai fomos ver eles em Coombabah, que \u00e9 um parque nacional que abriga cangurus, koalas, 272 especies de passaros, mas todos SOLTOS vivem 1000% a vida selvagem +"
        },
        {
            "author_id": "858823638",
            "created_at": "2018-09-04T23:15:07.000Z",
            "id": "1037116881222680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante os dias 26 e 29 no m\u00eas Agosto rolou o \u201cCongresso brasileiro de Ecoturismo e Turismo de Aventura\u201d. O circuito escolhido esse ano foi, Parque nacional Serra do Cip\u00f3. \nRecebi o convite do meu amigo... https://t.co/itSgAPscrV"
        },
        {
            "author_id": "91156554",
            "created_at": "2018-09-04T22:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037101836589654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Arauc\u00e1rias/SC: https://t.co/NOJiFq4eg3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2018-09-04T22:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1109904424397344771",
                        "start": 53,
                        "username": "JBrunow"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1037099690960084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jbrunow https://t.co/6jJRIO1RPe"
        },
        {
            "author_id": "4354420155",
            "created_at": "2018-09-04T22:02:06.000Z",
            "id": "1037098506530508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DO PROFISSIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA AGITA O PARQUE MUNICIPAL https://t.co/F7tlEuzOVE"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-09-04T22:00:07.000Z",
            "id": "1037098003696427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u com A\u00e9reo \n\nPacote de tarifas exclusivas para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nOp\u00e7\u00e3o de... https://t.co/mOPsGpflpM"
        },
        {
            "author_id": "935629338283839488",
            "created_at": "2018-09-04T21:57:13.000Z",
            "id": "1037097274038542338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Terra Nova: Canad\u00e1 - Travel Report https://t.co/VcFY0Qz4G1"
        },
        {
            "author_id": "14824867",
            "created_at": "2018-09-04T21:50:11.000Z",
            "id": "1037095506026135554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/LNhMP6wrmp"
        },
        {
            "author_id": "42244835",
            "created_at": "2018-09-04T21:47:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1037094718398771201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost from jeanygoncalves Meu combust\u00edvel di\u00e1rio \u26fd\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/WyItsWdh2K"
        },
        {
            "author_id": "736831276762726400",
            "created_at": "2018-09-04T21:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47811298,
                        -27.84404262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "1037090613525659649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfef em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/dshHeIl95r"
        },
        {
            "author_id": "32875623",
            "created_at": "2018-09-04T21:16:26.000Z",
            "id": "1037087010413060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/pZeXzGvVTq"
        },
        {
            "author_id": "556448975",
            "created_at": "2018-09-04T21:13:56.000Z",
            "id": "1037086381036785665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava desempenho no r\u00e9veillon 2016/2017 e aproveitando que invadimos o Parque Nacional na Chapada que estava fechado nesse dia"
        },
        {
            "author_id": "80919183",
            "created_at": "2018-09-04T21:05:33.000Z",
            "id": "1037084274900516869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma disputa que n\u00e3o deveria existir, \nporque o Brasil \u00c9 DOS \u00cdNDIOS. \nMas antes tarde do que nunca, \na justi\u00e7a foi feita. https://t.co/XhIFvQrark"
        },
        {
            "author_id": "72171179",
            "created_at": "2018-09-04T20:45:56.000Z",
            "id": "1037079335063179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se para o feriado de 15 de novembro! Visite o @LodgeMarataba South Africa que est\u00e1 situado aos p\u00e9s da montanha oferecendo diferenciais especiais, como ver de perto os #bigfive passeios fluviais, tudo com muito conforto e sofistica\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/9Z6OXMpICI https://t.co/VbpEQFvjeX"
        },
        {
            "author_id": "53479397",
            "created_at": "2018-09-04T20:27:48.000Z",
            "id": "1037074774655156226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J&amp;F \u00e9 condenada por construir rancho \u00e0s margens do lago da Usina Hidrel\u00e9trica Jupi\u00e1, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A empresa ter\u00e1 que recuperar a biodiversidade da regi\u00e3o. Leia mais: https://t.co/PcrEuyvdvz https://t.co/M1orx5GnNG"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-09-04T20:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "141255160",
                        "start": 178,
                        "username": "aiinojani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1037068961228222465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nA \u00e1rvore gigante cresce\nde uma pequena semente.\n\u2014 prov\u00e9rbio senegal\u00eas\n\nVoc\u00ea est\u00e1 prestando aten\u00e7\u00e3o no que tem plantado?\n\nFoto: andando entre as \u00e1rvores gigantes por Aiin Ojani @aiinojani no Parque Nacional de Redwood. https://t.co/Y67jXJBSk1 https://t.co/6SKpd0Zc3j"
        },
        {
            "author_id": "903976829823979520",
            "created_at": "2018-09-04T19:57:51.000Z",
            "id": "1037067237369233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/fJmS4hfG3k"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2018-09-04T19:55:33.000Z",
            "id": "1037066656214908930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/xGLFABcrj5"
        },
        {
            "author_id": "32225929",
            "created_at": "2018-09-04T19:37:09.000Z",
            "id": "1037062027448131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/BqMyiZkfyc"
        },
        {
            "author_id": "393649783",
            "created_at": "2018-09-04T19:37:00.000Z",
            "id": "1037061988717916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria. https://t.co/sM5HLOifRE"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2018-09-04T19:22:28.000Z",
            "id": "1037058330345259008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/R1WGahz2Tc"
        },
        {
            "author_id": "916981679482462208",
            "created_at": "2018-09-04T19:18:48.000Z",
            "id": "1037057408059822080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A perfei\u00e7\u00e3o nunca foi o ponto que quis alcan\u00e7ar, mas sim a melhoria da qualidade da minha personalidade para fazer voc\u00ea n\u00e3o me abandonar!!\u2764\ud83d\ude48 em Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gf1sqevfTl"
        },
        {
            "author_id": "346135127",
            "created_at": "2018-09-04T18:59:34.000Z",
            "id": "1037052570391457792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/89WXtwx4aF"
        },
        {
            "author_id": "4872518813",
            "created_at": "2018-09-04T18:49:01.000Z",
            "id": "1037049914671460353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Right In Front\ud83d\udc96\u2728 em Parque Estadual V\u00e1rzea do Embu-Gua\u00e7u https://t.co/UMNEyp3LV6"
        },
        {
            "author_id": "4179620885",
            "created_at": "2018-09-04T18:39:19.000Z",
            "id": "1037047472181469186",
            "in_reply_to_user_id": "952288104290902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flor_bretas Tem certo terreno a\u00ed em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que foi liberado para constru\u00e7\u00e3o de um puleiro, libera\u00e7\u00e3o as escuras a mando da ex-galinha chefe kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "69074039",
            "created_at": "2018-09-04T18:37:29.000Z",
            "id": "1037047012707983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o Preto oferece cursos em comemora\u00e7\u00e3o ao seu 34\u00ba anivers\u00e1rio\nhttps://t.co/ePlQGsAiZo"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2018-09-04T18:30:00.000Z",
            "id": "1037045127666180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF afirma que Jap\u00e3o ca\u00e7ou mais de 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida https://t.co/yMDky1Yf8r #WWF #Baleias #Jap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2018-09-04T18:26:03.000Z",
            "id": "1037044134429765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio destr\u00f3i, h\u00e1 quase uma semana, mais de mil hectares do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental em Sento S\u00e9, no Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco. Segundo\u2026 https://t.co/Su29Tmzu25"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-09-04T18:24:52.000Z",
            "id": "1037043837888290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/mzoUBcvCwc"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-09-04T18:18:41.000Z",
            "id": "1037042280945909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo seletivo tem o objetivo de oferecer atendimento qualificado aos frequentadores do parque. Se voc\u00ea \u00e9 profissional do ecoturismo ou atua com educa\u00e7\u00e3o ambiental, acesse o site do DC e saiba mais! https://t.co/8WLlRwCG0v"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-09-04T18:12:17.000Z",
            "id": "1037040669393604609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria o Parque Estadual Ilha das Cobras no Litoral do Paran\u00e1 https://t.co/9O2kpHk8LV"
        },
        {
            "author_id": "154361997",
            "created_at": "2018-09-04T18:10:39.000Z",
            "id": "1037040259370954754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ver que tal\nhttps://t.co/J1zx0SreVz"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2018-09-04T18:09:03.000Z",
            "id": "1037039854792712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Macei\u00f3 anuncia abertura de um novo parque municipal na cidade - https://t.co/w2jr6sJms8 https://t.co/uOqxg1Vjvd"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2018-09-04T17:53:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1037036022968840197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9... As vezes o Davi acerta a pedra no Golias...\n\nhttps://t.co/EjeGuspjyi"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-09-04T17:39:07.000Z",
            "id": "1037032321944379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriado de 07 de setembro est\u00e1 chegando!\n\nVenha passear na serra do Capara\u00f3, com suas cidades tur\u00edsticas que comp\u00f5e o entorno do Parque Nacional Do Capara\u00f3.\n\nS\u00e3o v\u00e1rios pontos tur\u00edsticos repletos da natureza exuberante desta regi\u00e3o. https://t.co/4BEIY3zHdk"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2018-09-04T17:38:50.000Z",
            "id": "1037032249865248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amea\u00e7as ao nosso Ricardo Franco n\u00e3o cessaram, nos \u00faltimos meses nada mudou no cen\u00e1rio de amea\u00e7as ao parque. #nenhumhectareamenos #sosricardofranco  https://t.co/16AXA8XtZb"
        },
        {
            "author_id": "1320601832",
            "created_at": "2018-09-04T17:38:27.000Z",
            "id": "1037032155417849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio e Parque Nacional da Pena, os Expoentes M\u00e1ximos do Romantismo Portugu\u00eas https://t.co/ogXpXgTXmn"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2018-09-04T17:11:29.000Z",
            "id": "1037025368601976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o \u00fanico pa\u00eds do mundo que rouba terra ind\u00edgena e ainda processa os donos... https://t.co/Ho1r5gjxef"
        },
        {
            "author_id": "1887484003",
            "created_at": "2018-09-04T17:06:15.000Z",
            "id": "1037024052500684801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/nj0cjzKbmJ"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-04T17:00:46.000Z",
            "id": "1037022673287737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quase uma semana, um inc\u00eandio est\u00e1 destruindo a vegeta\u00e7\u00e3o de parte de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Sento S\u00e9, na regi\u00e3o norte da Bahia: o... https://t.co/Qw6q01Ehdd"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-09-04T17:00:38.000Z",
            "id": "1037022636616953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, em\u00a0Sento-S\u00e9 https://t.co/Qw6q01Ehdd"
        },
        {
            "author_id": "87829842",
            "created_at": "2018-09-04T17:00:28.000Z",
            "id": "1037022597412794369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d #serragaucha #parquedocaracol em Parque Estadual do Caracol https://t.co/PnVIA8Afta"
        },
        {
            "author_id": "1089767449",
            "created_at": "2018-09-04T16:59:39.000Z",
            "id": "1037022392265175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos trabalhando para manter e ampliar o territ\u00f3rio brasileiro aos seus povos origin\u00e1rios. https://t.co/vcGAYqORBo"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-04T16:57:53.000Z",
            "id": "1037021944435159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia no Cerrado \u00e9 algo fant\u00e1stico. Visual \u00fanico! #rotadatrilha #trekking #hiking #caminhada #camping #travessia #travessia7quedas em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ezy7jIQeZv"
        },
        {
            "author_id": "91605275",
            "created_at": "2018-09-04T16:50:32.000Z",
            "id": "1037020094839304196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual - https://t.co/duFfJnSFIL"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2018-09-04T16:28:15.000Z",
            "id": "1037014487293935621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota Beira Parque integra o projeto Caminho do Igua\u00e7u, uma parceria da Itaipu Binacional, munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u e Adetur (Ag\u00eancia de Desenvolvimento) Cataratas e... https://t.co/Usepk5Q8CX"
        },
        {
            "author_id": "3393321455",
            "created_at": "2018-09-04T16:18:01.000Z",
            "id": "1037011914310729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar? \u2014 Parque Nacional \ud83d\udc9c https://t.co/DxQzVfPsM2"
        },
        {
            "author_id": "917358282498543617",
            "created_at": "2018-09-04T16:05:37.000Z",
            "id": "1037008793593372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus quero ir no parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "906496451643146242",
            "created_at": "2018-09-04T15:49:47.000Z",
            "id": "1037004809172344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil de quarta na TV Brasil apresenta o Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/3T05dPpd5K"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2018-09-04T15:37:31.000Z",
            "id": "1037001721640366081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil de quarta na TV Brasil apresenta o Parque Nacional da Serra da Canastra - https://t.co/NynnHNtCB9 #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "106378870",
            "created_at": "2018-09-04T15:33:32.000Z",
            "id": "1037000719549771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegeta\u00e7\u00e3o faz parte de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Sento S\u00e9. H\u00e1 quase uma semana, um inc\u00eandio est\u00e1 destruindo a vegeta\u00e7\u00e3o de... https://t.co/LavKey6oFx"
        },
        {
            "author_id": "218671852",
            "created_at": "2018-09-04T15:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "8384032",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrobeck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1036997423145648128",
            "in_reply_to_user_id": "8384032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrobeck Li a respeito do Parque Nacional Tenorio na Costa Rica, que tem o vulc\u00e3o Arenal e o Rio Celeste com cachoeiras e tirolesas."
        },
        {
            "author_id": "210910922",
            "created_at": "2018-09-04T15:12:48.000Z",
            "id": "1036995501525270532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que treinamento foda esse que t\u00e1 tendo agora no parque municipal, de primeiros socorros. Queria t\u00e1 l\u00e1 aaaaf"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2018-09-04T15:11:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036995287427035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de um acidente a\u00e9reo no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1028304578675126273",
            "created_at": "2018-09-04T15:10:02.000Z",
            "id": "1036994805245587458",
            "in_reply_to_user_id": "552954973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larry_lives_ \u00e9 sobre o exercito brasileiro e o interesse estrangeiro no parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "3131083797",
            "created_at": "2018-09-04T14:49:41.000Z",
            "id": "1036989682494656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma d\u00favida muito comum respondida pelos nossos colunistas. Dessa vez Luciana Lara, especialista em Direito Ambiental, fala sobre o processo de edifica\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nhttps://t.co/5PSLBeWKL7"
        },
        {
            "author_id": "60919255",
            "created_at": "2018-09-04T14:49:02.000Z",
            "id": "1036989518770003969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 quase na hora do Simulado do Trauma 2018!\nConfira no Parque Municipal ou na transmiss\u00e3o ao vivo via Facebook. https://t.co/oMquh9YNWU"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-04T14:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036985809667280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Keep walking. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6pATtFK6wl"
        },
        {
            "author_id": "387632714",
            "created_at": "2018-09-04T14:22:16.000Z",
            "id": "1036982784454098945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lembran\u00e7a boa. Com a Laurinha e a Luiza na foto. Os Jous ja est\u00e3o l\u00e1 na frente. Em parque estadual da Serra da Cantareira. https://t.co/H4TsuglQxE"
        },
        {
            "author_id": "3221705859",
            "created_at": "2018-09-04T14:20:25.000Z",
            "id": "1036982320169934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento Condom\u00ednio Fechado \"Vila Belvedere\"\nLocaliza\u00e7\u00e3o privilegiada, nas proximidades da Universidade PUC, Parque Municipal, Country Club, Hospitais e do Shopping Center. \nDelimitado por uma... https://t.co/AZi0asWCiK"
        },
        {
            "author_id": "991323352630530050",
            "created_at": "2018-09-04T14:18:43.000Z",
            "id": "1036981889679220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da Bahia https://t.co/uSizBMl7cP"
        },
        {
            "author_id": "157191582",
            "created_at": "2018-09-04T14:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1036981181844213761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na terrinha..\n.\n#parquedomocambo #mocambo #patosdeminas #minasgerais #mg #mineiroca #fitness #fitnessmotivation #workout #medicinaesportiva #sportsmedicine #me #boy em Parque Municipal do\u2026 https://t.co/b0hEMUWdgE"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-09-04T14:04:54.000Z",
            "id": "1036978413028950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Um dos menores vertebrados do mundo e naturalmente raro \u00e9 registrado no Parque Estadual da Pedra Branca,  https://t.co/0zqMLyoNhU"
        },
        {
            "author_id": "204327770",
            "created_at": "2018-09-04T14:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9855412,
                        -8.2861913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "1036977711787466753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ioga no Parque Natural Municipal PJVS em Serra dos Cavalos - Reserva Ecol\u00f3gica https://t.co/PYDHqIMKsy"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2018-09-04T13:52:53.000Z",
            "id": "1036975387287453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra contou com reformas nos alojamentos, portaria, museu, audit\u00f3rio, al\u00e9m de pintura e troca de telhado https://t.co/tXd4RoLzID"
        },
        {
            "author_id": "808390382224633856",
            "created_at": "2018-09-04T13:36:35.000Z",
            "id": "1036971288085123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "E o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed? Maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da am\u00e9rica, maior concentra\u00e7\u00e3o de pinturas rupestres do mundo, mas vive \u00e0s m\u00ednguas na imin\u00eancia de fechar, s\u00f3 n\u00e3o fechou ainda por causa de Ni\u00e8de Guidon, uma guerreira do caralho. https://t.co/dOYjMMM5GR"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2018-09-04T13:30:04.000Z",
            "id": "1036969648871403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A comunidade guarani da Terra Ind\u00edgena Peguaoty, no Vale do Ribeira, conseguiu na Justi\u00e7a Federal o reconhecimento de seu direito a continuar vivendo nas \u00e1reas que coincidem com o Parque Estadual de Intervales. \n\nO governo do estado de S\u00e3o Paulo tentou,... https://t.co/R7gBK8pstg"
        },
        {
            "author_id": "2802880407",
            "created_at": "2018-09-04T13:26:28.000Z",
            "id": "1036968740355756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Pau Brasil, localizado a 43 quil\u00f4metros de Porto Seguro, dever\u00e1 se firmar como um novo atrativo tur\u00edstico da regi\u00e3o. A ideia \u00e9 melhorar a infraestrutura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/gxyOTpU1h3"
        },
        {
            "author_id": "144227816",
            "created_at": "2018-09-04T13:23:08.000Z",
            "id": "1036967902681935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares de Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a| M\u00eddia Rec\u00f4ncavo https://t.co/BwThPY4Ydr"
        },
        {
            "author_id": "67097036",
            "created_at": "2018-09-04T13:18:13.000Z",
            "id": "1036966665987211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF diz que Jap\u00e3o ca\u00e7ou 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida\nO Jap\u00e3o ca\u00e7ou mais de 50 baleias-an\u00e3s este ano na \u00e1rea marina protegida do Mar de Ross, na... https://t.co/EVCe7r7lXz"
        },
        {
            "author_id": "1022136760149663744",
            "created_at": "2018-09-04T13:16:39.000Z",
            "id": "1036966269684248578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 481,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 139
            },
            "text": "Comendo cara do grindr no estacionamento do parque municipal https://t.co/0h0HVSVMYp"
        },
        {
            "author_id": "309129466",
            "created_at": "2018-09-04T13:16:31.000Z",
            "id": "1036966239258722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF diz que Jap\u00e3o ca\u00e7ou 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida\nO Jap\u00e3o ca\u00e7ou mais de 50 baleias-an\u00e3s este ano na \u00e1rea marina protegida do Mar de Ross, na... https://t.co/mRKAfFw2Ep"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2018-09-04T13:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "8404722",
                        "start": 0,
                        "username": "thethales"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036965410187501569",
            "in_reply_to_user_id": "8404722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thethales Moro aqui em Foz, a estrutura do Parque Nacional \u00e9 bem legal, h\u00e1 rumores de sal\u00e1rios ruins e tal, mas para o p\u00fablico \u00e9 bem legal."
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2018-09-04T13:02:46.000Z",
            "id": "1036962775728365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o ca\u00e7ou mais de 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida, segundo a WWF https://t.co/rKdpeVdngV"
        },
        {
            "author_id": "68482842",
            "created_at": "2018-09-04T13:00:09.000Z",
            "id": "1036962120259260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar espetacular :O\n#mytopfm https://t.co/uRVmFuUNQ6"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2018-09-04T12:57:46.000Z",
            "id": "1036961519018405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/09/2018 - DESTAQUE DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O (DOU)\n\nTodos os atos oficiais em um s\u00f3 lugar: https://t.co/LnUfm0foa0\n\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio fixa regras comunit\u00e1rias para gest\u00e3o da Reserva Extrativista Maracan\u00e3 (PA)\n\nhttps://t.co/vQmPe0Fs8J"
        },
        {
            "author_id": "1028609610956070912",
            "created_at": "2018-09-04T12:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036960310127718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas - Santu\u00e1rio da Nossa Senhora da Peneda - Po... https://t.co/kBkKaVU7XO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66660163",
            "created_at": "2018-09-04T12:50:31.000Z",
            "id": "1036959694592585732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ve\u00edculo foi encontrado abandonado no Parque Municipal. Ele teria sido furtado na noite de sexta para s\u00e1bado quando acontecia a Expo. Cabeceiras.\n\nLeia mais: https://t.co/zv4W8KWihX https://t.co/zv4W8KWihX"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2018-09-04T12:45:00.000Z",
            "id": "1036958307733266433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares de Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/EYkP00EcZ1 https://t.co/Ti1lA7rGz1"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-09-04T12:33:58.000Z",
            "id": "1036955529099321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado ser\u00e1 debatida nesta ter\u00e7a #jornaldapb https://t.co/KdXuoJsdLS"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-09-04T12:30:36.000Z",
            "id": "1036954681430429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer , Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\n ICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar https://t.co/xR83RyukbI"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2018-09-04T12:30:12.000Z",
            "id": "1036954581551460354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares de Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a - https://t.co/TS00uDwlma"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2018-09-04T12:29:05.000Z",
            "id": "1036954302185582594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares de Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/aE63RUIqp0 https://t.co/zbVpJmyp4E"
        },
        {
            "author_id": "45237788",
            "created_at": "2018-09-04T12:20:56.000Z",
            "id": "1036952248759328770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra de Caldas foi reaberto https://t.co/qGw5kRH7ZQ"
        },
        {
            "author_id": "962150213208170496",
            "created_at": "2018-09-04T12:14:30.000Z",
            "id": "1036950632165453831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hoje, 4 de setembro de 2018, ap\u00f3s mais de duas  semanas de espera, finalmente o IBAMA mandou refor\u00e7o. Treze brigadistas da equipe PrevFogo chegaram na aldeia Tehuhungu, Parque Nacional do Xingu, Mato Grosso.\" +"
        },
        {
            "author_id": "495957636",
            "created_at": "2018-09-04T12:04:51.000Z",
            "id": "1036948200358334465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/pT9URXBRpF"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2018-09-04T11:57:27.000Z",
            "id": "1036946339253444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF diz que Jap\u00e3o ca\u00e7ou 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida \n#di\u00e1riodovale\nhttps://t.co/GX1hTYrLvs"
        },
        {
            "author_id": "202305232",
            "created_at": "2018-09-04T11:56:31.000Z",
            "id": "1036946102606614536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Naufr\u00e1gio Queimado ser\u00e1 debatida nesta ter\u00e7a #jornaldapb https://t.co/QVIb5GNLUu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-04T11:44:53.000Z",
            "id": "1036943175364079617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2018-09-04T11:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "38790549",
                        "start": 196,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "88516568",
                        "start": 210,
                        "username": "tvsaofrancisco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036941847745245193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de mil hectares do #ParqueNacionalBoqueir\u00e3odaOn\u00e7a https://t.co/rvR1vd6Mh4 \nVegeta\u00e7\u00e3o faz parte de \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de #SentoS\u00e9, no norte da Bahia. @brasil_IBAMA @tvsaofrancisco https://t.co/Rl0shzI8Kc"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2018-09-04T11:32:18.000Z",
            "id": "1036940012217098241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/TaorshsX05"
        },
        {
            "author_id": "3304748565",
            "created_at": "2018-09-04T11:24:46.000Z",
            "id": "1036938116177612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos da escalada guiada na Agulha Guarischi em Niter\u00f3i, no Parque Estadual da Serra do Tiririca.\n.\nDeseja fazer uma escalada guiada diferente e com um visual incr\u00edvel? Entre em\u2026 https://t.co/gbieQFl0AP"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-09-04T11:10:58.000Z",
            "id": "1036934641134063620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vulc\u00e3o Iraz\u00fa \u2013 Costa\u00a0Rica https://t.co/Yp4taBbCKK https://t.co/iY480wiNRz"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2018-09-04T10:45:55.000Z",
            "id": "1036928338470809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outdoor Coffee #Repost seatosummitbrasil with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nUma dose de energia na base do Pico do Cristal, o s\u00e9timo mais alto do Pa\u00eds no Parque Nacional do Capara\u00f3, na d\u00edvida dos\u2026 https://t.co/1awR3MqEO5"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2018-09-04T10:42:57.000Z",
            "id": "1036927590047653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF diz que Jap\u00e3o ca\u00e7ou 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida https://t.co/l03BV5xSUr https://t.co/g97nG7y3ip"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2018-09-04T10:35:11.000Z",
            "id": "1036925636496039937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede da Casa da Cultura de Loul\u00e9, no Parque Municipal, ir\u00e1 receber o 14\u00ba Ciclo de Cinema LGBTI, de 14 a 16 de setembro, com a proje\u00e7\u00e3o de 5 pel\u00edculas. O objetivo... https://t.co/ZIkYSYuITf"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-09-04T09:49:34.000Z",
            "id": "1036914154962132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL NATURAL MARINHO CORAIS DE ROSARIO E SAN BERNARDO\" da Col\u00f4mbia na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"MARINE... https://t.co/YfDrLati67"
        },
        {
            "author_id": "768439227180838917",
            "created_at": "2018-09-04T09:04:08.000Z",
            "id": "1036902722002448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da pedra branca tempo chuvoso #bdrj https://t.co/oeoMo6obW6"
        },
        {
            "author_id": "232932412",
            "created_at": "2018-09-04T09:00:39.000Z",
            "id": "1036901847431307265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 vai ter um novo parque municipal \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "376162210",
            "created_at": "2018-09-04T05:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        0.05555556,
                        42.67166667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f4b041cc4e079c25"
            },
            "id": "1036855978430357505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camins... \ud83c\udfd4\ud83d\udd1d\n\n#BonDia #BuenosDias #mountains #muntanya #lovemountains #trail #correr #training #workout #outdoors #motivation #happy  #instagood #nature #pic #foto @ Parque nacional de\u2026 https://t.co/2beUoea2a9"
        },
        {
            "author_id": "1554302696",
            "created_at": "2018-09-04T04:17:18.000Z",
            "id": "1036830536952635393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/BJzaZ6T7Bn"
        },
        {
            "author_id": "289276560",
            "created_at": "2018-09-04T04:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1036826798317756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor \u2764 #filho #lindo #passeio #parque #mylove #ruiva #ruivasdobrasil #ruivosdobrasil #bebes #filhosheran\u00e7adosenhor em Parque Municipal - Barueri https://t.co/DNl3XKw5sv"
        },
        {
            "author_id": "4815551188",
            "created_at": "2018-09-04T04:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46926643",
                        "start": 0,
                        "username": "jampamatos"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "47674669",
                        "start": 12,
                        "username": "theopix"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1276329145",
                        "start": 21,
                        "username": "eudesouzalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036826577454202882",
            "in_reply_to_user_id": "4815551188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jampamatos @theopix @eudesouzalves E pensar que ele tamb\u00e9m sofreu ultimamente com o descaso p\u00fablico, o Parque nacional da serra da capivara e o Museu do Homem americano estiveram um palmo de fechar em 2016."
        },
        {
            "author_id": "1640024670",
            "created_at": "2018-09-04T03:27:27.000Z",
            "id": "1036817994201137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, eu sei que perdemos grande parte do acervo da hist\u00f3ria dos povos... https://t.co/jJdYmnv2Up"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2018-09-04T03:14:33.000Z",
            "id": "1036814747113537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em AL \nhttps://t.co/zcVIigjOMX"
        },
        {
            "author_id": "25423744",
            "created_at": "2018-09-04T02:46:32.000Z",
            "id": "1036807698321473537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trag\u00e9dia no #MuseuNacional me faz lembrar de outro abandono, nosso Parque Nacional da Serra da Capivara que mesmo com toda a sua import\u00e2ncia mundial, hoje se encontra abandonado, sem verbas pra manter empregados, sem nada que o proteja das grandes queimadas. #LutoPelaMemoria"
        },
        {
            "author_id": "41338118",
            "created_at": "2018-09-04T02:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "15694035",
                        "start": 101,
                        "username": "PortalTNH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036800257043181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito anuncia abertura de novo parque municipal em Macei\u00f3; saiba mais https://t.co/vZfRRbd0Re via @PortalTNH1"
        },
        {
            "author_id": "2344199008",
            "created_at": "2018-09-04T02:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84698627",
                        "start": 0,
                        "username": "heloisaotz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036798024524226560",
            "in_reply_to_user_id": "84698627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heloisaotz Sim kkkk Sempre com respeito, mas fiquei constrangido Prq eu nem queria nada kkkk quando penso em parque nacional eu penso em trilha e Cachoeira s\u00f3. \nExistem lugares mais apropriados para fazer safadezas kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2255414864",
            "created_at": "2018-09-04T02:03:05.000Z",
            "id": "1036796763946905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 ganhar\u00e1 novo parque municipal para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/faqCblfPGx https://t.co/O7nkDYWZim"
        },
        {
            "author_id": "962150213208170496",
            "created_at": "2018-09-04T02:00:02.000Z",
            "id": "1036795994120306690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#LutoMuseuNacional\nO inc\u00eandio do Museu Nacional no Rio de Janeiro, destruiu diversos artigos ind\u00edgenas de povos do Brasil. \ud83c\udff9\ud83d\udd25\nH\u00e1 2 semanas acontece um inc\u00eandio no Parque Nacional do Xingu, atr\u00e1s da Aldeia Tehuhungu, Mato Grosso.\ud83c\udff9\ud83d\udd25\n#sosxingu + https://t.co/lgzhEXvC6D"
        },
        {
            "author_id": "2344199008",
            "created_at": "2018-09-04T01:54:29.000Z",
            "id": "1036794599275208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamei uma pessoa pra ir no parque nacional, ela disse q n\u00e3o podia transar no mato por causa da religi\u00e3o. \nFiquei assustado e ofendido Prq nunca transei no mato vei kkkk eu s\u00f3 queira fazer trilha e tomar banho de cachoeira. A P E N A S"
        },
        {
            "author_id": "157719275",
            "created_at": "2018-09-04T01:45:53.000Z",
            "id": "1036792433860857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde quando Alckmin assumiu a primeira vez ele tentava expulsar a comunidade ind\u00edgena do parque https://t.co/rRUeLO8q2F https://t.co/QNiTuU4g9V"
        },
        {
            "author_id": "4893413049",
            "created_at": "2018-09-04T01:45:07.000Z",
            "id": "1036792239249412097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o que tivemos que arrumar pra conseguirmos chegar at\u00e9 o topo do parque Municipal do Aricanga no municipio Aracruz ES.\n\nQuase que o nosso Wolverine n\u00e3o subiu, precisou de uma ajudinha extra pra concluir os trabalhos.\n.\n.\n.\n#caminhagente... https://t.co/FR87ety9JR"
        },
        {
            "author_id": "34623522",
            "created_at": "2018-09-04T01:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.78880517,
                        8.87591657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1036789082163097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panama City #wetrappel #swimming  #andytours Embera Drua, Rain Forest Panama. Parque Nacional Chagres.#aeropuertopanama #bienvenido #panama #panamacity  #panamabay #panamabeach\u2026 https://t.co/t44JQeDdVO"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2018-09-04T01:07:24.000Z",
            "id": "1036782747883368449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/G5P1JjdOKb"
        },
        {
            "author_id": "47674669",
            "created_at": "2018-09-04T01:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46926643",
                        "start": 0,
                        "username": "jampamatos"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1276329145",
                        "start": 12,
                        "username": "eudesouzalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036782411756044288",
            "in_reply_to_user_id": "46926643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jampamatos @eudesouzalves Parab\u00e9ns pela aula. Fiquei me perguntando onde entra a hip\u00f3tese de Niede Guidon e do Parque Nacional da Serra da Capivara. Obrigado pelas explana\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2018-09-04T01:00:15.000Z",
            "id": "1036780949525155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com o aumento dos casos de assaltos e atos de viol\u00eancia, a popula\u00e7\u00e3o de Novo Hamburgo (RS) luta pela seguran\u00e7a no Parque Municipal Henrique Lu\u00eds Roessler, uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Quer ajudar? Assine: https://t.co/tskGxUVmeq"
        },
        {
            "author_id": "203229357",
            "created_at": "2018-09-04T00:57:44.000Z",
            "id": "1036780316403351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles cen\u00e1rios que voc\u00ea n\u00e3o esperava encontrar e que enriquecem o seu passeio. Pois \u00e9, foi isso que aconteceu com a gente ao descobrir a Floresta Nacional de Canela.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#canela\u2026 https://t.co/4VHMLHDTZC"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2018-09-04T00:51:14.000Z",
            "id": "1036778682227064834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/7x50lz6VZP"
        },
        {
            "author_id": "47653675",
            "created_at": "2018-09-04T00:38:30.000Z",
            "id": "1036775474125516800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem fofa, nem parece que todo dia torce pra que caia um meteoro na terra e todos os seres humanos morram e deixem o planeta pra natureza e pros bichinhos em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/lTVgIHTw9T"
        },
        {
            "author_id": "475239350",
            "created_at": "2018-09-04T00:25:24.000Z",
            "id": "1036772177666875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/1QUsKaumJ0"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-04T00:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036772125015605249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texturas. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2ukkRzs6CP"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-09-04T00:24:37.000Z",
            "id": "1036771981755142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Alagoas https://t.co/A1u7N22LQJ"
        },
        {
            "author_id": "156018027",
            "created_at": "2018-09-04T00:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9835,
                        -22.44839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1036768608502861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aprendendo a n\u00e3o ser sedent\u00e1ria, com os afilhados \u2764 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ezWmgHCGrm"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2018-09-04T00:07:57.000Z",
            "id": "1036767789166600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM https://t.co/A3TiOzBBhP"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2018-09-04T00:07:54.000Z",
            "id": "1036767773907709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual  https://t.co/3hSujgbifF"
        },
        {
            "author_id": "3369533182",
            "created_at": "2018-09-03T23:58:17.000Z",
            "id": "1036765353399988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, q possui o maior n\u00b0 de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente e a maior quantidade de pinturas rupestres DO MUNDO, \u00e9 mais uma das nossas riquezas q v\u00eam sofrendo com a falta de investimentos e cortes de verba. https://t.co/yr2yIpULb9"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2018-09-03T23:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16091449",
                        "start": 0,
                        "username": "NinaSchubart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036765214929301509",
            "in_reply_to_user_id": "16091449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NinaSchubart Existe (ou existia) um pequeno museu de Biologia, inclusive muita Entomologia, no Parque Nacional de Itatiaia. Neste dia tr\u00e1gico, n\u00e3o sei por qu\u00ea, eu penso nele."
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-03T23:55:24.000Z",
            "id": "1036764628263608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Travessia das Sete Quedas #rotadatrilha #trekking #hiking #caminhada #camping #travessia #travessia7quedas em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TlLQHxPSWK"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-09-03T23:40:14.000Z",
            "id": "1036760812285816835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A temporada sem chuvas no Jalap\u00e3o vai at\u00e9 setembro. Partiu? https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2018-09-03T23:16:25.000Z",
            "id": "1036754817228656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dados demonstram que Jap\u00e3o matou 50 baleias em \u00e1rea protegida da Ant\u00e1rtida https://t.co/BAkX8XBj6u"
        },
        {
            "author_id": "53571398",
            "created_at": "2018-09-03T23:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1036754379163029505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/HRvcRsxOmB"
        },
        {
            "author_id": "907384963473051648",
            "created_at": "2018-09-03T22:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -7.45,
                        38.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8de43b31c9a54cea"
            },
            "id": "1036745005061160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost camara_municipal_moura\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nAPRESENTA\u00c7\u00c3O DOS BLOCOS DE REGA MOURA, P\u00d3VOA, AMARELEJA\nMinistro da Agricultura em Moura\n\nDe 6 a 9 de setembro o Parque Municipal de Feiras e\u2026 https://t.co/xGlkuhtBEZ"
        },
        {
            "author_id": "278748823",
            "created_at": "2018-09-03T22:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "153948365",
                        "start": 168,
                        "username": "eric_andrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036744648453181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi neste dia eu descobri que as barras paralelas do Parque Municipal s\u00e3o muito zuadas... Quando for treinar, veja se tem cerca de 50cm entre as paralelas.\n\nFoto by: @eric_andrada\u2026 https://t.co/ibzYu0CPtY"
        },
        {
            "author_id": "74764889",
            "created_at": "2018-09-03T22:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1036742954096967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei o que mais me encantou nesse passeio: a Cachoeira, incrivelmente linda; a vis\u00e3o espetacular que o topo do Parque Estadual do Caracol nos privilegiou; ou a imensid\u00e3o que se tem l\u00e1\u2026 https://t.co/HWhagWMP16"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-09-03T22:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "104530997",
                        "start": 159,
                        "username": "MuseuNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036742343905427459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NOTA DE PESAR SOBRE O INC\u00caNDIO NO MUSEU NACIONAL - No link https://t.co/Z9RyyhO27M , o Parque Nacional da Tijuca manifesta o pesar pelo inc\u00eandio que atingiu o @MuseuNacional , na noite deste domingo (02/09/2018), e fala da import\u00e2ncia da institui\u00e7\u00e3o para o Parque. https://t.co/LWt9TKLnBH"
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2018-09-03T22:05:11.000Z",
            "id": "1036736892103012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas pinturas me lembram o Parque Nacional/Vale do Catimbau em Pernambuco. Preciso nem comentar como t\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o por l\u00e1 tamb\u00e9m, n\u00e9? \ud83d\ude29 https://t.co/Q7cl0OrKbe"
        },
        {
            "author_id": "49392223",
            "created_at": "2018-09-03T21:55:27.000Z",
            "id": "1036734444592398337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha professora 100% doidas vai oferecer uma disciplina que consiste em atravessar o parque nacional do gandarela em 5 dias"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-03T21:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036734161682354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpus. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jOKANXb9UH"
        },
        {
            "author_id": "263746050",
            "created_at": "2018-09-03T21:22:40.000Z",
            "id": "1036726192441884674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribo guarani vai poder viver em parque estadual https://t.co/d3wBIqCcJc"
        },
        {
            "author_id": "103114444",
            "created_at": "2018-09-03T21:01:34.000Z",
            "id": "1036720884864757761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada ao sul da Ilha de Santa Catarina, a Lagoa do Peri possui \u00e1gua totalmente pot\u00e1vel e, com seus 5 km\u00b2 de espelho d\u2019\u00e1gua, \u00e9 considerada a maior da costa. Saiba mais sobre as principais caracter\u00edsticas dessa reserva lendo o post a seguir! https://t.co/VSOcEfZYyv"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-09-03T21:00:46.000Z",
            "id": "1036720681474580488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situadas em pleno centro da vila Castro Laboreiro, as Casas de Laboreiro (t2) s\u00e3o duas constru\u00e7\u00f5es gran\u00edticas t\u00edpicas da cultura Rural, inseridas no seio das zonas verdes do Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas.... https://t.co/M37TCgQGHA"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2018-09-03T20:52:53.000Z",
            "id": "1036718699330326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/vaMMbH8V6V"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-03T20:24:48.000Z",
            "id": "1036711630921379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte f\u00e1cil\u2026 at\u00e9 a\u00ed s\u00f3 d\u00e1 pra cansar um sedent\u00e1rio. Travessia das Sete Quedas. #rotadatrilha #hiking #trekking #caminhada #camping #travessia #travessia7quedas em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/A7lvxNN4p9"
        },
        {
            "author_id": "1419340220",
            "created_at": "2018-09-03T20:22:36.000Z",
            "id": "1036711078179287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito anuncia abertura de novo parque municipal em Macei\u00f3; saiba mais https://t.co/USofUCglA3"
        },
        {
            "author_id": "599339163",
            "created_at": "2018-09-03T20:17:08.000Z",
            "id": "1036709699524079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cessna 206 caiu domingo pr\u00f3ximo \u00e0 maior queda d'\u00e1gua do mundo, no Parque Nacional Canaima, em Bol\u00edvar. Corpos de piloto e cinco integrantes de uma mesma fam\u00edlia que estavam a bordo j\u00e1 foram localizados. https://t.co/xGNcbC0u7B"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2018-09-03T20:00:44.000Z",
            "id": "1036705574031908865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reforma, Parque Estadual Serra de Caldas \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/BRDsEb3GoK https://t.co/GaQ8lLGaCy"
        },
        {
            "author_id": "387865748",
            "created_at": "2018-09-03T19:53:53.000Z",
            "id": "1036703848096849921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha aguarda plano de manejo h\u00e1 17 anos, em Alagoas https://t.co/G8Amedvwd3"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2018-09-03T19:49:08.000Z",
            "id": "1036702653038948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Homem Americano e Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI https://t.co/VZjSOvCAqQ"
        },
        {
            "author_id": "4524144395",
            "created_at": "2018-09-03T19:40:12.000Z",
            "id": "1036700404619337729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: Mergulho Hipnotizante Nas \u00c1guas G\u00e9lidas e Cristalinas Do Parque Nacional Thingvellir Na Isl\u00e2ndia\nhttps://t.co/CqrKimPlXk"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2018-09-03T19:31:32.000Z",
            "id": "1036698226848686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr. Rafael Costa Monteiro: ADMINISTRATIVO. AMBIENTAL. UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.... \nhttps://t.co/YmUz8v3Yiy"
        },
        {
            "author_id": "144881914",
            "created_at": "2018-09-03T19:30:32.000Z",
            "id": "1036697973357506561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Etosha https://t.co/fDJ9sXJAve #pjrtravel #turismo #travel #viajeros #europamundo https://t.co/GWem6NR9EZ"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2018-09-03T19:27:39.000Z",
            "id": "1036697249793957889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia, foi a primeira no pa\u00eds a ser concedida \u00e0 iniciativa privada. Em dez anos de manejo florestal, mata conserva sua estrutura e pode servir de modelo no pa\u00eds. https://t.co/MKvuKMGuhy"
        },
        {
            "author_id": "1513664947",
            "created_at": "2018-09-03T19:14:11.000Z",
            "id": "1036693858858557440",
            "in_reply_to_user_id": "1513664947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Detalhe que o parque estadual de Vila Velha havia sido fechado depois de uma a\u00e7\u00e3o civil-publica. Uma das contrapartidas para reabrir era a implementa\u00e7\u00e3o do museu de geoci\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "86374491",
            "created_at": "2018-09-03T19:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036692998933884929",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier A verdade \u00e9 que a culpa \u00e9 n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 do Temer (me d\u00f3i dizer isso) mas o descaso com a ci\u00eancia e a pesquisa vem a muito tempo, s\u00f3 tem piorado de 2014 para c\u00e1. Mas o governo federal n\u00e3o d\u00e1 valor a pesquisa e a ci\u00eancia como um todo, o Parque nacional da Serra da capivara \u00e9 ex disso."
        },
        {
            "author_id": "1968727290",
            "created_at": "2018-09-03T19:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9996242,
                        -19.88793876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036691146414739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando no parque perto de casa depois de muitos dias em casa.\n\ud83d\udc9e\u2698 em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/pl24Kox2Ys"
        },
        {
            "author_id": "3005372944",
            "created_at": "2018-09-03T19:00:11.000Z",
            "id": "1036690337769705473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As opini\u00f5es expressas nesse artigo s\u00e3o de responsabilidade de seus respectivos autores e n\u00e3o expressam necessariamente a opini\u00e3o do Observat\u00f3rio da Liberdade... https://t.co/yM7GkxHK4B"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-03T18:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036689226304086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7ara. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/J4Wv5v2HSG"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2018-09-03T18:04:07.000Z",
            "id": "1036676228290420737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REGI\u00c3O DAS \u00c1GUAS QUENTES - Ap\u00f3s reforma, Parque Estadual Serra de Caldas \u00e9 reaberto ao p\u00fablico. Local recebe cerca de 400 visitantes por dia https://t.co/jFvMSwV09m https://t.co/HEhay8SnjZ"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2018-09-03T17:55:22.000Z",
            "id": "1036674022371745793",
            "in_reply_to_user_id": "62141246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesses 8 anos, eu fui ao Parque Municipal pela primeira vez no ano passado. Nunca entrei em nenhum dos museus da Pampulha. Eu moro do lado do Museu da Moda e nunca pisei l\u00e1, mesma coisa com o museu Inim\u00e1 de Paula. Todos esses lugares s\u00e3o gr\u00e1tis."
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2018-09-03T17:46:31.000Z",
            "id": "1036671798950211586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge aldeia no Parque Nacional do Xingu em MT h\u00e1 quase duas semanas e \u00edndio grava v\u00eddeo fazendo apelo https://t.co/RKpLpsAq2h"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-03T17:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036669479223259138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the desert shadows. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ibMkensXwz"
        },
        {
            "author_id": "60919255",
            "created_at": "2018-09-03T17:36:35.000Z",
            "id": "1036669295848316932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, dia 4/9, \u00e0s 12h, tem Simulado do Trauma! \ud83d\ude91\nN\u00e3o perca o evento  de treinamento que simula uma situa\u00e7\u00e3o de atendimento emergencial. \nEm 2018, a simula\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a queda de uma aeronave, que acertar\u00e1 dois carros de passeio. Venha assistir no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2810541144",
            "created_at": "2018-09-03T17:06:45.000Z",
            "id": "1036661788878823425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LutoMuseuNacional \n\nPrecisamos lembrar de outros lugares que est\u00e3o em condi\u00e7\u00f5es ruins. \n\nParque nacional serra da capivara\n\nMuseu do Ipiranga ( Em reforma)*\n\nPalacetes e pal\u00e1cios na cidade do Rio. Como o pal\u00e1cio do Catete \n\nOutros 300 museus federias em todo o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "20017312",
            "created_at": "2018-09-03T17:05:21.000Z",
            "id": "1036661438461485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "o que a gnt tem q aprender com o inc\u00eandio do museu nacional \u00e9 a defender nossa hist\u00f3ria. O Parque Nacional Serra da Capivara t\u00e1 ai jogado, com alguns dos registro + antigos do homem americano. Sem falar no monte de s\u00edtio arqueol\u00f3gico sem fiscaliza\u00e7\u00e3o no PI td. #LutoMuseuNacional"
        },
        {
            "author_id": "176626887",
            "created_at": "2018-09-03T16:57:32.000Z",
            "id": "1036659470678585346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descaso para todo canto que se olha https://t.co/7Uq29VDEMb"
        },
        {
            "author_id": "30359037",
            "created_at": "2018-09-03T16:45:26.000Z",
            "id": "1036656424057794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos lembrar do Parque Nacional da Serra da Capivara!"
        },
        {
            "author_id": "38716627",
            "created_at": "2018-09-03T16:36:50.000Z",
            "id": "1036654259822120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Alagoas https://t.co/dD9L69XAni"
        },
        {
            "author_id": "305072377",
            "created_at": "2018-09-03T16:28:50.000Z",
            "id": "1036652246463930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gafanhotos ter\u00e3o novo espa\u00e7o. Mais um parque com apenas \u00e1rvores. https://t.co/z4cupIL3Fz"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2018-09-03T16:23:19.000Z",
            "id": "1036650859780825090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Constru\u00eddo dentro do Parque Nacional da Quinta da Boa Vista, o pr\u00e9dio hist\u00f3rico foi resid\u00eancia da fam\u00edlia real brasileira e tinha um dos acervos mais importantes do Pa\u00eds - s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es de pe\u00e7as de geologia, paleontologia, bot\u00e2nica e arqueologia. #LutoMuseuNacional https://t.co/veBys1daZM"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2018-09-03T16:15:46.000Z",
            "id": "1036648958976839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 ganhar\u00e1 novo parque municipal para visita\u00e7\u00e3o // https://t.co/9qZ5HcJB9a https://t.co/QAr2KMrAO0"
        },
        {
            "author_id": "4179094672",
            "created_at": "2018-09-03T16:01:56.000Z",
            "id": "1036645478669189120",
            "in_reply_to_user_id": "4179094672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio da trilha se d\u00e1 no final da Rua das Rosas, n\u00famero 24, onde h\u00e1 uma entrada para o Parque Estadual da Serra da Tiririca, que permite o acesso das 8 \u00e0s 17 horas.\n\nS\u00e3o 15 minutos de caminhada por trilha https://t.co/gHBWElNAPL"
        },
        {
            "author_id": "52807630",
            "created_at": "2018-09-03T16:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "15694035",
                        "start": 89,
                        "username": "PortalTNH1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036645022643511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito anuncia abertura de novo parque municipal em Macei\u00f3 https://t.co/EKs8e3KMhb via @PortalTNH1"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2018-09-03T15:52:06.000Z",
            "id": "1036643003543171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macei\u00f3 ganhar\u00e1 novo parque municipal para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/5CqueShWZY https://t.co/mPsZ8hAqCb"
        },
        {
            "author_id": "53683108",
            "created_at": "2018-09-03T15:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036641667137265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simulado do trauma da Faculdade Ci\u00eancias M\u00e9dicas em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/QAoA3k0oQ6"
        },
        {
            "author_id": "4179094672",
            "created_at": "2018-09-03T15:35:18.000Z",
            "id": "1036638773700964353",
            "in_reply_to_user_id": "4179094672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Itaipu - entre os atrativos encontrados na regi\u00e3o est\u00e3o as dunas, o museu arqueol\u00f3gico de Itaip\u00fa, a Lagoa de Itaip\u00fa, al\u00e9m do caminho ecol\u00f3gico do Morro das Andorinhas, do Parque Estadual da Serra da Tiririca + https://t.co/UCB3da9DBP"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2018-09-03T15:31:43.000Z",
            "id": "1036637874043740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Volcan Pot\u00eancia a viagem de turistas extrangeiros a Costa Rica https://t.co/ynJdC7ugar https://t.co/sJMnRmgQDm"
        },
        {
            "author_id": "4179094672",
            "created_at": "2018-09-03T15:26:40.000Z",
            "id": "1036636604163600388",
            "in_reply_to_user_id": "4179094672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "recebeu o t\u00edtulo de Monumento Natural, e \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. A Praia do Sossego, de \u00e1guas claras e areias finas, \u00e9 um dos poucos lugares da cidade que ainda tem vest\u00edgios de restinga na cidade, e uma orla cercada por cost\u00f5es e uma diversidade de esp\u00e9cies vegetais."
        },
        {
            "author_id": "41840176",
            "created_at": "2018-09-03T15:21:29.000Z",
            "id": "1036635300099964933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Museu imperial\nParque natural municipal, que com 16+ hectares de mata Atl\u00e2ntica \u00e9 praticamente um museu vivo \nCasa de Santos Dumont\nO centro hist\u00f3rico todo no caso\nVisitem Petr\u00f3polis https://t.co/W6jQf1qkLz"
        },
        {
            "author_id": "1019577522768568320",
            "created_at": "2018-09-03T15:20:12.000Z",
            "id": "1036634977310568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O escopo geral do #PDRHParaopeba foi apresentado para o Comit\u00ea da Bacia, na primeira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria com a nova composi\u00e7\u00e3o do CBH. A reuni\u00e3o aconteceu no Parque Natural Municipal Felisberto Neves, em Betim, na tarde de 31 de agosto de 2018. https://t.co/fZFaUq92rt"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-03T15:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036634612875841538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexo. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/XuPTJOjrDo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-09-03T15:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2178568714",
                        "start": 0,
                        "username": "JhowPereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036634395552169984",
            "in_reply_to_user_id": "132210414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JhowPereira Oi, Jo\u00e3o. Na sexta, publicamos uma mat\u00e9ria sobre o sistema de trilhas que inclui os Caminhos do Peabiru. Nesse projeto, a rota vai do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) ao litoral paranaense. https://t.co/899QBe97w1"
        },
        {
            "author_id": "67485522",
            "created_at": "2018-09-03T15:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1036633688283512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Till 3005 \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/O8wbUWC08L"
        },
        {
            "author_id": "340539015",
            "created_at": "2018-09-03T15:09:49.000Z",
            "id": "1036632361734160385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que o Bolsonaro n\u00e3o consegue ver o desmatamento e por isso diz que tem muita \u00e1rea protegida. \u00c9 o tipo de pessoa que ao inv\u00e9s de ter a ideia de bater na porta pra entrar, prefere meter o p\u00e9 e sair como errado."
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2018-09-03T15:06:57.000Z",
            "id": "1036631638992670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima chamada \nA expedi\u00e7\u00e3o ao Ja\u00fa \u00e9 uma experi\u00eancia transformadora na Amaz\u00f4nia. Com dura\u00e7\u00e3o de dois dias, grande parte do trajeto \u00e9 realizado embarcado, proporcionando momentos de contempla\u00e7\u00e3o e relaxamento.\n\nO Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental c\u2026 https://t.co/8fgHGSbfOk"
        },
        {
            "author_id": "71615371",
            "created_at": "2018-09-03T14:55:30.000Z",
            "id": "1036628758999060486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo passado aconteceu o III Passeio Cicl\u00edstico para o Descarte Consciente de Res\u00edduos no Parque Municipal Pianista Manolo Cabral (Ch\u00e1cara Para\u00edso) \ud83c\udf33, confira algumas fotos!"
        },
        {
            "author_id": "326793546",
            "created_at": "2018-09-03T14:51:07.000Z",
            "id": "1036627657302200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/S3SDdIl1ry"
        },
        {
            "author_id": "45545157",
            "created_at": "2018-09-03T14:46:45.000Z",
            "id": "1036626557664735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista marinha aguarda plano de manejo h\u00e1 17 anos, em Alagoas https://t.co/Nxuak9vIrc"
        },
        {
            "author_id": "38110369",
            "created_at": "2018-09-03T14:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "346292190",
                        "start": 0,
                        "username": "guerrapimpostor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036620020011479042",
            "in_reply_to_user_id": "38110369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guerrapimpostor Falo tanto da Biblioteca Nacional pq ela \u00e9 outra trag\u00e9dia anunciada, esperando uma fa\u00edsca, para acontecer. O projeto de Ni\u00e8de Guidon no Parque Nacional da Serra da Capivara morreu de inani\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "56890676",
            "created_at": "2018-09-03T14:03:04.000Z",
            "id": "1036615565366968321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As trag\u00e9dias de todos os dias!!! \nFalta de recursos causa demiss\u00e3o em massa de funcion\u00e1rios no Parque Nacional Serra da Capivara, diz FUMDHAM https://t.co/IBwD86JC2B"
        },
        {
            "author_id": "1013595450535043072",
            "created_at": "2018-09-03T13:59:22.000Z",
            "id": "1036614632696360962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 a vers\u00e3o made in Piau\u00ed do Museu Nacional do Rio de Janeiro. #museunacional"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2018-09-03T13:51:02.000Z",
            "id": "1036612535921856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam crime ambiental em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Paiol; vereador apresentar\u00e1 requerimento na C\u00e2mara de Sete Lagoas\nhttps://t.co/6WJtnBYvYg https://t.co/sEDWnkffgv"
        },
        {
            "author_id": "15245589",
            "created_at": "2018-09-03T13:44:11.000Z",
            "id": "1036610810431393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto tempo at\u00e9 estarmos chorando pelo fim (em chamas ou n\u00e3o) do Parque Nacional da Serra da Capivara e do Museu do Homem Americano?"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-09-03T13:30:34.000Z",
            "id": "1036607384322494471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o momento, n\u00e3o h\u00e1 registros de focos de inc\u00eandio na mata que cerca o museu, localizado em um parque nacional. https://t.co/rEq9Ewag80"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2018-09-03T13:09:32.000Z",
            "id": "1036602090485948417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em AL  https://t.co/49kT5rnETo"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2018-09-03T13:09:29.000Z",
            "id": "1036602077735251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em AL  https://t.co/zcVIigjOMX"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2018-09-03T13:09:22.000Z",
            "id": "1036602051986436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio tem um ano para elaborar plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em AL  https://t.co/KjKQypNNgw"
        },
        {
            "author_id": "727323324725006336",
            "created_at": "2018-09-03T12:57:18.000Z",
            "id": "1036599012437184512",
            "in_reply_to_user_id": "727323324725006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E esses s\u00e3o s\u00f3 alguns dos principais. \nDo Rio. \nA maioria com entrada gratuita em pelo menos um dos dias da semana. \nEles precisam de visitantes. Precisam de doa\u00e7\u00f5es. \nSe n\u00e3o \u00e9 do Rio, visite o da sua cidade. DEFENDA ELE. \nMuseu, parque nacional, reserva, o que for. \u00c9 seu."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2018-09-03T12:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1036599003239129088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resqu\u00edcios das antigas fazendas que dominavam a regi\u00e3o da Floresta da Tijuca.\n\n#girocariocatour #parquedatijuca #riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MyWvAMw6y9"
        },
        {
            "author_id": "44405714",
            "created_at": "2018-09-03T12:41:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d686109879c456b"
            },
            "id": "1036595022563602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei especialmente triste pelo Museu. Pesquiso no mestrado o Monumento  natural das \u00e1rvores fossilizados do Tocantins e s\u00f3 quem pesquisa patrim\u00f4nio sabe a dificuldade de conseguir investimentos e apoio a pesquisa."
        },
        {
            "author_id": "20439272",
            "created_at": "2018-09-03T12:22:25.000Z",
            "id": "1036590235600257024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1314,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 699
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando que ano passado o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que \u00e9 reconhecido como Patrim\u00f4nio Mundial, foi ampliado em fun\u00e7\u00e3o de uma press\u00e3o da UNESCO. Resultado? Os propriet\u00e1rios de terras, em retalia\u00e7\u00e3o, causaram o maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria do parque. https://t.co/MvPesTsXHD"
        },
        {
            "author_id": "68180551",
            "created_at": "2018-09-03T12:08:12.000Z",
            "id": "1036586656344801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Passei o fim de semana no Parque Nacional da Chapada. \u00c9 outro patrim\u00f4nio brasileiro em que botam fogo."
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2018-09-03T12:05:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "535f0c2de0121451"
            },
            "id": "1036585866754514944",
            "in_reply_to_user_id": "57090478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o mesmo est\u00e1 acontecendo com o Parque Nacional Serra da Capivara. \u00c9 de uma tristeza que n\u00e3o cabe no peito.\n\nhttps://t.co/naQlBa6GZS"
        },
        {
            "author_id": "40081799",
            "created_at": "2018-09-03T12:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "3396160997",
                        "start": 203,
                        "username": "NexoJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036585284522176514",
            "in_reply_to_user_id": "40081799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional pode ter a chave para descobrir a origem do homem nas Am\u00e9ricas, mas a principal institui\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel por sua manuten\u00e7\u00e3o passa por sua pior crise financeira https://t.co/ecavg6BmUd via @nexojornal"
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2018-09-03T12:01:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "535f0c2de0121451"
            },
            "id": "1036584989465436160",
            "in_reply_to_user_id": "57090478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o conhece, esse \u00e9 o Parque Nacional de Aparados da Serra, localizado entre o Rio Grande do Sul e Santa Catarina. https://t.co/rytU3PrNhb"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2018-09-03T11:56:42.000Z",
            "id": "1036583764619653120",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00eddo dentro do Parque Nacional da Quinta da Boa Vista, o pr\u00e9dio hist\u00f3rico foi resid\u00eancia da fam\u00edlia real brasileira e tinha um dos acervos mais importantes do Pa\u00eds - s\u00e3o cerca de 20 milh\u00f5es de pe\u00e7as de geologia, paleontologia, bot\u00e2nica e arqueologia. #LutoMuseuNacional https://t.co/kwbh4qdLVs"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-09-03T11:47:59.000Z",
            "id": "1036581568352055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Floresta da Tijuca em mosaico de azulejos.\n\n#visitriodejaneirostate #florestadatijuca #parquedatijuca #mapa #mosaico #azulejo #riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RhJNL3kg1f"
        },
        {
            "author_id": "40081799",
            "created_at": "2018-09-03T11:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14499351",
                        "start": 0,
                        "username": "Cecillia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036581288357060608",
            "in_reply_to_user_id": "14499351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cecillia Est\u00e3o destruindo tudo https://t.co/LMVFOw8Kux"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-03T11:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036580376641249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombras. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/xXCu43AhmA"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2018-09-03T11:27:07.000Z",
            "id": "1036576318228451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tocantinenses comovidos com o inc\u00eandio do Museu Nacional. N\u00f3s temos em Biel\u00e2ndia o Monumento  Natural de \u00c1rvores Fossilizadas que abriga a + completa floresta fossilizada do mundo, do Per\u00edodo Permiano da Era Paleoz\u00f3ica, entre 250 e 295 milh\u00f5es de anos."
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-03T10:49:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036566944244264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/fo2bap0SnU"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-03T10:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036565895840182273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/vj05V2P2PX"
        },
        {
            "author_id": "348409454",
            "created_at": "2018-09-03T10:42:56.000Z",
            "id": "1036565199577341953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando que o Parque Nacional Serra da Capivara-PI, ber\u00e7o do homem americano, est\u00e1 abandonado pela falta de recursos tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-09-03T10:41:33.000Z",
            "id": "1036564850883928064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c Bom dia a todos. Desejamos uma excelente semana. Linda e cheia de oportunidades!\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud83c\udfde\ufe0f Trilha do Mirante da Janela, vista para os Saltos, Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/fmbyJHKnxd"
        },
        {
            "author_id": "731081132712841216",
            "created_at": "2018-09-03T10:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "718744885340319744",
                        "start": 0,
                        "username": "ppdepoio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "893652416",
                        "start": 10,
                        "username": "TurismodePoio"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "252516403",
                        "start": 25,
                        "username": "depo_es"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "550474395",
                        "start": 34,
                        "username": "PontevedraViva"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "176767978",
                        "start": 50,
                        "username": "Xunta"
                    },
                    {
                        "end": 318,
                        "id": "3523866082",
                        "start": 305,
                        "username": "Pontevedrate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036561035422035969",
            "in_reply_to_user_id": "731081132712841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ppdepoio @TurismodePoio @depo_es @PontevedraViva @Xunta Os bombeiros do Parque Municipal de Pontevedra non acoden a incendios en Poio PORQUE O PARQUE \u00c9 MUNICIPAL DE PONTEVEDRA (malia estar en Poio). Nada que ver co mapa de emerxencias.\nPara que vaian aos lumes \"ordinarios\" de Poio C\u00d3MPRE CONVENIO POIO- @Pontevedrate ou COMARCALIZACI\u00d3N"
        },
        {
            "author_id": "40804113",
            "created_at": "2018-09-03T10:22:03.000Z",
            "id": "1036559944869466114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte mais f\u00e1cil do primeiro dia. Travessia das Sete Quedas. #rotadatrilha #hiking #trekking #caminhada #camping #travessia #travessia7quedas em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CFaa4BIj2N"
        },
        {
            "author_id": "21159616",
            "created_at": "2018-09-03T10:03:05.000Z",
            "id": "1036555170275098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que o assunto \u00e9 descaso com a cultura, olha o que esta acontecendo no Parque Nacional da Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI\nhttps://t.co/tyH7mqp2aq"
        },
        {
            "author_id": "59779529",
            "created_at": "2018-09-03T09:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50875,
                        -20.40756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1036545987647561730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turminha \ud83d\udcaa\u270c\ud83d\ude0a em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/66HXKbDOhX"
        },
        {
            "author_id": "80045052",
            "created_at": "2018-09-03T09:26:19.000Z",
            "id": "1036545916264742913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed tem novidades a respeito do Parque Nacional Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "2317418467",
            "created_at": "2018-09-03T09:12:15.000Z",
            "id": "1036542378415456256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo em Toledo \u00famido e muita neblina. 66% de probabilidade de chuva. Temperatura ficar\u00e1 em torno de 11 C\u00ba Fotos imagens do Parque Municipal Diva Paim Barth - Lago Municipal. https://t.co/mVjSW0Mk03"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2018-09-03T09:10:25.000Z",
            "id": "1036541914865119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo de SP perde disputa de 17 anos e \u00e9 obrigado a deixar \u00edndios viverem em parque estadual https://t.co/9hAYdaUBjS"
        },
        {
            "author_id": "2317418467",
            "created_at": "2018-09-03T09:09:47.000Z",
            "id": "1036541756953833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo em Toledo \u00famido e muita neblina. 66% de probabilidade de chuva.  Temperatura ficar\u00e1 em torno de 11 C\u00ba Fotos imagens do Parque Municipal Diva Paim Barth - Lago Municipal."
        },
        {
            "author_id": "125421126",
            "created_at": "2018-09-03T05:17:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1036483318924156929",
            "in_reply_to_user_id": "125421126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na real eu j\u00e1 estava puta tem mto tempo, desde quando surgiu na m\u00eddia o fechamento do parque nacional da serra da capivara, essas cat\u00e1strofes s\u00f3 servem pra reacender meu \u00f3dio mais ainda"
        },
        {
            "author_id": "2466546944",
            "created_at": "2018-09-03T05:03:18.000Z",
            "id": "1036479726838198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional galapagos\n\n#arte #dibujo #artistic #instaart #painting #artoftheday #instaartist #artsy #draw #contemporaryart #desenho #artgallery #pintura #myart #sketch #sketchbook\u2026 https://t.co/v8iwpoLqNk"
        },
        {
            "author_id": "40081799",
            "created_at": "2018-09-03T03:21:19.000Z",
            "id": "1036454061510483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 492,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 341
            },
            "text": "o Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Cultural Mundial, tb vem sofrendo com o descaso. O local tem mais de 1.200 s\u00edtios com arte rupestre e possui a maior quantidade de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos pr\u00e9-hist\u00f3ricos das Am\u00e9ricas.  https://t.co/BIFQOMD9eB"
        },
        {
            "author_id": "83994462",
            "created_at": "2018-09-03T03:12:17.000Z",
            "id": "1036451788713611264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim do Parque Nacional da Serra da Capivara, s\u00edtio arqueol\u00f3gico mais importante do Brasil, eu acompanhei de perto.  Nenhum Governo Federal nunca se interessou por aquilo l\u00e1, que foi erguido com dinheiro de fora do pa\u00eds. Eles se importam mais que a gente. https://t.co/wW3BI34b8x"
        },
        {
            "author_id": "1000075954759323649",
            "created_at": "2018-09-03T02:36:02.000Z",
            "id": "1036442666538618881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara &amp; Museu do Homem Americano, negligenciados igual o museu nacional. \nSer\u00e1 q esses lugares tbm v\u00e3o ter consequ\u00eancias dr\u00e1sticas? https://t.co/7Wrk9D3eCj"
        },
        {
            "author_id": "3808044616",
            "created_at": "2018-09-03T02:13:45.000Z",
            "id": "1036437059697819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 mais um patrim\u00f4nio nacional que sofre com o descaso do estado,assim como o inc\u00eandio no Museu Nacional aconteceu s\u00f3  podemos esperar o pior do parque, e de outros patrim\u00f4nios hist\u00f3ricos e culturais. https://t.co/cNGiMwDip4"
        },
        {
            "author_id": "815785371422310405",
            "created_at": "2018-09-03T02:10:43.000Z",
            "id": "1036436295814406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e9m disso o que eu mais detesto \u00e9 que esses show geralmente acontecem no parque estadual exposi\u00e7\u00f5es perto da minha casa e sou obrigada a ficar ouvindo aqui de dentro do meu quarto https://t.co/F3O0pU56rQ"
        },
        {
            "author_id": "83842558",
            "created_at": "2018-09-03T02:02:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "418fdf67c0776ed7"
            },
            "id": "1036434257797939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felizmente sou professor e ainda me sinto \u00fatil pra essa na\u00e7\u00e3o apesar de. Meus alunos nessa semana v\u00e3o ouvir falar muito sobre o museu Nacional e principalmente sobre a situa\u00e7\u00e3o deplor\u00e1vel que se encontra o parque Nacional da serra da capivara aki do noss lado"
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2018-09-03T01:43:47.000Z",
            "id": "1036429518259539969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meio da Amaz\u00f4nia nem devia ter estrada. A floresta preservada \u00e9 o ideal. O Brasil deveria transformar tudo em um grande parque Nacional. #fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "283244918",
            "created_at": "2018-09-03T01:40:45.000Z",
            "id": "1036428752778145797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 104
            },
            "text": "Vamos aproveitar essa como\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao inc\u00eandio do Museu Nacional e pensar no que precisa urgentemente ser preservado no Brasil de hoje. \n\nNiede Guidon vem denunciando h\u00e1 muito tempo o descaso com o Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nhttps://t.co/FgoIJqbtOb"
        },
        {
            "author_id": "917550976172740608",
            "created_at": "2018-09-03T01:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3192928853",
                        "start": 0,
                        "username": "analuizacdiias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036425214534594560",
            "in_reply_to_user_id": "3192928853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analuizacdiias Faz isso naooo, corre na pra\u00e7a da liberdade. Parque municipal \u00e9 mttt perigoso a noite"
        },
        {
            "author_id": "331673341",
            "created_at": "2018-09-03T01:23:57.000Z",
            "id": "1036424524856807427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/dGaEZzNNDA"
        },
        {
            "author_id": "3347224156",
            "created_at": "2018-09-03T01:22:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93515601,
                        -19.92349822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036424159553900551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/HpSNVBkgm2"
        },
        {
            "author_id": "15313517",
            "created_at": "2018-09-03T01:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "14505172",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrobeguoci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036423948542652416",
            "in_reply_to_user_id": "14505172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@leandrobeguoci O Museu do Homem Americano \u00e9 um dos que vive abrindo e fechando por falta de recursos. Um dos epis\u00f3dios recentes:\nhttps://t.co/fBNKN3hCu9"
        },
        {
            "author_id": "30296638",
            "created_at": "2018-09-03T01:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "60044342",
                        "start": 0,
                        "username": "fiadabionce"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036423599115182080",
            "in_reply_to_user_id": "60044342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiadabionce N\u00e3o sei como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o de um ano pra c\u00e1, pq n\u00e3o acompanhei mais. Mas uma prova do descaso do PI com sua hist\u00f3ria s\u00e3o os casar\u00f5es \"caindo\" por falta de manuten\u00e7\u00e3o, a Niede amea\u00e7ando deixar o Parque Nacional pq n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es financeiras de continuar. Eu fico \u00e9 triste."
        },
        {
            "author_id": "3148434029",
            "created_at": "2018-09-03T01:10:59.000Z",
            "id": "1036421261780430849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m querendo pegar uma trilha amanh\u00e3 por parque estadual do pedra branca, a van leva e traz de gra\u00e7a!!!"
        },
        {
            "author_id": "502544655",
            "created_at": "2018-09-03T01:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.23862657,
                        -1.75240806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b922263a7aeb8e46"
            },
            "id": "1036420378225266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estivemos visitando varias comunidades da  Reserva Extrativista Verde para Sempre em Porto de Moz, conversamos com as fam\u00edlias, ouvimos a popula\u00e7\u00e3o e colocamos nosso mandato a\u2026 https://t.co/Ga5eTwm9zu"
        },
        {
            "author_id": "56364274",
            "created_at": "2018-09-03T00:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1036415428044574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/SUtlY5RelE"
        },
        {
            "author_id": "375380551",
            "created_at": "2018-09-03T00:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3176288,
                        -20.3455546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1036414366906761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitat\u00e9cnica. #adm #doctum em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/mOTolDu3Kt"
        },
        {
            "author_id": "180731305",
            "created_at": "2018-09-03T00:38:38.000Z",
            "id": "1036413119990575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/AH29KOAL75"
        },
        {
            "author_id": "223487407",
            "created_at": "2018-09-03T00:34:51.000Z",
            "id": "1036412171188666369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namore algu\u00e9m com quem voc\u00ea possa fazer a pose de quebrada juntos.\n#posedequebrada #parqueestadualdacantareira #love #sp #br em Parque Estadual Cantareira https://t.co/9DW405GM1y"
        },
        {
            "author_id": "3364440323",
            "created_at": "2018-09-03T00:33:13.000Z",
            "id": "1036411758737539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, dia 02/09, o Partido Comunista Brasileiro participou da panfletagem ocorrida no Parque Estadual Dunas de Natal, o Bosque dos Namorados, construindo a candidatura do professor Rob\u00e9rio Paulino, para... https://t.co/849YoDCHI2"
        },
        {
            "author_id": "53775321",
            "created_at": "2018-09-03T00:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2220426235",
                        "start": 0,
                        "username": "anarcobs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036410290659893248",
            "in_reply_to_user_id": "2220426235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarcobs Triste demais...moro em Goi\u00e1s, na Chapada dos veadeiros, se n\u00e3o tiv\u00e9ssemos o parque Nacional a soja j\u00e1 teria tomado conta de tudo"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2018-09-03T00:25:22.000Z",
            "id": "1036409783841173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para encerrar o #abetasummit2018 com chave de ouro, o final de semana foi de caminhadas e trilhas no #cora\u00e7\u00e3odeminasgerais.\n\nUma delas pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Vale do Travess\u00e3o, local que \u00e9 um divisor... https://t.co/xQr171Ruxv"
        },
        {
            "author_id": "25703891",
            "created_at": "2018-09-03T00:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1036408341206114305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #cachoeirafeelings em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/iGSP7Bipg6"
        },
        {
            "author_id": "25703891",
            "created_at": "2018-09-03T00:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1036408185505112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #cachoeirafeelings em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/VKzEkam3Mp"
        },
        {
            "author_id": "25703891",
            "created_at": "2018-09-03T00:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1036408060821086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #cachoeirafeelings em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/RjJH07A67l"
        },
        {
            "author_id": "25703891",
            "created_at": "2018-09-03T00:17:58.000Z",
            "id": "1036407919946997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #cachoeirafeelings https://t.co/WHhmUxjZHD"
        },
        {
            "author_id": "25703891",
            "created_at": "2018-09-03T00:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1036407519604666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #cachoeirafeelings em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/VI2YssGEue"
        },
        {
            "author_id": "127378973",
            "created_at": "2018-09-02T23:58:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1036403120987766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecer tamb\u00e9m faz parte da ora\u00e7\u00e3o... (Cachoeira Saltos e Cachoeira Carioquinhas) em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/gh4GOA6nzQ"
        },
        {
            "author_id": "1030186245928964096",
            "created_at": "2018-09-02T23:47:09.000Z",
            "id": "1036400166721474561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de.mi amado balneario Quintero https://t.co/kSEwCbXvvS"
        },
        {
            "author_id": "1008435752403963905",
            "created_at": "2018-09-02T23:43:37.000Z",
            "id": "1036399275775811585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus! Quando agente acha que o Bolsonaro n\u00e3o pode piorar suas declara\u00e7\u00f5es ele sempre prova que estou errado, ser contra reserva ambiental e parque nacional \u00e9 praticamente condenar os animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/nn5tEpP9dJ"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2018-09-02T23:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "16065578",
                        "start": 76,
                        "username": "wanderveroni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036397629008175105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de caminhada em sil\u00eancio no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a com o @wanderveroni \ud83d\ude0e https://t.co/wSLxVkvsDn"
        },
        {
            "author_id": "137810395",
            "created_at": "2018-09-02T23:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "1036397517796245506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14 (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/YuvGmyuYye"
        },
        {
            "author_id": "962150213208170496",
            "created_at": "2018-09-02T23:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "3335509756",
                        "start": 170,
                        "username": "funaioficial"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "17871562",
                        "start": 184,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "11160692",
                        "start": 200,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "16334137",
                        "start": 212,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 226,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "28589824",
                        "start": 238,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036397447554232321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#sosxingu \ud83d\udea8Aldeia Tehuhungu, Parque Nacional do Xingu, MT. Cacique Guga Kalapalo pede ajuda e refor\u00e7o p/ combater inc\u00eandio que retornou hoje a tarde 2/9 \ud83d\udd25 #ysanikalapalo @funaioficial @socioambiental\n@WWF_Brasil @GreenpeaceBR @MidiaNINJA @natgeobrasil https://t.co/oNtZJqnjH9"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-09-02T23:24:38.000Z",
            "id": "1036394497826070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto maravilhosa da tibagiano Milena Vilas Boas.\nParque Estadual do Guartel\u00e1- Canion DO Rio Iap\u00f3. \n\nVoc\u00ea tem uma Foto de algum atrativo tur\u00edstico que visitou em Tibagi? Mande para n\u00f3s no nosso Messenger,ficaremos honrados em compartilhar \ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/7e36pLpA9u"
        },
        {
            "author_id": "299621638",
            "created_at": "2018-09-02T22:47:27.000Z",
            "id": "1036385139700506626",
            "in_reply_to_user_id": "299621638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro pela venda de terra pra fazer parque e\u00f3lico, e agora para fazer um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "37768859",
            "created_at": "2018-09-02T22:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598,
                        -23.7897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1036376792788082689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar a vida e todos os cen\u00e1rios criados pela natureza ... Deus \u00e9 perfeito na sua cria\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\udf43#natureza #brasil #serradomar #arquitetandoemocoes emocoes em Parque Estadual Serra Do Mar https://t.co/Tf0TGEKxLw"
        },
        {
            "author_id": "82961586",
            "created_at": "2018-09-02T21:59:15.000Z",
            "id": "1036373012520624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ow aqui em Goi\u00e2nia n\u00e3o pode ter nada msm, show massa do Nando reis 0800 e a galera n\u00e3o sabe cuidar do pr\u00f3prio lixo num parque municipal pqp"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-09-02T21:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53422,
                        -22.28235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1036371577187647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ \"Alegria de louco dura muito\"\n\u2022\n\u2022\n~ Cume da Caixa de F\u00f3sforos - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ~\n\u2022\n\u2022\n#MontanhistasCorsarios #CorsariosRJ  #PontoDeEquilibrio #Paz #VemComigo\u2026 https://t.co/VW9sORTx3c"
        },
        {
            "author_id": "58914106",
            "created_at": "2018-09-02T21:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036370597478129666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita filh\u00e3o gal\u00e3!! \ud83d\ude0d em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/a1gOuV8JEt"
        },
        {
            "author_id": "3377313875",
            "created_at": "2018-09-02T21:47:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.1575985,
                        -23.4988291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1036370147521568770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando sua banda t\u00e1 fazendo um som pesad\u00e3o no parque Municipal e o guitarrista chega do nada com uma tapioca na m\u00e3o! em Parque Centenario https://t.co/uXfhWowrbj"
        },
        {
            "author_id": "1409137944",
            "created_at": "2018-09-02T21:39:32.000Z",
            "id": "1036368050822557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#petrovolei #diadejogo #meuscamaradas #volei\u00e9amizade em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/13mzBBQ2gt"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-02T21:35:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036367124200153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cloudscape. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/bNQJ6VUmw7"
        },
        {
            "author_id": "127675804",
            "created_at": "2018-09-02T21:26:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.454327,
                        -15.368117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1036364765948329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor rol\u00ea em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/DiHdkbPIm4"
        },
        {
            "author_id": "58914106",
            "created_at": "2018-09-02T21:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036360461590188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E teve gente boquiaberta no Municipal de BH! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/T3KVqy1uk8"
        },
        {
            "author_id": "67445271",
            "created_at": "2018-09-02T21:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "10228272",
                        "start": 116,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036359221741142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis/RJ (3 dias) pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.: https://t.co/py2Qsw2Bjc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "136995055",
            "created_at": "2018-09-02T20:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01092286,
                        -3.07526009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1036348362092695554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FU\u00c1 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/pN4k5CT5tj"
        },
        {
            "author_id": "47653675",
            "created_at": "2018-09-02T20:10:27.000Z",
            "id": "1036345630170468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/utv0unKkL8"
        },
        {
            "author_id": "45632964",
            "created_at": "2018-09-02T20:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1036344957672599553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/qDK3mJB3VZ"
        },
        {
            "author_id": "38364490",
            "created_at": "2018-09-02T20:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1036344718484033538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no lago! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/UkoRd8z108"
        },
        {
            "author_id": "843646670",
            "created_at": "2018-09-02T20:04:39.000Z",
            "id": "1036344171949215744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge aldeia no Parque Nacional do Xingu em MT h\u00e1 quase duas semanas e \u00edndio grava v\u00eddeo fazendo apelo https://t.co/FIiASGo0rv"
        },
        {
            "author_id": "724574836182409220",
            "created_at": "2018-09-02T19:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26588,
                        -22.84652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1036342967257194507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ben\u00e7\u00e3o! Lavei meus cabelos na \u00e1gua doce da cachoeira, M\u00c3E NATUREZA... GRATID\u00c3O \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\u2728 em Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/GJaErXcc8H"
        },
        {
            "author_id": "3206705991",
            "created_at": "2018-09-02T19:38:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1036337586787287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras do Parque Nacional de Itatiaia s\u00e3o maravilhosas"
        },
        {
            "author_id": "43934015",
            "created_at": "2018-09-02T19:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1036336864070840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora Aventureira em: N\u00e3o v\u00e1 por a\u00ed Sr Raposo voc\u00ea vai morrer em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/EKvGinoNJP"
        },
        {
            "author_id": "175494581",
            "created_at": "2018-09-02T19:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1036333797560778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 ali a tua m\u00e3o me guiar\u00e1 e a tua destra me suster\u00e1.\nsalmos 139:10 \ud83d\udc9b\ud83d\udcab em Parque Municipal - Barueri https://t.co/LzZuU93gMu"
        },
        {
            "author_id": "255821959",
            "created_at": "2018-09-02T19:22:23.000Z",
            "id": "1036333534598901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/edcNtaGGOZ"
        },
        {
            "author_id": "986980102599790592",
            "created_at": "2018-09-02T18:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "53119368",
                        "start": 114,
                        "username": "MovimentoCaloi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036325033075986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Friburgo Teres\u00f3polis pelo Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, um dos pedais mais Brutos e lindos que J\u00e1 fiz @MovimentoCaloi  #caloi https://t.co/E6jfsS9GP6"
        },
        {
            "author_id": "183804169",
            "created_at": "2018-09-02T18:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3198512,
                        -23.532598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "1036321828174811141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrisque, s\u00f3 quem pode ultrapasse limites! \ud83c\udf43\ud83d\udca8 #slackline #slacklinebrasil #slacklife #slackers #slackfeeling em Parque Municipal Max Feffer https://t.co/sNMsX6bdsW"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-09-02T18:30:12.000Z",
            "id": "1036320404502134786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Abrolhos precisa de ajuda! Com processo de amplia\u00e7\u00e3o parado h\u00e1 seis anos, \u00e1rea marinha de importante valor ambiental para o Brasil ganha campanha. https://t.co/kBBTzYV2b8 https://t.co/C9HGHOU2ZF"
        },
        {
            "author_id": "115157418",
            "created_at": "2018-09-02T18:15:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036316788353642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito turista ele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/WR2GHuQHJB"
        },
        {
            "author_id": "941928554",
            "created_at": "2018-09-02T18:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "255620653",
                        "start": 0,
                        "username": "jorgelordello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036316556719005698",
            "in_reply_to_user_id": "255620653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgelordello SAL =  Sal\u00e1rio\nCHIP = O no da Besta  666\nAPA = Sigla Area de Protec\u00e3o \n            Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2018-09-02T18:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1036314775003660289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina ao fundo!!!\n---\n#serrafina #picodasprateleiras #parquenacionaldeitatiaia \n#mountain #montanha #escalada #hikking #caminhada em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/JtOG7muiEa"
        },
        {
            "author_id": "62126978",
            "created_at": "2018-09-02T18:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1036314739624824844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina ao fundo!!!\n---\n#serrafina #picodasprateleiras #parquenacionaldeitatiaia \n#mountain #montanha #escalada #hikking #caminhada em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/SBbSHEyHH4"
        },
        {
            "author_id": "64194062",
            "created_at": "2018-09-02T17:31:43.000Z",
            "id": "1036305683430498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assistindo no canal Curta document\u00e1rio sobre a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 no m\u00e9dio Solim\u00f5es no noroeste do Amazonas. Eis que me aparece um senhorzinho com um bon\u00e9 \"Aqui \u00e9 Galo\"."
        },
        {
            "author_id": "106480230",
            "created_at": "2018-09-02T17:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1036299682010595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #parquenacionaltijuca (day 6) @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1amKwKHIc3"
        },
        {
            "author_id": "125790339",
            "created_at": "2018-09-02T17:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41614956,
                        -22.59361259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1036298272544092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas \u2764\n\n#Domingando #Despedida #Gelo #Quintaldecasa Gelo #Ressacatatendo #Sedemaster #Comecei em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/yuRloYS0vV"
        },
        {
            "author_id": "125790339",
            "created_at": "2018-09-02T16:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41614956,
                        -22.59361259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1036295925461917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem v\u00ea assim nem imagina que t\u00f4 toda trabalhada na ressaca \ud83e\udd23\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\n\n#Domingodesses #Ressacatatendo #Vamosdegelo #Tardelinda #Gelodesses #Comecei em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/7Um9LmVogQ"
        },
        {
            "author_id": "232806695",
            "created_at": "2018-09-02T16:33:04.000Z",
            "id": "1036290924232339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 f\u00e1cil ser feliz... Simples  e barato rsrs \u2014 se sentindo agradecido em Parque Municipal https://t.co/1ZafNOT8lp"
        },
        {
            "author_id": "171512021",
            "created_at": "2018-09-02T16:18:14.000Z",
            "id": "1036287189934649351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o \u00f3leo do patau\u00e1 \u00e9 um poderoso bioativo que combina a ci\u00eancia da natureza com a tecnologia cosm\u00e9tica\u2026 https://t.co/K9K0HGVoTs"
        },
        {
            "author_id": "171512021",
            "created_at": "2018-09-02T16:16:54.000Z",
            "id": "1036286857624125441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, essa linha \u00e9 maravilhosa!\nUsado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o \u00f3leo do patau\u00e1 \u00e9 um poderoso bioativo que combina a ci\u00eancia da\u2026 https://t.co/iCJ4Qxwc5G"
        },
        {
            "author_id": "182792084",
            "created_at": "2018-09-02T15:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1036279722676768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/uqoLo9DSO8"
        },
        {
            "author_id": "40261159",
            "created_at": "2018-09-02T15:35:57.000Z",
            "id": "1036276551619358721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eros\u00e3o pela mar\u00e9 abre canal e divide Ilha do Cardoso em Cananeia. Apesar da separa\u00e7\u00e3o, as duas por\u00e7\u00f5es continuam integrando o Parque Estadual Ilha do Cardoso.\n\n#FocoEmVoc\u00ea https://t.co/SDAGEkd5jI"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-02T15:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036276179353907206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/1ZPM89Gkph"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2018-09-02T15:29:43.000Z",
            "id": "1036274984023470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse momento, mais um dia de domingo, conclu\u00eddo com sucesso, junto dessa galera bonita no Parque Nacional da Tijuca.\n#LosTrilheirosRJ em Vista Chinesa https://t.co/8TJCVZdb2n"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2018-09-02T15:27:09.000Z",
            "id": "1036274334468399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoxe pode ser un bo d\u00eda parea visitar \"o Av\u00f3\", unha das \u00e1rbores senlleiras de #galicia e monumento natural \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\nLembra: respecta o cercado\n#amari\u00f1alucense \u00e9 natureza \n#galiciaslow \ud83d\udc0c\ud83d\udc0c\ud83d\udc0c #galicianorte https://t.co/JU52lS0s1m"
        },
        {
            "author_id": "3975454882",
            "created_at": "2018-09-02T14:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44294494,
                        -22.89451582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1036266812030283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro https://t.co/3eT4zFPoki"
        },
        {
            "author_id": "218517266",
            "created_at": "2018-09-02T14:55:55.000Z",
            "id": "1036266476825653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu naquele do parque municipal j\u00e1 quase morro, imagina nisso https://t.co/F7u7JQehPq"
        },
        {
            "author_id": "912748370",
            "created_at": "2018-09-02T14:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913035703147212803",
                        "start": 0,
                        "username": "SadBoyGameplays"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036265162997723136",
            "in_reply_to_user_id": "913035703147212803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SadBoyGameplays eu fui no parque nacional das cavernas de perua\u00e7u, parece viagem ao centro da terra e \u00e9 mt lindo\na\u00ed tem q usar capacete pro teto nao cair na sua cabe\u00e7a \ne eu tava c mt cara de 14 anos em todas as fotos"
        },
        {
            "author_id": "36099447",
            "created_at": "2018-09-02T14:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036264921292398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores domingos... @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/sWWfaoP4UP"
        },
        {
            "author_id": "143977140",
            "created_at": "2018-09-02T14:45:21.000Z",
            "id": "1036263818995871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43A m\u00fasica \u00e9 celeste, de natureza divina e de tal beleza que encanta a alma e a eleva acima da sua condi\u00e7\u00e3o.\ud83c\udf43 \u2014 feeling delighted at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/hPtVd1ELGO"
        },
        {
            "author_id": "3647734217",
            "created_at": "2018-09-02T14:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036261927775690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra dos Montes Altos - Bahia (Quinto Epis\u00f3dio): https://t.co/USmPPzd1kX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "718388620856532994",
            "created_at": "2018-09-02T14:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.29694444,
                        -16.005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072b122ef573581e"
            },
            "id": "1036258787471122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas Naturais da Pedra Azul: sim, aqui na Serra Capixaba tamb\u00e9m tem piscinas naturais! \ud83d\udc99 \u2800\n\nPara chegar at\u00e9 as piscinas \u00e9 necess\u00e1rio fazer a trilha dentro do Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/lgtFlxcGnL"
        },
        {
            "author_id": "26963658",
            "created_at": "2018-09-02T14:03:57.000Z",
            "id": "1036253399828844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOTALMENTE SEM PACI\u00caNCIA! \nT\u00d4 VELHA E CHATA. \nVOU PASSEAR NA FLORESTA. \u2014 se sentindo que precisa de muita paci\u00eancia em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/EtowYvYHCM"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-09-02T14:00:26.000Z",
            "id": "1036252514457477126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino dessa semana ser\u00e1, na verdade, dois destinos para uma s\u00f3 viagem! Estamos falando do Parque Estadual do Cant\u00e3o e da Ilha do Bananal, ambos em Tocantins, que se tratam de alguns dos locais mais exuberantes e... https://t.co/J9t93nhZxn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-02T13:23:55.000Z",
            "id": "1036243325144248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "34056261",
            "created_at": "2018-09-02T13:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57797601,
                        -23.40388777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1036240201046257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/x1a0kL1iDZ"
        },
        {
            "author_id": "88694780",
            "created_at": "2018-09-02T13:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63384847,
                        -23.45858798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1036240092891897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj a dor no joelho n\u00e3o me deixou concluir o 5km mas est\u00e1 valendo... \ud83c\udfc3\ud83d\udc93 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/EkGnqtHk20"
        },
        {
            "author_id": "146591964",
            "created_at": "2018-09-02T13:05:01.000Z",
            "id": "1036238567738167297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olimp\u00edadas Cielo! #SerCielo\u00c9Assim \u2014 at Parque Municipal - Barueri https://t.co/GyL0p0vZXH"
        },
        {
            "author_id": "74646443",
            "created_at": "2018-09-02T12:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1036236164041199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "32KM para come\u00e7ar o domingo! #flona #mtbbsb #mtbbrasilia em Flona - Floresta Nacional https://t.co/gqP2OaSXmQ"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-09-02T12:48:00.000Z",
            "id": "1036234284183445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Podemos ter mais uma importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vindo a\u00ed \ud83d\udc9a https://t.co/CyHzEIeRnd https://t.co/WCmu9jtn4q"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-09-02T12:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01092286,
                        -3.07526009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1036230741611433985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FU\u00c1 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/mtFtfgLvbp"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-02T12:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036229256995581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzando a primeira lagoa do dia.\n.\nCrossing the first lagoon of the day.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/ljgYCBXEzE"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-09-02T11:59:49.000Z",
            "id": "1036222161332125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Festival Geoturismo Portas de R\u00f3d\u00e3o, a decorrer no Cais de R\u00f3d\u00e3o No Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o tem lugar, no domingo, dia 16 de setembro das 9h00 \u00e0s 18h00, o 1\u00ba Festival... https://t.co/zWjEEFgS6h"
        },
        {
            "author_id": "4156083315",
            "created_at": "2018-09-02T11:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1036222151332978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hepjjdUlok"
        },
        {
            "author_id": "57073093",
            "created_at": "2018-09-02T11:23:34.000Z",
            "id": "1036213038041509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal - Barueri https://t.co/33KGGTWvB7"
        },
        {
            "author_id": "71615371",
            "created_at": "2018-09-02T11:01:16.000Z",
            "id": "1036207424984764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 02 de setembro, estar\u00e1 acontecendo o III Passeio Cicl\u00edstico para o Descarte Consciente de Res\u00edduos \ud83d\udeb2 no Parque Municipal Pianista Manolo Cabral (Ch\u00e1cara Para\u00edso) \ud83c\udf33 Confere as atra\u00e7\u00f5es e vem pra c\u00e1!... https://t.co/CINx8XFE5n"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-09-02T10:21:36.000Z",
            "id": "1036197440444137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado ao nossos parceiros na Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio pelo super apoio \u00e0 campanha #MaisAbrolhos! Juntos vamos conseguir assegurar que esse Parque Nacional Marinho \u00fanico seja ampliado! T\u00e1 na hora! #icmbio #ecoturismo #Boticario https://t.co/USVMjNtWsk"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2018-09-02T07:00:09.000Z",
            "id": "1036146747167387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o para um domingo de sol: conhecer o lado B do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/BtczSyVMiZ"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-09-02T06:42:30.000Z",
            "id": "1036142305189797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perfil costeiro cara leste #IlladeOns #Ons #Bueu no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/hPDaak9ods"
        },
        {
            "author_id": "67112645",
            "created_at": "2018-09-02T03:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9920905,
                        -23.43706214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1036097820682416130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um passeio muito legal, lugar muito bonito, amei ter conhecido com vc l\u00e1 meu amor talitaky \n\n#EueEla\u2764\ufe0f \n#AmoEstarComVC em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/elPTbROkmN"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-09-02T03:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036091744738111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FcDCwdH5gS"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-09-02T03:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1036091427242037253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolandooo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KLrRXrebpV"
        },
        {
            "author_id": "188841819",
            "created_at": "2018-09-02T03:09:11.000Z",
            "id": "1036088621248532480",
            "in_reply_to_user_id": "188841819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O centro vai ser constru\u00eddo em uma \u00e1rea de propriedade da UFF, onde funcionava uma antiga salina. Fica ao lado de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que ser\u00e1 preservada."
        },
        {
            "author_id": "131848398",
            "created_at": "2018-09-02T02:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1036086202322104321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Centro Interescolar. em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/zhm5E1dQQG"
        },
        {
            "author_id": "411096184",
            "created_at": "2018-09-02T02:53:00.000Z",
            "id": "1036084546536660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades que eu tava do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "531456956",
            "created_at": "2018-09-02T01:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "2995331338",
                        "start": 93,
                        "username": "Kidzastr"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "66617245",
                        "start": 119,
                        "username": "jaacksays"
                    }
                ]
            },
            "id": "1036063651122348032",
            "in_reply_to_user_id": "531456956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E como se n\u00e3o bastasse isso, ainda tive o privil\u00e9gio de encontrar com a linda maravilhosa da @Kidzastr e de conhecer o @jaacksays, e ,olha, s\u00e3o gente fin\u00edssima. Da mais impec\u00e1vel estirpe! Sa\u00edmos pra comer um hamburg\u00e3o e ainda nos aventuramos pela \u00e1rea protegida do planalto."
        },
        {
            "author_id": "2972191487",
            "created_at": "2018-09-02T01:15:26.000Z",
            "id": "1036059994196721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil \u00e9 uma s\u00e9rie de TV que objetiva popularizar o conhecimento cient\u00edfico sobre a biodiversidade nos parques nacionais. \u00c9 fruto de parceria entre Fiocruz, TV Brasil e ICMBio.\n\nNo link, document\u00e1rio sobre o Parque Nacional da Serra da Canastra: https://t.co/lsawJjT7JX https://t.co/m3ZX7mnF0X"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-09-02T00:46:41.000Z",
            "id": "1036052758758129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "baixando toda S01 e S02 de broklyn 99 pra assistir nessa semana toda que vou passar na reserva biol\u00f3gica sem internet."
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2018-09-02T00:34:13.000Z",
            "id": "1036049623482343425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ultramarathon : ULTRAMARATONA DE RUA \u2013 BR135 PARQUE ESTADUAL ALTAMIRO DE MOURA PACHECO 13/10/2018 https://t.co/WonjyCjPSd"
        },
        {
            "author_id": "992811296646197248",
            "created_at": "2018-09-02T00:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "176883224",
                        "start": 0,
                        "username": "maisvibrante"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1036046513682698245",
            "in_reply_to_user_id": "176883224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisvibrante Para o Boca jr, p\u00eanalti perdido pelo lateral esquerdo Wanderlei, \nUma tristeza na \u00e9poca, o time era muito bom.\nWanderlei trabalhou muitos anos depois no Parque Municipal,via sempre ele, jamais perguntei sobre o fato, tamanha era a considera\u00e7\u00e3o c/aquele time."
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-02T00:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036045226266177537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ghost walkers. #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/LpNx4Xxjri"
        },
        {
            "author_id": "2912944635",
            "created_at": "2018-09-01T23:33:50.000Z",
            "id": "1036034428437491722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile C\u00edvico de escolas dos distritos acontece neste domingo no Parque Municipal em Itaipava.\nEvento vai reunir alunos de escolas municipais, al\u00e9m de bandas marciais e bombeiros civis..\nSaiba mais: https://t.co/Ga1nyAb1le https://t.co/HhkhSzbVkG"
        },
        {
            "author_id": "81246241",
            "created_at": "2018-09-01T23:02:24.000Z",
            "id": "1036026514201042945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvando uma vida\nEra um lindo s\u00e1bado de sol. Henrique passeava com seu pai caminhando sob a sombra das \u00e1rvores no parque municipal.\nCalado, o pequeno Henrique pensava. Ficara impressionado com algumas cenas que tinha... https://t.co/1eurrrx7T9"
        },
        {
            "author_id": "1599617642",
            "created_at": "2018-09-01T22:12:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1036014037224579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqueles spots perdidos no meio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/DjCJ5H7e9N"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-09-01T21:43:50.000Z",
            "id": "1036006744223309839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas impress\u00f5es do por do sol sobre as \u00e1guas do Timeantube, no Parque Natural Municipal Klaus Peters. Espet\u00e1culo gratuito e di\u00e1rio a poucos metros de casa.\u2026 https://t.co/lFCrSVLdYC"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2018-09-01T21:42:31.000Z",
            "id": "1036006414127427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge aldeia no Parque Nacional do Xingu em MT h\u00e1 quase duas semanas e \u00edndio grava v\u00eddeo fazendo apelo https://t.co/36Auw6DJTj"
        },
        {
            "author_id": "15256492",
            "created_at": "2018-09-01T21:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1036003830981373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol no deserto.\n.\nSunset in the desert.\n.\n#lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/H6ICA1Ooff"
        },
        {
            "author_id": "874009783858331649",
            "created_at": "2018-09-01T21:25:03.000Z",
            "id": "1036002016261283853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below] Free Camp!\n Seguindo sentido um parque nacional croata que quer\u00edamos conhecer, eis que nos deparamos com esta plaquinha na beira da estrada, era bom demais pra ser\u2026 https://t.co/WXyD6heB2g"
        },
        {
            "author_id": "64232089",
            "created_at": "2018-09-01T21:24:57.000Z",
            "id": "1036001993804984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-09-01T21:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00813645,
                        -12.5765169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1036000964220801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/2Oeyg4bb7g"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-09-01T21:20:40.000Z",
            "id": "1036000912349769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "George Steinmetz o voo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi em 2009 ano em que tivemos a maior cheia de todos os \u00faltimos 20 anos. Realmente foi um felizardo tanto  quanto a gente por ter colaborado. ;) https://t.co/Bfn2CDZTt0"
        },
        {
            "author_id": "1035952516968718337",
            "created_at": "2018-09-01T21:00:27.000Z",
            "id": "1035995824575131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Penhasco dos Irm\u00e3os no Rio de Janeiro.\n\n#sagazesadventure #sagazes #vidigal #penhascodosirmaos #doisirmaos #leblon #riodejaneiro #leblonbeach #ipanema\u2026 https://t.co/TXtV17FIyW"
        },
        {
            "author_id": "131848398",
            "created_at": "2018-09-01T20:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1035995040529702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Centro Interescolar. em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/tS2mUkl7Lj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-09-01T20:55:38.000Z",
            "id": "1035994613528621057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "974056183",
            "created_at": "2018-09-01T20:38:12.000Z",
            "id": "1035990225665843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 homens s\u00e3o autuados por pesca ilegal no Parque Estadual da Laje de Santos\nhttps://t.co/TwwjzVSsUf"
        },
        {
            "author_id": "3153042341",
            "created_at": "2018-09-01T20:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1035984802074128389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/zdp8Z0RUbE"
        },
        {
            "author_id": "472256837",
            "created_at": "2018-09-01T20:10:52.000Z",
            "id": "1035983349448355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/09/2018 parque municipAl penhasco dois irmaos \u2014 em Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/OI4WKe2AKR"
        },
        {
            "author_id": "209617662",
            "created_at": "2018-09-01T20:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.586008,
                        -20.398502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1035982782521122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finished em Parque Estadual Matas Do Segredo https://t.co/y5yZNOcTxH"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-09-01T20:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "253034260",
                        "start": 109,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1035980670957506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho de ter comandado a campanha que resultou em 1988 na cria\u00e7\u00e3o desse Parque Nacional \u00fanico. A gest\u00e3o do @icmbio atual \"esqueceu\" minha participa\u00e7\u00e3o porque est\u00e1 ofendidinha com minhas cr\u00edticas ao atraso proposital na amplia\u00e7\u00e3o do Parque de Abrolhos, mas muita gente lembra. \ud83d\ude0a https://t.co/ThCo6lkZXN"
        },
        {
            "author_id": "4891837305",
            "created_at": "2018-09-01T19:46:25.000Z",
            "id": "1035977196068917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 que ainda ainda h\u00e1 gente que ainda atira beatas pela janela do carro?? Em pleno parque nacional!!!"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ilovefofuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ilovefofuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ilovefofuras"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [leandrobeguoci].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "leandrobeguoci",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "leandrobeguoci"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jorgelordello].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jorgelordello",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jorgelordello"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Bielsa, Espa\u00f1a",
                "id": "f4b041cc4e079c25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Moura, Portugal",
                "id": "8de43b31c9a54cea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aragua\u00edna, Brasil",
                "id": "6d686109879c456b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Pol\u00f3nia",
                "country_code": "PL",
                "full_name": "Vars\u00f3via, Pol\u00f3nia",
                "id": "535f0c2de0121451",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abaetetuba, Brasil",
                "id": "418fdf67c0776ed7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto de Moz, Brasil",
                "id": "b922263a7aeb8e46",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Suzano, Brasil",
                "id": "16033d44e2a52bd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra Azul, Brasil",
                "id": "072b122ef573581e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "749346041368051712",
                "name": "renatinha",
                "username": "_renatasoaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037417002615414786",
                "name": "Girls English",
                "username": "GirlsEnglish4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925849343",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "gomeslaisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155770268",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8b\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8a \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Brenda__93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221721",
                "name": "TV PUC-Rio",
                "username": "TvPucRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906883512527138816",
                "name": "Herrisson Rangel",
                "username": "RangelHerrisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422546955",
                "name": "Thais \u1aa5",
                "username": "barros_thaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354327231",
                "name": "O Buti\u00e1, Itapu\u00e3",
                "username": "obutiaitapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184865680",
                "name": "Eduardo Dorneles",
                "username": "eduardobrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88516568",
                "name": "TV S\u00e3o Francisco",
                "username": "tvsaofrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106378870",
                "name": "SobradinhoNet",
                "username": "SobradinhoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169987971",
                "name": "\u00e9 a Lii s\u00f3 Lii :)",
                "username": "OiLih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947479944",
                "name": "Amturvales",
                "username": "amturvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15256492",
                "name": "giovanicordioli",
                "username": "giovanicordioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037810053",
                "name": "Jornal Paran\u00e1 Centro",
                "username": "JParanaCentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768165614",
                "name": "Luu",
                "username": "luugarciam11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174625",
                "name": "Almeida RR",
                "username": "senoralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344719528",
                "name": "Eudes Raimundo",
                "username": "Reuddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826001742",
                "name": "ecomandanga",
                "username": "ecomandanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577359959",
                "name": "Isabel Fernandes",
                "username": "IsabelRF84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473807289",
                "name": "Tano Guti\u00e9rrez C\u00e1novas",
                "username": "tano_gc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319366787",
                "name": "\u6c34MTMRF\u6c34\ud83e\udd87\ud83d\ude37 #1",
                "username": "metam0rf0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36075918",
                "name": "JADER ANDERSON",
                "username": "jaderxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099106510",
                "name": "clarissa",
                "username": "_claribru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332941671",
                "name": "Plisto",
                "username": "plisto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948435884667473920",
                "name": "taiamaecoturismo",
                "username": "taiamaecoturis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20913287",
                "name": "Jorge Roriz \u00b4",
                "username": "jorgeroriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67473275",
                "name": "Ewerton Nascimento",
                "username": "EwertonSantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489216351",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "cydoniasqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285109147",
                "name": "Fernando jorge \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "Ferraoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728281672731471873",
                "name": "Luiz P. O. Bragan\u00e7a",
                "username": "lpbragancabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56735569",
                "name": "Val\u00e9ria Nani",
                "username": "valerianani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66439834",
                "name": "Lia Sophia",
                "username": "LiaSophiaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220102560",
                "name": "lucas",
                "username": "LucasBundchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868166676784844801",
                "name": "Planetracks",
                "username": "EduardoSantiMa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976272417952878592",
                "name": "TJE62 News",
                "username": "TJE62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364578351",
                "name": "Ramgel",
                "username": "WagneRangel2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74764889",
                "name": "Giovanna Pavan",
                "username": "Giovannapavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355242388",
                "name": "Pedro Guimar\u00e3es",
                "username": "ph_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325706476",
                "name": "Antonio Melo",
                "username": "Antonio_fisio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114894195",
                "name": "Escola da Fazenda",
                "username": "EscolaDaFazenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163618154",
                "name": "Jack Jzck",
                "username": "jzckmateus33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723537194",
                "name": "Roberto S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "ArobertoSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71619329",
                "name": "Nenhum de N\u00f3s",
                "username": "NenhumOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573840052",
                "name": "Cristina Kirsner Eu estava la! eu Vi! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CristinaKirsner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72583904",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454061147",
                "name": "SubeidaHexa\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "subeida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976804421224075265",
                "name": "Gabriel Tks \ud83d\udca5\ud83d\udca8",
                "username": "PedroGabrielTks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87829842",
                "name": "Daisy",
                "username": "maybetomorrow_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69869740",
                "name": "Bruno Santos",
                "username": "bruno_vms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71594305",
                "name": "Rafael Fa\u00e7anha \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "rafacanha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361904883",
                "name": "VIAGEM DO ROCK",
                "username": "ViagemDoRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914130820960604160",
                "name": "Tiane Santana",
                "username": "tianesantana7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759995335",
                "name": "laris",
                "username": "larissinhacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765641063436578817",
                "name": "Nonato Not\u00edcias",
                "username": "NonatoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48234190",
                "name": "Wellington  Tavares",
                "username": "ton_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39156207",
                "name": "Unicentro",
                "username": "unicentropr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292908264",
                "name": "ACHMG",
                "username": "ACHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441340",
                "name": "Chik Jeitoso",
                "username": "ChikJeitoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58516618",
                "name": "Cida Borghetti",
                "username": "cidaborghetti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50101324",
                "name": "Ricardo Barros",
                "username": "RicardoBarrosPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609799432",
                "name": "Maria Victoria",
                "username": "mvictoriabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57641073",
                "name": "Alex Canziani",
                "username": "CanzianiAlex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51882661",
                "name": "Alexandre Curi",
                "username": "AlexandreCuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836957251910909952",
                "name": "Descarte Ideal",
                "username": "descarteideal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3884695457",
                "name": "maria valderez s. pe",
                "username": "pereiramaria215",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356354244",
                "name": "Daisy Conde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "daisyccabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465606005",
                "name": "mariana",
                "username": "cunhmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48605365",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Winther",
                "username": "mwinther01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582318187",
                "name": "Siller Gunther",
                "username": "SillerGunther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424374524",
                "name": "Elcio lopes",
                "username": "ElcioLopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622560008",
                "name": "Portal Alagoinhas News",
                "username": "alagoinhasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91156554",
                "name": "Havita Rigamonti",
                "username": "havitarigamonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182247476",
                "name": "Alternativa Online",
                "username": "alternativaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124603620",
                "name": "Suzan Freitas",
                "username": "suzannfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401654537",
                "name": "Chalchi",
                "username": "chalchiorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600435436",
                "name": "Felipe Lavor",
                "username": "fe_lavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491398616",
                "name": "Flavio Dias Marin",
                "username": "FlavioDiasMarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711000158503374848",
                "name": "beca",
                "username": "rebecsmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62321663",
                "name": "Zezinho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfd\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "zezinhodudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14260569",
                "name": "Etnolinguistica.Org",
                "username": "etnolinguistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1005249234873053191",
                "name": "Marcelo Trindade",
                "username": "mtrindadenovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818669454",
                "name": "Xan P.",
                "username": "XanP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974478392966942725",
                "name": "Lua",
                "username": "luannicordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832072986085691392",
                "name": "Lara Sosa",
                "username": "larassmrqz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64226302",
                "name": "Budu Viezer",
                "username": "gzusmeleva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858823638",
                "name": "Taberna Pub BH",
                "username": "TabernaPubBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109904424397344771",
                "name": "Judi Brunow",
                "username": "JBrunow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354420155",
                "name": "Portal Alto Tiet\u00ea",
                "username": "Portalaltotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935629338283839488",
                "name": "El aprendiz de pescador",
                "username": "elaprendizpesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14824867",
                "name": "solispedro",
                "username": "solispedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42244835",
                "name": "Tallis Bezerra",
                "username": "thalimpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736831276762726400",
                "name": "Juliano",
                "username": "bannedlife_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32875623",
                "name": "chris_angelotti",
                "username": "Chris_Angelotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556448975",
                "name": "fullonzero techinista",
                "username": "fullonzero61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80919183",
                "name": "Roberta Silva",
                "username": "Betadeboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171179",
                "name": "TGK Travel",
                "username": "TGKTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53479397",
                "name": "MPF na 3\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "mpf_prr3",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141255160",
                "name": "Aiin Ojani",
                "username": "aiinojani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903976829823979520",
                "name": "nataliamarques",
                "username": "Nataliamarxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32225929",
                "name": "Patrick Sampaio",
                "username": "patricksampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393649783",
                "name": "BRUNO MANGUEIRA",
                "username": "BRUNOSAXMAN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916981679482462208",
                "name": "\u2022|XUPETA_JR|\u2022",
                "username": "soniamartins134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346135127",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica O. N.",
                "username": "Timao_p_Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872518813",
                "name": "Julia Koloszuk",
                "username": "HeyJkoloszuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179620885",
                "name": "Rapos\u00e3o",
                "username": "RaposaoDoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69074039",
                "name": "Embrapa MeioAmbiente",
                "username": "EmbrapaMAmbient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154361997",
                "name": "Infomania",
                "username": "ainfomania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224881806",
                "name": "Pedr\u00e3o Democracia Sempre!",
                "username": "ComunicadorP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855134636669890561",
                "name": "SOS Ricardo Franco",
                "username": "SOS_ricfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320601832",
                "name": "Carlos F. G. dos Anjos",
                "username": "CarlosFGAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558231",
                "name": "Jornalista Sylvio Micelli",
                "username": "micelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887484003",
                "name": "SANDRA MARA DE CASTR",
                "username": "CASTRmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089767449",
                "name": "Atomoradioonline",
                "username": "Atomoradioonlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804113",
                "name": "Otavio (Tato) Santos",
                "username": "TatoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91605275",
                "name": "Prof. Neimar Machado de Sousa",
                "username": "NeimarMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393321455",
                "name": "Diaba \ud83d\udd25",
                "username": "ChrisVdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917358282498543617",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "mcrmalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906496451643146242",
                "name": "Belo Jardim",
                "username": "BeloJardimCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218671852",
                "name": "Urubu12\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "DarioUrubu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "C\u00e3o Gal\u00e1ctico Branco \ud83d\udc41",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210910922",
                "name": "\u2018",
                "username": "_uaikassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur - #VemVacina 586.558 vidas \ud83d\udda4 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028304578675126273",
                "name": "nAndA",
                "username": "gestaltspren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131083797",
                "name": "SAJ ADV",
                "username": "SajAdvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60919255",
                "name": "Ci\u00eancias M\u00e9dicas - MG",
                "username": "faculdadecmmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387632714",
                "name": "Moi VB",
                "username": "MoMaxBanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3221705859",
                "name": "imobiliarialider",
                "username": "imoblider1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991323352630530050",
                "name": "Santiago  Martinez",
                "username": "smccangas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157191582",
                "name": "Higor Caetano",
                "username": "higorcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204327770",
                "name": "Wilon Sobral",
                "username": "wilondodson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808390382224633856",
                "name": "Faf\u00e1 de Brebreu \ud83d\udeb2",
                "username": "mateusfabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802880407",
                "name": "Guia Tour Rota Nordeste",
                "username": "GuiadeServicos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144227816",
                "name": "M\u00eddia Rec\u00f4ncavo",
                "username": "midiareconcavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67097036",
                "name": "Renato C\u00e9sar Pereira",
                "username": "renatocpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022136760149663744",
                "name": "\u3164\u3164 \u3164",
                "username": "putademacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309129466",
                "name": "R\u00e1dio Bar\u00e3o Geraldo",
                "username": "RBaraoGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8404722",
                "name": "TiranoThales Rex",
                "username": "thethales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68482842",
                "name": "TOP FM",
                "username": "mytopfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028609610956070912",
                "name": "Lu\u00eds Figueiredo",
                "username": "LusFigueiredo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66660163",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "interativa87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45237788",
                "name": "Mchls tomou a 2\u00aa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ud83d\udc89",
                "username": "jeliasvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962150213208170496",
                "name": "Ana Ortiz\ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\udc3e\ud83d\udc36\ud83d\udc15",
                "username": "Ana_Ortiz_Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495957636",
                "name": "Nilvanda Brand\u00e3o",
                "username": "NilvandaBrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202305232",
                "name": "Jornal da Para\u00edba",
                "username": "jornaldapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44617442",
                "name": "daniel roland",
                "username": "ritmista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304748565",
                "name": "Escaladas Cl\u00e1ssicas",
                "username": "escalaclassicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768439227180838917",
                "name": "Ponit Do Russo posto5 Praia da Barra RJ",
                "username": "pointdorussorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232932412",
                "name": "Bordada de flor",
                "username": "ellenlds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376162210",
                "name": "Jordi Sard\u00e0",
                "username": "jordisarda13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554302696",
                "name": "N\u00e3o h\u00e1 crise. \u00c9 guerra.",
                "username": "jtiaporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289276560",
                "name": "Paula Rosa",
                "username": "AnnaPaullahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4815551188",
                "name": "Mr. Know it All",
                "username": "_kkkeviin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46926643",
                "name": "EVER GIVEN CAPTAIN",
                "username": "jampamatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47674669",
                "name": "Leonardo Sales",
                "username": "theopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276329145",
                "name": "Camila A.",
                "username": "eudesouzalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640024670",
                "name": "Cec\u00edlia GR",
                "username": "amulherquerasga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25423744",
                "name": "Raysa Benevides",
                "username": "poxaraysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41338118",
                "name": "Eliziel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a",
                "username": "eliziel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2344199008",
                "name": "Carvalho, Aldair.",
                "username": "alldaircarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84698627",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "heloisaotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255414864",
                "name": "Voz Das Comunidades | Alagoas",
                "username": "vozalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157719275",
                "name": "Jaildon",
                "username": "JaildonLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893413049",
                "name": "Viagem Infinita Kombi Cidoka",
                "username": "viagem_infinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34623522",
                "name": "Andy Tejada",
                "username": "ANDYTOURS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203229357",
                "name": "vitor arruda pereira",
                "username": "vitor_apereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47653675",
                "name": "clara figueredo",
                "username": "clarafigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475239350",
                "name": "Ariel Castro Alves",
                "username": "DeCastroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156018027",
                "name": "lel\u00e9zinha",
                "username": "leticia_bom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369533182",
                "name": "sofia",
                "username": "_sofisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30789831",
                "name": "580 mil rachadinhas",
                "username": "sratoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16091449",
                "name": "Nina",
                "username": "NinaSchubart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53571398",
                "name": "Pollyanna Cabral",
                "username": "pollycabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907384963473051648",
                "name": "\u00c1lvaro Azedo",
                "username": "AzedoAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278748823",
                "name": "Monico Jr.",
                "username": "monicojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153948365",
                "name": "\u00c9ric Andrada",
                "username": "eric_andrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57090478",
                "name": "Katarina Holanda",
                "username": "katarinaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392223",
                "name": "mundinho perfume genius twink de 40 anos br",
                "username": "thalha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263746050",
                "name": "Joao Falcao Castanho",
                "username": "Conttroller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103114444",
                "name": "Pousada dos Ch\u00e1s",
                "username": "Pousadadoschas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419340220",
                "name": "fabrizia dos santos",
                "username": "brizaecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599339163",
                "name": "Al\u00f4 Al\u00f4 Salom\u00e3o",
                "username": "Aloalosalomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387865748",
                "name": "Joao Emidio",
                "username": "emidio18272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4524144395",
                "name": "FunCo",
                "username": "FunCo_biz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144881914",
                "name": "PJR Int'l Travel",
                "username": "pjrtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1513664947",
                "name": "Guilherme Canever",
                "username": "saiporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86374491",
                "name": "MEU NOME N\u00c3O \u00c9 ALICE \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "1Scheibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25704704",
                "name": "Gregorio Duvivier",
                "username": "gduvivier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968727290",
                "name": "Bete Barroso",
                "username": "BeteBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005372944",
                "name": "OLIR",
                "username": "OLIR_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "sisyfean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810541144",
                "name": "JR",
                "username": "Jr01_BRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20017312",
                "name": "nokia1100 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb",
                "username": "the_isolda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176626887",
                "name": "prezada mAna Maria",
                "username": "namarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30359037",
                "name": "Lucia M.",
                "username": "luzcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38716627",
                "name": "MPF_AL",
                "username": "MPF_AL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305072377",
                "name": "Thiago Lins \u2650 \u262f\ufe0f",
                "username": "lintz79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4179094672",
                "name": ".",
                "username": "nalaoaisn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52807630",
                "name": "jose claudemir",
                "username": "joseclaudemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53683108",
                "name": "Isabella Santiago",
                "username": "isabellasantiag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41840176",
                "name": "raphaelstfl",
                "username": "raphaelstfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019577522768568320",
                "name": "PDRH Rio Paraopeba",
                "username": "PdrhRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178568714",
                "name": "Jonathan Pereira",
                "username": "JhowPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67485522",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "username": "joaovictormo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340539015",
                "name": "DiniZ",
                "username": "Sr_DinizII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615371",
                "name": "MIX 3G",
                "username": "MIX3G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326793546",
                "name": "Josenilson Lima",
                "username": "Josenilson_XPTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45545157",
                "name": "Davi Soares #usem\u00e1scara",
                "username": "davisoaresal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38110369",
                "name": "wallflower",
                "username": "RosaCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346292190",
                "name": "Juliano Guerra",
                "username": "guerrapimpostor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56890676",
                "name": "Renato Onofre",
                "username": "renatoonofre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1013595450535043072",
                "name": "Francisco Magalh\u00e3es",
                "username": "falecommagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15245589",
                "name": "Lu Ribeiro",
                "username": "luribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727323324725006336",
                "name": "Capivaraz",
                "username": "capivaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44405714",
                "name": "surtada",
                "username": "ninalawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68180551",
                "name": "KD O Z\u00c9 GOTINHA?",
                "username": "teclologoexisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40081799",
                "name": "cacau",
                "username": "cacaucb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348409454",
                "name": "Pedro Torquato Lima",
                "username": "PTorquatolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731081132712841216",
                "name": "Edu C. Galv\u00e1n",
                "username": "EduCGalvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718744885340319744",
                "name": "PP de Poio",
                "username": "ppdepoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893652416",
                "name": "Visita Poio",
                "username": "TurismodePoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252516403",
                "name": "Deputaci\u00f3n Pontevedra",
                "username": "depo_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550474395",
                "name": "PontevedraViva.com",
                "username": "PontevedraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3523866082",
                "name": "Concello de Pontevedra",
                "username": "Pontevedrate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21159616",
                "name": "A Britney t\u00e1 livre mas n\u00f3s n\u00e3o",
                "username": "aandsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59779529",
                "name": "Al\u00ea \ud83c\udf40",
                "username": "lelemagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80045052",
                "name": "Sandro da Costa Fernandes",
                "username": "cafecomkremlin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2317418467",
                "name": "Gazeta de Toledo",
                "username": "gazetatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125421126",
                "name": "an\u00e3o turco",
                "username": "etdomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466546944",
                "name": "Galeria Latina Dassonvalle",
                "username": "dassonvalle1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83994462",
                "name": "Flora Andrade",
                "username": "FloraAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000075954759323649",
                "name": "Luci Kahnwald | mundinho James v. br \ud83c\udf19\u2600\ufe0f",
                "username": "chewiewparker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3808044616",
                "name": "MdMa\ud83d\udc8a",
                "username": "crvgdham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815785371422310405",
                "name": "lou",
                "username": "wwwmlsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83842558",
                "name": "BOLDRINIIH",
                "username": "naldinholuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283244918",
                "name": "augusto",
                "username": "augustoecesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917550976172740608",
                "name": "elisa",
                "username": "elisassrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3192928853",
                "name": "Naluiza",
                "username": "analuizacdiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331673341",
                "name": "blacuttmarcelo",
                "username": "marceloblacutt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347224156",
                "name": "isac",
                "username": "sniderwas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15313517",
                "name": "Mateus Pontes",
                "username": "mateuspontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30296638",
                "name": "May",
                "username": "estudamay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60044342",
                "name": "PretaSavia",
                "username": "fiadabionce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3148434029",
                "name": ". henrique\u2757\ufe0f \u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "henriqueffc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502544655",
                "name": "Dirceu Ten Caten",
                "username": "DirceuTenCaten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56364274",
                "name": "Fernanda A. Cutrim",
                "username": "fernandacutrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375380551",
                "name": "D\u00e9bora Nunes",
                "username": "DebynhaAn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180731305",
                "name": "FM de la Ciudad",
                "username": "delaciudadfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223487407",
                "name": "Oseias Cordeiro",
                "username": "oseias533",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364440323",
                "name": "PCB RN",
                "username": "PCB21_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53775321",
                "name": "Zel\u00e3o",
                "username": "mauraoseadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220426235",
                "name": "desativada",
                "username": "anarcobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25703891",
                "name": "Gilberto Scofield",
                "username": "Gilscofield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127378973",
                "name": "Starboy do Cerrado",
                "username": "Userbr3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030186245928964096",
                "name": "Doris Escudero Escudero",
                "username": "DorisEscuderoE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008435752403963905",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "lucasramosp90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16065578",
                "name": "Wander Veroni \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "wanderveroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137810395",
                "name": "Orib",
                "username": "NicoleOrtegaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299621638",
                "name": "MOMO Periurbana \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "IgG_nilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37768859",
                "name": "Maycow Montemor",
                "username": "maycowmontemor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82961586",
                "name": "danidelas",
                "username": "Danielacoelhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58914106",
                "name": "FRED CARVALHO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "FredCarvalho77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377313875",
                "name": "Banda Haunter",
                "username": "BandaHaunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409137944",
                "name": "Dolwer Rocha",
                "username": "dolwermadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127675804",
                "name": "Agon",
                "username": "ThescoVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67445271",
                "name": "Renan Kobayashi",
                "username": "renankl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136995055",
                "name": "^\u203f^ \u273f \ud83d\udef8",
                "username": "carolqtal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45632964",
                "name": "Nylon \ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "Marlon_Almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38364490",
                "name": "Julio Portellada\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "portellada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843646670",
                "name": "Patricia Melo",
                "username": "Patricia_CaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724574836182409220",
                "name": "Nane Moraes / Chef Nonna Leonilda",
                "username": "chefnanemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3206705991",
                "name": "Camila Monteiro \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2728",
                "username": "camsmonteiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43934015",
                "name": "Capivar\u00e3o Tropical",
                "username": "kkkpivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175494581",
                "name": "roberta",
                "username": "RobertinhaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255821959",
                "name": "JONATHAS",
                "username": "jhowstalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986980102599790592",
                "name": "instagram @Patricia Jardim",
                "username": "patijmtb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53119368",
                "name": "Caloi",
                "username": "MovimentoCaloi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183804169",
                "name": "May",
                "username": "MaysaGOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115157418",
                "name": "Diiego",
                "username": "diego_best_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941928554",
                "name": "\ud83c\udf39TRiLHA DO SOL\ud83c\udf1e",
                "username": "Trilha_da_Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62126978",
                "name": "Rodrigo Cury",
                "username": "rodrigocury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64194062",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fndr\u00e9",
                "username": "polonio68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480230",
                "name": "Eros Pedrini",
                "username": "contezero74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125790339",
                "name": "Mari\u00e2ngela Oliveira",
                "username": "Marianjinha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232806695",
                "name": "Nilson Apollo Belmiro Santos",
                "username": "BrotherApollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171512021",
                "name": "TEREZA CUNHA",
                "username": "terezaocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792084",
                "name": "QUINTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf99\ufe0f Ou\u00e7a o Rock Legends",
                "username": "quintaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261159",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RBandeirantes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3975454882",
                "name": "Leticia",
                "username": "linhasstortas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218517266",
                "name": "Emo no pagod\u00e3o",
                "username": "lauretpls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912748370",
                "name": "uchiha",
                "username": "leticiaoaraujoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913035703147212803",
                "name": "Fael\ud83d\udc80\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "SadBoyGameplays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36099447",
                "name": "Tiago Serra",
                "username": "asdruboows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143977140",
                "name": "DIOGO CALIXTO",
                "username": "DIDICALIXTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3647734217",
                "name": "Fran Camargo",
                "username": "francamargo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718388620856532994",
                "name": "Vivi na Viagem",
                "username": "vivinaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26963658",
                "name": "Flavia Tavares \ud83c\udf3a\ud83c\udf40",
                "username": "flaviatavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34056261",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "barbaramvieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88694780",
                "name": "Ingridy_Alvess",
                "username": "Ingridy_Alvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146591964",
                "name": "LEANDRO NUNES",
                "username": "leandronunes78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74646443",
                "name": "Al\u00e9cio Nunes",
                "username": "AlecioNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4156083315",
                "name": "m a r i a n a \ud83e\udd8b",
                "username": "maripcm97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57073093",
                "name": "Alexandre Sagaz",
                "username": "AleSagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67112645",
                "name": "Clayton Almeida",
                "username": "Claytonsjcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188841819",
                "name": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Minas_Energia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131848398",
                "name": "Waender \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Waender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411096184",
                "name": "Vic \ud83c\udf3b",
                "username": "PoVitorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531456956",
                "name": "mahou shoujo specialist @ ZETTAI DAIJOUBU DA YO",
                "username": "Korajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2995331338",
                "name": "Moolyne will hurt you ~",
                "username": "Kidzastr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66617245",
                "name": "jack",
                "username": "jaacksays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972191487",
                "name": "Aves & \u00c1rvores",
                "username": "avesarvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14632773",
                "name": "Edson Cavalcante",
                "username": "edsoncavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992811296646197248",
                "name": "Jo\u00e3o_gargano",
                "username": "Joogargano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176883224",
                "name": "Alberto Rodrigues",
                "username": "maisvibrante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2912944635",
                "name": "Canal Petr\u00f3polis",
                "username": "canalpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81246241",
                "name": "ALICE",
                "username": "ALICELIRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599617642",
                "name": "Marques Edwards \u2076\ud80c\udd53",
                "username": "akaGuyFawkes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874009783858331649",
                "name": "2fortrips",
                "username": "2fortrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64232089",
                "name": "Daiane Cristina",
                "username": "daianemerinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035952516968718337",
                "name": "Sagazes Adventure Turismo",
                "username": "SagazesA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974056183",
                "name": "#Santaportal",
                "username": "Santaportal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153042341",
                "name": "MALU",
                "username": "supergentefina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472256837",
                "name": "Psifuture",
                "username": "Psifuture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209617662",
                "name": "Higor 067",
                "username": "higorMathersD12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4891837305",
                "name": "HUG\u00d8 TELES",
                "username": "hugo_teles99",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1037702342894862336",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0jn1n3g5wamr7ggr345rf9eeh1tp",
        "oldest_id": "1035977196068917249",
        "result_count": 497
    }
}