{
    "data": [
        {
            "author_id": "435256161",
            "created_at": "2018-06-27T03:50:41.000Z",
            "id": "1011819076518334464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENACOVA - Munic\u00edpio avan\u00e7a com requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal (antigo T\u00e9nis) https://t.co/Akaw7QUXb9"
        },
        {
            "author_id": "940979170351435776",
            "created_at": "2018-06-27T02:57:35.000Z",
            "id": "1011805715583946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds essa bofia at\u00e9 pelo parque Municipal entra \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-06-27T02:00:03.000Z",
            "id": "1011791235881885696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Bourbon Cataratas, a cerca de 12 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com 165 mil m\u00b2 de lazer para todas as idades: https://t.co/73IibZHJ7v \n\nObs: op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo e at\u00e9 10x sem juros em todo o site."
        },
        {
            "author_id": "416394793",
            "created_at": "2018-06-27T01:29:46.000Z",
            "id": "1011783616735600641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaa... O doce entardecer DAS FERIAS kkkkkkkkkk!!! #tranquilidade @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2Z8ZHlFoTA"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-06-27T00:09:14.000Z",
            "id": "1011763349699342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - #MatoGrosso (MT) #Brasil #CentroOeste #Brazil #MatoGrossense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Iq3jSknZPk"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011754519447785475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/os7zGDkYMK"
        },
        {
            "author_id": "25010655",
            "created_at": "2018-06-26T23:34:04.000Z",
            "id": "1011754497117491200",
            "in_reply_to_user_id": "25010655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m discutimos a perman\u00eancia do posto da Receita Federal na cidade e a amplia\u00e7\u00e3o do debate com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) sobre o Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011753808773373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yINl46YGpa"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011753782378729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6PEv9XDfvV"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-06-26T23:31:10.000Z",
            "id": "1011753768910761990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma RPPN no RJ, esta equivalente a 5 Principados de M\u00f4naco!\nIsto \u00e9 muito bom! Que venham muitas outras!\n\nhttps://t.co/jpwHTgoZ2n"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-06-26T23:19:13.000Z",
            "id": "1011750762869714945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na Mata do Krambeck em Juiz de Fora https://t.co/QLWNfXipci https://t.co/DGMrKIWjxa"
        },
        {
            "author_id": "223975558",
            "created_at": "2018-06-26T23:17:13.000Z",
            "id": "1011750258001530881",
            "in_reply_to_user_id": "283244918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesaraustocesar Aqui no PI tem o Parque Nacional da Serra da Capivara q \u00e9 um mega s\u00edtio arqueol\u00f3gico patrim\u00f4nio mundial da UNESCO e tem artefatos q s\u00e3o os vest\u00edgios humanos mais antigo em toda Am\u00e9rica, fora q \u00e9 muito linda a serra. Quando vc vier me visitar agt vai l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T23:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011748996518481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FWvUccr4ba"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2018-06-26T23:00:14.000Z",
            "id": "1011745981631811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na Mata do Krambeck em Juiz de Fora https://t.co/iOO7ISbtna"
        },
        {
            "author_id": "52432933",
            "created_at": "2018-06-26T22:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011743842498904065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2764\ufe0f\ud83c\udf34\u2764\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/lmawSHU2xo"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-06-26T22:30:00.000Z",
            "id": "1011738376712675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional mais antigo do Brasil festeja 81 anos: Itatiaia, que foi criado em 1937\u2026 https://t.co/zColbKGadd"
        },
        {
            "author_id": "9774272",
            "created_at": "2018-06-26T21:48:08.000Z",
            "id": "1011727839144611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/DOZdMalLgU"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2018-06-26T21:45:18.000Z",
            "id": "1011727126544961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida come\u00e7a quando acaba a sua zona de conforto. \ud83d\udcaa em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/u81Hf9yHK6"
        },
        {
            "author_id": "349719588",
            "created_at": "2018-06-26T21:40:15.000Z",
            "id": "1011725854014046209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vizinho ao Jardim Bot\u00e2nico da UFJF.\n#Itatiaia #jf https://t.co/s0J6ouR4Bd"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-26T21:00:08.000Z",
            "id": "1011715758634799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA EIRA\nA Casa da Eira situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a 6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e... https://t.co/i78PzsxNm2"
        },
        {
            "author_id": "795672670071357440",
            "created_at": "2018-06-26T20:44:04.000Z",
            "id": "1011711716864897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cabo Frio, Parque Municipal Fonte do Itajuru ser\u00e1 reinaugurado neste s\u00e1bado (30) - Clique Di\u00e1rio https://t.co/cWNT7HPMUH https://t.co/d94rG3ytIv"
        },
        {
            "author_id": "1342370665",
            "created_at": "2018-06-26T19:05:00.000Z",
            "id": "1011686785032884227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Fonte do Itajuru ser\u00e1 reinaugurado, em Cabo Frio, neste s\u00e1bado (30) https://t.co/zUfQys5LxC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-26T18:51:34.000Z",
            "id": "1011683406218956802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande e a APA das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 elegeram um conselho gestor unificado para as duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o! Foram eleitos representantes da sociedade civil organizada e de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos. Saiba mais: https://t.co/qncZhs68IH https://t.co/fgaqikfvtV"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-26T18:00:09.000Z",
            "id": "1011670463930609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STAR CANYONING\nNo rio Varziela, situado em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas tens a hip\u00f3tese de experienciar o canyoning pela primeira vez. Trata-se de um percurso l\u00fadico onde podes... https://t.co/k2i2EtmEv0"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-06-26T17:40:44.000Z",
            "id": "1011665580443648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano.\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #camping #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sol\u2026 https://t.co/5vbuSOmoW3"
        },
        {
            "author_id": "86581695",
            "created_at": "2018-06-26T17:37:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1011664642161115137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um banho de cachoeira para lavar a alma! \u2600\ufe0f\u2764\ufe0f #riodejaneiro #rio40graus \n.\n.\n.\n#me #trip #viagem #ferias #rio #vocation #cachoeira em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kLIFNr0uCh"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2018-06-26T17:30:11.000Z",
            "id": "1011662921934561282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00e1 dois \u00f3. #Water #Pics #\u00c1gua #SaoPaulo #Brazil #Park em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/1lDhbsHcKk"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-26T17:25:37.000Z",
            "id": "1011661773835993088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora 81 anos \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/h8TS23s4zN"
        },
        {
            "author_id": "14640460",
            "created_at": "2018-06-26T17:21:01.000Z",
            "id": "1011660616694730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Descobrimento https://t.co/J4lZYdxmbO"
        },
        {
            "author_id": "3340086652",
            "created_at": "2018-06-26T17:10:20.000Z",
            "id": "1011657928045023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o naipe atual da osmg. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Ij2l3W6dyH"
        },
        {
            "author_id": "2489169066",
            "created_at": "2018-06-26T16:55:14.000Z",
            "id": "1011654127611506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seguindo a linha do ICMBio de concess\u00f5es de parques \u00e0s iniciativas privadas, na semana passada foi aprovada pelo Conselho Estadual de Meio Ambiente (Consema) do Estado de S\u00e3o Paulo a concess\u00e3o do Parque Estadual da Cantareira.\n\nA \u00e1rea a... https://t.co/64ZcuS95eQ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-06-26T16:21:49.000Z",
            "id": "1011645717092462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2017, o Parque Nacional da #Chapada dos #Veadeiros sofreu um #inc\u00eandio que destriu cerca de 30% de sua \u00e1rea. Hoje, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 se recuperando e volta a mostrar sua exuber\u00e2ncia aos que a visitam.\n#Natureza #Cerrado #SalveoCerrado\nhttps://t.co/h8VfgkteuB"
        },
        {
            "author_id": "45737331",
            "created_at": "2018-06-26T16:06:34.000Z",
            "id": "1011641880138997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/1eEIms9sei"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-26T15:32:31.000Z",
            "id": "1011633313189122053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ser voluntario no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Conhecer novas pessoas, contribuir com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, adquirir conhecimentos e ainda receber um certificado das horas para colocar no seu curr\u00edculo:... https://t.co/ajtgDAI6fc"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-06-26T15:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.2085143,
                        -20.6023263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0738a94263ef8089"
            },
            "id": "1011627553176637442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Forno Grande - Castelo - ES\n\nFoto: aquiless_27 em Parque Estadual Forno Grande - Castelo/es https://t.co/NamHNZ2BJO"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-06-26T15:08:24.000Z",
            "id": "1011627243293069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/PHTVji3GSA - ICMBio, com nova dire\u00e7\u00e3o, faz corpo mole na amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/bAbLIoIDCX"
        },
        {
            "author_id": "1560182695",
            "created_at": "2018-06-26T15:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3435650014",
                        "start": 0,
                        "username": "PentaDrax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011626949041672192",
            "in_reply_to_user_id": "3435650014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PentaDrax Espero que Alvalade n\u00e3o se torne o Parque Nacional da Gorongosa com os le\u00f5es de dentu\u00e7a afiada."
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2018-06-26T14:56:17.000Z",
            "id": "1011624192641560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado ao sul da Patag\u00f4nia chilena, o Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um \u00f3timo destino para quem gosta de acampar e desbravar lugares diferentes. https://t.co/ASzw6Z9kZp"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2018-06-26T14:41:23.000Z",
            "id": "1011620445701849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje voltamos para a Fran\u00e7a atrav\u00e9s do Parque Nacional dos Piren\u00e9us. Belas paisagens pelas est\u00e2ncias de ski. Road Trip Piren\u00e9us indo para sua parte final. \n\n#bfexpedition #roadtrippireneus\u2026 https://t.co/Gtk6g2eN5y"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2018-06-26T14:37:55.000Z",
            "id": "1011619572976365569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha uma pedra. #Rock #Brazil #Forest #SaoPaulo em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Zj48ZbJIoY"
        },
        {
            "author_id": "40696600",
            "created_at": "2018-06-26T14:32:27.000Z",
            "id": "1011618193851469825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Penacova requalifica Parque Municipal | R\u00e1dio Boa Nova - De Oliveira do Hospital para todo o mundo. https://t.co/r3NPxfSaXx"
        },
        {
            "author_id": "16547323",
            "created_at": "2018-06-26T14:31:19.000Z",
            "id": "1011617908701777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Nacional  https://t.co/RBClpJpha6"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-26T14:29:41.000Z",
            "id": "1011617497706004483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83c\udf88 Hoje o Parque Estadual da Ilha Grande completa 47 anos de cria\u00e7\u00e3o! A UC tem a miss\u00e3o de proteger e conservar uma parte importante da biodiversidade da Mata At\u00e2ntica fluminense. Conhe\u00e7a! #AmbienteRJ https://t.co/O9ZgndWNZF"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-26T14:26:06.000Z",
            "id": "1011616598103396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de... https://t.co/dMaPUZ71x9"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2018-06-26T14:15:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1011613962914484225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Por um Maranh\u00e3o melhor para todos, com mais desenvolvimento e justi\u00e7a social, nosso grupo segue inaugurando e anunciando novas obras.\nEm #Cod\u00f3 participamos da: \n\u2705\ud83d\uddbcVistoria do Parque Estadual;\n\u2705\ud83d\udcdaRevitaliza\u00e7\u00e3o do Farol do Saber Prof. Carmem Pal\u00e1cio Lago;\n...\n#TamoJuntoMA #Cod\u00f3 https://t.co/YT80wQmJjF"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2018-06-26T14:01:47.000Z",
            "id": "1011610477452021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque\u2026 https://t.co/2i0UxCZofs"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-06-26T14:00:04.000Z",
            "id": "1011610048362090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcias Federal e BPFron fazem patrulhamento na fronteira com a Argentina e no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9PxGtqOSHd"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-06-26T13:48:44.000Z",
            "id": "1011607195795017730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "795471930933518337",
            "created_at": "2018-06-26T13:35:47.000Z",
            "id": "1011603934610419715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta no site da Prefeitura de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa.\n\nFinalizado em maio e... https://t.co/KvGdT32e2O"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-26T13:35:10.000Z",
            "id": "1011603781660921862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Uau! O #VemPassarinhar desse m\u00eas aconteceu no Parque Estadual da Costa do Sol, onde foram registradas 46 esp\u00e9cies de aves, com destaque para o Formigueiro-do-litoral (Formicivora littoralis), esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. #AmbienteRJ https://t.co/1xwPnnHh8D"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-06-26T13:25:18.000Z",
            "id": "1011601297680818182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrulhamento do Grupamento Especial de Praia no Parque Natural Municipal da #Prainha. Desejamos a todos um \u00f3timo dia. #SomosAGuarda https://t.co/OClh1eXgvb"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-06-26T12:30:07.000Z",
            "id": "1011587409413378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 lan\u00e7amento de selo da Copa do Mundo\nhttps://t.co/aNyjybidWI https://t.co/aNyjybidWI"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-06-26T12:17:10.000Z",
            "id": "1011584151349350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Para comemorar os 45 anos do curso de Geografia, no \u00faltimo s\u00e1bado 23, alguns alunos do curso fizeram uma  trilha Interpretativa na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Confira:\ud83d\udc49 https://t.co/CCga137cnn"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-06-26T12:09:59.000Z",
            "id": "1011582344258572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPFron e PF destroem seis embarca\u00e7\u00f5es ilegais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/U9VqfvCzD5"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-26T12:00:05.000Z",
            "id": "1011579851881484288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia de Pontes fica em Castro Laboreiro, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Quatro casas de Turismo Rural, lagoas e muita natureza, quem visita fica apaixonado.\nMais informa\u00e7\u00e3o em breve. https://t.co/et9SOSTOdA"
        },
        {
            "author_id": "435256161",
            "created_at": "2018-06-26T11:50:00.000Z",
            "id": "1011577314323263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENACOVA - Munic\u00edpio avan\u00e7a com requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal (antigo T\u00e9nis) https://t.co/lIhGZsxcFu"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-06-26T11:44:39.000Z",
            "id": "1011575966223695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Flona de Canela em Floresta Nacional de Canela https://t.co/ICWgD4MbQE"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-06-26T11:43:29.000Z",
            "id": "1011575675642408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "2607506052",
            "created_at": "2018-06-26T11:40:18.000Z",
            "id": "1011574871749464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer na Floresta Nacional de Canela https://t.co/69cujeuEjh"
        },
        {
            "author_id": "30002502",
            "created_at": "2018-06-26T11:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1011568419559354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\u2764\ufe0f @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/tvrK7sRU1m"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-06-26T10:38:07.000Z",
            "id": "1011559224634159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo \u201cBrasil na Copa do Mundo da FIFA \u2013 R\u00fassia 2018\u201d ser\u00e1 lan\u00e7ado em frente as Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/OxDzVNNtYE"
        },
        {
            "author_id": "161111347",
            "created_at": "2018-06-26T10:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79318119,
                        -5.07123288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1011549653626650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost boalembranca ... O Piau\u00ed ajuda a contar um pouco da hist\u00f3ria da sociedade. A Pedra Furada, no Parque Nacional Serra da Capivara, acolhe vest\u00edgios do homem mais antigo das Am\u00e9ricas,\u2026 https://t.co/6tvIO87kUx"
        },
        {
            "author_id": "277739585",
            "created_at": "2018-06-26T09:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3510449,
                        -23.9681387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1011546169917534213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco come\u00e7a o Campeonato Santos de Surf, aqui no Quebra-Mar, no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. Finais previstas das 12h45 \u00e0s 14h30.\n\ud83d\udcf7 Mauro Rabell\u00e9 em Roberto Mario\u2026 https://t.co/ym50R3cTMG"
        },
        {
            "author_id": "47159762",
            "created_at": "2018-06-26T08:59:28.000Z",
            "id": "1011534397592436744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de pl\u00e1stico marinho"
        },
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2018-06-26T08:44:05.000Z",
            "id": "1011530525452873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM investiga constru\u00e7\u00e3o de estacionamento do Detran em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MZ8HoVNnLy https://t.co/GjtPj9XhKv"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2018-06-26T08:15:50.000Z",
            "id": "1011523419031113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certame come\u00e7a amanh\u00e3 e decorre at\u00e9 domingo no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es em Macedo de Cavaleiros. https://t.co/wvgFfim9BA"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2018-06-26T05:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011484389476163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Naosedestrua #metoca #caveiradealga\ud83c\udf0a\u2620\ufe0f #mymoon #PercaBeth \ud83e\udde1\ud83d\udc99\ud83d\udda4 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/b3csnMbupR"
        },
        {
            "author_id": "704092938012389377",
            "created_at": "2018-06-26T04:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1249745348026871810",
                        "start": 0,
                        "username": "BrendaLeandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011461994980020224",
            "in_reply_to_user_id": "85592983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brendaleandra Kkkkkkkkkkkk saudades parque municipal,der..."
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2018-06-26T03:44:04.000Z",
            "id": "1011455024071938049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM investiga constru\u00e7\u00e3o de estacionamento do Detran em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ovkestOPYi"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-06-26T03:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011447419555516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dqy93xGCWE"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-26T02:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011431767084019717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe canja gelada? @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9ts7mqffK4"
        },
        {
            "author_id": "2681213905",
            "created_at": "2018-06-26T01:47:02.000Z",
            "id": "1011425570687717382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aerial view of Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park in Maranh\u00e3o, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7...\n\nVue a\u00e9rienne du parc national Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e0 Maranh\u00e3o, Br\u00e9sil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7...\n\nVista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no Maranh\u00e3o, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7... https://t.co/PtwjljUU4p"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2018-06-26T00:21:36.000Z",
            "id": "1011404074044907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF defende direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/n3ZjxKv81p https://t.co/cXKvljclS3"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2018-06-25T23:12:45.000Z",
            "id": "1011386746846629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "87.7K Barra - Parque Nacional da Tijuca (2x Alto, Vale, Sumar\u00e9, Bispo, Mirante Dona Marta)"
        },
        {
            "author_id": "301976045",
            "created_at": "2018-06-25T23:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1011386599282704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "liberdade!!!! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/thk7GHjNB5"
        },
        {
            "author_id": "72048873",
            "created_at": "2018-06-25T23:06:13.000Z",
            "id": "1011385103426125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morada dos C\u00e2nyons - Localizado no Parque Nacional de Aparados da Serra e Serra Geral entre os munic\u00edpios de Praia Grande SC e Cambar\u00e1 do Sul RS - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #SouthAmerica #AmericaLatina https://t.co/2hGdYmKzJT"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-06-25T22:57:00.000Z",
            "id": "1011382782491222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de resgatar uma #jib\u00f3ia que atravessava a estrada em Bambu\u00ed, em Maric\u00e1. Foi libertado no C\u00f3rrego dos Colibris, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i. #SOSJiboia\u2026 https://t.co/FzhYHWmScI"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-06-25T22:44:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1011379660276555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/lRzVjUOqiD"
        },
        {
            "author_id": "301976045",
            "created_at": "2018-06-25T22:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1011376312097951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que os ventos nos traga energias renov\u00e1veis!  Bora viver! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/fB09zDrUwV"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-25T22:30:11.000Z",
            "id": "1011376033885351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Dados indicam que at\u00e9 mesmo \u00e1reas que deveriam estar sob prote\u00e7\u00e3o legal est\u00e3o sendo desmatadas. \u00c9 o caso da Floresta Nacional do Jamanxim que, mesmo estrangulada pela destrui\u00e7\u00e3o, esteve na mira de Michel Temer no \u00faltimo ano. https://t.co/YWPInBTJgb https://t.co/fyESJGAb8x"
        },
        {
            "author_id": "842478776751734784",
            "created_at": "2018-06-25T22:14:35.000Z",
            "id": "1011372107886923777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o. https://t.co/DjHQot9Yao"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-25T22:11:25.000Z",
            "id": "1011371310423912456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de... https://t.co/dMaPUZ71x9"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-25T22:05:57.000Z",
            "id": "1011369934755172357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/Aa7pRb9Hbf"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-25T21:16:01.000Z",
            "id": "1011357370361044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de resgatar uma #jib\u00f3ia que atravessava a estrada em Bambu\u00ed, em Maric\u00e1. Foi libertado no C\u00f3rrego dos Colibris, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i. #SOSJiboia #Natureza #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica \ud83c\udf31\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "3742604055",
            "created_at": "2018-06-25T21:07:11.000Z",
            "id": "1011355145207246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua                         R$ 3,00 \n\u00c1gua de Coco         R$ 5,00\nRefrigerante            R$ 6,00\n\n\u00c9 um show? N\u00e3o, s\u00f3 o parque Municipal de Barueri."
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-06-25T21:05:00.000Z",
            "id": "1011354594843222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 lan\u00e7amento de selo da Copa do Mundo https://t.co/PCK1Mg1zJU"
        },
        {
            "author_id": "576299927",
            "created_at": "2018-06-25T20:54:56.000Z",
            "id": "1011352063056515077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o do Parque Nacional, por uma empresa privada. Saiba mais acessando: https://t.co/wxDHtamu3u #cobran\u00e7a #Blogacontece https://t.co/wxDHtamu3u"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2018-06-25T20:50:53.000Z",
            "id": "1011351042095747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a fotografada no Parque Estadual do Turvo \u00e9\u00a0argentina https://t.co/KT49isIfwm https://t.co/bL3nFXEbbD"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2018-06-25T20:49:38.000Z",
            "id": "1011350729259405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: MPF quer conciliar direitos ind\u00edgenas com prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/ofPXPliwdb"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-25T20:30:17.000Z",
            "id": "1011345859123007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Energiasolar -  Projeto executado pela #ONG Instituto Pacto Amaz\u00f4nico traz benef\u00edcios para fam\u00edlias que moram em oito comunidades da Floresta Nacional (Flona) Humait\u00e1. Veja! https://t.co/1D9u2wXYqZ https://t.co/7gBWYntQeA"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-06-25T20:21:38.000Z",
            "id": "1011343681645932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Oito meses depois do pior #inc\u00eandio da sua hist\u00f3ria, que destruiu cerca de 30% de sua \u00e1rea, o Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros, um dos maiores s\u00edmbolos do #Cerrado, d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o https://t.co/xGoN2zg2RE https://t.co/xlhajx1W9l"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011342759112761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o baile hehehehe \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude18 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/V2WDbtTKFh"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011342285479579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude18 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/eMQWK7e930"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011342143607062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra \u00e9 grande hehehe em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/NaTfXJl7BU"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011341946277781507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra \u00e9 grande hehehe em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/ZaNhKyKUHe"
        },
        {
            "author_id": "1660598958",
            "created_at": "2018-06-25T20:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1011341547097518080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/kJR2MQUsBy"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2018-06-25T20:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1011341436133040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa coisa boa hehhehe \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude18 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/0VaAWE7e14"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2018-06-25T20:09:36.000Z",
            "id": "1011340654239211526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural e Geol\u00f3gico da Pedra do Ba\u00fa, S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed (SP) #MonumentoNatural #MonumentoGeol\u00f3gico #PedraDoBa\u00fa https://t.co/LHhCzOEVw7"
        },
        {
            "author_id": "990609217483571201",
            "created_at": "2018-06-25T20:04:11.000Z",
            "id": "1011339291270803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princ\u00edpio. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a proje\u00e7\u00e3o no campo constitucional da no\u00e7\u00e3o de sistema. \u00e9 preciso interpretar as partes considerando o todo. E o todo s\u00f3 \u00e9 o que ele \u00e9 em raz\u00e3o das partes que o comp\u00f5e. (1/8)"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-06-25T20:01:07.000Z",
            "id": "1011338518302543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/09uc9iKdbK"
        },
        {
            "author_id": "510963848",
            "created_at": "2018-06-25T19:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1011330603797577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas m\u00e3es tirando fotos \ud83d\ude01\ud83c\udf3f\ud83c\udf43#Rubi\u2665\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/RSTKB1BDjY"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2018-06-25T19:24:56.000Z",
            "id": "1011329415685595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 vai terceirizar servi\u00e7os | Aqui Not\u00edcias https://t.co/jPZTRIP0DY"
        },
        {
            "author_id": "296826298",
            "created_at": "2018-06-25T19:10:39.000Z",
            "id": "1011325820965515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animal \u00e9 um indiv\u00edduo macho que foi nominado pelos argentinos de Yaboti \ud83d\udc47 https://t.co/YOQBq5eD2J"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2018-06-25T18:48:12.000Z",
            "id": "1011320167673094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural e Geol\u00f3gico da Pedra do Ba\u00fa, S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed (SP) #MonumentoNatural #MonumentoGeol\u00f3gico #PedraDoBa\u00fa https://t.co/Nb0kY2KHJu"
        },
        {
            "author_id": "35856589",
            "created_at": "2018-06-25T18:42:12.000Z",
            "id": "1011318660470923265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "migos que curtem a chapada dos veadeiros: algu\u00e9m j\u00e1 fez a trilha das 7 quedas do parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-25T18:32:47.000Z",
            "id": "1011316287811866627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja em fatos e fotos como \u00e9 lindo o Parque do Capara\u00f3. Leia\u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-25T18:21:00.000Z",
            "id": "1011313322489208838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento\u00a0(BA) https://t.co/GsQzBVgl4E"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-06-25T18:20:40.000Z",
            "id": "1011313238573711361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 lan\u00e7amento de selo da Copa do Mundo\nhttps://t.co/fIChiMMnTV https://t.co/FBYZfaZcpI"
        },
        {
            "author_id": "79252957",
            "created_at": "2018-06-25T18:19:48.000Z",
            "id": "1011313024374853633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 29 de junho, o munic\u00edpio de Urubici receber\u00e1 evento da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para tratar do projeto de lei que prev\u00ea novo tra\u00e7ado para o Parque de S\u00e3o Joaquim.\n\nQueremos saber a sua opini\u00e3o!\n \nSaiba mais https://t.co/ocLtXBC3Xx https://t.co/mAXH7LXge6"
        },
        {
            "author_id": "45243179",
            "created_at": "2018-06-25T18:13:47.000Z",
            "id": "1011311508154920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira vez que vejo fts da Pedra do ba\u00fa de people que foram visitar e colocam Campos do Jord\u00e3o... O monumento natural da Pedra do ba\u00fa n\u00e3o fica em Campos gente, fica em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed. \n\nTenho mto ci\u00fames mesmo. \ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2018-06-25T18:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "39349216",
                        "start": 0,
                        "username": "cjmata"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "257992237",
                        "start": 8,
                        "username": "jccosta64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011311196916641793",
            "in_reply_to_user_id": "542584353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjmata @jccosta64 Reserva a verde. Santo Andr\u00e9 no ponto azul. Esta cidade foi projetada para 100 000 habitantes! Tem uns 18 000! Como justificar a constru\u00e7\u00e3o na \u00e1rea protegida!? https://t.co/tEZP5liRmn"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2018-06-25T18:05:37.000Z",
            "id": "1011309453759664129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O urso de grande porte e pelos amarelados foi avistado no Parque Nacional de Saylyugem, criado para proteger ovelhas e leopardos, enquanto os turistas observavam os p\u00e1ssaros raros.\n#visaotv #eplayepronto #barradatijuca #riodejaneiro #rj #nature #animais\n\nhttps://t.co/ejJnfJBRHQ"
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2018-06-25T18:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "39349216",
                        "start": 0,
                        "username": "cjmata"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "257992237",
                        "start": 8,
                        "username": "jccosta64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011308930046267392",
            "in_reply_to_user_id": "39349216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjmata @jccosta64 Temos muito espa\u00e7o fora da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o! E mesmo assim \u00e9 perto da praia. N\u00e3o vejo necessidade de irem para a \u00e1rea protegida. A ver vamos como dizia o cego!\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-25T18:01:00.000Z",
            "id": "1011308291660636160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2018-06-25T18:00:04.000Z",
            "id": "1011308057564012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Nadai Confort Hotel, no centro de Foz do Igua\u00e7u, a cerca de 15 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Parque das Aves: https://t.co/pwg2o712zn \n\nInclui hospedagem e todas as taxas referentes \u00e0 viagem \u2013 op\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "448576563",
            "created_at": "2018-06-25T17:57:02.000Z",
            "id": "1011307294901133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meninas estou muito happiney pois hoje eu plantei um pau-brasil no parque estadual \ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/ALPklhgFK8"
        },
        {
            "author_id": "197174018",
            "created_at": "2018-06-25T17:50:57.000Z",
            "id": "1011305761492951042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada provoca pol\u00eamica https://t.co/zk3GONRyrt"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2018-06-25T17:35:26.000Z",
            "id": "1011301859255087105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: On\u00e7a Pintada volta a ser fotografada no Parque Estadual do Turvo\n\nLeia mais: https://t.co/yJ4WjAWCsb https://t.co/yJ4WjAWCsb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-25T17:31:58.000Z",
            "id": "1011300985787109377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca aplicou uma multa de R$ 60 mil reais ao Copacabana Palace, por infringir as regras de visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Pelo menos dois grupos de h\u00f3spedes pagaram mais de R$10 mil... https://t.co/VYU3xrwujo"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-06-25T17:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "611623450",
                        "start": 170,
                        "username": "IGersBHZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011299556162789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de: raquelmeireles72\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal,BH .\n\ud83d\udc64 Selecionado por jbeldroegas\n-----------------------------------------------\n\ud83d\udcf2 Siga o @IGersBHZ para\u2026 https://t.co/JrLNXdE2jg"
        },
        {
            "author_id": "60714320",
            "created_at": "2018-06-25T17:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1011299309529305089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nFoto de segunda\n\"Hoje cedo\nQuando eu acordei e n\u00e3o te vi\nEu pensei em tanta coisa\nTive medo\nAh, como eu chorei, eu sofri\nEm segredo\nTudo isso\nHoje cedo\" em Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/e8PXJQK9e3"
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2018-06-25T17:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "30013136",
                        "start": 0,
                        "username": "minadavaranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011297976764035078",
            "in_reply_to_user_id": "24983156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minadavaranda Mais um caso ilustrativo sobre esse lugar e a nossa elite cidad\u00e3 de bem que se acha dona da porra toda: em 2001 os cond\u00f4minos abriram uma estrada clandestina pelo meio de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ligando esse Condom\u00ednio Laranjeiras a uma \u00e1rea preservada https://t.co/D7Q47j3wtH"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2018-06-25T16:51:09.000Z",
            "id": "1011290712321781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento da agenda das oficinas do Parque Nacional. Feliz em ver o desenrolar do trabalho na comunidade. https://t.co/Ztm3FkKYwo"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2018-06-25T16:48:38.000Z",
            "id": "1011290079367659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque de Jeri gera pol\u00eamica . O ICMBio abrir\u00e1 licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o de servi\u00e7os de gest\u00e3o do Parque Nacional, por uma empresa privada."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-25T16:22:43.000Z",
            "id": "1011283558894309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um local de encontro e lazer da familia belohorizontina. \nConhe\u00e7a o Parque Municipal \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "2674769546",
            "created_at": "2018-06-25T16:15:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1011281712062631938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela voltou.\nNo Parque Estadual do Turvo, a imagem do felino macho de 6 anos, batizado pela equipe do Parque de Boreal, foi novamente captada pelas lentes do noruegu\u00eas Bj\u00f8rn-Einar Nilsen, que desta vez estava a tr\u00eas metros da on\u00e7a pintada.\n\nhttps://t.co/vfELt6Gw1O"
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2018-06-25T16:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "39349216",
                        "start": 0,
                        "username": "cjmata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011279019596279809",
            "in_reply_to_user_id": "39349216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cjmata Aqui n\u00e3o! \u00c1rea protegida da lagoa de Santo Andr\u00e9 e Sancha! Isso \u00e9 na comporta!\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2018-06-25T16:03:09.000Z",
            "id": "1011278635347644417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia - Leia mais: https://t.co/il6kNQe8Z8"
        },
        {
            "author_id": "34126107",
            "created_at": "2018-06-25T15:51:12.000Z",
            "id": "1011275625397616641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Gratuidade nos Parques Estaduais\nSolicitamos posicionamento do IEF sobre a gratuidade das tarifas para acesso dos moradores da regi\u00e3o ao Parque Estadual do Itacolomi e \u00e0 Floresta Estadual do... https://t.co/FQXoShxA5t"
        },
        {
            "author_id": "840319206478483456",
            "created_at": "2018-06-25T15:36:35.000Z",
            "id": "1011271947408367617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ali no parque Nacional da um role"
        },
        {
            "author_id": "194205154",
            "created_at": "2018-06-25T15:15:15.000Z",
            "id": "1011266579299028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta ter\u00e7a-feira (26) o Campeonato Santos de Surf, nas ondas da Praia do Jos\u00e9 Menino, junto ao Quebra-Mar, no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini. As disputas come\u00e7am \u00e0s 7h45, com os surfistas da sub18. https://t.co/fjJGZEJ13t"
        },
        {
            "author_id": "1656179581",
            "created_at": "2018-06-25T14:59:24.000Z",
            "id": "1011262592197767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Res\u00edduos e lixo no nosso campo de golfe em plena \u00e1rea protegida? Claro que n\u00e3o! O Dolce Campo Real Lisboa orgulha-se de ser parceiro da Biogolftee Portugal e de implementar no hotel e campo de golfe uma politica... https://t.co/7UdlOdS16n"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2018-06-25T14:58:27.000Z",
            "id": "1011262351566409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo vai desde a Ribeira do Trist\u00e3o, no concelho do Porto Moniz, ao Ribeiro Velho, no munic\u00edpio da Calheta. https://t.co/YAFUWhqN2k"
        },
        {
            "author_id": "998316213334880257",
            "created_at": "2018-06-25T14:57:40.000Z",
            "id": "1011262152034914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Amazonas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#1FIRST \ud83d\ude18 https://t.co/2xY46i0HBb"
        },
        {
            "author_id": "1447356810",
            "created_at": "2018-06-25T14:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1011258840799539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria \ud83d\ude01 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/Bsy9Vmi2Td"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-06-25T14:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "715467600",
                        "start": 223,
                        "username": "samichain"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011256670222192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedida do Parque Estadual do Cant\u00e3o, no #tocantins, primeira parada da expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica que registra unidades de conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo ARPA, o maior programa de prote\u00e7\u00e3o de florestas tropicais do planeta #V\u00eddeo @samichain / Funbio https://t.co/nXTRAI1lKz"
        },
        {
            "author_id": "443906021",
            "created_at": "2018-06-25T14:32:36.000Z",
            "id": "1011255847169773568",
            "in_reply_to_user_id": "298213319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goddamnfernando aaaaaah eu to ha um tempao pensando na mesma coisa e ja ate me vejo morando num apto n mt alto mas q d\u00ea p ter uma boa visao do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-06-25T14:16:57.000Z",
            "id": "1011251905467645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine\n\nParque nacional\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais... https://t.co/xtJvXri6jR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-25T14:01:01.000Z",
            "id": "1011247896396787713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe administrada pela SEMA e localizada em Caucaia. https://t.co/wcV3WHOERD"
        },
        {
            "author_id": "204341121",
            "created_at": "2018-06-25T13:50:52.000Z",
            "id": "1011245344175337475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser mordido por uma serpente no meio de um parque nacional, longe de tudo e de todos, realmente n\u00e3o \u00e9 nada legal https://t.co/oQztFMwDwe"
        },
        {
            "author_id": "996079186195427328",
            "created_at": "2018-06-25T13:23:33.000Z",
            "id": "1011238469388075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o Parque Municipal de Barueri!! Uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer e entretenimento em Barueri! Confiram!! #parquemunicipaldebarueri #lazerbarueri #turismobarueri #culturabarueri #prefeiturabarueri @marioluisfernandesalbanese https://t.co/aMno0iPKTD https://t.co/PGc9a3nCVW"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2018-06-25T13:06:47.000Z",
            "id": "1011234247913459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O senhor da mata.\n\nParque Nacional do Ja\u00fa/Amazonas https://t.co/HOnckYg0JW"
        },
        {
            "author_id": "127534269",
            "created_at": "2018-06-25T13:06:09.000Z",
            "id": "1011234088861294592",
            "in_reply_to_user_id": "54103528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leomiggiorin Bom dia Leo, era voc\u00ea mesmo que estava no Parque Municipal em Belo Horizonte, nesse domingo dia 24/06/2018, de tarde  conversando com um rapaz sentado no banco ? \ud83d\ude31\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2018-06-25T12:56:05.000Z",
            "id": "1011231557875568641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Horto de Plantas Medicinais, Condimentares e Arom\u00e1ticas do Ref\u00fagio Biol\u00f3gico Bela Vista, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o fundada pela Itaipu Binacional na \u00e9poca da sua constru\u00e7\u00e3o, nasceu a... https://t.co/zFegdrPOe0"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2018-06-25T12:12:07.000Z",
            "id": "1011220490843652098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Madeira autoriza cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida da Ponta do Pargo https://t.co/sdJStCnasI"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2018-06-25T12:10:05.000Z",
            "id": "1011219979239211009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo deliberou a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo: O Conselho de Governo, reunido esta segunda-feira, 25 de Junho, na Quinta Vigia, deliberou a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo, um relevante #patrim\u00f3nio natural com elevado\u2026 https://t.co/z2y71N0Ehc https://t.co/aGKFpfMQlr"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2018-06-25T12:06:56.000Z",
            "id": "1011219185509326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria a \u201c\u00c1rea Protegida da Ponta do Pargo\u201d e expropria parcela para a via Expresso Boaventura-S\u00e3o\u00a0Vicente https://t.co/qxdtXwckIY https://t.co/GgEa0coYuq"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-06-25T12:03:00.000Z",
            "id": "1011218197486317569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Estado de SP ganhou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Porto do If\u00e9, localizada no Munic\u00edpio de Col\u00f4mbia. Isso garante que a natureza da propriedade seja conservada. https://t.co/1WxvJixQl8 (Foto: Luiz Oct\u00e1vio C\u00e2mara de Mello Coimbra) https://t.co/f2DEafMrav"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2018-06-25T11:54:31.000Z",
            "id": "1011216064179515394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a Pintada volta a ser fotografada no Parque Estadual do Turvo https://t.co/AmoN3XCMWX"
        },
        {
            "author_id": "55361031",
            "created_at": "2018-06-25T11:50:27.000Z",
            "id": "1011215038487592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 de Melo prop\u00f5e\u00a0constru\u00e7\u00e3o de parque\u00a0municipal no Jardim dos\u00a0Altos https://t.co/IDUD3cc28D https://t.co/SprOejSDCj"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-06-25T11:16:37.000Z",
            "id": "1011206523484299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A discuss\u00e3o n\u00e3o \u00e9 sobre a presen\u00e7a dos animais, mas pela falta de educa\u00e7\u00e3o de seus donos. https://t.co/VADbKW151F"
        },
        {
            "author_id": "975518723103739904",
            "created_at": "2018-06-25T10:41:08.000Z",
            "id": "1011197593756585984",
            "in_reply_to_user_id": "3202782819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bopressor20 Oxe... est\u00e1 criticando a candidata por uma quest\u00e3o ambiental? O cara do candidato que pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? \u201cT\u00e1 serto\u201d."
        },
        {
            "author_id": "948860774075822080",
            "created_at": "2018-06-25T08:56:06.000Z",
            "id": "1011171160653029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/5myHSLfx1f"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-25T07:52:04.000Z",
            "id": "1011155046598434818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Matas de herba de namorar das dunas #armeriapungens na illa Norte ou Monteagudo. A poboaci\u00f3n relicta do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes \u00e9 \u00fanica no Noroeste Peninsular. Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica  #SusoFramil https://t.co/Ktu6Y6cZ2E"
        },
        {
            "author_id": "2371262910",
            "created_at": "2018-06-25T03:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011093211987800065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WUHJ26YwaT PERITO MORENO E PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE DE BIZ - T01EP14"
        },
        {
            "author_id": "36423607",
            "created_at": "2018-06-25T03:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011090378395717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7BZfQ7beQk"
        },
        {
            "author_id": "57931349",
            "created_at": "2018-06-25T03:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011084982448685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedmo - amostragem no parque Nacional da chapada dos veadeiros: https://t.co/i8NdiYXujw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "38574889",
            "created_at": "2018-06-25T02:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1011070530756268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada do Araripe, CORRIDA em suas trilhas. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/7jVp9G4Mnk"
        },
        {
            "author_id": "184603284",
            "created_at": "2018-06-25T02:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58822,
                        -23.54566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1011069101031215104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima Pedra do Ba\u00fa no Parque Estadual Serra da Mantiqueira. L\u00e1 em cima, o Acampamento do Paiol Grande \u2013 3 horas de trilha para chegar! #pedradobau #pedradobauzinho #serradamantiqueira\u2026 https://t.co/DxmvB356ol"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-25T02:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1011066500319404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fim de semana extraordin\u00e1rio e fora do quadradinho! Obrigado galera! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rwK0jCE8mu"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-06-25T01:52:57.000Z",
            "id": "1011064671779028995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim, em Minas Gerais, pode n\u00e3o sair do papel https://t.co/fvOMOUXBBn"
        },
        {
            "author_id": "623997601",
            "created_at": "2018-06-25T01:04:24.000Z",
            "id": "1011052457009516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4   \ud83d\udeb6 \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PQ2coXr8mZ"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-25T00:37:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011045633048838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde nasce os fortes \ud83d\ude48 quem j\u00e1 subiu sabe \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KzfayTYYqJ"
        },
        {
            "author_id": "946649736",
            "created_at": "2018-06-25T00:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3294036115",
                        "start": 0,
                        "username": "lucaslizlage"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2218748470",
                        "start": 14,
                        "username": "luizgustavolara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1011041818979553280",
            "in_reply_to_user_id": "3294036115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucaslizlage @luizgustavolara vei kkkkkkk tres cenas q eu n esque\u00e7o o policial jogando nossa bebiba fora na nossa frente a gente pulando a grade do parque municipal e o luiz brigando c um menino q tava quase tirando a arma p ele"
        },
        {
            "author_id": "284984007",
            "created_at": "2018-06-25T00:21:22.000Z",
            "id": "1011041627333414914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isolar\u00e3o a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro do Penedo e agora retiram o direito dos moradores frequentar o local https://t.co/6f7w0vdz5z"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2018-06-24T23:40:54.000Z",
            "id": "1011031440455282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea certamente j\u00e1 viu a famosa foto de suas casas coloridas na costa do Mar Mediterr\u00e2neo. Assim como diversos outros pontos tur\u00edsticos da It\u00e1lia, o Parque Nacional de Cinque Terre tamb\u00e9m \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco. Se voc\u00ea estiver planejando\u2026 https://t.co/SlFpbxPz5u https://t.co/WtHhQHqhfJ"
        },
        {
            "author_id": "324014103",
            "created_at": "2018-06-24T23:39:38.000Z",
            "id": "1011031121788891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando pelo Capara\u00f3 \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/d9pStaGSYb"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-24T23:29:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1011028586843836418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia perfeito como s\u00e3o as coisas de Deus em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/WEqkrjiKsh"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-24T23:00:06.000Z",
            "id": "1011021175902867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Descoberta - Uma nova esp\u00e9cie de peixe foi encontrada dentro da \u00e1rea do Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Confira! https://t.co/oRDilPePW4 \ud83d\udc1f https://t.co/NXfPckjyBq"
        },
        {
            "author_id": "186282808",
            "created_at": "2018-06-24T22:47:56.000Z",
            "id": "1011018111049486336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos todos pistola - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #vilavelha #vivaohexa #vaibrasil #copodomundo2018 @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/JHzjoQfFRK"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-24T22:28:26.000Z",
            "id": "1011013205743808513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um local de encontro e lazer da familia belohorizontina. Conhe\u00e7a o Parque Municipal \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2018-06-24T22:14:10.000Z",
            "id": "1011009616929574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer as cachoeiras do Parque Nacional do Itatiaia!\n\nCome\u00e7ando pela bel\u00edssima Cachoeira do V\u00e9u da Noiva, depois partimos para o Po\u00e7\u00e3o da Maromba, da foto, e por \u00faltimo o\u2026 https://t.co/dN0TbtIga3"
        },
        {
            "author_id": "54216832",
            "created_at": "2018-06-24T22:06:04.000Z",
            "id": "1011007577621135365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas Waterfall - Best of Brazilian Waters Serie - Chapada dos Veadeiros National Park @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9MtghjtT1V"
        },
        {
            "author_id": "897910477472358400",
            "created_at": "2018-06-24T22:04:37.000Z",
            "id": "1011007209780568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de rolar na terra \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/aQdgtxV8EY"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-06-24T21:58:06.000Z",
            "id": "1011005573624672256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/NJJKwnRRZ2 https://t.co/Xf70dYBU9t"
        },
        {
            "author_id": "301976045",
            "created_at": "2018-06-24T21:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1011005358620467205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivemos esperando \nDias melhores \nDias de paz\nDias a mais\nDias que n\u00e3o deixaremos para tr\u00e1s \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/laExIWAxD9"
        },
        {
            "author_id": "402461045",
            "created_at": "2018-06-24T21:13:03.000Z",
            "id": "1010994236320374786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elas \ud83d\ude0d @ Parque Municipal - Barueri"
        },
        {
            "author_id": "2798857437",
            "created_at": "2018-06-24T20:52:11.000Z",
            "id": "1010988981692129282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bem com a vida os caminhos se abrem! \ud83c\udf43\ud83c\udf42\n#natureza #love #pedradaboca #pb #turismo ##photography #instagood em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/IAhyBPtBZN"
        },
        {
            "author_id": "17304135",
            "created_at": "2018-06-24T20:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1010985976343289857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/You1xqDaEP"
        },
        {
            "author_id": "985148606955966465",
            "created_at": "2018-06-24T20:31:06.000Z",
            "id": "1010983677713637377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impactos Do Desmatamento Na Borda Da Reserva Extrativista Chico Mendes ? Acre ?\u00a0Brasil https://t.co/QftrphRp4f https://t.co/Yxd7fO4esf"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2018-06-24T20:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1010982953877426178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual Cantareira https://t.co/BFWWo5fvNy"
        },
        {
            "author_id": "86944961",
            "created_at": "2018-06-24T20:17:49.000Z",
            "id": "1010980336212340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forr\u00f3 com Cl\u00e9ber Gonzaga em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/t8Z2aCLWgA"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2018-06-24T19:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1010975418357309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer lindo pena q eu n\u00e3o kkkk em Parque Estadual Cantareira https://t.co/EsmVETles0"
        },
        {
            "author_id": "850709430731776001",
            "created_at": "2018-06-24T19:56:44.000Z",
            "id": "1010975030388326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver uma moradora de rua cv com os gatos do parque municipal e dando \u00e1gua pra eles achei muito fofoooo"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "311803734",
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010970185820491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado. #videooftheday #youtube #warandfight https://t.co/au8hF8xHS7"
        },
        {
            "author_id": "139202054",
            "created_at": "2018-06-24T19:34:17.000Z",
            "id": "1010969378781827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes eu esque\u00e7o que tem um parque perto de casa. T\u00e1 zoadinho mas ainda d\u00e1 pra curtir l\u00e1. em Parque Municipal Nosso Recanto Dom Assunta https://t.co/jlCCaqQpU5"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "311803734",
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.83333,
                        41.7
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010968935355834370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado\u2026 https://t.co/3kLj2Np8jd"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "311803734",
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.83333,
                        41.7
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010968894176137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado\u2026 https://t.co/4BxCIuaom5"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-24T19:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "311803734",
                        "start": 163,
                        "username": "jejefersonprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.83333,
                        41.7
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010968849112600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xogTPVNCLU\n\ud83c\udfb8\ud83c\udfa5\n\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de @jejefersonprado com\u2026 https://t.co/rlEXv4neQU"
        },
        {
            "author_id": "4121533393",
            "created_at": "2018-06-24T19:13:48.000Z",
            "id": "1010964224913428481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More #wildlife pics from Pico Bonito National Park / M\u00e1s fotos de la #Fauna  en Parque Nacional Pico Bonito. #Honduras #travel #nature #birds #reptiles #mammals #NationalParks #NaturePhotography (photos of/fotos de: toucan, agouti, boa, chameleon) https://t.co/eO4J9rK3MR"
        },
        {
            "author_id": "210639621",
            "created_at": "2018-06-24T18:59:28.000Z",
            "id": "1010960618701164546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thais Gomes \u2014 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/0XG43mrD2d"
        },
        {
            "author_id": "184603284",
            "created_at": "2018-06-24T18:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.61394,
                        -22.66665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cfb2414d8c174bdc"
            },
            "id": "1010948762020311040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dia de sol e sem neblina, aproveitei para visita ao Parque Estadual Pedra do Ba\u00fa. Belas paisagens entre o meu medo de altura e vertigem. #semfiltro #pedradobau #inverno2018\u2026 https://t.co/qWFV1ZYbsx"
        },
        {
            "author_id": "71304458",
            "created_at": "2018-06-24T18:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46774999,
                        -25.35450219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "1010947589930405890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase acabando (@ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias in Guarapuava, Paran\u00e1) https://t.co/JpgRsGFSOR"
        },
        {
            "author_id": "184603284",
            "created_at": "2018-06-24T17:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.61394,
                        -22.66665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cfb2414d8c174bdc"
            },
            "id": "1010943608029974529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dia de sol e sem neblina, aproveitei para visita ao Parque Estadual Pedra do Ba\u00fa. Belas paisagens entre o meu medo de altura e vertigem. #semfiltro #pedradobau #inverno2018\u2026 https://t.co/LpIJ1h7kis"
        },
        {
            "author_id": "1626991734",
            "created_at": "2018-06-24T17:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.57001,
                        -26.47025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa94fc7a664cb249"
            },
            "id": "1010943484663132163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\ud83c\udf07\"... em Parque Estadual das Arauc\u00e1rias https://t.co/i9mmckxWpq"
        },
        {
            "author_id": "2582570135",
            "created_at": "2018-06-24T17:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1010942182641958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/NDdFD1bhNj"
        },
        {
            "author_id": "2582570135",
            "created_at": "2018-06-24T17:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1010941917461434371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/61NjCNSpoO"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-06-24T17:30:04.000Z",
            "id": "1010938116822257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/Dk6JSxG5p8"
        },
        {
            "author_id": "791589421",
            "created_at": "2018-06-24T17:27:49.000Z",
            "id": "1010937553023897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Centro Educacional da Asa Norte (Cean) participaram, no \u00faltimo s\u00e1bado (23), de uma caminhada ecol\u00f3gica realizado pelo Batalh\u00e3o de Policiamento Militar Ambiental, da Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal,  na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica das \u00c1guas Emendadas, em Planaltina. https://t.co/QNXR6rBLib"
        },
        {
            "author_id": "3343191773",
            "created_at": "2018-06-24T16:19:00.000Z",
            "id": "1010920235006914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional de Foz Igua\u00e7u PR Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e divisa com Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\ud83c\udf41\ud83c\udf3b\n\n\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udee3\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/zQhqEVGSTv"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-06-24T16:15:06.000Z",
            "id": "1010919252663193601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas not\u00edcias sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Botumirim https://t.co/R6sCZ6MpjA"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-06-24T16:06:22.000Z",
            "id": "1010917053174304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de peixe \u00e9 descoberta no Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qcZw7ZsD3X"
        },
        {
            "author_id": "3021445192",
            "created_at": "2018-06-24T15:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30488541,
                        -20.35870976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1010913824411545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cIrm\u00e3o, eu sou o Neymar e vc \u00e9 o Marcelo\" \n\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual De Cocal https://t.co/Fm4WZG196q"
        },
        {
            "author_id": "993854799950032896",
            "created_at": "2018-06-24T15:37:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "acd94392a758fdfb"
            },
            "id": "1010909733698658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Oi Twitter!\n\nQuer ver v\u00e1rias imagens de sat\u00e9lite bonitas, recentes ou impactantes? Cheque nosso https://t.co/q9KGVmR73H. #CBERS4\n\nComo essa, p. ex., de #desmatamento recente. 8 km2 dentro da Floresta Nacional do Jamanxim.\n\nPor favor visite nossa p\u00e1gina em https://t.co/uJwEgprRZK. https://t.co/RwheMnFxqA"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-06-24T15:31:34.000Z",
            "id": "1010908296960716801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintas no Rio, antas s\u00e3o reintroduzidas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/bEeweAYuNd"
        },
        {
            "author_id": "338739465",
            "created_at": "2018-06-24T15:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1010908001149116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente o drone funcionou! ipadive #fds #drone #beach em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/mtUuHu0TxD"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-24T15:25:29.000Z",
            "id": "1010906767109345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno v\u00eddeo da Serra da Peneda, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/cjvQ8GjZWE"
        },
        {
            "author_id": "185758403",
            "created_at": "2018-06-24T15:25:06.000Z",
            "id": "1010906671806369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "STF/2018: \u00e9 inconstitucional a redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por meio de MP."
        },
        {
            "author_id": "2937652474",
            "created_at": "2018-06-24T15:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010906658007146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/MNTHk4JV4k: Skylines - Parklife - Parque Municipal! ep 04"
        },
        {
            "author_id": "177018511",
            "created_at": "2018-06-24T15:09:23.000Z",
            "id": "1010902715491287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele rol\u00ea no parque municipal pra lembrar do momento mais trouxa da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "2245750580",
            "created_at": "2018-06-24T15:05:21.000Z",
            "id": "1010901697844207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/RzLcGypyhk"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-06-24T15:05:08.000Z",
            "id": "1010901643670577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade. \nConte sempre com a gente. \n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/CFs7ccJDrt"
        },
        {
            "author_id": "352341686",
            "created_at": "2018-06-24T15:02:23.000Z",
            "id": "1010900955007737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro \u00e9 o que d\u00e1 nome ao Abrigo Rebou\u00e7as, no parque nacional do Itatiaia. https://t.co/O6D5L0sPth"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2018-06-24T14:59:07.000Z",
            "id": "1010900130235666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u - 7 mil metros de caminhada e muito sobe e desce, mas a vista compensa todo esfor\u00e7o. #Ibitipoca #MinasGerais #Instagram #MyTrip em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/iXKOiIcFsZ"
        },
        {
            "author_id": "569515910",
            "created_at": "2018-06-24T13:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1010876179258183681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele click que vc respeita!!!\n\n#naturezaperfeita #morrododiabosp #trilha #eueele\ud83d\udc91 #trip #interior em Parque Estadual e Monumento Geol\u00f3gico Morro do Diabo https://t.co/gObIRJzQ5X"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2018-06-24T13:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "17991404",
                        "start": 3,
                        "username": "NatGeoTVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010875204405325826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @NatGeoTVBrasil: RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tucano cruza o Parque Nacional das Cataratas, no #FozdoIgua\u00e7u. Foto de Luis Palacios. Envie as suas para https://t.co/NLrUCN3FQR e participe. https://t.co/ZpesVydVNw\" #Brasil Natureza"
        },
        {
            "author_id": "1831105052",
            "created_at": "2018-06-24T12:46:57.000Z",
            "id": "1010866870604500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo as vibes em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/IqdHvhwAcl"
        },
        {
            "author_id": "190678581",
            "created_at": "2018-06-24T12:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "4854505676",
                        "start": 73,
                        "username": "felizpe"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1010856809777848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @felizpe https://t.co/l9qwXRmjOk"
        },
        {
            "author_id": "915408950",
            "created_at": "2018-06-24T12:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "10228272",
                        "start": 112,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010856486564659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do cristal localizado em boca do Mato Cachoeira RJ parque nacional tres pico.: https://t.co/6MIaY61DY9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "915408950",
            "created_at": "2018-06-24T11:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "10228272",
                        "start": 125,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010841735919034373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaquetiba Rosa, parque Nacional tr\u00eas pico localizado em Boca do mato em Cachoeira de Macacu RJ.: https://t.co/h3OjoHBFcB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-24T11:01:25.000Z",
            "id": "1010840310027620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2018-06-24T11:01:10.000Z",
            "id": "1010840248333553665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com rev\u00f3lver na regi\u00e3o do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema https://t.co/58geGI6PBV"
        },
        {
            "author_id": "61915397",
            "created_at": "2018-06-24T11:00:08.000Z",
            "id": "1010839989314351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blue Mountains \u00e9 um parque nacional que fica perto de Sydney e foi declarado patrim\u00f4nio mundial pela UNESCO. Trilhas, montanhas, cachoeiras, forma\u00e7\u00f5es rochosas e muita vegeta\u00e7\u00e3o formam as belas paisagens do local. A... https://t.co/GMGmBz9Z8c"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-24T10:20:06.000Z",
            "id": "1010829912524120064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um local de encontro e lazer da familia belohorizontina. Conhe\u00e7a o Parque Municipal \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-24T05:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010756068744613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eIFXGhrI9W"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-24T05:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010755462088871942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/warHW6CCMF"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2018-06-24T04:50:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1010746851170181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FESTIVALDEINVERNO NO PARQUE MUNICIPAL D ITAJUB\u00c1 https://t.co/9Qh3hMsqhz"
        },
        {
            "author_id": "54216832",
            "created_at": "2018-06-24T02:18:07.000Z",
            "id": "1010708620277886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas Waterfall - Best of Brazilian Waters Serie - Chapada dos Veadeiros National Park @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1xNLIT1YYX"
        },
        {
            "author_id": "57931349",
            "created_at": "2018-06-24T01:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010702676206735362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de amostras no parque Nacional da chapada dos veadeiros.  Projeto de pesquisa do grupo gpsedmo em Chapada dos Veadeiros https://t.co/3LBibb74rW"
        },
        {
            "author_id": "2302355433",
            "created_at": "2018-06-24T01:46:35.000Z",
            "id": "1010700683564257281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu vou no parque municipal com a minha tia e os escoteiros eu to super animada"
        },
        {
            "author_id": "1633624682",
            "created_at": "2018-06-24T01:27:26.000Z",
            "id": "1010695863755247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi top, dia todo dedicado ao esporte que mais amo #basquetebol3x3 \u2014 attending IV Circuito Paulista - Santos at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/qCrma0OYex"
        },
        {
            "author_id": "170324363",
            "created_at": "2018-06-24T01:13:16.000Z",
            "id": "1010692301012815873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma quebrada massa em gv pra queimar um a tarde \u2014 farol parque municipal ou pico da ibit https://t.co/CD9rikSKzF"
        },
        {
            "author_id": "84181275",
            "created_at": "2018-06-24T01:07:11.000Z",
            "id": "1010690766241501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26 km hoje de bicicleta incluindo o Parque Estadual do Utinga (https://t.co/B4jyRVzjyP) https://t.co/tibNixZQmI"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2018-06-24T01:06:33.000Z",
            "id": "1010690610163011586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADIVINHA QUEM VAI ESTAR NA QUEER FEIRA DIA 27 DE JUNHO(QUARTA QUEER) NO PARQUE MUNICIPAL DE BH? ISSO MESMO, A SIRIGUELA ACESS\u00d3RIOS &lt;3\nLINK PRO EVENTO:\nhttps://t.co/ZLoipPWNYv"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2018-06-24T01:01:13.000Z",
            "id": "1010689267281154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/CFSiYGPDb8"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-24T00:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1010686759192154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso lhe garantir, que a diferen\u00e7a de uma lagosta e uma batata frita, \u00e9 a companhia \ud83d\ude0d em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/APW2cfOQtF"
        },
        {
            "author_id": "3389319928",
            "created_at": "2018-06-24T00:24:10.000Z",
            "id": "1010679942101815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que esse inverno seja bem seco para que eu todo fim de semana esteja no Parque nacional do Itatiaia. PARA A FRENTE E PARA O ALTO...MONTANHA!!!"
        },
        {
            "author_id": "940245194733244416",
            "created_at": "2018-06-24T00:11:56.000Z",
            "id": "1010676865592385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a pintada voltou a ser vista no Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas, ap\u00f3s nove meses da sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o. Depois do avistamento de uma \u00e1guia harpia no dia 8 de... https://t.co/OaMdlMfTHP"
        },
        {
            "author_id": "27684840",
            "created_at": "2018-06-24T00:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1010673876693549061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/IUrD0D8ZH3"
        },
        {
            "author_id": "794965863850012672",
            "created_at": "2018-06-23T23:33:53.000Z",
            "id": "1010667289820086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/R9pcIuU9FH"
        },
        {
            "author_id": "90226210",
            "created_at": "2018-06-23T23:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82610178,
                        -2.75138192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1010665531463094277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas teorias \ud83e\udd2a em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NkIm99TbCk"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-06-23T23:18:10.000Z",
            "id": "1010663333731753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-23T23:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010662860261941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yd0eCWClvJ"
        },
        {
            "author_id": "9543032",
            "created_at": "2018-06-23T23:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1010662672164147201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze quil\u00f4metros e muitas risadas! @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uJg8ChcPkZ"
        },
        {
            "author_id": "769336491864621060",
            "created_at": "2018-06-23T23:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "889210489389158400",
                        "start": 0,
                        "username": "geynonato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010662164582076416",
            "in_reply_to_user_id": "889210489389158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geynonato A gente tava la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "314278217",
            "created_at": "2018-06-23T22:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85167,
                        -29.3135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1010657679474212865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma leve, energia boa... \ud83d\udc9e em Parque Estadual do Caracol https://t.co/rIbNS7Ocbk"
        },
        {
            "author_id": "945813873445232640",
            "created_at": "2018-06-23T22:55:27.000Z",
            "id": "1010657616773763073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Because i'm happy! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kYEHuVNT1j"
        },
        {
            "author_id": "1643322319",
            "created_at": "2018-06-23T22:49:06.000Z",
            "id": "1010656017883987968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a pintada volta a ser vista no Parque Estadual do Turvo https://t.co/xdd2Ogdrbq #jornalismoagora"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-23T22:00:23.000Z",
            "id": "1010643759854473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de inseto indicador de qualidade de \u00e1gua, foi registrada no Parque Estadual do Rio Preto, pr\u00f3ximo a Diamantina. Veja! https://t.co/t618LQFEMO https://t.co/kDRTASoopo"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2018-06-23T21:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72379605,
                        -22.37276291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1010641404886953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pela #Prateleiras via cavalinho!! (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/XmYc1Z3GIn https://t.co/tmFmxhNHsJ"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2018-06-23T21:48:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1010640860684410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha \u00f3tima hoje. #Prateleiras via cavalinho (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/eOqTKiBCDs https://t.co/rsNRN9xSyl"
        },
        {
            "author_id": "281225798",
            "created_at": "2018-06-23T21:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1348422081793449987",
                        "start": 0,
                        "username": "gothots"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010640669789114368",
            "in_reply_to_user_id": "1075143265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gothots parque nacional de Soderasen, sul da Su\u00e9cia."
        },
        {
            "author_id": "184191317",
            "created_at": "2018-06-23T21:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "908552457201913857",
                        "start": 11,
                        "username": "GovernoDoParana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1010639162905714688",
            "in_reply_to_user_id": "184191317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iapnews e @governodoparana  O Parque Estadual de Campinhos em Tunas tem que abrir aos s\u00e1bados. Voc\u00eas est\u00e3o matando o turismo e a economia da regi\u00e3o. Mudem essa situa\u00e7\u00e3o por favor."
        },
        {
            "author_id": "108659859",
            "created_at": "2018-06-23T21:37:15.000Z",
            "id": "1010637937204219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de check out e turismo aqui na Queimada Grande com os Os Baeta Dive . \u2014 in \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Ilhas Queimada Grande e Queimada Pequena https://t.co/ywoBeeGljl"
        },
        {
            "author_id": "184191317",
            "created_at": "2018-06-23T21:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "50390459",
                        "start": 236,
                        "username": "CidaBorghetti"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "908552457201913857",
                        "start": 262,
                        "username": "GovernoDoParana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1010637252425408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fomos \u00e0 Tunas do Paran\u00e1 conhecer o Parque Estadual de Campinhos e nos surpreendemos com o hor\u00e1rio de atendimento um tanto inusitado. De Ter\u00e7a  \u00e0 Sexta, das 09h \u00e0s 16h. Qualquer empregado \"pagador se impostos\" n\u00e3o consegue visitar. @CidaBorghetti @iapnews e @governodoparana https://t.co/YnPUOtkDdH"
        },
        {
            "author_id": "151203126",
            "created_at": "2018-06-23T21:18:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1010633168821604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao parque municipal, anos que n\u00e3o vou l\u00e1, t\u00e3o bonitinho \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-06-23T21:18:05.000Z",
            "id": "1010633114035589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-06-23T21:00:06.000Z",
            "id": "1010628586041159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feir\u00e3o com liquida\u00e7\u00e3o de roupas de inverno acontece em agosto, no Parque Municipal, em Itaipava #tribunadepetropolis https://t.co/r3DNWNtCl1"
        },
        {
            "author_id": "2966911887",
            "created_at": "2018-06-23T20:54:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1010627160904732674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cWar and Fight\u201d oficial v\u00eddeo! \ud83d\ude03\nGravado no parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Com dire\u00e7\u00e3o e fotografia de Jeferson Prado com parceria de Welton Cobra na fotografia. \nMinha gratid\u00e3o a voc\u00eas meus irm\u00e3os.\n\nMarcelo Alves.\n\nhttps://t.co/xogTPVNCLU https://t.co/3jIu7yGb0h"
        },
        {
            "author_id": "1056370711",
            "created_at": "2018-06-23T20:45:39.000Z",
            "id": "1010624952712736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o.. vim conhecer o parque municipal e tem gente de salto.. os joa\u00e7abenses n\u00e3o t\u00eam jeito"
        },
        {
            "author_id": "153905262",
            "created_at": "2018-06-23T20:34:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2183f9157f04e369"
            },
            "id": "1010622118927720450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascais. O \u201csafari subaqu\u00e1tico\u201d da Praia das Avencas j\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida https://t.co/43dseLkOWh"
        },
        {
            "author_id": "2900807157",
            "created_at": "2018-06-23T20:29:42.000Z",
            "id": "1010620937346174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\ud83d\ude09 \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Wvm04KNygp"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T20:09:30.000Z",
            "id": "1010615853933621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E claro: mais quatis, muitos quatis! #cataratasdoigua\u00e7u #argentina #quatis #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/IssVPCtNkg"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T20:06:07.000Z",
            "id": "1010615001357287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais cataratas, mais \u00e1gua, mais eu e at\u00e9 um arco-\u00edris. #cataratasdoigua\u00e7u #argentina #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/Ppa9xn614U"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T19:48:16.000Z",
            "id": "1010610510461591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carlosgui51 e suas intera\u00e7\u00f5es com os bichos, aqui trocando ideia com os quatis locais. #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #quati #argentina #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/IDcoOdf5NZ"
        },
        {
            "author_id": "24241800",
            "created_at": "2018-06-23T19:42:16.000Z",
            "id": "1010609001816522753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a Foz do Igua\u00e7u, o dia foi de visita obrigat\u00f3ria as Cataratas, mas agora no famoso lado argentino. #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #argentina #turismo em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/tvihXPnAgv"
        },
        {
            "author_id": "956968951925428224",
            "created_at": "2018-06-23T19:34:38.000Z",
            "id": "1010607078199701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7atletica.turuna Comemorando a vit\u00f3ria  do Brasil.\n\ud83d\udccdCircuito de Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\n.\nMarque Turismo Coletivo nas suas fotos ou use\u2026 https://t.co/xGdEldzkhs"
        },
        {
            "author_id": "969666302649470977",
            "created_at": "2018-06-23T19:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "837874510414098432",
                        "start": 0,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010604512002936835",
            "in_reply_to_user_id": "969666302649470977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marilizpj S\u00f3 corrigindo, APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "969666302649470977",
            "created_at": "2018-06-23T19:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29392539",
                        "start": 0,
                        "username": "brucabrini"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "837874510414098432",
                        "start": 12,
                        "username": "marilizpj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010599009906503680",
            "in_reply_to_user_id": "29392539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@brucabrini @marilizpj \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:https://t.co/Pcs30msSq3\nIrregularidades: https://t.co/NbRQP4PylS\nResort: https://t.co/SrYWX8pjFp"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-06-23T19:00:00.000Z",
            "id": "1010598363132301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Orquid\u00e1rio do Parque Municipal foi reaberto! Para comemorar, as primeiras 100 pessoas que visitarem o orquid\u00e1rio levando 1L de leite longa vida para doa\u00e7\u00e3o v\u00e3o ganhar uma muda de orqu\u00eddea. A a\u00e7\u00e3o come\u00e7a \u00e0s 9h. Participe! \ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83c\udf38 https://t.co/oJ9ozonPoz https://t.co/iNi9RANprh"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2018-06-23T18:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1010597618500505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/dP47WN2Qdk"
        },
        {
            "author_id": "2921248085",
            "created_at": "2018-06-23T18:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010595974350360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/flpgkLWcpF] PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES \u2014 HSB. 2\u00b0 ano \"B\"."
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2018-06-23T18:46:38.000Z",
            "id": "1010594997794672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia - Leia mais: https://t.co/KulfdmzB95 https://t.co/iBivPHHjbc"
        },
        {
            "author_id": "471512789",
            "created_at": "2018-06-23T18:46:28.000Z",
            "id": "1010594955943993345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que passeio gostoso!! \ud83d\udc12\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3f\ud83d\udc3f @ Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-06-23T18:38:57.000Z",
            "id": "1010593065273298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bruno e Rafael da Justi\u00e7a Federal em Passos com jurisdi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional Serra da Canastra, Gabriela do MPF, com responsabilidades constitucionais na mesma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e Fernando do ICMBIO, chefe do PNSC, trabalham pela paz social.e ambiental desta regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "19882321",
            "created_at": "2018-06-23T18:27:11.000Z",
            "id": "1010590103733972994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta ilha de sonho fica a duas horas de carro do Porto\nA 150 quil\u00f3metros de carro do Porto est\u00e1 Vigo, a cidade costeira de onde saem as embarca\u00e7\u00f5es com destino ao primeiro arquip\u00e9lago do Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre da Galiza: as paradis\u00edacas C\u00edes. \nhttps://t.co/zM6GZ5rVpD https://t.co/fB8NHMtHwT"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-06-23T17:50:09.000Z",
            "id": "1010580785856958468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"\u201cEste local \u00e9 um pequeno porto de abrigo que serve como maternidade \u00e0s diversas esp\u00e9cies que utilizam esta plataforma rochosa para sobreviver nos seus... https://t.co/xe6zILZeuH"
        },
        {
            "author_id": "81639704",
            "created_at": "2018-06-23T17:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46774999,
                        -25.35450219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "1010580419643891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias in Guarapuava, Paran\u00e1 https://t.co/4vglpDHq6u"
        },
        {
            "author_id": "2325419574",
            "created_at": "2018-06-23T17:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61599,
                        -22.73649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1010576213642043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aracne yurnvaat em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/zrF9N10XyK"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-06-23T17:20:11.000Z",
            "id": "1010573243923730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor da concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ser\u00e1 de R$ 925 mil\nhttps://t.co/8V9mV5UoF9"
        },
        {
            "author_id": "169942575",
            "created_at": "2018-06-23T17:10:39.000Z",
            "id": "1010570846442803201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo local e data da 4\u00aa Confer\u00eancia Estadual de Cultura do RJ:\n\nBiblioteca Parque Estadual/Centro\n\n24 e 25 de agosto\n\nA Biblioteca Parque Estadual (Av. Pres. Vargas, 1261 - Centro, Rio de Janeiro), oferece espa\u00e7o... https://t.co/HFyFzILWLL"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-06-23T17:04:44.000Z",
            "id": "1010569354306613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tucano cruza o Parque Nacional das Cataratas, no Foz do Igua\u00e7u. Foto de Luis Palacios \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/ujV3p5G3pN\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-06-23T17:00:01.000Z",
            "id": "1010568170380251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SuaFoto Tucano cruza o Parque Nacional das Cataratas, no Foz do Igua\u00e7u. Foto de Luis Palacios \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/OblRvgiCX1"
        },
        {
            "author_id": "58537725",
            "created_at": "2018-06-23T16:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1010562545655123969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sereno \u00e9 quem tem a paz de estar em par com Deus! \ud83d\udc9a\ud83c\udf43 em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/pd4C9ozLSy"
        },
        {
            "author_id": "299100130",
            "created_at": "2018-06-23T16:31:57.000Z",
            "id": "1010561104194437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Alte Brown https://t.co/WK698wCEea"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-06-23T16:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1010560463694909441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/AotjRZNj4e"
        },
        {
            "author_id": "72639047",
            "created_at": "2018-06-23T16:18:23.000Z",
            "id": "1010557691616428033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde pessoal! Vamos espalhar bastante esse texto que \u00e9 muito legal: Texto, primeira caminhada contra a obesidade na s\u00edndrome de prader_willi , dia 24 de junho no parque municipal enfrente ao Teatro Francisco Nunes \u00e0s 9 horas da manha"
        },
        {
            "author_id": "4910069919",
            "created_at": "2018-06-23T16:00:25.000Z",
            "id": "1010553171108880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem vinha \u00e0 00:00 para casa. Acabei a noite a chamar a pol\u00edcia porque 2 amigos ficaram presos dentro do parque municipal at\u00e9 as 03:00 da manh\u00e3 \ud83d\ude44\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-06-23T15:21:10.000Z",
            "id": "1010543291673260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Ronca 1 e 2, Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s: https://t.co/YhxmKMZKNa"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-23T15:00:22.000Z",
            "id": "1010538058297561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/dPJIKWKLGb\nInscreva-se j\u00e1!!! https://t.co/dPJIKWKLGb"
        },
        {
            "author_id": "175423987",
            "created_at": "2018-06-23T15:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1010537964076781570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/27sLdPZqI3"
        },
        {
            "author_id": "147707804",
            "created_at": "2018-06-23T14:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1010528947237412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei o que aconteceu... S\u00f3 pisquei e a banana explodiu!!!! #DindinhaBabona #DiaNoParque #PrincesaYasmin em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/NFm3BEYDno"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-06-23T14:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "193003734",
                        "start": 185,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "715467600",
                        "start": 257,
                        "username": "samichain"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010528043704766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como n\u00e3o ficar feliz com a luz, a \u00e1gua, a floresta e o c\u00e9u da Amaz\u00f4nia? Parque estadual do Cant\u00e3o,  no #Tocantins, primeira parada da expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica que registra o programa ARPA @mmeioambiente #funbio22 #Tocantins #arpa #programaarpa #amazonia #foto @samichain / Funbio https://t.co/TO3yG26tj2"
        },
        {
            "author_id": "91863611",
            "created_at": "2018-06-23T14:18:14.000Z",
            "id": "1010527454249803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado n\u00e3o tem aula, ent\u00e3o... sair com ele \u2014 em Parque Municipal Lago das Rosas https://t.co/94LkY3PLXm"
        },
        {
            "author_id": "1007332976466780160",
            "created_at": "2018-06-23T14:15:58.000Z",
            "id": "1010526884168437762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de \u201cATAROA\u201d https://t.co/5tdj8kNl3r https://t.co/vEKOCAYG5U"
        },
        {
            "author_id": "789024731525685248",
            "created_at": "2018-06-23T13:05:06.000Z",
            "id": "1010509049354444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Cantareira, zona de amortecimento que deveria servir como \"escudo\" tem sido incapaz de evitar habita\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea preservada: https://t.co/2NGJPn8ZYr https://t.co/6AcQO9hBkc"
        },
        {
            "author_id": "10268232",
            "created_at": "2018-06-23T12:47:02.000Z",
            "id": "1010504504746311681",
            "in_reply_to_user_id": "10268232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo em parque nacional, florestas e tal. Hj vim ao Castelo dos Mouros e a galera andando pelo castelo subindo muralha tava Rollercoaster Tycoon demais."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-23T12:01:14.000Z",
            "id": "1010492975238012935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma pequena amostra dos animais no Parque Nacional do Serengeti, um dos melhores lugares para fazer safari na Tanz\u00e2nia.\n\nFoto: @cidadaodumonde_ https://t.co/5lFrlFE4cL"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-06-23T11:34:01.000Z",
            "id": "1010486126900072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Agora \u00e9 lei: Prote\u00e7\u00e3o ao Mestre \u00c1lvaro est\u00e1 menor https://t.co/HYptjre5Xr A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental foi reduzida de 3.470 para 2.389 hectares. Iniciativa do gov. estadual aprovada pela Assembleia.  Medida \u00e9 criticada por pesquisadores, professores e ONgs ambientalistas."
        },
        {
            "author_id": "80968761",
            "created_at": "2018-06-23T11:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "22858488",
                        "start": 54,
                        "username": "deeko_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1010483895286919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sorte a minha ter voc\u00eas pra dividir a vida! \u2764\n\n\ud83d\udcf7: @deeko_ @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/5iZwTvwo8y"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2018-06-23T11:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.204413,
                        -22.9103277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1010482411350740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ O Pico do Alcoba\u00e7a foi incorporado ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em 1989. Faz parte tamb\u00e9m da reserva ecol\u00f3gica do Alcoba\u00e7a. ~\n\u2022\n\u2022\n~ Pico do Alcoba\u00e7a (Pico do 7)  - PARNASO\u2026 https://t.co/zIbLO2IFsq"
        },
        {
            "author_id": "232145251",
            "created_at": "2018-06-23T09:18:29.000Z",
            "id": "1010452017951723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "\ud83d\udce2  Bruno Mars doa guitarra autografada para ajudar a restaurar a floresta nacional, ap\u00f3s os graves inc\u00eandios de 2017 em Portugal. \ud83d\ude4c\n https://t.co/h9n1HO7eva https://t.co/XJcp9bF82f"
        },
        {
            "author_id": "29267420",
            "created_at": "2018-06-23T05:23:09.000Z",
            "id": "1010392795943759873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cCascais vai ter a primeira \u00e1rea marinha protegida de gest\u00e3o local do pa\u00eds. Da Parede a S. Pedro do Estoril haver\u00e1 mais interdi\u00e7\u00f5es para banhistas e a fiscaliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mais apertada.\u201d https://t.co/NMqjUfmXVR"
        },
        {
            "author_id": "1648392554",
            "created_at": "2018-06-23T04:42:52.000Z",
            "id": "1010382657862225920",
            "in_reply_to_user_id": "1648392554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive est\u00e3o todos convidados, toda sexta 22 hrs na pista ao lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "250908996",
            "created_at": "2018-06-23T04:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1010380286750875649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os melhores \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\n#festivalaitataka @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/Y2ZsfQeRwW"
        },
        {
            "author_id": "73548848",
            "created_at": "2018-06-23T02:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47811298,
                        -27.84404262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "1010356684420800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um c\u00e9uz\u00e3o desses bixo em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/lsQaPySSHq"
        },
        {
            "author_id": "1104930942",
            "created_at": "2018-06-23T02:35:32.000Z",
            "id": "1010350615434850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque Municipal, aquele lugar me tr\u00e1s uma tranquilidade"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2018-06-23T01:33:19.000Z",
            "id": "1010334957091336194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o de Parque Nacional tamb\u00e9m abrange \u00e1rea de alimenta\u00e7\u00e3o https://t.co/cp0BrUtYSm https://t.co/JE82OP4Naq"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-06-23T01:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1010332791781953541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/TtrdHenPxe"
        },
        {
            "author_id": "378560103",
            "created_at": "2018-06-23T01:09:55.000Z",
            "id": "1010329069437816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conhe\u00e7o so as cachu desconhecidas do parque nacional da serra,\n s\u00f3 as mais doida...pouco exploradas. \nEstou sentindo o prazer de andar em uma trilha e conhecer lugares incr\u00edveis, o melhor que a natureza tem a nos oferecer..."
        },
        {
            "author_id": "223604907",
            "created_at": "2018-06-23T00:09:02.000Z",
            "id": "1010313745455775752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ranthambore https://t.co/evxCW3eSed #RepetirMasTecno"
        },
        {
            "author_id": "714395950882664449",
            "created_at": "2018-06-22T23:25:11.000Z",
            "id": "1010302711609417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o desconto do primeiro lote (\u00faltima chamada).\nFoz do Igua\u00e7u, Paraguai e Argentina no Black Friday.\nSuas compras com desconto.\n\nMuito turismo na reserva biol\u00f3gica de Itaipu, cataratas, macuco safari incluso, compras e muito mais. \n\nData e valores:\nhttps://t.co/jfa9lOlkyu https://t.co/HbvFRGgpnS"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-06-22T22:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.423695,
                        -20.592227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1010292949412872192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari - ES\n\nFoto: caorodrigo em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/t9g9642bBj"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-06-22T22:40:03.000Z",
            "id": "1010291351248703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shopping \u00e9 multado em R$ 500 mil por despejar res\u00edduos a c\u00e9u aberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Montes Claros https://t.co/fTpfo8NPKL"
        },
        {
            "author_id": "846627488742694912",
            "created_at": "2018-06-22T22:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02648,
                        -3.10229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1010285913459396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regra n\u00famero um:\nDepois de come\u00e7ar, n\u00e3o retroceda nem olhe para tr\u00e1s, porque o que realmente importa est\u00e1 no final. em Parque Municipal Ponte dos Bilhares https://t.co/XalTJQIngK"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-06-22T22:18:18.000Z",
            "id": "1010285881306025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shopping \u00e9 multado em R$ 500 mil por despejar res\u00edduos a c\u00e9u aberto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Monte... https://t.co/2sn5h8vhFu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-22T21:23:48.000Z",
            "id": "1010272164459765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Est\u00e1 aberta a temporada 2018 da Travessia das Sete Quedas, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) \ud83d\udc9a\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\nReservas para percorrer os 23km de trilhas e acampar na unidade de conserva\u00e7\u00e3o podem ser feitas aqui: https://t.co/vEf3f3479g\n+ info: https://t.co/9kA88PlCz2 https://t.co/yYeFkUshxL"
        },
        {
            "author_id": "60330854",
            "created_at": "2018-06-22T20:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44594955,
                        -22.89880992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1010261678074675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do Relax... em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/jkKKzoScbf"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2018-06-22T20:39:23.000Z",
            "id": "1010260986849357829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascais. O \u201csafari subaqu\u00e1tico\u201d da Praia das Avencas j\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida https://t.co/OVPzHxUxLG"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-06-22T20:39:23.000Z",
            "id": "1010260985003827206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cascais. O \u201csafari subaqu\u00e1tico\u201d da Praia das Avencas j\u00e1 \u00e9 \u00e1rea protegida https://t.co/8Lhm0l4j0r"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-06-22T20:04:20.000Z",
            "id": "1010252165712109570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura de Niter\u00f3i se fechou ao di\u00e1logo com moradores, ambientalistas, pescadores e outros interessados e militantes pela prote\u00e7\u00e3o da Lagoa de Itaipu, seu entorno e \u00e1reas do Parque Estadual da Serra da... https://t.co/YaXoLIyX5E"
        },
        {
            "author_id": "718625943523344385",
            "created_at": "2018-06-22T19:44:10.000Z",
            "id": "1010247091187257346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"1, 2, 3, 4, 5000 vcs s\u00e3o as coisas mais bonitas do Brasil\"  _ desconhecido no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-06-22T19:24:00.000Z",
            "id": "1010242014909255686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento Natural Souto da Retorta, Viveiro\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia #spain https://t.co/NscSOVjFln"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2018-06-22T19:20:20.000Z",
            "id": "1010241093097656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Haja matas destru\u00eddas no Grande Recife, at\u00e9 mesmo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para fazer loteamento. Felizmente interditado  https://t.co/IgUBU924QU #OxeRecife #Recife #ParemDeDerrubar\u00c1rvores"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-22T19:15:21.000Z",
            "id": "1010239838962974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece  Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/AQDy4kaHGP"
        },
        {
            "author_id": "61217392",
            "created_at": "2018-06-22T19:11:13.000Z",
            "id": "1010238796682682369",
            "in_reply_to_user_id": "61217392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "negativos e contribuir para preserva\u00e7\u00e3o da fauna nativa da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nEnvie para gente sua a\u00e7\u00e3o ou projeto! No final do ano, reuniremos essas propostas em um evento.\n\nAcesse: https://t.co/6F9Ri411YK\n\n#UFFBR"
        },
        {
            "author_id": "61217392",
            "created_at": "2018-06-22T19:10:56.000Z",
            "id": "1010238726084145154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tem cuidado e amor aos nossos amigos de quatro patas no UFF Sustent\u00e1vel \ud83d\udc36\u2764\ud83d\udc31\n\nO projeto de Medicina Veterin\u00e1ria da UFF, visa a esteriliza\u00e7\u00e3o dos c\u00e3es e gatos (ap\u00f3s exames cl\u00ednicos e laboratoriais)  residentes do Parque Estadual da Serra da Tiririca para minimizar os impactos https://t.co/RBhD7dM8vS"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-06-22T19:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "193003734",
                        "start": 82,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.96005108,
                        -9.27348044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "658b1f5ae01ce7d8"
            },
            "id": "1010238670400577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um dia da expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica que registra unidades de conserva\u00e7\u00e3o do ARPA @mmeioambiente , maior programa de conserva\u00e7\u00e3o de florestas tropicais do mundo \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf33. No Parque Estadual do\u2026 https://t.co/jWOnFyj74N"
        },
        {
            "author_id": "873291260550885377",
            "created_at": "2018-06-22T19:10:33.000Z",
            "id": "1010238630596612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica R\u00e1dio BSide Lounge:\n\nConhe\u00e7a a regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1, Vila de Maring\u00e1 - Visconde De Mau\u00e1 &amp; Vila de Maromba/RJ:\n\nPor ser situada numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da Serra\u2026 https://t.co/miTYxw3LxI"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-06-22T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253061062",
                        "start": 2,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010235977913155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O @rj_inea reconheceu em car\u00e1ter definitivo a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Santo Ant\u00f4nio, em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu. O estado j\u00e1 tem 85 RPPNs, que correspondem a mais de oito mil hectares de \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica protegida. &gt; https://t.co/0n8UhZdj0z https://t.co/uRbS3kYDFz"
        },
        {
            "author_id": "150866169",
            "created_at": "2018-06-22T18:24:55.000Z",
            "id": "1010227147020079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Olha! Um sapo. Vou beij\u00e1-lo para v\u00ea se vira um pr\u00edncipe\" rs \u2014 se sentindo divertido em Parque Municipal de Rio das Ostras https://t.co/RYXLV7W79f"
        },
        {
            "author_id": "3004591341",
            "created_at": "2018-06-22T18:23:37.000Z",
            "id": "1010226821135101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas meninas \nAmo voc\u00eas \ud83d\udc9c em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/gMKJQudCE0"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-06-22T17:31:08.000Z",
            "id": "1010213611699167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Parque Municipal sedia 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Festa da Cultura e Tradi\u00e7\u00f5es Nordestinas a partir de sexta-feira,\u00a022 https://t.co/jepSJ3PF5i https://t.co/5unMOkzj1x"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-06-22T17:30:04.000Z",
            "id": "1010213343309725698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o Inea, com mais esse reconhecimento, o estado j\u00e1 tem 85 RPPNs, que correspondem a mais de oito mil hectares de \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica protegida. https://t.co/DjB72miJxi"
        },
        {
            "author_id": "82378168",
            "created_at": "2018-06-22T17:29:46.000Z",
            "id": "1010213268810391554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog | Jorge Bischoff | Uma colet\u00e2nea inspiradora de moda ... https://t.co/GLwhLSA9ng"
        },
        {
            "author_id": "571987164",
            "created_at": "2018-06-22T17:17:30.000Z",
            "id": "1010210180229935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda ao prefeito de An\u00e1polis a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Ribeir\u00e3o Pianc\u00f3 https://t.co/4dz6Ae39Iu"
        },
        {
            "author_id": "539862239",
            "created_at": "2018-06-22T16:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1010200880061263876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/75ko8vz63O"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-06-22T16:09:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1010192972258869250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Do Capara\u00f3 \u00e9 o ponto tur\u00edstico mais conhecido da nossa regi\u00e3o, al\u00e9m de muito procurado pelo magn\u00edfico nascer do sol no Pico Da Bandeira, o parque conta com uma infinidade de recursos naturais de beleza espetacular! https://t.co/SQiiG6RqGM"
        },
        {
            "author_id": "992398143647027200",
            "created_at": "2018-06-22T16:03:13.000Z",
            "id": "1010191487693451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O banheiro do parque Municipal e meio lembrado mas da p vc manjar umas rolas boas e ir pra outro lugar ...obs Cuidado com seguran\u00e7as e uns ze droguinhas que ficam la"
        },
        {
            "author_id": "996814682303418368",
            "created_at": "2018-06-22T15:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "996814682303418368",
                        "start": 0,
                        "username": "EuPenedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010185291766878208",
            "in_reply_to_user_id": "996814682303418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuPenedo\n\nE a\u00ed pessoal, quem topa ir ao Parque Nacional do Itatiaia neste final de semana?\n\nVamos...manifestem-se!\n\nCurta e compartilhe Eu Amo Penedo - RJ em Parque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/2VCIABrcsC"
        },
        {
            "author_id": "815907990213693440",
            "created_at": "2018-06-22T15:14:57.000Z",
            "id": "1010179340456390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ciep s\u00f3 tem viagem braba, Ramiro eles leva no m\u00e1ximo pro Parque municipal, vai tomar no cu kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-06-22T15:12:22.000Z",
            "id": "1010178688564985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem a baixa vaz\u00e3o do Rio Igua\u00e7u afasta visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nWQzvboGXN"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-06-22T15:04:11.000Z",
            "id": "1010176629413466113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 fam\u00edlias de pescadores artesanais demandam energia el\u00e9trica na regi\u00e3o do Parque Nacional de Superagui. https://t.co/gtwHVPcgGf"
        },
        {
            "author_id": "97192263",
            "created_at": "2018-06-22T14:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22885574",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoJaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010160609588064257",
            "in_reply_to_user_id": "97192263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoJaime O Territ\u00f3rio da cidade em si, \u00e1rea rural, do n\u00e3o foi tomado pela soja pq existe a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, a FLONA Tapaj\u00f3s. Mas \u00e9 evidente a diferen\u00e7a, pois seu limite \u00e9 a BR 163. De um lado a floresta, de outro desmatamento e agrot\u00f3xicos"
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2018-06-22T13:49:43.000Z",
            "id": "1010157890643079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Eventos prefeito Att\u00edlio Pasa ser\u00e1 revitalizado. Obras j\u00e1 tiveram in\u00edcio. https://t.co/MOWM0gdYw4"
        },
        {
            "author_id": "2600194916",
            "created_at": "2018-06-22T13:30:58.000Z",
            "id": "1010153170717298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha quem vai levar os livros para serem (finalmente!) autografados?\n\nO evento \"Crimes Tropicais\" acontecer\u00e1 das 9h \u00e0s 13h no dia 23/06 (s\u00e1bado), na Biblioteca Parque Estadual (Central do Brasil), na cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/ZfNGfHFO6L"
        },
        {
            "author_id": "2600194916",
            "created_at": "2018-06-22T13:30:08.000Z",
            "id": "1010152962637942787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que evento \"Crimes Tropicais\" acontecer\u00e1 das 9h \u00e0s 13h no dia 23/06 (s\u00e1bado), na Biblioteca Parque Estadual (Central do Brasil), na cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/duLS7vBqNu"
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-22T13:20:09.000Z",
            "id": "1010150449822003201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um patrim\u00f4nio mundial, com 1300 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, pinturas e gravuras rupestres e outros vest\u00edgios que podem chegar at\u00e9 a 100 mil anos de antiguidade. Mas o... https://t.co/5PDBuItHLW"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-06-22T13:05:36.000Z",
            "id": "1010146787108110338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Morro da Igreja, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3o \u00e9 ... https://t.co/1qtzdQ2Wkl https://t.co/v2aEQ99Flb"
        },
        {
            "author_id": "976215653123350529",
            "created_at": "2018-06-22T13:00:36.000Z",
            "id": "1010145529953648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pesquisa conduzida pela equipe de bi\u00f3logos do Parque das Neblinas, no munic\u00edpio de Suzano/SP, vizinho do Parque Estadual da Serra do Mar, apontou que cada vez menos crian\u00e7as subiam em\u2026 https://t.co/0qDMKCNiwL"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2018-06-22T11:59:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1010130069916962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos prazeres...\n#souopaiquecuidadamaequesecuida #soulvelhos #deuscuidademim #foreveryoung em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MkGPCDyfW5"
        },
        {
            "author_id": "39970220",
            "created_at": "2018-06-22T11:39:18.000Z",
            "id": "1010125069903958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor ligar pra assistir os jogos do Brasil!!! \u2014 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/12O9XbxZH5"
        },
        {
            "author_id": "160913879",
            "created_at": "2018-06-22T11:11:55.000Z",
            "id": "1010118178637336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Portal A Rede deu amplo espa\u00e7o ao trabalho que estamos fazendo em defesa a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. \n\nConfira a mat\u00e9ria!\nhttps://t.co/kqmWunnUTG"
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2018-06-22T11:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1010118002984046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar com f\u00e9 eu vou...\n#souopaiquecuidadamaequesecuida #soulvelhos #deuscuidademim em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/fEOYJUglK2"
        },
        {
            "author_id": "54569410",
            "created_at": "2018-06-22T11:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.19320481,
                        -23.52185567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1010115450452234242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na Serra do Itapeti, em Mogi das Cruzes, e o Festival de Inverno de Campos do Jord\u00e3o s\u00e3o os assuntos em destaque na participa\u00e7\u00e3o especial do\u2026 https://t.co/rKl5PT2UqQ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-22T10:07:09.000Z",
            "id": "1010101878804410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CMhsmdCvdY\nAlinha nesta aventura de sonho para os amantes da alta montanha??? https://t.co/CMhsmdCvdY"
        },
        {
            "author_id": "851578782309855233",
            "created_at": "2018-06-22T09:59:31.000Z",
            "id": "1010099957938958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeie as suas aventuras de ver\u00e3o com a ajuda das sugest\u00f5es da Food and Travel Portugal! Que tal uma viagem at\u00e9 ao Qu\u00e9nia? Descubra as suas paisagens e conhe\u00e7a o trabalho incans\u00e1vel da Lewa Conservacy!\n\nhttps://t.co/zgoykwfgIy https://t.co/XKNfKSSMfc"
        },
        {
            "author_id": "787032032",
            "created_at": "2018-06-22T09:30:42.000Z",
            "id": "1010092707073540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ise Shima, compreendendo as cidades de Ise, Shima e T\u014dba, \u00e9 um dos destinos tur\u00edsticos mais visitados nesta \u00e9poca do ano. A Ilha das P\u00e9rolas de Mikimoto,... https://t.co/KLMozXKACE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-22T09:02:04.000Z",
            "id": "1010085499829129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "713749219727777793",
            "created_at": "2018-06-22T08:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "14070577",
                        "start": 128,
                        "username": "paulomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1010082901843640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosa \u00e9 agredida na manh\u00e3 de hoje na trilha do Parque Municipal em Panambi - PAULO MARQUES NOT\u00cdCIAS https://t.co/3aaCWuIzKP via @PauloMarques"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-22T07:27:59.000Z",
            "id": "1010061823561863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento\u00a0(BA) https://t.co/zIVUxIA5U6"
        },
        {
            "author_id": "255274621",
            "created_at": "2018-06-22T06:45:08.000Z",
            "id": "1010051041608589314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primotur no Parque Estadual do Rio Preto. Visita T\u00e9cnica proporcionada pela SETUR/MG, com foco na qualifica\u00e7\u00e3o dos Receptivos Mineiros.\n#MinasRecebe\n#TurismoMG\n#contrateumguia"
        },
        {
            "author_id": "119468543",
            "created_at": "2018-06-22T04:35:20.000Z",
            "id": "1010018373118246913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH e Depoma barram ocupa\u00e7\u00e3o irregular e tentativa de loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Abreu e Lima https://t.co/swWF6OVCj0"
        },
        {
            "author_id": "91511717",
            "created_at": "2018-06-22T04:03:13.000Z",
            "id": "1010010291457781765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT GeovannyMuiz1: Miranda madre de las aguas, parque nacional https://t.co/cg4Cpo1hYs"
        },
        {
            "author_id": "75423770",
            "created_at": "2018-06-22T02:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1626752810",
                        "start": 110,
                        "username": "susan_ferraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009988571967754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u00e9 tudo \ud83d\udc95. Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7\u00fa, em 21.06.2018, Foz do Igua\u00e7\u00fa - Paran\u00e1. Foto: Susan Sandes @susan_ferraz \n\n#CleberSandes #Fotografia #Susan Ferraz #Paisagem\u2026 https://t.co/AgNsEEqpV4"
        },
        {
            "author_id": "3404513405",
            "created_at": "2018-06-22T02:29:13.000Z",
            "id": "1009986636690665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Costa do Mo\u00e7ambique com o morro das Aranhas e as ilhas das Aranhas ao fundo. E ali bem pertinho da praia, junto ao Parque Estadual do Rio Vermelho a Trilha da Nascente liga a\u2026 https://t.co/Vo0z1kTkOj"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2018-06-22T02:05:30.000Z",
            "id": "1009980669869502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "66.8K / 2.117m de altimetria Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "109034490",
            "created_at": "2018-06-22T01:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1381595469969825793",
                        "start": 0,
                        "username": "morlucas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009967656588468224",
            "in_reply_to_user_id": "194800312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morlucas_ Vou em julho, quero conhecer Manaus, MUSA, anavilhanas, Parque Nacional do Jau e presidente Figueredo. Eu chego a sonhar com esta viagem."
        },
        {
            "author_id": "61919744",
            "created_at": "2018-06-22T01:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009965360894889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/FBXWzY1JDV PERITO MORENO E PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE DE BIZ - T01EP14"
        },
        {
            "author_id": "261835229",
            "created_at": "2018-06-22T00:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16947761,
                        -29.91362042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1009961893392461829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt pra enaltecer a variedade de tons das minhas roupas em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/2FVlXXHHah"
        },
        {
            "author_id": "180467812",
            "created_at": "2018-06-21T23:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009947006712930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/se7XIPPdSC e UC | \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente (APP) \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-21T23:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "6331462",
                        "start": 69,
                        "username": "jess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009941587919622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltando para o desconhecido! \n\n-Parque Nacional de Fiordland\n\nFoto: @jess.wandering https://t.co/5C3QZJ8CnN"
        },
        {
            "author_id": "768881658539958272",
            "created_at": "2018-06-21T23:29:09.000Z",
            "id": "1009941320130007041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o muito produtiva com as lideran\u00e7as da Ass. Usu\u00e1rio da reserva extrativista do munic\u00edpio de Maracan\u00e3 e com a comunidade do assentamento do Km-17. #Maracan\u00e3 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-21T23:02:13.000Z",
            "id": "1009934541904056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Serengeti \u00e9 um dos melhores lugares para se fazer safari na \u00c1frica e o melhor na Tanz\u00e2nia.\n\n- Serengeti National Park\n\nFoto: @cidadaodumonde_ https://t.co/FemrZ38U9e"
        },
        {
            "author_id": "1008322659589947392",
            "created_at": "2018-06-21T22:31:56.000Z",
            "id": "1009926921130520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em conhecer um parque estadual com um beleza espetacular? E tudo isso \u00e0 40km de Franca e 120Km de Ribeir\u00e3o Preto.\nEsse \u00e9 o Parque Estadual Furnas do Bom Jesus.\nInforma\u00e7\u00f5es e dicas (16)999921460\n#pedregulho #turismosp #saopaulointerior #turismorural #turismopedregulho https://t.co/V8UWeZNAN7"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2018-06-21T21:46:34.000Z",
            "id": "1009915507250728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed se lembra da cobertura que o #Plugue fez, ano passado, direto do Parque Nacional do Itatiaia? \ud83e\udd14 Previs\u00e3o de neve \u2744 e frio quase abaixo de zero!\n.\nO #tbt hoje \u00e9 pra lembrar que o #Inverno j\u00e1 botou a cara, mais let it go do que nunca! \u2603 #TVRioSul https://t.co/LFZCP8NlpL https://t.co/exJv8UPc6h"
        },
        {
            "author_id": "721111116412272641",
            "created_at": "2018-06-21T21:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009913884579278848",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo O Orquidario tmb do parque Municipal .30.000 pilas"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-21T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "60",
                        "start": 68,
                        "username": "andrew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009911640236621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no parque nacional dos arcos, Ut\u00e1.\n\n-Moab, Utah\nFoto: @andrew.studer https://t.co/XDzBUCHcSX"
        },
        {
            "author_id": "3070712231",
            "created_at": "2018-06-21T21:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1009909991388667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me chamem p tirar fotos em Parque Municipal\u2026 https://t.co/IkPbzw26SW"
        },
        {
            "author_id": "418078667",
            "created_at": "2018-06-21T21:23:02.000Z",
            "id": "1009909582066520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Adolescentes destroem monumento natural de 320 milh\u00f5es de anos de hist\u00f3ria\"\n Algum ser aleat\u00f3rio do meu facebook: \"Mas a terra nem tem 320 milh\u00f5es de anos\"\n AH N\u00c3O, EU ME RECUSO."
        },
        {
            "author_id": "981227133753282561",
            "created_at": "2018-06-21T20:54:03.000Z",
            "id": "1009902290105458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje com a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon, que h\u00e1 40 anos se dedica ao Parque Nacional da Serra da Capivara; um trabalho reconhecido em todo o planeta. O parque, que \u00e9 um patrim\u00f4nio da humanidade, \u00e9 o maior... https://t.co/dqveuqn4HI"
        },
        {
            "author_id": "709488239523074048",
            "created_at": "2018-06-21T20:47:33.000Z",
            "id": "1009900654448570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo de press\u00e3o de grileiros e da bancada ruralista para que tenha a sua \u00e1rea reduzida, a Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim registrou, em dois meses, mais do que o dobro da \u00e1rea desmatada em todo o ano passado."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-21T20:31:42.000Z",
            "id": "1009896664428109826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintas no Rio, antas s\u00e3o reintroduzidas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - ((o))eco https://t.co/ZmKrxTaVEl"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-06-21T20:21:33.000Z",
            "id": "1009894109253791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Natural Serra das Almas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada \nno Sert\u00e3o dos Inhamuns. \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nS\u00e3o mais de 6000 hectares de \u00e1rea protegida que \nabrigam 3 nascentes, 6 trilhas e esp\u00e9cies amea\u00e7adas... https://t.co/bEcBbS73gU"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2018-06-21T20:18:29.000Z",
            "id": "1009893338135351298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas https://t.co/huwkx68MIP"
        },
        {
            "author_id": "54018581",
            "created_at": "2018-06-21T19:56:42.000Z",
            "id": "1009887856330969090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira atua\u00e7\u00e3o em um curta, a gente nunca mais esquece! A filmagem foi s\u00e1bado retrasado, dia 9. A loca\u00e7\u00e3o foi o Parque Municipal. E embora a atua\u00e7\u00e3o tenha sido de costas, voc\u00ea n\u00e3o imagina o sufoco que \u00e9 gravar um plano sequ\u00eanci\u2026https://t.co/qXoleIvVGX https://t.co/pyMFWIsfcF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-21T19:54:59.000Z",
            "id": "1009887424346980353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Alcatrazes \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o itinerante no metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo. S\u00e3o 22 fotografias de expedi\u00e7\u00f5es realizadas no arquip\u00e9lago, que \u00e9 protegido pelas unidades de conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Alcatrazes e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s. Confira: https://t.co/u2kncUSyE1 https://t.co/fwy0p2uMNH"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2018-06-21T19:28:52.000Z",
            "id": "1009880852820471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/j6j3Z7JSPp https://t.co/CNxkrit6nt"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2018-06-21T19:21:32.000Z",
            "id": "1009879006932373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/TgTvJvpbQd"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2018-06-21T19:19:54.000Z",
            "id": "1009878593663533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas https://t.co/FmzRYXTdH9"
        },
        {
            "author_id": "1683571658",
            "created_at": "2018-06-21T19:16:48.000Z",
            "id": "1009877814739390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Campinas https://t.co/n4hZftL4TE https://t.co/fZg5l8tgRD"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2018-06-21T19:16:44.000Z",
            "id": "1009877799199485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Campinas https://t.co/yaysuihYQ3 https://t.co/NXtVUudJX2"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2018-06-21T19:16:25.000Z",
            "id": "1009877719570624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento tenta impedir constru\u00e7\u00e3o de barragens em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Campinas https://t.co/0QqPnpg0zj"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-21T19:15:04.000Z",
            "id": "1009877380268199938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos mais belos cart\u00f5es postais de BH e um dos mais visitados no Parque Municipal. A lagoa. \u00c9 linda. Leia a hist\u00f3ria e veja fotos \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2018-06-21T19:06:09.000Z",
            "id": "1009875134231076865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea reconhece  Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Concei\u00e7\u00e3o de Macabu, no RJ https://t.co/kAZtVQRlzD"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-21T18:42:52.000Z",
            "id": "1009869277816672257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O areal de Figueiras na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/GWFNLAmiZg"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-06-21T18:02:07.000Z",
            "id": "1009859019916365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nota t\u00e9cnica, MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento (BA)\n\nhttps://t.co/EWgy2MSei7 https://t.co/lVK5KTTrkD"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-21T17:30:01.000Z",
            "id": "1009850940768309248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF defende concilia\u00e7\u00e3o de direitos ind\u00edgenas e prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Descobrimento (BA). Nota t\u00e9cnica foi enviada ao ICMBio e \u00e0 Funai para ci\u00eancia e ado\u00e7\u00e3o de provid\u00eancias cab\u00edveis. \nhttps://t.co/qkKMyXm0wY https://t.co/xPglwpjUGn"
        },
        {
            "author_id": "3415638454",
            "created_at": "2018-06-21T17:01:32.000Z",
            "id": "1009843773575237632",
            "in_reply_to_user_id": "1280598164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freitashhh Ya vai pesquisar, h\u00e1 o beach camping e o campismo no parque municipal, e o meu \u00e9 beach camping, pergunta aos gajos agora"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-06-21T16:25:13.000Z",
            "id": "1009834633519947781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Cant\u00e3o, o #Cerrado encontra a #Amaz\u00f4nia. Aqui come\u00e7a a expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica que vai registrar unidades de conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo #ARPA, o maior programa de conserva\u00e7\u00e3o de florestas tropicais do planeta!  https://t.co/VeKJWFzFIh"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-06-21T15:54:46.000Z",
            "id": "1009826972174712833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Estadual do Meio Ambiente aprovou hoje a concess\u00e3o do Parque Estadual da Cantareira \u00e0 iniciativa privada. A previs\u00e3o \u00e9 que o edital seja publicado no segundo semestre. https://t.co/SlTx13Fnip"
        },
        {
            "author_id": "138913545",
            "created_at": "2018-06-21T15:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1009819584579473410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando \ud83d\ude43\ud83d\udc95 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/U0JBV4uEP3"
        },
        {
            "author_id": "462170326",
            "created_at": "2018-06-21T15:10:41.000Z",
            "id": "1009815878635065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA SER\u00c1 ADMINISTRADO PELA INICIATIVA PRIVADA == O governo de S\u00e3o Paulo decidiu colocar o Parque Estadual da... https://t.co/1LUU9QSCgL"
        },
        {
            "author_id": "543727702",
            "created_at": "2018-06-21T15:00:37.000Z",
            "id": "1009813344537194501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e9m recebe o curso de \"Cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas\" que acontecer\u00e1  no Parque Estadual do Utinga, de 25 a 29 de junho de 2018.\n\nO principal objetivo do curso \u00e9 fornecer os conceitos b\u00e1sicos e as... https://t.co/CdPeJZa5pI"
        },
        {
            "author_id": "3315716459",
            "created_at": "2018-06-21T14:10:34.000Z",
            "id": "1009800749277175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #IVENA atraiu 40 mil pessoas para o Parque Municipal de Belo Horizonte (MG), onde ocorreram mais de 100 atividades. O evento tamb\u00e9m promoveu um ato p\u00fablico e um banquete, ofertando uma tonelada de alimentos... https://t.co/57nnJAHVVs"
        },
        {
            "author_id": "301432449",
            "created_at": "2018-06-21T14:04:17.000Z",
            "id": "1009799168544522246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da\u2026 https://t.co/eGI8g55CtX"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-21T14:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "56447138",
                        "start": 208,
                        "username": "blogumviajante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009798651915460610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje em dia, com tantas coisas bobas sendo valorizadas, muitos n\u00e3o percebem que n\u00e3o precisamos de muito para ser feliz... eu s\u00f3 preciso de um lugar desses... \u00e9 pedir muito?\n\n-Parque Estadual do Jalap\u00e3o\nFoto: @blogumviajante https://t.co/QqmpgVmk40"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2018-06-21T14:02:01.000Z",
            "id": "1009798598643539969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser uma das portas de entrada para o Parque Nacional Kruger, a cidade de Nelspruit \u00e9 um destino com riqu\u00edssima hist\u00f3ria e passeios interessantes para quem gosta de natureza. https://t.co/BcYtYKYZrD https://t.co/D3dakq5Ii4"
        },
        {
            "author_id": "996079186195427328",
            "created_at": "2018-06-21T12:58:26.000Z",
            "id": "1009782595855536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos celebrar a Copa do Mundo e a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira no Parque Municipal de Barueri!! Confiram!! #turismobarueri #culturabarueri #prefeiturabarueri #parquemunicipalbarueri #copadomundo https://t.co/jieJSGvMVk https://t.co/vQ1Vns5pcC"
        },
        {
            "author_id": "305216984",
            "created_at": "2018-06-21T12:07:12.000Z",
            "id": "1009769705140342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS DA UFPA FAZEM DIAGN\u00d3STICO SOBRE BITUCA DE CIGARRO EM PRAIA DI OARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA... https://t.co/eJZf9hC7MC"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-06-21T11:23:11.000Z",
            "id": "1009758624778989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mostra Regional de Dan\u00e7a \u201cArte em Movimento\u201d, faz parte da programa\u00e7\u00e3o da 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Expo Tapejara, que acontecer\u00e1 de 9 a 12 de agosto no Parque Municipal Angelo Eugenio Dametto. https://t.co/aXdrOvBR9u"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2018-06-21T10:43:47.000Z",
            "id": "1009748708680978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela ( Parque Nacional Peneda Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-21T10:43:43.000Z",
            "id": "1009748694332268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas Paulista da melhor idade em visita ao Parque Nacional de Sete Cidades, nas comemora\u00e7\u00f5es de aniver\u00e1rio do parque, na parceria do guia Oziel e equipe da Piauitour.\nAgende um belo passeio com caminhadas pelas... https://t.co/ZEkMYphdRr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-21T10:33:10.000Z",
            "id": "1009746040629727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CMhsmdCvdY\nA n\u00e3o perder!!! https://t.co/CMhsmdCvdY"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-06-21T10:22:02.000Z",
            "id": "1009743238226415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arte de nossos ancestrais...\n\nPinturas rupestres da Lapa dos Desenhos, a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria talhada no fant\u00e1stico mundo subterr\u00e2neo do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\n\nJanu\u00e1ria, domingo, junho de 2018,... https://t.co/5wLCXdOuc2"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-06-21T10:20:10.000Z",
            "id": "1009742765859721217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeleotemas das grutas Bonita e Janel\u00e3o, obra de tr\u00eas grandes artistas, o tempo, a \u00e1gua, o vento...\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Janu\u00e1ria, de junho de 2018, Vale do Perua\u00e7u, Extremo Norte de... https://t.co/J9Kpwp5kub"
        },
        {
            "author_id": "882508351",
            "created_at": "2018-06-21T09:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009732460391882752",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo @indignadissimo_ A Unica solu\u00e7\u00e3o para o Rio de Janeiro \u00e9 Fechar o Estado e transformar em Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "70259887",
            "created_at": "2018-06-21T02:51:06.000Z",
            "id": "1009629755321118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo desmonta esquema de loteamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A\u00e7\u00e3o interrompeu o avan\u00e7o de constru\u00e7\u00f5es ilegais negociadas por morador que mantinha pedido de usucapi\u00e3o da \u00e1rea https://t.co/Ve7P96Jwle https://t.co/1DkqdhC9jo"
        },
        {
            "author_id": "41966759",
            "created_at": "2018-06-21T02:45:07.000Z",
            "id": "1009628251675811840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo desmonta esquema de loteamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5dPrFgl2oe https://t.co/sutITPZUAr"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2018-06-21T02:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "39396519",
                        "start": 0,
                        "username": "fcmilitao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009627636946087936",
            "in_reply_to_user_id": "39396519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fcmilitao Voc\u00ea \u00e9 um dos que eu sei que prestigia o Vanderlei no Parque Municipal. Gde abra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "39396519",
            "created_at": "2018-06-21T02:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009626492039585793",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo Muito f\u00e3 de Vanderlei, trabalha hj no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2018-06-21T02:37:01.000Z",
            "id": "1009626213642571776",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Voc\u00ea torcedor do Cruzeiro, quando passar pelo centro da cidade, d\u00ea uma passadinha no Parque Municipal e prestigie o carrinho do Vanderlei. \u00c9 logo na entrada da rua de tr\u00e1s. E a fatia de pizza que ele vende \u00e9 muito boa."
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2018-06-21T02:33:46.000Z",
            "id": "1009625391940751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Papagaio est\u00e1 localizado na Serra da Mantiqueira, na regi\u00e3o sul de Minas Gerais e compreende os munic\u00edpios de Aiuruoca, Alagoa, Baependi, #Itamonte e Pouso Alto.\n\n#descan\u00e7o #natureza #reconex\u00e3o #montanha #minasgerais... https://t.co/UIE4IN69r0"
        },
        {
            "author_id": "982622614500855808",
            "created_at": "2018-06-21T01:29:54.000Z",
            "id": "1009609319585865729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KKKKKKKKKK Eu no parque Municipal com a Mari https://t.co/VRZCFlrJR5"
        },
        {
            "author_id": "2637958424",
            "created_at": "2018-06-21T00:39:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1009596675420295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corridinha \ud83d\udc91\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/zj3hBFdbys"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-21T00:28:06.000Z",
            "id": "1009593770604728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2018-06-20T23:56:17.000Z",
            "id": "1009585763049246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquid\u00e1rio do Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico; programa\u00e7\u00e3o especial vai at\u00e9 domingo https://t.co/wNT7zFiDqv"
        },
        {
            "author_id": "916787762686197762",
            "created_at": "2018-06-20T23:45:01.000Z",
            "id": "1009582926563037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento aumenta no Floresta Nacional do Jamanxim, aquela que o Temer queria reduzir meses atr\u00e1s.. Esses ruralistas s\u00e3o muito filhas da puta."
        },
        {
            "author_id": "606361051",
            "created_at": "2018-06-20T23:44:43.000Z",
            "id": "1009582849740230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, fora do pa\u00eds, c\u00e3es entram at\u00e9 em mercados, e eu tamb\u00e9m n\u00e3o vejo problema nenhum... agora na cidade do nada pode vcs querem proibir de levar eles em um parque municipal aberto????"
        },
        {
            "author_id": "2992396533",
            "created_at": "2018-06-20T23:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20166847",
                        "start": 0,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009580433019949056",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosalvo Tard\u00edgrados limino-terrestres do Parque Estadual de Vila Velha - PR"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-06-20T23:30:44.000Z",
            "id": "1009579331755151361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pauta A inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Tecnol\u00f3gico Biotic, que fica entre a Granja do Torto e o Parque Nacional de Bras\u00edlia, ser\u00e1 nesta quinta (21), \u00e0s 9 h. https://t.co/suprL2vBzT"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-20T23:16:14.000Z",
            "id": "1009575682878427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva energia solar para fam\u00edlias da Floresta Nacional Humait\u00e1 https://t.co/XXUP65ntGa"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2018-06-20T23:03:49.000Z",
            "id": "1009572558595854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Bodoquena pode ser entregue \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/BruepKRH1I https://t.co/VPAjLOrCOT"
        },
        {
            "author_id": "48071620",
            "created_at": "2018-06-20T22:40:03.000Z",
            "id": "1009566578529259521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agroecologia N\u00e3o pode estar no IV Encontro Nacional de Agroecologia (ENA), realizado no Parque Municipal de Belo Horizonte (MG), que reuniu cerca de 40 mil... https://t.co/h6iLDp4hNh"
        },
        {
            "author_id": "55407831",
            "created_at": "2018-06-20T22:29:36.000Z",
            "id": "1009563946393710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio essa concess\u00e3o para explorar o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is? Construir no parque? \u00c9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o? Que raio de desenvolvimento \u00e9 esse? Ah a \u00e9 concess\u00e3o foi concedida pelo minist\u00e9rio do meio ambiente,  \u00e9 s\u00e9rio isso?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-20T22:21:48.000Z",
            "id": "1009561982654173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie d peixe foi encontrada no Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A descoberta foi publicada na revista #ZooKeys. Hyphessobrycon piorskii \u00e9 uma esp\u00e9cie end\u00eamica, sendo encontrada apenas entre os rios #Pregui\u00e7as e #Munim, ambos no Maranh\u00e3o: https://t.co/5JUFaqAGEW https://t.co/3GTCnvFkBW"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-20T22:18:15.000Z",
            "id": "1009561091930755078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos mais belos cart\u00f5es postais de BH e um dos mais visitados no Parque Municipal. A lagoa. \u00c9 linda. Leia a hist\u00f3ria e veja fotos \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2018-06-20T21:52:09.000Z",
            "id": "1009554521775734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia Ecossis\n\nA equipe da Ecossis desembarca em Rond\u00f4nia para desenvolver o Plano de Manejo no Parque Estadual Serra dos Reis.\n\nSaiba mais em: https://t.co/Os01TItA2f https://t.co/Os01TItA2f"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2018-06-20T21:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1009547932239060993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de meio de semana. em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/lm13mqKRpu"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-06-20T21:19:42.000Z",
            "id": "1009546358091665410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alvo de press\u00e3o da bancada ruralista, a Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, registrou, em dois meses, mais do que o dobro da \u00e1rea desmatada em todo o ano passado: https://t.co/FDzAd5qRrk\n#Flona #Dematamento #Jamanxim https://t.co/1VwlDV3Vxc"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-06-20T21:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1009542556194091009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/Vz0QEIBPli https://t.co/7YIgofrzXV"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-06-20T21:00:50.000Z",
            "id": "1009541607580938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL 3068 foi proposto com a inten\u00e7\u00e3o de criar uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental onde hoje est\u00e1 localizada a RESEX de Canavieiras. As APAs s\u00e3o UCs que permitem o uso m\u00faltiplo do espa\u00e7o. Diga N\u00c3O ao PL 3068! https://t.co/rvWR3iqHUG #resexparasempre #resexsim #forapl3068 https://t.co/CkCYxXia6Z"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-06-20T20:59:47.000Z",
            "id": "1009541345915097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado-catingueiro (Mazama gouazoubira) \u00e9 o nome desse vizinho dos roxinhos flagrado pela nossa armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Apesar de ser a esp\u00e9cie de veado mais abundante do Brasil... https://t.co/DqL6bKEdAq"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2018-06-20T20:52:16.000Z",
            "id": "1009539450995658754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o curso, visitei duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. O parque nacional da Serra do Cip\u00f3 e o da Serra da Canastra. Ambos enfrentavam o problema com produtores."
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2018-06-20T20:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51541365,
                        -2.79602515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1009539399695167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jericoacoara. em Pedra\u2026 https://t.co/3e5WiUaydj"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-06-20T20:18:51.000Z",
            "id": "1009531041697189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novembro  vou passar uma semana inteira coletando numa reserva biol\u00f3gica perto de Santa Teresa- ES.\n\nUma das reservas + preservadas do pa\u00eds, inclusive \u00e9 proibido o acesso p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-20T20:15:00.000Z",
            "id": "1009530074603900931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 parte das a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o previstas para a efetiva prote\u00e7\u00e3o da Guarajuba. Conforme os resultados das an\u00e1lises da diversidade gen\u00e9tica da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie sugerem, aqui... https://t.co/zjzwN5wQxr"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2018-06-20T19:30:28.000Z",
            "id": "1009518866836414464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copasa ir\u00e1 coletar e tratar esgoto do Parque Municipal Rego dos Carrapatos, em Nova Lima - https://t.co/r6qV8Imikn"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2018-06-20T19:08:52.000Z",
            "id": "1009513430829686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patram apreende 5 mil metros de redes e pescado ilegal no Parque Estadual do Camaqu\u00e3 (RS)\nhttps://t.co/eVnhvbIA8V https://t.co/R4l60tmQq0"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2018-06-20T19:05:52.000Z",
            "id": "1009512675993440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda\n#DefesaAmbiental https://t.co/bs6eKNT49Z"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-20T18:46:54.000Z",
            "id": "1009507904997781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A equipe e o Conselho Consultivo do Parque Nacional da Serra do Gandarela (MG) realizaram diversas atividades com visitantes, comunit\u00e1rios e comunidades do entorno. Saiba mais: https://t.co/gbN7SDKszC https://t.co/8pYYPVrnC1"
        },
        {
            "author_id": "85382757",
            "created_at": "2018-06-20T18:43:04.000Z",
            "id": "1009506936386215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 a uni\u00e3o do cara que cerca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental como propriedade privada com a mulher que faz da prote\u00e7\u00e3o ambiental uma piada privada https://t.co/thMq6GTyJe"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-06-20T18:38:00.000Z",
            "id": "1009505663297318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintas no Rio, antas s\u00e3o reintroduzidas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/zaUDff74bu https://t.co/jLVuUNSg8K"
        },
        {
            "author_id": "162500227",
            "created_at": "2018-06-20T18:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009503708873445380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BOSQUE DE \u00c1GUAS DA PRATA PASSA A SER PARQUE ESTADUAL: https://t.co/FfgPrVg7uD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "162500227",
            "created_at": "2018-06-20T18:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009503456242135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/FpXUwXYd7V BOSQUE DE \u00c1GUAS DA PRATA PASSA A SER PARQUE ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "53799378",
            "created_at": "2018-06-20T18:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52772666",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelpeixoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009500459105734660",
            "in_reply_to_user_id": "52772666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelpeixoto Em mat\u00e9ria de meio ambiente ela pode aliviar p o candidato, tbm... \nSer\u00e1? \nhttps://t.co/LmcYVvWO77"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-06-20T18:16:17.000Z",
            "id": "1009500200132628487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Extintas no Rio, antas s\u00e3o reintroduzidas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/QPI3YVkyIS https://t.co/kI76Evw9Af"
        },
        {
            "author_id": "52772666",
            "created_at": "2018-06-20T17:55:13.000Z",
            "id": "1009494894514229250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o Luciano Huck vai pedir, se ela for eleita, se ele vai conseguir construir outro palacete em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nMarina jantar\u00e1 com Luciano Huck no Rio - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/rD2PlTv4RH"
        },
        {
            "author_id": "97691643",
            "created_at": "2018-06-20T17:49:09.000Z",
            "id": "1009493369918279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de Cianorte flagra desmatamento e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rondon. As \u00e1rvores foram arrancadas com uso  de \"pa carregadeira \". Os donos da propriedade v\u00e3o responder criminalmente."
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-06-20T17:18:30.000Z",
            "id": "1009485655553036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos realizam projeto para preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago do Amap\u00e1 || Leia mais:https://t.co/qXHgvj8TPv"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-06-20T17:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1009484057141338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extintas no Rio, antas s\u00e3o reintroduzidas pr\u00f3ximas ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/mcUY292Qm0 https://t.co/gHrIln9NmG"
        },
        {
            "author_id": "731629354900459520",
            "created_at": "2018-06-20T17:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "453102178",
                        "start": 0,
                        "username": "Fail_Futebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009483255438069762",
            "in_reply_to_user_id": "453102178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fail_Futebol n\u00f3s no parque municipal @juliaingrid70"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2018-06-20T17:06:43.000Z",
            "id": "1009482691308392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bate-papo com o ambientalista Andr\u00e9 Cordeiro, para debater sobre a preserva\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Represa de Itupararanga. E tamb\u00e9m teremos a presen\u00e7a do historiador e m\u00fasico Mauricio Toco, refer\u00eancia quando se trata de viola caipira. https://t.co/KqKyxCIuz5"
        },
        {
            "author_id": "253340744",
            "created_at": "2018-06-20T16:53:32.000Z",
            "id": "1009479372372406290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igual o velho que tava batendo punheta pra crian\u00e7a la no Parque Municipal. Oh raiva https://t.co/s7ntoH8eKs"
        },
        {
            "author_id": "866076939257360384",
            "created_at": "2018-06-20T16:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "10228272",
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009478582765326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERTA: MACACO BUGIO \u00c9 ENCONTRADO MORTO EM \u00c1REA DO PARQUE ESTADUAL DE CARAGUATATUBA: https://t.co/4RB69DUdOJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-06-20T16:16:13.000Z",
            "id": "1009469984433754113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de entrada do Parque Estadual Mata dos Godoy \u00e9 demolido https://t.co/ev34VvUeko"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-06-20T16:16:07.000Z",
            "id": "1009469958617788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de entrada do Parque Estadual Mata dos Godoy \u00e9 demolido https://t.co/9NmZ82pv4N"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-06-20T16:16:06.000Z",
            "id": "1009469953701969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de entrada do Parque Estadual Mata dos Godoy \u00e9 demolido https://t.co/LGwUZLl5Lx"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-06-20T16:16:04.000Z",
            "id": "1009469944017375233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de entrada do Parque Estadual Mata dos Godoy \u00e9 demolido https://t.co/bxCQUSkoIF"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-20T16:10:43.000Z",
            "id": "1009468598002348039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Santo Ant\u00f4nio \u00e9 a mais nova #RPPN do Rio! A UC de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e9 fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica que, atualmente, possui 80% de sua preserva\u00e7\u00e3o em terras particulares #AmbienteRJ https://t.co/01mSvTyaha https://t.co/wVvet3Seug"
        },
        {
            "author_id": "3639503657",
            "created_at": "2018-06-20T15:39:07.000Z",
            "id": "1009460647422091265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma \u00e9 atropelada em \u00e1rea do Parque Nacional na Argentina https://t.co/GDfzLBFGic https://t.co/GNjZB0kNnB"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2018-06-20T15:03:13.000Z",
            "id": "1009451609401806849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !!\nDurante a Copa do Mundo: o Centro de Visitantes Paineiras vai transmitir as partidas num tel\u00e3o instalado no alpendre, com vista para o Parque Nacional da Tijuca e a Zona Sul carioca."
        },
        {
            "author_id": "2603721324",
            "created_at": "2018-06-20T14:51:56.000Z",
            "id": "1009448771938406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas do Rio Homem - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/CMLF1DxnfK"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2018-06-20T14:45:09.000Z",
            "id": "1009447066173689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 pensou em dar aquele escapadinha do meio da semana? N\u00f3s temos uma \u00f3tima proposta para voc\u00ea para a semana que vem! Vamos conhecer todo o Parque Estadual de Vila Velha e o Buraco do Padre num mesmo dia. Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/l3BJp0nIAR https://t.co/OSxgCU9jFX"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-20T14:35:26.000Z",
            "id": "1009444621401972736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas paulista no Parque Nacional de Sete Cidades, visita  apreciada as nossas belezas naturais. um dos nossos parceiros, o guia Oziel. https://t.co/Uk8GWjXbM6"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-06-20T14:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.423695,
                        -20.592227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1009444091568898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari -\u2026 https://t.co/WTM6ksIge7"
        },
        {
            "author_id": "331921938",
            "created_at": "2018-06-20T14:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90541,
                        -20.41559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1009443017202327559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul - Domingos Martins\u2026 https://t.co/iM6Y5aEahv"
        },
        {
            "author_id": "737685994217046016",
            "created_at": "2018-06-20T14:25:53.000Z",
            "id": "1009442214068580352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EST\u00c1 DE VOLTA - O orquid\u00e1rio do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, no Centro, foi reaberto ao p\u00fablico nesta ter\u00e7a (19) com  cara nova. O espa\u00e7o, inaugurado em 1966, passou por diversas melhorias. https://t.co/9dhu23kagi https://t.co/rt1miw3ZRN"
        },
        {
            "author_id": "3718746557",
            "created_at": "2018-06-20T14:23:02.000Z",
            "id": "1009441499602477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tup\u00e3 e Juraci Helena, compartilhando o ANIVERS\u00c1RIO de amizade no Facebook \u2014 comemorando a amizade em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/1xDvNmHveA"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-06-20T14:21:42.000Z",
            "id": "1009441161487044614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional Lagoa do Peixe?\n\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com https://t.co/YeoPn8Mj23"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-20T14:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "193003734",
                        "start": 189,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "253034260",
                        "start": 204,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "443744927",
                        "start": 268,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009437274881384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Abrolhos \u00e9 um tesouro inestim\u00e1vel de biodiversidade do mar brasileiro. Ampliar o Parque Nacional Marinho, que hoje s\u00f3 protege uma \u00ednfima parte do Banco de corais, \u00e9 urgente. Todo apoio ao @mmeioambiente @icmbio pra avan\u00e7ar nesse processo! https://t.co/CPzJZCCeGs via @mar_sem_fim https://t.co/VCMZPKItbR"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-06-20T14:05:20.000Z",
            "id": "1009437046514114562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b7 \nOs jovens haviam sido picados por carrapatos no \u00faltimo dia 7, durante uma visita escolar ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o Central do Estado. #BHnaRede https://t.co/nEQRuM54se"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-06-20T14:00:57.000Z",
            "id": "1009435941214269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia comemora 81 anos! Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), que foi o primeiro parque nacional criado no Brasil, recebe apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica h\u00e1 sete meses. Saiba mais: https://t.co/NdrxgyoJjK https://t.co/0q2LdrLImL"
        },
        {
            "author_id": "2392972274",
            "created_at": "2018-06-20T13:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1085934590085267456",
                        "start": 59,
                        "username": "ApocalipseRec"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1009432048522727429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim est\u00e1 pr\u00f3ximo! \ud83c\udf0a\u23f3 Voc\u00ea est\u00e1 preparado para o final do @ApocalipseRec? \u2022 #Apocalipse #FinalApocalipse #RecordTVRio\n\ud83d\udccd Morro do Corcovado e o Cristo Redentor no topo do Parque Nacional da Tijuca sendo atingidos por uma tsunami. https://t.co/RFq8lqxnda"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-06-20T13:25:26.000Z",
            "id": "1009427003806797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de #peixe foi encontrada dentro da \u00e1rea do Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses (MA). \u00c9 o Hyphessobrycon piorskii \ud83d\ude0d A descoberta foi publicada recentemente na revista ZooKeys. A esp\u00e9cie \u00e9 end\u00eamica sendo encontrada apenas entre o rio Pregui\u00e7as e o rio Munim. https://t.co/vcK7jVa4OQ"
        },
        {
            "author_id": "1007200656",
            "created_at": "2018-06-20T13:10:11.000Z",
            "id": "1009423164860981249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia discutiu em audi\u00eancia p\u00fablica a estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es , veja aqui - Rufando Bombo https://t.co/wuJzfq52pp"
        },
        {
            "author_id": "77317299",
            "created_at": "2018-06-20T12:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "244296131",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeMirrors"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009414870310244353",
            "in_reply_to_user_id": "244296131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeMirrors Acho que no parque nacional tem!"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2018-06-20T12:15:49.000Z",
            "id": "1009409482395353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#CompartilheAVerdade\n\nProjeto leva energia solar para fam\u00edlias da Floresta Nacional Humait\u00e1. Saiba mais:\nhttps://t.co/PXRl9aunXU https://t.co/hVbgFUYhp9"
        },
        {
            "author_id": "170883114",
            "created_at": "2018-06-20T12:10:47.000Z",
            "id": "1009408218978807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Municipal marcando um paiol e os seguran\u00e7as j\u00e1 vieram aqui perto umas 2x achando que eu tava fumando maconha.\n\n\u00cah, neg\u00e3o. Risos."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-06-20T11:53:09.000Z",
            "id": "1009403781291954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente foi registrado na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (19) na estrada que da acesso ao Parque Nacional Iguaz\u00fa. https://t.co/f4Y87XwjHh"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-06-20T11:47:19.000Z",
            "id": "1009402310521434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o maior C\u00e2nion do Brasil e o \u00fanico com vegeta\u00e7\u00e3o nativa?Al\u00e9m disso o Parque Estadual do Guartel\u00e1 conta com pinturas rupestres com mais de 7.000 anos.\nH\u00e1 duas trilhas, a Trilha B\u00e1sica(autoguiada) e a... https://t.co/wLxAfHkWvm"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2018-06-20T11:26:54.000Z",
            "id": "1009397173627342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "IMAGEM | Amanhecer gelado de hoje no Parque Nacional dos Aparados da Serra. Ponte de madeira sobre o Arroio Perdizes coberta pelo gelo da geada da madrugada. https://t.co/x1hIIJXHBS"
        },
        {
            "author_id": "63235282",
            "created_at": "2018-06-20T11:22:47.000Z",
            "id": "1009396135906152450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12.651: Art 38  \u00c9 proibido o uso de fogo na vegeta\u00e7\u00e3o, exceto nas seguintes situa\u00e7\u00f5es:\nII - emprego da queima controlada em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, em conformidade com o respectivo plano de manejo e mediante pr\u00e9via aprova\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,..."
        },
        {
            "author_id": "90649071",
            "created_at": "2018-06-20T10:25:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1009381746507427840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XCS6uHmAiz Flat Floor - Parque Municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-20T07:52:16.000Z",
            "id": "1009343159766257665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/CMhsmdCvdY\nIMPERD\u00cdVEL!!! https://t.co/CMhsmdCvdY"
        },
        {
            "author_id": "15949868",
            "created_at": "2018-06-20T05:17:41.000Z",
            "id": "1009304256837443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo de controv\u00e9rsia, floresta do Jamanxim, no Par\u00e1, tem alta no desmate: Alvo de press\u00e3o de grileiros e da bancada ruralista para que tenha a sua \u00e1rea reduzida, a Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim registrou, em dois meses, mais do que o dobro da\u2026 https://t.co/5oI4625Rpp https://t.co/3QDHHCRhAU"
        },
        {
            "author_id": "872823739",
            "created_at": "2018-06-20T03:30:01.000Z",
            "id": "1009277162833182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/ccpA6th4QS"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-06-20T00:49:53.000Z",
            "id": "1009236863989764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco (89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/C9Yls24Oar"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-06-20T00:28:12.000Z",
            "id": "1009231405606457359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Noroeste Paulista \u00e9 oficialmente Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do IF https://t.co/cYIv0YvBJw"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BrendaLeandra].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BrendaLeandra",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BrendaLeandra"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo, Brasil",
                "id": "0738a94263ef8089",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Viana do Castelo, Portugal",
                "id": "6f8ae0ab3f0ddd29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "cfb2414d8c174bdc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "aa94fc7a664cb249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Progresso, Brasil",
                "id": "acd94392a758fdfb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Sintra, Portugal",
                "id": "2183f9157f04e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caseara, Brasil",
                "id": "658b1f5ae01ce7d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "435256161",
                "name": "penacova actual",
                "username": "penacovactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940979170351435776",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd7a\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd88",
                "username": "SkTiago2870",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416394793",
                "name": "Jo\u00e3o Augusto",
                "username": "JoaoClement",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52432933",
                "name": "Carla Torres",
                "username": "carlastorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25010655",
                "name": "Eun\u00edcio Oliveira",
                "username": "Eunicio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223975558",
                "name": "venus",
                "username": "venusaspoetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9774272",
                "name": "Pablo Vittori",
                "username": "pablovittori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349719588",
                "name": "R\u00e1dio FM Itatiaia / Juiz de Fora",
                "username": "ItatiaiaJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795672670071357440",
                "name": "Aron #TimBeta",
                "username": "apcbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342370665",
                "name": "Guia Toda Hora",
                "username": "GuiaTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86581695",
                "name": "Vitu",
                "username": "diivictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90150323",
                "name": "Gabriel Pandini",
                "username": "gpandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640460",
                "name": "Kleber Torres",
                "username": "klebertorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340086652",
                "name": "Leonardo Brasilino",
                "username": "leobrasilino80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2489169066",
                "name": "Radar PPP",
                "username": "radarppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45737331",
                "name": "Shang Nina",
                "username": "ninoa92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331921938",
                "name": "Saulo",
                "username": "SauloPossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560182695",
                "name": "Salete Madureira",
                "username": "MadureiraSasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435650014",
                "name": "Drax",
                "username": "PentaDrax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40696600",
                "name": "R\u00e1dio Boa Nova",
                "username": "radioboanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16547323",
                "name": "tatcouto",
                "username": "tatcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795471930933518337",
                "name": "Visse?",
                "username": "portalvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2607506052",
                "name": "AntonioCesar Caetano",
                "username": "caetano_ace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30002502",
                "name": "Maycon \u270a",
                "username": "MayconChrystian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161111347",
                "name": "Paulo Tajra Melo",
                "username": "PauloTajraMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277739585",
                "name": "F\u00e1bio Maradei",
                "username": "fabiomaradei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47159762",
                "name": "Pintossauro vacituda",
                "username": "RebecaPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879041990989578241",
                "name": "francys",
                "username": "francysmelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704092938012389377",
                "name": "lala",
                "username": "laloschiavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9543032",
                "name": "Richard Parker",
                "username": "rindu_hurricane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681213905",
                "name": "... Acta non Verba ...",
                "username": "CriticaSinMiedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301976045",
                "name": "Viviane Ara\u00fajo",
                "username": "vivipqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72048873",
                "name": "\ud83c\udf3b\u15ea\u15e9\u0130\u15e9\u2661\u157c\u15e9\u144e\u15f7.\u0130\u144e\u2600\ufe0f \ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd94",
                "username": "131_MeuSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003009974338052098",
                "name": "Ecologia se faz na Pr\u00e1tica",
                "username": "econapratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842478776751734784",
                "name": "cortezegoncalvesadvs",
                "username": "cortezgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3742604055",
                "name": "VACINADA AQUI \ud83d\ude0f\ud83d\udc47\ud83d\udc47",
                "username": "Taalitabrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576299927",
                "name": "Cear\u00e1 Acontece",
                "username": "gacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660598958",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanesml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990609217483571201",
                "name": "Anaconcurseiraemaedejoao\ud83d\udc4a\ud83d\udc95",
                "username": "Anacaro33761277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510963848",
                "name": "Gracieli Roberta",
                "username": "graciellyrobert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296826298",
                "name": "Comunit\u00e1ria 87.9 FM",
                "username": "ComunitariaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35856589",
                "name": "griton",
                "username": "isabelagraton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79252957",
                "name": "Valdir Colatto",
                "username": "colattodeputado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45243179",
                "name": "Mayara Fernandes",
                "username": "_M_a_Y_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542584353",
                "name": "Jose prata",
                "username": "prata_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39349216",
                "name": "carlos mata",
                "username": "cjmata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257992237",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Costa",
                "username": "jccosta64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448576563",
                "name": "beatriz",
                "username": "shaymitchls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197174018",
                "name": "Eduardo Pinho",
                "username": "edu77pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60714320",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "rodriguesfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983156",
                "name": "cringes of convenience",
                "username": "luiscomele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30013136",
                "name": "Mina da Varanda",
                "username": "minadavaranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674769546",
                "name": "Regina Becker",
                "username": "ReginaFortunati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34126107",
                "name": "Chiquinho de Assis",
                "username": "chiquinhoassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840319206478483456",
                "name": "Eduardo sem Luiz 09/09",
                "username": "Luizschardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194205154",
                "name": "Inner Sport",
                "username": "Inner_Sport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656179581",
                "name": "Dolce Camporeal",
                "username": "DolceCamporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998316213334880257",
                "name": "Lince Gallaecia",
                "username": "LinceGallaecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447356810",
                "name": "bruna amorim",
                "username": "amorim_bg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715467600",
                "name": "milagros chavez ",
                "username": "samichain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443906021",
                "name": "maria carol \ud83d\udcab",
                "username": "carouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204341121",
                "name": "leonardo pujol",
                "username": "leonardopujolrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996079186195427328",
                "name": "Museu Municipal de Barueri",
                "username": "MuseuBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127534269",
                "name": "De\u00ecvisson Barcellos \ud83e\ude7a",
                "username": "DeivissonPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55361031",
                "name": "Eliabe Vicente",
                "username": "eliabevicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975518723103739904",
                "name": "bolsorrinco",
                "username": "bolsorrinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948860774075822080",
                "name": "IPSS - Acaso - Olh\u00e3o",
                "username": "AcasoIpssolhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371262910",
                "name": "Thomaz F da Motta",
                "username": "ThomazFMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36423607",
                "name": "thais",
                "username": "tatasuave_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57931349",
                "name": "Jadson Moura",
                "username": "jadsonmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38574889",
                "name": "Renato Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renatorocha0810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184603284",
                "name": "SAMY SAFFE",
                "username": "SamySaffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623997601",
                "name": "Eduardo Vieira",
                "username": "VieiraFitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90226210",
                "name": "Alisson",
                "username": "dralisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946649736",
                "name": "rere",
                "username": "gma_rnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294036115",
                "name": "LUKINHAS",
                "username": "lucaslizlage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218748470",
                "name": "Luiz Gustavo",
                "username": "luizgustavolara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284984007",
                "name": "Vieira de Coqueiral",
                "username": "VieiraCoqueiral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324014103",
                "name": "Laura",
                "username": "fc_marimoon2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186282808",
                "name": "engaged af",
                "username": "jaacfang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54216832",
                "name": "Marcelo Ozorio",
                "username": "globaltravelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897910477472358400",
                "name": "PauloTerenzi",
                "username": "PauloTerenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402461045",
                "name": "paloma ferreira",
                "username": "palomaferreir44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798857437",
                "name": "May\u264e",
                "username": "may__bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17304135",
                "name": "Dan, de Daniel",
                "username": "danzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985148606955966465",
                "name": "Get Some New",
                "username": "getsomenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86944961",
                "name": "Juvenil",
                "username": "Dalgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850709430731776001",
                "name": "filipe",
                "username": "piiulipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966911887",
                "name": "Marcelo Alves Guitar",
                "username": "marceloalvesgtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311803734",
                "name": "Jeferson Prado",
                "username": "jejefersonprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139202054",
                "name": "Nara Alex",
                "username": "NaraAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4121533393",
                "name": "Andrea Davidson",
                "username": "Andrea_in_Mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210639621",
                "name": "Alexander Oliveira Santos",
                "username": "alexander_mcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71304458",
                "name": "Gabriel Moraes",
                "username": "gabrielfm_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626991734",
                "name": "Ana Fl\u00e1via \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "flaviaana_siqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582570135",
                "name": "lalis",
                "username": "lais_bitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791589421",
                "name": "SSP/DF",
                "username": "secsegurancadf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3343191773",
                "name": "\u0627\u0628\u0646\u0629 \u0645\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0647\ud83d\udc78Filha do Rei\ud83e\udd34\ud83d\udc46\ud83d\udc51",
                "username": "GracielaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3021445192",
                "name": "\ud83c\udf6f",
                "username": "marcuspcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993854799950032896",
                "name": "DSR INPE",
                "username": "dsrinpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338739465",
                "name": "Paladino",
                "username": "Paladoxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185758403",
                "name": "Entendimentos do STF e STJ",
                "username": "DecisoesSTF_STJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937652474",
                "name": "horvy",
                "username": "fsiilva__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177018511",
                "name": "tepha",
                "username": "diasteph_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245750580",
                "name": "Culturiplan",
                "username": "culturiplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352341686",
                "name": "Climbing Brasil",
                "username": "climbing_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569515910",
                "name": "R\u00e1fila Dalla Torre",
                "username": "RafilaTorre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1831105052",
                "name": "Leandro Fernandes",
                "username": "fernandeslc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190678581",
                "name": "leo",
                "username": "leocioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854505676",
                "name": "Felipe",
                "username": "felizpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915408950",
                "name": "PH FAMILIA CHAVES",
                "username": "PHChaves79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915397",
                "name": "WEST 1",
                "username": "W1_intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302355433",
                "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc82\u17f9",
                "username": "EVA01L0VER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633624682",
                "name": "DJ CARL\u00c3O VIRTUAL",
                "username": "djcarlaovirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170324363",
                "name": "sofi",
                "username": "sof1abr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84181275",
                "name": "Ednilton S de Oliveira",
                "username": "ednilton_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564053194",
                "name": "D\u00eara \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "derailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389319928",
                "name": "\ud835\udcd9",
                "username": "crfjoaodm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940245194733244416",
                "name": "Folha do Sinos",
                "username": "FolhaSinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27684840",
                "name": "Ministry",
                "username": "ivobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794965863850012672",
                "name": "Eliene Gomes",
                "username": "eliene_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769336491864621060",
                "name": "$2",
                "username": "Rodrigues_vi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889210489389158400",
                "name": "\u30b2\u30be\u30f3",
                "username": "geynonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314278217",
                "name": "CL\u00c9O",
                "username": "belussooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945813873445232640",
                "name": "Daniel.js",
                "username": "Danielcouto_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643322319",
                "name": "Agora RS",
                "username": "AgoranoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281225798",
                "name": "jo\u0101o",
                "username": "certezamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348422081793449987",
                "name": "\ud83c\udf1f",
                "username": "gothots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184191317",
                "name": "Edison Azevedo",
                "username": "azevedoedison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908552457201913857",
                "name": "Governo do Parana",
                "username": "GovernoDoParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108659859",
                "name": "SIDNEI CARVALHO",
                "username": "SIDNEIDANIEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50390459",
                "name": "Cida",
                "username": "CidaBorghetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151203126",
                "name": "S.L",
                "username": "StehLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056370711",
                "name": "Laris",
                "username": "laris_antl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153905262",
                "name": "Isabel Teles",
                "username": "twiteuforia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900807157",
                "name": "alex maria",
                "username": "josealex1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241800",
                "name": "Andre Lima",
                "username": "drelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956968951925428224",
                "name": "Turismo Coletivo",
                "username": "TurismoColetivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969666302649470977",
                "name": "R.Diana",
                "username": "ahnemrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837874510414098432",
                "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marilizpj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29392539",
                "name": "Bruno Cabrini",
                "username": "brucabrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2921248085",
                "name": "bananinha triste \ud83d\ude14",
                "username": "bythemxxn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471512789",
                "name": "Analia Mol",
                "username": "nanamol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19882321",
                "name": "Jaime Teixeira (Minho)",
                "username": "jaimeot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639704",
                "name": "MyBoy",
                "username": "lmyboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325419574",
                "name": "parque aqu\u00e1tico zygmunt bauman",
                "username": "minuitdemavie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169942575",
                "name": "Telma Cavalcanti",
                "username": "telmacriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58537725",
                "name": "Aline \u2654",
                "username": "Alinerp95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299100130",
                "name": "Fabi\u00e1n Amaya",
                "username": "wfamaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72639047",
                "name": "snap: magelaceguinho",
                "username": "oceguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4910069919",
                "name": "Cat Nascimento",
                "username": "catsnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175423987",
                "name": "Julie Soares",
                "username": "julieesencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147707804",
                "name": "Bruna Guedes",
                "username": "BrunaGuedes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91863611",
                "name": "Marciano",
                "username": "keniahbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007332976466780160",
                "name": "kfedigital",
                "username": "kfedigitalweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789024731525685248",
                "name": "32xSP",
                "username": "32xSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10268232",
                "name": "Priscila Queiroz aka Ysanne",
                "username": "priqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80968761",
                "name": "Bianca Nadai",
                "username": "biancanadai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22858488",
                "name": "Denner Santos",
                "username": "deeko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232145251",
                "name": "Bruno Mars PT",
                "username": "brunomarspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29267420",
                "name": "Maria do Carmo \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "mariacpois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648392554",
                "name": "mare",
                "username": "marimendesmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250908996",
                "name": "Luciane#TimBeta",
                "username": "Luciane_lcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73548848",
                "name": "Underegund\u00ea",
                "username": "Ratiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104930942",
                "name": "\ud83d\udc44",
                "username": "Paulamatos1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378560103",
                "name": "Lk Jogador",
                "username": "lkjogadorOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223604907",
                "name": "Maestro Geek",
                "username": "rokambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714395950882664449",
                "name": "Tumura Turismo e Eventos",
                "username": "TumuraTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846627488742694912",
                "name": "Sandro Tomas",
                "username": "sandrotomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60330854",
                "name": "MARCELO ASTUTO",
                "username": "Marcelo_Astuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718625943523344385",
                "name": "A(fro)gnes\ud83d\ude17\u270c\ud83c\udffd",
                "username": "DonadoBlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61217392",
                "name": "UFF",
                "username": "uff_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "873291260550885377",
                "name": "R\u00e1dio BSide Lounge",
                "username": "BSideLoungeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150866169",
                "name": "Darlan Aranha",
                "username": "darlan_aranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004591341",
                "name": "Poliana Alencar",
                "username": "polianaalencar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82378168",
                "name": "Hugo R. Pimentel",
                "username": "orvalhodohermon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571987164",
                "name": "Fernando A. Krebs",
                "username": "promotorkrebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539862239",
                "name": "@mauria_gouveia_",
                "username": "mauria_gouveia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992398143647027200",
                "name": "Junio",
                "username": "Junioso26495956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996814682303418368",
                "name": "EuAmoPenedo",
                "username": "EuPenedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815907990213693440",
                "name": "Barros",
                "username": "Lbarros_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97192263",
                "name": "Tu \u00e9 leso \u00e9? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgolobovant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22885574",
                "name": "Leo Jaime \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "LeoJaime",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600194916",
                "name": "Nuccia De Cicco",
                "username": "nucciadecicco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981227133753282561",
                "name": "ValterAlencar",
                "username": "ValterAlencarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976215653123350529",
                "name": "Avenida Tr\u00eas",
                "username": "avenida_tres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39970220",
                "name": "Thiago Jesus Can\u00e7ado",
                "username": "thiagojisuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160913879",
                "name": "P\u00e9ricles de Mello",
                "username": "pericles_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54569410",
                "name": "Marilei Schiavi",
                "username": "MarileiSchiavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851578782309855233",
                "name": "Food and Travel PT",
                "username": "foodandtravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787032032",
                "name": "Jap\u00e3oCultura&Turismo",
                "username": "VidasEmVoltas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713749219727777793",
                "name": "Paulo Marques",
                "username": "marquesnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14070577",
                "name": "paulomarques",
                "username": "paulomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255274621",
                "name": "Primotur",
                "username": "Primotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119468543",
                "name": "Paulista em 1\u00ba lugar",
                "username": "Paulista1lugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91511717",
                "name": "Jos\u00e9 Delossantos Viera",
                "username": "Elpecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75423770",
                "name": "Cleber Sandes \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "clebersandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626752810",
                "name": "bleh",
                "username": "susan_ferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3404513405",
                "name": "Villa da Nascente \ud83d\udecc",
                "username": "DaNascente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109034490",
                "name": "Jubis",
                "username": "Vagarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381595469969825793",
                "name": "Lucas Morais",
                "username": "morlucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61919744",
                "name": "Vander_Luis",
                "username": "Vander_Vargem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261835229",
                "name": "\u029f\u1d07",
                "username": "leflores_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180467812",
                "name": "Cibele",
                "username": "cibsilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6331462",
                "name": "Jessica Verrilli",
                "username": "jess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768881658539958272",
                "name": "Nilse Pinheiro",
                "username": "NilsePinheiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008322659589947392",
                "name": "Ag\u00eancia Turismo Pedregulho",
                "username": "TPedregulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721111116412272641",
                "name": "Wanessa tablete Atleticano tem que ir para o c\u00e9u",
                "username": "wanessago2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60",
                "name": "Andrew Dorsey",
                "username": "andrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070712231",
                "name": "drubscky",
                "username": "drubscky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418078667",
                "name": "Gabi",
                "username": "Isayevalitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709488239523074048",
                "name": "Instituto Escolhas",
                "username": "_escolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Herdado",
                "username": "Sus_Drapeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54018581",
                "name": "\u00cdcaro Batista",
                "username": "batisticaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3415638454",
                "name": "Mendes",
                "username": "mendesgandabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138913545",
                "name": "Ra",
                "username": "rafaeelnader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462170326",
                "name": "DiarioZonaNorte",
                "username": "diariozonanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543727702",
                "name": "Instituto Peabiru",
                "username": "InstPeabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315716459",
                "name": "CTA-ZM",
                "username": "cta_zm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301432449",
                "name": "Avancini de Ibirit\u00e9",
                "username": "clerio_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56447138",
                "name": "Robs",
                "username": "blogumviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305216984",
                "name": "ICA UFPA",
                "username": "icaufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882508351",
                "name": "Adriano Ataide",
                "username": "adriano_ataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70259887",
                "name": "Vicente Barone",
                "username": "HORAABCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41966759",
                "name": "Vicente Barone",
                "username": "Baroneprg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39396519",
                "name": "Fabio MIlit\u00e3o",
                "username": "fcmilitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982622614500855808",
                "name": "Aquela Alice l\u00e1 \ud83d\udc31",
                "username": "AryChrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637958424",
                "name": "Bruna Fernandes",
                "username": "brunafernandee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916787762686197762",
                "name": "Dom Kichute e os Bar\u00f5es da rachadinha",
                "username": "gulima_angler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606361051",
                "name": "Nadi \u2654",
                "username": "NadiSchneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992396533",
                "name": "jogador de league of legends",
                "username": "dkrski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso \uea00",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48071620",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Sa\u00fade Coletiva",
                "username": "ABRASCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55407831",
                "name": "Jeane Pires \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "JeanePires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793177383",
                "name": "guilherme matheus jr",
                "username": "gmatheusjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85382757",
                "name": "frozen margarita",
                "username": "willmummy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162500227",
                "name": "TV UNI\u00c3O",
                "username": "TVUNIAO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53799378",
                "name": "Sergio Brasil Pot\u00eancia",
                "username": "sergiusdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52772666",
                "name": "Samuel Peixoto \\7.'.\ud83c\udf3f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26aa\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "samuelpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97691643",
                "name": "Cianorte Agora",
                "username": "Cianorte_Agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731629354900459520",
                "name": "Mari",
                "username": "marinahgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453102178",
                "name": "Fail Futebol",
                "username": "Fail_Futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253340744",
                "name": "hill\u00e1rio amiga do yuri vandal na testa",
                "username": "mrshillario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866076939257360384",
                "name": "Reporter Online",
                "username": "ReporterOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3639503657",
                "name": "Murilo H.",
                "username": "mhav97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603721324",
                "name": "Radio BASTA (web)",
                "username": "radiobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737685994217046016",
                "name": "BH Agenda",
                "username": "bhagenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3718746557",
                "name": "Tup\u00e3 Cabrera",
                "username": "guaranitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2392972274",
                "name": "Record TV Rio",
                "username": "recordtvrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085934590085267456",
                "name": "Jezabel",
                "username": "ApocalipseRec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007200656",
                "name": "EU RUFO BOMBO",
                "username": "RUFOAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77317299",
                "name": "Renata Rodrigues",
                "username": "rerodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244296131",
                "name": "Luiz",
                "username": "FelipeMirrors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170883114",
                "name": "Matheus",
                "username": "mathesudao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63235282",
                "name": "Prof. PH Moreira",
                "username": "falecompauloh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90649071",
                "name": "erivaldopsantos",
                "username": "erivaldopsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15949868",
                "name": "Ser Melhor",
                "username": "sermelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872823739",
                "name": "Analux Cardoso Souza",
                "username": "Anaanalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1011819076518334464",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0ape6hc7cgnjur66dgxqqrbxfs71",
        "oldest_id": "1009231405606457359",
        "result_count": 499
    }
}