{
    "data": [
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2018-06-12T23:15:03.000Z",
            "id": "1006676281897955329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de Ciclismo Sapo Verde realizar\u00e1 nesse domingo, 17 de junho, a partir das 8h, na pista de MTB, localizada no Parque Municipal Jorge Hardt, em Indaial, mais... https://t.co/OJXebuPGLZ"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2018-06-12T23:00:01.000Z",
            "id": "1006672498757431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 encontrado morto no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a\nhttps://t.co/4ICCvJWS0P https://t.co/mzAmPG9nAS"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-06-12T22:59:33.000Z",
            "id": "1006672382373883906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #maceio \u00e9 Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/rbxY4M8oXA https://t.co/tJ7znTcvME"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-06-12T22:48:01.000Z",
            "id": "1006669479638650882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senado aprova diminui\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista em Rond\u00f4nia https://t.co/b7fwrUf60w https://t.co/TxX58fJtqD"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2018-06-12T22:22:39.000Z",
            "id": "1006663093877788673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Captando a Luz: Paineira na Floresta Nacional de Ipanema \ud83d\udcf8  https://t.co/SVBEccQAq0"
        },
        {
            "author_id": "36444572",
            "created_at": "2018-06-12T22:11:58.000Z",
            "id": "1006660406889181184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s...\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6 \u2014 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/J4hAPoKgyN"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-12T22:00:07.000Z",
            "id": "1006657425938747392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/dPJIKWKLGb\nPronto para a expedi\u00e7\u00e3o??? https://t.co/dPJIKWKLGb"
        },
        {
            "author_id": "3303112144",
            "created_at": "2018-06-12T21:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "20646711",
                        "start": 142,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006650803426418690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional Canaima,  onde fica o Monte Roraima, completa 56 anos de cria\u00e7\u00e3o.\nDesde 1994 essas terras m\u00edsticas s\u00e3o declaradas pela @unesco Patrim\u00f4nio da Humanidade e com toda certeza um lugar pra se visitar no m\u00ednimo 1x na vida! \u26f0\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\udf43 https://t.co/bOYA8osf1Y"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-12T21:00:08.000Z",
            "id": "1006642330441539586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA MACHETA \n\nCom um jardim e um terra\u00e7o para banhos de sol, a Casa da Macheta \u00e9 uma casa de f\u00e9rias independente localizada em Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas. \u00c9 providenciado... https://t.co/Yo81PXJcqh"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-12T20:56:29.000Z",
            "id": "1006641408802021378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias abre mais um edital para Servi\u00e7o Volunt\u00e1rio. Conhe\u00e7a o programa, inscreva-se e participe! https://t.co/dgOJnNm4h8"
        },
        {
            "author_id": "1460923404",
            "created_at": "2018-06-12T20:50:52.000Z",
            "id": "1006639999180255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/1dBOWk7YVp"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2018-06-12T20:21:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bf863bd278c0e4"
            },
            "id": "1006632486741438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mandato do Senador Paulo Rocha (PT-PA), \u00e9 uma trincheira em defesa da Amaz\u00f4nia, do Meio Ambiente e dos territ\u00f3rios extrativistas.  Para fortalecer essa nossa luta, recebemos a visita dos companheiros da reserva extrativista de Canavieiras na Bahia; Gutemberg Gomes Lima, https://t.co/oelh0JwUdZ"
        },
        {
            "author_id": "3514036707",
            "created_at": "2018-06-12T20:16:46.000Z",
            "id": "1006631415885148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Farol das Orcas\nSobre o Filme: Beto \u00e9 um homem solit\u00e1rio trabalhando em um parque nacional argentino. Amante da natureza e dos animais, ele passa seus dias observando orcas, le\u00f5es marinhos e focas, at\u00e9 a... https://t.co/GrTHYs8VA5"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-06-12T20:09:21.000Z",
            "id": "1006629547381481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imap realiza vistoria em \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/3JDlTrlOP6"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2018-06-12T20:02:10.000Z",
            "id": "1006627743566528513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de Nova Friburgo resgatou na manh\u00e3 da \u00faltima segunda-feira, 11, cinco alpinistas que sofreram um acidente no Pico Maior, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo. \u26f0\n\nSaiba mais no nosso portal: https://t.co/4qR55d218J \ud83c\udf10\n\n#NovaFriburgo https://t.co/Araiw3PWC3"
        },
        {
            "author_id": "1230229956",
            "created_at": "2018-06-12T19:49:55.000Z",
            "id": "1006624657196421121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos com um stand na 13 SENAFRUT, venha visitar nosso stand, ser\u00e1 um prazer receb\u00ea-los! @ Parque Nacional da Maca"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2018-06-12T19:26:31.000Z",
            "id": "1006618768355807237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinistas s\u00e3o resgatados ap\u00f3s acidente no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em\u00a0Friburgo https://t.co/whgQD2MQLj https://t.co/fw4YGwVenB"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2018-06-12T19:07:13.000Z",
            "id": "1006613911397904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1rio Bastos visita Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9 (https://t.co/3OCxw6jClo)"
        },
        {
            "author_id": "236809539",
            "created_at": "2018-06-12T18:46:37.000Z",
            "id": "1006608730278977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora la \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \u2014 em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/7BpByjddok"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-12T18:11:04.000Z",
            "id": "1006599781454630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/mdAw7J2VNl"
        },
        {
            "author_id": "2239242958",
            "created_at": "2018-06-12T18:10:28.000Z",
            "id": "1006599630019231745",
            "in_reply_to_user_id": "2239242958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2022 Kyungsoo as a Praia de Pirambu \n\n- \u00e9 conhecida pela paisagem magn\u00edfica de dunas,trechos des\u00e9rticos e ondas fortes\n- lagos e lagoas naturais,e tamb\u00e9m \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica\n- lugar da desova das tartarugas marinhas do projeto TAMAR (lind\u00edssimo eu amo) https://t.co/HQpeu0YaVF"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2018-06-12T18:02:39.000Z",
            "id": "1006597662261555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria de Dom Vicente ganha maior visibilidade\n\nH\u00e1 mais de uma d\u00e9cada Bom Princ\u00edpio, orgulhosamente, montava, junto ao parque municipal o Memorial Dom Vicente, fazendo, tamb\u00e9m ali, um largo dedicado ao cardeal que... https://t.co/ZvDW1Gc8bu"
        },
        {
            "author_id": "95587718",
            "created_at": "2018-06-12T17:29:12.000Z",
            "id": "1006589244368879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava aqui lembrando que o fiq em 2009 foi no pal\u00e1cio das artes/parque municipal e a disposi\u00e7\u00e3o do evento l\u00e1 ficou muito ruim ainda bem que voltou pra Serraria"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-06-12T16:23:37.000Z",
            "id": "1006572739736502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/P20hGdRL7m"
        },
        {
            "author_id": "48861832",
            "created_at": "2018-06-12T16:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006572624388866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/swC7FveECE Horizon Chase Turbo: Etapa: Parque Nacional das Sequoias | Passeio Matutino"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2018-06-12T15:04:41.000Z",
            "id": "1006552875856777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante a minha segunda I.C eu fiz uns trabalhos bem de naturalista. O trabalho consistia em marcar as plantas que estavam floridas no Parque Estadual de S\u00e3o Camilo, e ficava um tempo em cada flor observado qual esp\u00e9cie de abelha utilizada o recurso e como. \ud83d\udc1d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c (@mmfavalesso) https://t.co/6cCPASTg6G"
        },
        {
            "author_id": "34179255",
            "created_at": "2018-06-12T14:02:00.000Z",
            "id": "1006537103163916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os acad\u00eamicos do curso de Direto da Unesc realizaram uma visita t\u00e9cnica \ud83d\udc4d  aos C\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul no Rio Grande do Sul, neste s\u00e1bado (9/6). \ud83d\uddfa\n#vempraunesc\n#unesc50anos\n\ud83d\udc49https://t.co/cDQ8P8GvQi\ud83d\udc48"
        },
        {
            "author_id": "895771134804848642",
            "created_at": "2018-06-12T13:46:26.000Z",
            "id": "1006533186518732802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/tvxOVxgPvl https://t.co/U7XsK6lf6c"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2018-06-12T13:36:51.000Z",
            "id": "1006530772625494019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arraial de BH come\u00e7a no s\u00e1bado com cortejo no Parque Municipal. Mais de 50 quadrilhas. https://t.co/akQ0L7tWHZ"
        },
        {
            "author_id": "536316690",
            "created_at": "2018-06-12T13:36:44.000Z",
            "id": "1006530744792084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/ppGE4smbHh"
        },
        {
            "author_id": "107056737",
            "created_at": "2018-06-12T13:36:11.000Z",
            "id": "1006530603683057666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o \u00e9 dia de um pedalzinho longo com essa turma barra pesada.\nEsse pedal foi top. Visita a Lagoa Tiririca \ud83d\udcaa\ud83d\udeb5\ud83d\udcf8\n.\n.\n#pedal #brutalidade #mata #lagoa #pontequeimada #bike #ciclismo #cycling #PERD  @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-06-12T13:30:57.000Z",
            "id": "1006529290232647683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, esta \u00e9 a APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o  administrada pela SEMA, localizada no limite dos munic\u00edpios de Paracuru e  Paraipaba, costa oeste do Estado do Cear\u00e1, a 85 Km de Fortaleza. https://t.co/a0ZwLypABR"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2018-06-12T13:29:14.000Z",
            "id": "1006528856830939138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/ulkDM2xeoT https://t.co/vv4BhAHIja"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-12T13:15:14.000Z",
            "id": "1006525335553310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o em favor do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a repercute na m\u00eddia. #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/NaBExUueZI"
        },
        {
            "author_id": "2185169979",
            "created_at": "2018-06-12T13:08:53.000Z",
            "id": "1006523734373617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8KDCzRmbBC"
        },
        {
            "author_id": "3351513185",
            "created_at": "2018-06-12T13:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006523353505529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizon Chase Turbo: Etapa: Parque Nacional das Sequoias | Passeio Matutino [PS4]: https://t.co/TrCYsxhAdN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "867837036",
            "created_at": "2018-06-12T12:58:40.000Z",
            "id": "1006521163982557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos socioambientais e governan\u00e7a em unidades de conserva\u00e7\u00e3o: o caso da Floresta Estadual do Amap\u00e1 (FLOTA/AP) -  https://t.co/aBt84V3R1q"
        },
        {
            "author_id": "186904588",
            "created_at": "2018-06-12T12:57:38.000Z",
            "id": "1006520905462411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed  2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Desafio Duro Race/MTB XCM no  Portal de entrada do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/Qfx7ZulBs0 via @Al\u00f4 Esporte"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-06-12T12:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "78922684",
                        "start": 104,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006519521790844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As festividades t\u00eam in\u00edcio no dia 16 de junho c/ o cortejo junino, c/ concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal (@prefeiturabh)"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-06-12T12:51:42.000Z",
            "id": "1006519409333231616",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As festividades t\u00eam in\u00edcio no dia 16 de junho com o cortejo junino, com concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-12T12:43:17.000Z",
            "id": "1006517293059330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, esta \u00e9 a APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pela SEMA, localizada no limite dos munic\u00edpios de Paracuru e Paraipaba, costa oeste do Estado do Cear\u00e1, a 85 Km de Fortaleza. https://t.co/okqc4mxliy"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2018-06-12T12:08:05.000Z",
            "id": "1006508432818655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\ud83c\udf24 Nesta ter\u00e7a, 12, est\u00e1 acontecendo o F\u00f3rum Municipal Intersetorial de Combate ao Trabalho Infantil, no Parque Municipal da Pessoa Idosa. https://t.co/cJ9AcDeFF3"
        },
        {
            "author_id": "69094400",
            "created_at": "2018-06-12T12:05:44.000Z",
            "id": "1006507845108592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUI POR A\u00cd | Grand Ocean Road -  Doze ap\u00f3stolos em Port Campbell | GUITRIP Um pequeno passei por um dos pontos tur\u00edsticos do estado de Vict\u00f3ria. Uma visada aos 12 ap\u00f3stolos no parque nacional de Port Campbell.\n\nEssas esculturas escavadas pela eros\u00e3o dura\u2026 https://t.co/Bdj8gzSbm7"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2018-06-12T11:55:42.000Z",
            "id": "1006505319739125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Av\u00f3, unha das \u00e1rbores senlleiras de #galicia \ud83d\ude0d\ud83d\udc99\nMonumento Natural Souto da Retorta en Viveiro\n#amari\u00f1alucense \u00e9 natureza \n#galiciaslow \ud83d\udc0c\ud83d\udc0c\ud83d\udc0c #galicianorte https://t.co/JKsWTYzslx"
        },
        {
            "author_id": "63873156",
            "created_at": "2018-06-12T11:48:01.000Z",
            "id": "1006503382897569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ser pobre assim como o irm\u00e3o do Ciro... Que coisa, n\u00e9? Destruindo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer mans\u00e3o... https://t.co/T20JLBqXEt"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-06-12T11:45:48.000Z",
            "id": "1006502825612988421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque tem hor\u00e1rio de funcionamento e quadras podem ter hor\u00e1rios agendados. https://t.co/VmnLGCJyu0"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-06-12T10:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1006486380678131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/BlQuCa5swx"
        },
        {
            "author_id": "313588624",
            "created_at": "2018-06-12T09:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.057222,
                        -22.900833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1006471250690969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em\u2026 https://t.co/g14r74hNxh"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-06-12T09:32:01.000Z",
            "id": "1006469159398625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Chandless/SEMA- AC, d\u00e1 continuidade ao monitoramento da biodiversidade, atrav\u00e9s do Programa ARPA (indicador borboleta). Atividade de campo coordenada pelo bi\u00f3logo Luiz Borges (doutorando UFPA)e comunit\u00e1rios . https://t.co/7rNadKLr8L"
        },
        {
            "author_id": "1134599490",
            "created_at": "2018-06-12T07:08:46.000Z",
            "id": "1006433107212455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais no... https://t.co/ldFh9KssRz #Paran\u00e1 #ParqueEstadual #PontaGrossa #VilaVelha"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-06-12T07:02:31.000Z",
            "id": "1006431537590689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 fechado para melhorias https://t.co/qJE8h6eJqP https://t.co/IlLU8iOr1Z"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2018-06-12T06:30:25.000Z",
            "id": "1006423456609693697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Parque Estadual do Acara\u00ed , CLIQUE AQUI e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite. Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/G0SZ3SW0fz"
        },
        {
            "author_id": "767130383876026368",
            "created_at": "2018-06-12T04:41:20.000Z",
            "id": "1006396004382326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las fiestas juninas de S\u00e3o Luis,Maranh\u00e3o encantan por sus cuadrillas y shows.Aqu\u00ed se halla el Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses y en la regi\u00f3n sur de Maranhao la Chapada das Mesas,70 cachoeiras como el Po\u00e7o Azul en Riach\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #descubrabrasil #saoluis #maranhao #amobrasil https://t.co/5ktbzwosv5"
        },
        {
            "author_id": "789218749492715523",
            "created_at": "2018-06-12T03:23:31.000Z",
            "id": "1006376422875762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado a alguns passos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, o Chal\u00e9 1100 oferece piscinas naturais e comuns. Este Cama e Caf\u00e9 (B&amp;B) disp\u00f5e de quartos com aquecedor, WiFi gratuito e caf\u00e9 da manh\u00e3 di\u00e1rio.  Veja aqui a sua acomoda\u00e7\u00e3o... https://t.co/jwLODyrDlm"
        },
        {
            "author_id": "983786328809791488",
            "created_at": "2018-06-12T03:07:44.000Z",
            "id": "1006372453050994690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DRONE DA DEFESA CIVIL SOBREVOA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL NO\u00a0CAXAMBU https://t.co/9H7thfXXAH https://t.co/pQ6PXHaoOw"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-06-12T02:41:06.000Z",
            "id": "1006365746627112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/gx9fgSOJtg"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-06-12T01:12:35.000Z",
            "id": "1006343473350529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/qHHqRS1nyn"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2018-06-12T00:35:38.000Z",
            "id": "1006334174440157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigia de parque estadual \u00e9 encontrado morto com quatro tiros na cabe\u00e7a\nhttps://t.co/9Mso08sLNW https://t.co/6D2SyX0r4x"
        },
        {
            "author_id": "54962903",
            "created_at": "2018-06-12T00:29:58.000Z",
            "id": "1006332747319791617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete: Vigia de parque estadual \u00e9 encontrado morto com quatro tiros na cabe\u00e7a\nComent\u00e1rio: \n\u00e9 esta porcaria de democracia destruiu o brasil.\nResponder - 2 - 3 - Denunciar - 3 horas atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "3602688261",
            "created_at": "2018-06-12T00:19:21.000Z",
            "id": "1006330074126274566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/4xi5sipS2j"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-06-11T23:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2899170269",
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006319968017899522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha https://t.co/7QR8Nf1bEn"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:12:33.000Z",
            "id": "1006313267327848449",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi criada a reserva extrativista, com respeito a floresta e sua fauna e flora\n\nTenta me dizer que isso n\u00e3o \u00e9 viver harmoniosamente com a floresta pra vcs verem s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:11:45.000Z",
            "id": "1006313064319373317",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dito isso tbm n\u00e3o pode ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do tipo que ngm entra ngm sai tbm. A extra\u00e7\u00e3o da seiva \u00e9 o \u00fanico meio que o seringueiro conhece de sobreviver\n\nTira isso dele e ele perde a vida, a historia, a cultura, tudo"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:09:28.000Z",
            "id": "1006312490572148736",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eles chegaram no conceito de reserva extrativista. Onde ningu\u00e9m pode derrubar a floresta, mas determinados tipos de recursos podem ser explorados"
        },
        {
            "author_id": "853606323040243713",
            "created_at": "2018-06-11T23:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "14594813",
                        "start": 101,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "9317502",
                        "start": 108,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "17715048",
                        "start": 117,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "30070288",
                        "start": 123,
                        "username": "exame"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "142393421",
                        "start": 130,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "68313718",
                        "start": 141,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "259840707",
                        "start": 154,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006311084486164481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DizALenda Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? QUEM \u00c9 QUE TEM QUE FISCALIZAR ESSA COUVE? O COELHO? \n\n@UOL @folha @Estadao @VEJA @exame @GloboNews @STF_oficial @MPF_PGR https://t.co/ZcLFdFsYm4"
        },
        {
            "author_id": "854129333954392064",
            "created_at": "2018-06-11T23:02:30.000Z",
            "id": "1006310736761688065",
            "in_reply_to_user_id": "854129333954392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas julia vc t\u00e1 falando de passado\"\n\nQuerem um exemplo atual? J\u00e1 ouviram falar de Chico Mendes?\n\nChico Mendes foi um ativista da causa dos seringueiros e o cara basicamente inventou um novo conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "417897672",
            "created_at": "2018-06-11T22:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006302295439519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/qKyN3eUzKA de Voluntariado - Parque Nacional da Serra da Bodoquena"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-06-11T22:13:07.000Z",
            "id": "1006298308225224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-preta (Strix huhula) no Parque Estadual dos Tres Picos\n\ud83d\udcf7 Luciano Lima https://t.co/yMwKJrJPg8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-11T22:03:29.000Z",
            "id": "1006295886010470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Jaru, em Rond\u00f4nia, participou de expedi\u00e7\u00e3o de campo para a coleta de dados de borboletas frug\u00edvoras, mam\u00edferos diurnos e aves. As atividades fazem parte do Programa de Monitoramento da Biodiversidade. Saiba mais: https://t.co/RF8ucMwHkX https://t.co/mOZmbYqB33"
        },
        {
            "author_id": "988076921996095488",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:53.000Z",
            "id": "1006295731030953990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/G8mRLnqCv0"
        },
        {
            "author_id": "987282508285988864",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:51.000Z",
            "id": "1006295725339299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/7GyBIdeAsD"
        },
        {
            "author_id": "987270618277187584",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:50.000Z",
            "id": "1006295719354032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/cmTq3iqzfT"
        },
        {
            "author_id": "986524251850240000",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:48.000Z",
            "id": "1006295713628770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/SjzYgwhuI1"
        },
        {
            "author_id": "986224841744363520",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:47.000Z",
            "id": "1006295708167794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/egLTlJfLCe"
        },
        {
            "author_id": "985944617869807618",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:46.000Z",
            "id": "1006295702497058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/cp9nfokxU8"
        },
        {
            "author_id": "986166216418123776",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:44.000Z",
            "id": "1006295696843137024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/MsTPyorkr7"
        },
        {
            "author_id": "984127683977244682",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:43.000Z",
            "id": "1006295691361177601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/X8igH29QJF"
        },
        {
            "author_id": "983616602619949056",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:42.000Z",
            "id": "1006295685824700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/bLCtgeIIJa"
        },
        {
            "author_id": "984804634144526338",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:40.000Z",
            "id": "1006295679944331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/nbw5irJrZK"
        },
        {
            "author_id": "979374735304904705",
            "created_at": "2018-06-11T22:02:39.000Z",
            "id": "1006295674307121153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds \n\n Por meio de nota, o promotor disse que o inqu\u00e9rito segue em tramita\u00e7\u00e3o na promotoria de Justi\u00e7a de Meio Ambiente e obedece o prazo de conclus\u00e3o fixado p https://t.co/bHKGyLhfFz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-11T22:00:17.000Z",
            "id": "1006295077034123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em 2017 apenas 0,07% da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) foi atingida pelo fogo. O resultado considerado in\u00e9dito, \u00e9 decorrente de a\u00e7\u00f5es empregadas nas \u00e1reas de monitoramento, combate e investiga\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/vx30Jvonex https://t.co/4kXWZdLUtV"
        },
        {
            "author_id": "474188015",
            "created_at": "2018-06-11T21:30:04.000Z",
            "id": "1006287472870023169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis atletas do Cora\u00e7\u00e3o do Rio Grande disputaram a prova realizada pela primeira vez toda no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/i6cY4kpPCv"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2018-06-11T21:16:26.000Z",
            "id": "1006284041509834754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1. Finalidade \u00e9 proteger a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o irregular de recursos naturais https://t.co/K3jSR3wHBD https://t.co/V3UQFUn9tb"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2018-06-11T21:15:49.000Z",
            "id": "1006283889076330497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/g6CBUel3Pk"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2018-06-11T21:15:00.000Z",
            "id": "1006283682372509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigia do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a \u00e9 executado com quatro tiros na cabe\u00e7a\nhttps://t.co/n3Vnk3HGZt https://t.co/Aa51lIacKQ"
        },
        {
            "author_id": "174724042",
            "created_at": "2018-06-11T21:09:48.000Z",
            "id": "1006282373451960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual Parque Nacional n\u00e3o pode ficar de fora da sua lista de lugares para conhecer?\n\nhttps://t.co/ML54kX6ADJ"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2018-06-11T21:01:37.000Z",
            "id": "1006280313775972354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/eUBGwo2T1t"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2018-06-11T21:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 96,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006280230431051777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/Y4XuumCMA5 via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-11T21:00:35.000Z",
            "id": "1006280054278639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Corga situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. O seu nome deve-se ao facto desta casa se situar muito pr\u00f3xima do riacho que... https://t.co/WzKjETJb3E"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-11T21:00:01.000Z",
            "id": "1006279910812520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do Amap\u00e1. Finalidade \u00e9 proteger a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o irregular de recursos naturais. https://t.co/uIcvMyxQwx"
        },
        {
            "author_id": "72934966",
            "created_at": "2018-06-11T20:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1006279764276064258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geo bonde em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/9n9yFqfKoW"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2018-06-11T20:58:52.000Z",
            "id": "1006279621195784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibama flagra pesca ilegal envolvendo \u00edndios e turistas no Parque Nacional do Xingu\nhttps://t.co/DYaU3tlEPQ https://t.co/R615Y4w9AR"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2018-06-11T20:54:14.000Z",
            "id": "1006278455917531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigia de parque estadual \u00e9 encontrado morto com quatro tiros na cabe\u00e7a | JORNAL O TEMPO https://t.co/tj7mihcZUh"
        },
        {
            "author_id": "1443559382",
            "created_at": "2018-06-11T20:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2989759571",
                        "start": 97,
                        "username": "AsPontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006278132574367754",
            "in_reply_to_user_id": "1443559382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E para rematar a tempada, o pr\u00f3ximo s\u00e1bado faremos un adestramento aberto no Parque Municipal de @AsPontes \u00e1s 12:00. Estades tod@s convidad@s!!\ud83d\udc67\ud83c\udffd\ud83e\uddd2\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffd #fendetestas #rugby #espaguetis #seguimosmedrando https://t.co/donPJvEDQy"
        },
        {
            "author_id": "984086436315099136",
            "created_at": "2018-06-11T20:30:08.000Z",
            "id": "1006272393566871555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslocamos em dire\u00e7\u00e3o ao centro do parque nacional da chapada Diamantina na Bahia e nos deparamos com... https://t.co/6CCcKpELfg"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-11T20:28:55.000Z",
            "id": "1006272085663117313",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na foto de Marcos Amend, a do Padre, vista a partir da Aldeia Ariabu, expedi\u00e7\u00e3o Yaripo ao Pico da Neblina, guiada pelos Yanomami. Sobrepostos \u00e0 TI Yanomami est\u00e3o o Parque Nacional do Pico da Neblina (AM), o Parque Estadual da Serra do Arac\u00e1 (AM) e a Floresta Nacional do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-06-11T20:22:21.000Z",
            "id": "1006270433568714754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer vistoria nas \u00e1reas de manejo da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/2Ybb2njldv"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T20:08:30.000Z",
            "id": "1006266946843762693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca, assista! https://t.co/JvH9CmhlwB"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T20:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006265630306299905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca: https://t.co/wCcWKAobu0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "315971554",
            "created_at": "2018-06-11T19:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "299668245",
                        "start": 0,
                        "username": "vicen86"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006259163020845057",
            "in_reply_to_user_id": "299668245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicen86 Monumento natural\ud83d\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T19:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006258630805676034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/8GDGa1M35B A\u00e9reas do Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca"
        },
        {
            "author_id": "338126554",
            "created_at": "2018-06-11T19:24:27.000Z",
            "id": "1006255863470985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por 4ta. vez! Salto \u00d1acunday, Parque Nacional \u00d1acunday, Alto Paran\u00e1. https://t.co/TxlePvVBUR"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T19:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1006251722157813762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional\u2026 https://t.co/MENh0ZHX1f"
        },
        {
            "author_id": "928236912",
            "created_at": "2018-06-11T18:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1006248704456601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar quase m\u00e1gico \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc99 em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/QFdonXUbaW"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2018-06-11T18:55:41.000Z",
            "id": "1006248622441353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o Diretor do Parque Nacional do Capara\u00f3 Welington Antonio Lopes, para falar sobre a Comemora\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente em S\u00e3o Jo\u00e3o do Pr\u00edncipe - I\u00fana/ES, com Passeio Cicl\u00edstico, Pagamento... https://t.co/ZIbbTTLkYm"
        },
        {
            "author_id": "928236912",
            "created_at": "2018-06-11T18:52:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1006247815427731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/K69I3svLyb"
        },
        {
            "author_id": "928236912",
            "created_at": "2018-06-11T18:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1006247064454533121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar quase m\u00e1gico \ud83c\udfde\ufe0f em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/OgLOLcsqaP"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2018-06-11T18:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "20045580",
                        "start": 246,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "12689622",
                        "start": 257,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "253034260",
                        "start": 270,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006243257892921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas foi o assunto do primeiro v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Parques do Brasil\", que estreou na semana passada. Este post tem um trechinho, mas o v\u00eddeo inteiro, com meia hora, est\u00e1 em https://t.co/2cSvMyq9DO. A realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 de @PortalCOC/@fiocruz + @TVBrasil +  @ICMBio. https://t.co/BxHHLdZJ5C"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2018-06-11T17:43:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006230437021315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Joa\u00e7aba - Ivan Bonato: https://t.co/4OqtnJ28u9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2018-06-11T17:42:30.000Z",
            "id": "1006230206879760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigia \u00e9 assassinado em portaria do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a\nhttps://t.co/YfQINvzFxp"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2018-06-11T17:42:27.000Z",
            "id": "1006230194233933825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigia \u00e9 assassinado em portaria do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a\nhttps://t.co/GG7xYG8MXR"
        },
        {
            "author_id": "2317079864",
            "created_at": "2018-06-11T17:41:16.000Z",
            "id": "1006229897109491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu neste domingo, no Parque Municipal do Mocambo dia 10 de Junho, das 13h \u00e0s 17h no espa\u00e7o do Quiosque do Mocambo; AGASALHO &amp; ARTE 2a edi\u00e7\u00e3o. \nEvento sociocultural, beneficente e sem fins lucrativos.\n\nNa... https://t.co/i3HO6GnBr3"
        },
        {
            "author_id": "1498576908",
            "created_at": "2018-06-11T17:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1006229237320306693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/NJ6sCxrHGp"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2018-06-11T17:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006227899458957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Joa\u00e7aba - Ivan Bonato: https://t.co/TD8SRSq0Rz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "731643526505738241",
            "created_at": "2018-06-11T16:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67351412",
                        "start": 0,
                        "username": "andreazilio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006218659755446278",
            "in_reply_to_user_id": "67351412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreazilio Vdd. Minha fam\u00edlia mora em Cruzeiro do Sul e morro de medo, pois ainda temos algumas terras q ficaram de fora do Parque Nacional da Serra do Divisor e, vez ou outra, algu\u00e9m tem q ir at\u00e9 l\u00e1. Ouvi relatos q at\u00e9 um simples passeio de barco ou canoa envolve alto risco."
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2018-06-11T16:30:52.000Z",
            "id": "1006212179757060101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar realiza formatura do Proerd em parque municipal na zona Centro-sul https://t.co/a14OeUMi0E"
        },
        {
            "author_id": "557328810",
            "created_at": "2018-06-11T16:09:28.000Z",
            "id": "1006206794530779138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco. \ud83d\ude09 https://t.co/oG7wP0PLZ4"
        },
        {
            "author_id": "318498627",
            "created_at": "2018-06-11T16:08:35.000Z",
            "id": "1006206569443454981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ardo, tu plantas eucalipto, ele ateia o fogo, n\u00f3s pagamos os helic\u00f3pteros, v\u00f3s nada fazeis e eles ganham os lucros\nSem duvida que a destrui\u00e7\u00e3o da floresta nacional tem nome e log\u00f3tipo...!... https://t.co/TggfR5dIzD"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-06-11T16:05:00.000Z",
            "id": "1006205670423715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria reserva extrativista do Baixo Rio Branco-Jauaperi, na divisa entre Roraima e Amazonas. Saiba mais em: https://t.co/xm9J7btbbk #ClippingIdesam"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T15:45:37.000Z",
            "id": "1006200791995158530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades comemora 57 anos de organiza\u00e7\u00e3o inaugurando trilha cicl\u00edstica https://t.co/pNH6Dud0l5"
        },
        {
            "author_id": "789218749492715523",
            "created_at": "2018-06-11T15:43:13.000Z",
            "id": "1006200186799083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das nossas principais op\u00e7\u00f5es em Teres\u00f3polis.\nLocalizado em uma \u00e1rea privilegiada do Parque Estadual dos 3 Picos, a Pousada S\u00edtio e Poesia oferece uma piscina ao ar livre, terra\u00e7o com banheira de hidromassagem... https://t.co/apIcGwFj4R"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2018-06-11T15:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "10228272",
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006200165726814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades comemora 57 anos de organiza\u00e7\u00e3o inaugurando trilha cicl\u00edstica: https://t.co/dnerwlIFH9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "711504733",
            "created_at": "2018-06-11T15:27:27.000Z",
            "id": "1006196218849054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai comigo na floresta nacional de Irati? Quero conhecer"
        },
        {
            "author_id": "731564087096840192",
            "created_at": "2018-06-11T14:56:03.000Z",
            "id": "1006188318277685259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque estadual Paulo Cesar Vinha? Leia mais sobre esse belissimo parque que fica em Guarapari! https://t.co/aHFidK565I"
        },
        {
            "author_id": "731564087096840192",
            "created_at": "2018-06-11T14:56:03.000Z",
            "id": "1006188317220724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque estadual Paulo Cesar Vinha? Leia mais sobre esse belissimo parque que fica em Guarapari! https://t.co/DiNpPuU6lM https://t.co/DiNpPuU6lM"
        },
        {
            "author_id": "122834254",
            "created_at": "2018-06-11T14:49:13.000Z",
            "id": "1006186597459644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir p parque municipal fica sentada fznd nada alem de tomar cervezas"
        },
        {
            "author_id": "63337421",
            "created_at": "2018-06-11T14:41:15.000Z",
            "id": "1006184592473313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas imagens da 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Caminhada Ecol\u00f3gica que realizamos ontem no Parque Estadual da Serra do Mar.\nEm breve postaremos mais imagens do evento."
        },
        {
            "author_id": "240726368",
            "created_at": "2018-06-11T14:37:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1006183735337865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 70 pessoas, entre adultos e crian\u00e7as participaram das atividades do Detran, na manh\u00e3 do \u00faltimo s\u00e1bado, 09, na III Caminhada Sustent\u00e1vel, realizada no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.\nLeia mais: https://t.co/fFCelOmwfu https://t.co/t9b8IG2KoV"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2018-06-11T14:36:00.000Z",
            "id": "1006183270759915524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a, 12, ser\u00e1 realizado o F\u00f3rum Municipal Intersetorial de Combate ao Trabalho Infantil, no Parque Municipal da Pessoa Idosa, das 8 \u00e0s 17 horas, c/  apresenta\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is de discuss\u00e3o e mesa redonda. Saiba mais \ud83d\udc49https://t.co/Vp3xRcqwuh https://t.co/45UFZZfm6g"
        },
        {
            "author_id": "3377654879",
            "created_at": "2018-06-11T14:30:39.000Z",
            "id": "1006181924832993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Dunas/Bosque dos Namorados. Localizado na  Av. Almirante Alexandrino de Alencar, s/n, Tirol, Natal, RN. https://t.co/B2PhxsNPfS"
        },
        {
            "author_id": "67362438",
            "created_at": "2018-06-11T14:27:41.000Z",
            "id": "1006181176376209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro vem do Minist\u00e9rio do Turismo para revitalizar o Parque Municipal Leon Feffer, incluindo Centro de Conven\u00e7\u00f5es e remodela\u00e7\u00e3o da entrada do primeiro parque urbano da Cidade, que tivemos orgulho de implantar enquanto prefeito. #vamostrabalhar  https://t.co/sChSOOo0lZ https://t.co/XAgieVAkd7"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-06-11T14:26:48.000Z",
            "id": "1006180955877408768",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em 1981, abrange 155 mil hectares e \u00e9 composto de dunas, rios, lagoas e manguezais. O per\u00edodo mais indicado para conhecer o local \u00e9 entre junho e setembro, quando as lagoas naturais est\u00e3o cheias. \ud83d\ude0d https://t.co/dQBEBaNuae"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2018-06-11T14:15:15.000Z",
            "id": "1006178051112292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a no parque estadual do\u2026 https://t.co/HDsCp2GOQT"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-06-11T14:10:00.000Z",
            "id": "1006176727427502081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os resultados alcan\u00e7ados pelo Programa Carbono Neutro (PCN) Idesam na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3 ser\u00e3o apresentados nesta semana no 10\u00b0 Simp\u00f3sio de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Florestais da UFRN. Lei a mat\u00e9ria no link https://t.co/SzbqRAnJDz https://t.co/VPgYJJVYLg"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-06-11T14:09:06.000Z",
            "id": "1006176501031755781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras, Parque Nacional do Itatiaia - RJ: https://t.co/dm1EcwZgAy"
        },
        {
            "author_id": "57739624",
            "created_at": "2018-06-11T14:08:50.000Z",
            "id": "1006176435063554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/Vi0NKVU3Nm https://t.co/2rGiqyDHNs"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-06-11T14:00:30.000Z",
            "id": "1006174335705468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer transformar Chapada dos Guimar\u00e3es em parque estadual https://t.co/h4Spb64Xgh"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-06-11T14:00:02.000Z",
            "id": "1006174220114714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/Uy2IrfUOcM"
        },
        {
            "author_id": "312343762",
            "created_at": "2018-06-11T13:41:50.000Z",
            "id": "1006169639444008962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Bienvenidos13\n#preguntaleAMichelle\nAcceso parque nacional Conguillio, por Melipeuco https://t.co/22J0JwQvcJ"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-06-11T13:40:47.000Z",
            "id": "1006169374032584707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que rolou uma troca de experi\u00eancia entre nossa equipe e a galera l\u00e1 do Parque Nacional Serra da Capivara?\u2764\ufe0f\n\nCinco integrantes da Associa\u00e7\u00e3o Caatinga... https://t.co/6U9pcV63wu"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-06-11T13:35:20.000Z",
            "id": "1006168005808553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para que... https://t.co/rBmK9TMQvE https://t.co/UW3in04vQU"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2018-06-11T13:29:30.000Z",
            "id": "1006166536682340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico morador da regi\u00e3o que luta de verdade para melhorias e projetos no Parque!\n\nO parque melhorou um pouco nos \u00faltimos tempos, S\u00e9rgio tem chamado a equipe do RJTV que tem cobrado da Prefeitura as melhorias no Parque Municipal Pinto Teles. https://t.co/rqeUFd7WZA"
        },
        {
            "author_id": "80324788",
            "created_at": "2018-06-11T13:16:05.000Z",
            "id": "1006163160615804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar atrav\u00e9s da 12\u00aa e 23\u00aa Cicom em parceria com a Semed realiza formatura do Proerd em parque municipal na zona Centro-sul https://t.co/OKhxSyVfnb https://t.co/5rHOypoF9g"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-06-11T13:12:06.000Z",
            "id": "1006162158445420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/sp25I6AhkQ https://t.co/aM14UVYA9b"
        },
        {
            "author_id": "987257212635701249",
            "created_at": "2018-06-11T13:03:21.000Z",
            "id": "1006159955920080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim no passado s\u00e1bado, dia 9 de Junho, que aconteceu no Parque Municipal da Mealhada a Festa de encerramento do Ano Letivo do Agrupamento de Escolas da Mealhada! A \"Rainbow Run\" contou com o apoio Costa &amp; Irm\u00e3o, Lda.\u00ae\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf88\ud83c\udf89 https://t.co/LJZ1WupYQn"
        },
        {
            "author_id": "987257212635701249",
            "created_at": "2018-06-11T13:03:07.000Z",
            "id": "1006159894871990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim no passado s\u00e1bado, dia 9 de Junho, que aconteceu no Parque Municipal da Mealhada a Festa de encerramento do Ano Letivo do Agrupamento de Escolas da Mealhada! A \"Rainbow Run\" contou com o apoio Costa &amp; Irm\u00e3o, Lda.\u00ae\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf88\ud83c\udf89 https://t.co/tiAYR5LQgD"
        },
        {
            "author_id": "3351513185",
            "created_at": "2018-06-11T13:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006159244985499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizon Chase Turbo: Etapa: Parque Nacional das Sequoias | Floresta adentro [PS4]: https://t.co/reJ0C3kFTl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-06-11T13:00:13.000Z",
            "id": "1006159167537729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/VgH4IBnWOl"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-06-11T12:58:12.000Z",
            "id": "1006158659833999361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Promotor nega omiss\u00e3o em inqu\u00e9rito sobre obras no Parque Estadual do Rangedor https://t.co/VgH4IBnWOl"
        },
        {
            "author_id": "186904588",
            "created_at": "2018-06-11T12:51:42.000Z",
            "id": "1006157023233347585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed  2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Desafio Duro Race/MTB XCM no Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/Qfx7ZulBs0 via @Al\u00f4 Esporte"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-11T12:23:37.000Z",
            "id": "1006149957898907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rego da fonte da Telleira ou fonte de Santa Catalina en #S\u00e1lvora #Ribeira na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/RBEQR6sjfk"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2018-06-11T12:18:04.000Z",
            "id": "1006148558070927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7,526. Esse \u00e9 o n\u00famero de p\u00ednus invasores que removemos do Parque Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis no \u00faltimo s\u00e1bado.\nAgradecemos aos volunt\u00e1rios pela colabora\u00e7\u00e3o!\n\nLast Saturday we removed 7.526 invasive pines from a Brazilian protected area! https://t.co/Y3SoZ1YDB3"
        },
        {
            "author_id": "57338491",
            "created_at": "2018-06-11T12:17:36.000Z",
            "id": "1006148440747921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webdocument\u00e1rio conta a hist\u00f3ria do Parque Estadual do Morro do Diabo https://t.co/p4c94ONspx"
        },
        {
            "author_id": "3106245958",
            "created_at": "2018-06-11T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "245896728",
                        "start": 93,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1006144767854596097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onze le\u00f5es foram encontrados mortos em parque nacional de Uganda https://t.co/3hg1a4Akh3 via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2018-06-11T11:42:11.000Z",
            "id": "1006139529110138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia com 5798 m2 junto ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/qWBP3i9AJ9"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2018-06-11T11:40:14.000Z",
            "id": "1006139037919432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e2mara do Funchal tem o dever de explicar em que estado mant\u00e9m o Parque Municipal do Monte\", Raimundo Quintal https://t.co/9eRxX6GqUD"
        },
        {
            "author_id": "22844602",
            "created_at": "2018-06-11T11:26:59.000Z",
            "id": "1006135702386507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day and night em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/0k9u0PVYpi"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-06-11T11:00:41.000Z",
            "id": "1006129084177551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha tr\u00eas \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia e na Caatinga https://t.co/G81Gd3i1Ga No dia do meio ambiente, Temer decretou a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista entre Roraima e Amazonas e um ref\u00fagio e uma \u00e1rea para a prote\u00e7\u00e3o das ararinhas-azuis no norte da Bahia https://t.co/9yx4TFDLZH"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-06-11T10:32:10.000Z",
            "id": "1006121909199745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoga no Perua\u00e7u\n\nOntem, depois de dois dias acompanhando diretores do IPHAN e ambientalistas no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, por suas riquezas candidato \u00e0 Patrim\u00f4nio Mundial, a honra de integrar... https://t.co/Rl9ALvpxSB"
        },
        {
            "author_id": "158108457",
            "created_at": "2018-06-11T08:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32434,
                        -15.12251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1006096384792162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o,  Parque Nacional das Cavernas\u2026 https://t.co/zz4rgX5f37"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2018-06-11T08:26:16.000Z",
            "id": "1006090223980351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/cuFr6I6CuY https://t.co/NjqLn4AHpL"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-11T07:26:10.000Z",
            "id": "1006075099664011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vista parcial arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na bocana de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/gqYuivJRw0"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-06-11T06:59:07.000Z",
            "id": "1006068291650097153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/IQpQxTQSFS"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2018-06-11T03:53:56.000Z",
            "id": "1006021689828937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00b0 dia\nHoje percorremos em torno de 130km de Gramado at\u00e9 Cambara do Sul + 20km de estrada de terra at\u00e9 chegarmos ao Parque Nacional de Aparados da Serra.\nDaqui fizemos 2 trilhas, uma de 1.5km e outra de 6km para... https://t.co/Og8vaf4HZK"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T02:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1006000812043177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional\u2026 https://t.co/eufzIFEHbZ"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T02:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1005999354157699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de hj...\nParque Nacional do Itatiaia\u2026 https://t.co/iMNBLehlmW"
        },
        {
            "author_id": "72952183",
            "created_at": "2018-06-11T02:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1005998772890030083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional\u2026 https://t.co/HC0ZcjzCeF"
        },
        {
            "author_id": "4827457160",
            "created_at": "2018-06-11T02:00:13.000Z",
            "id": "1005993073145413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual\u2026 https://t.co/WUN9hc7xGO"
        },
        {
            "author_id": "140603415",
            "created_at": "2018-06-11T00:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1005975844269903873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festinha u\u00f3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/JHeZwiper5"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-11T00:49:29.000Z",
            "id": "1005975271781085190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2973015051",
            "created_at": "2018-06-11T00:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005972595727110144",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 J\u00e1 encontrei um na trilha do parque municipal da Prainha no Rio. https://t.co/JSykDbLOUh"
        },
        {
            "author_id": "114806948",
            "created_at": "2018-06-11T00:20:48.000Z",
            "id": "1005968051353866245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de rever amigos de corrida e descanso. \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/eWwMtoF6ZI"
        },
        {
            "author_id": "68955431",
            "created_at": "2018-06-11T00:03:47.000Z",
            "id": "1005963768654856193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Intervales https://t.co/OGyjUfistx"
        },
        {
            "author_id": "114507031",
            "created_at": "2018-06-11T00:01:04.000Z",
            "id": "1005963087948763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/ShDebzZSVu"
        },
        {
            "author_id": "121793373",
            "created_at": "2018-06-10T23:49:05.000Z",
            "id": "1005960073376509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, solzim, v\u00e1 devagar em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/PJ0Cav3ia3"
        },
        {
            "author_id": "794441022",
            "created_at": "2018-06-10T23:15:37.000Z",
            "id": "1005951650908033026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o do maior G\u00eaiser do Parque Nacional de Yellowstone, EUA. Voc\u00ea permaneceria onde os turistas est\u00e3o?\n#Yellowstone #Geiser https://t.co/GzWaHiFXze"
        },
        {
            "author_id": "725010424832380929",
            "created_at": "2018-06-10T22:47:34.000Z",
            "id": "1005944592053698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O melhor \u00e9 a placa de \u201c\u00e1rea protegida 24 horas\u201d https://t.co/geXhgJIUVQ"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2018-06-10T22:13:24.000Z",
            "id": "1005935992904343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMO DA M\u00c3E NATUREZA:  Cascatas do Rio Homem - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Portugal https://t.co/2tlOwGl0Y2"
        },
        {
            "author_id": "60338139",
            "created_at": "2018-06-10T21:37:58.000Z",
            "id": "1005927073062453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje(10), um bate papo com moradores, turistas, comerciantes e guias de turismo sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "1205206513",
            "created_at": "2018-06-10T21:35:30.000Z",
            "id": "1005926454561996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai Afonso,um pouco do parque estadual das 7 passagens em Miguel Calmon-Ba https://t.co/0LDBe97MNS"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-10T21:30:18.000Z",
            "id": "1005925145578483715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a #Itaipua\u00e7u #SOSMeioAmbiente #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica \ud83c\udf31\ud83d\udc4d https://t.co/NHJuuQaG8p"
        },
        {
            "author_id": "79462248",
            "created_at": "2018-06-10T21:22:43.000Z",
            "id": "1005923235169554433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite e \u00f3timo in\u00edcio de semana .\nA quem eu fiz mal pe\u00e7o perd\u00e3o.\nA quem eu ajudei, queria ter feito mais.\nA quem me ajudou eu agrade\u00e7o de cora\u00e7\u00e3o. \u2014 se sentindo completa em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Wv5yIW80YG"
        },
        {
            "author_id": "3395713024",
            "created_at": "2018-06-10T21:00:47.000Z",
            "id": "1005917716883091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Swim with dolphins? \ud83d\udc2c\n//\n\u00bfNadar con delfines? \n\n\ud83d\udccdParque Nacional Isla Coiba, Veraguas // Coiba National Park, Veraguas\n\n#Coiba #Veraguas #VisitPanama https://t.co/K6d4XouBvW"
        },
        {
            "author_id": "176907846",
            "created_at": "2018-06-10T21:00:12.000Z",
            "id": "1005917571311431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As turmas do 6\u00ba ano participaram de uma aula de campo no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari. A atividade foi realizada com o objetivo de contextualizar as aulas... https://t.co/10QrPB6DCQ"
        },
        {
            "author_id": "2581259431",
            "created_at": "2018-06-10T20:59:52.000Z",
            "id": "1005917488117317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato p\u00fablico na Pra\u00e7a da Liberdade e passeata at\u00e9 o Parque Municipal encerram atividades do 11\u00b0 Congresso do Sind-UTE/MG / PRA\u00c7A DA LIBERDADE\nhttps://t.co/3PS3IlZesb\nTV Sind-UTE MG / Transmitido ao vivo em 3 de jun de 2018\nhttps://t.co/BSVuXHz2AB"
        },
        {
            "author_id": "3044848287",
            "created_at": "2018-06-10T20:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63024292,
                        -19.33638075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1005910923171848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCachoeira da Farofa, Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/ffl1S92hqh"
        },
        {
            "author_id": "796531939",
            "created_at": "2018-06-10T20:15:03.000Z",
            "id": "1005906208358830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ruaha, Tanzania. https://t.co/ASUXjBZbvv"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2018-06-10T19:46:21.000Z",
            "id": "1005898984584630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf0e\ud83c\udf43 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/LlpCZs3cqk"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-06-10T19:23:03.000Z",
            "id": "1005893122075889664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro\u2026 https://t.co/AtQ1LsE2SG"
        },
        {
            "author_id": "2876681201",
            "created_at": "2018-06-10T18:55:33.000Z",
            "id": "1005886203009421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta c/28.000 m2 no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Ger\u00eas! \n\nA Quinta da Meia Terra localiza-se em Vilar da Veiga, na Albufeira da Cani\u00e7ada, apenas a 2 minutos da Vila do Ger\u00eas e a 30 minutos da Cidade de... https://t.co/9ewiDu5XXs"
        },
        {
            "author_id": "4076382495",
            "created_at": "2018-06-10T18:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45083333,
                        -22.75888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1005878848184045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/B3jSgHbpYO"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2018-06-10T18:20:30.000Z",
            "id": "1005877381381476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/eePRwrcY5p"
        },
        {
            "author_id": "50828928",
            "created_at": "2018-06-10T18:17:27.000Z",
            "id": "1005876612016082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Joa\u00e7aba ficou bacana, tirando o fato de que n\u00e3o tem \u00e1rvores ainda, s\u00f3 tem praticamente as quadras e falta muita coisa do que tava no projeto hauahauha"
        },
        {
            "author_id": "114091071",
            "created_at": "2018-06-10T18:16:18.000Z",
            "id": "1005876325343793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento: https://t.co/nE3GisFx2Y"
        },
        {
            "author_id": "181916770",
            "created_at": "2018-06-10T17:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93447729,
                        -19.92406098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1005870392798429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7ou o Rol\u00ea Descolado no Parque Municipal.\u2026 https://t.co/SzDiGNCpPr"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2018-06-10T17:36:02.000Z",
            "id": "1005866188268802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom https://t.co/EIJc6H8drP"
        },
        {
            "author_id": "52273084",
            "created_at": "2018-06-10T17:34:51.000Z",
            "id": "1005865894407475201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/H5SsUvj294"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-06-10T17:34:17.000Z",
            "id": "1005865749771059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Monumento Natural do\u2026 https://t.co/cyEqOQM6Ph"
        },
        {
            "author_id": "1003009974338052098",
            "created_at": "2018-06-10T17:32:09.000Z",
            "id": "1005865213776879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a\u2026 https://t.co/sSaGWXMgCk"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-10T17:23:02.000Z",
            "id": "1005862918313926657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 mil corredores celebram a vida na 11\u00aa Meia Maratona das Cataratas (@meiadascataratas), neste domingo, 10 de junho, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800\nNas pr\u00f3ximas horas publicaremos no site oficial da... https://t.co/sVI6S8OGUl"
        },
        {
            "author_id": "39533119",
            "created_at": "2018-06-10T17:11:13.000Z",
            "id": "1005859945718394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niver da Alice ! Um \u00f3timo Piquenique com a Fam\u00edlia ! #familia #niver #piquenique #energiaboa  @ Parque Municipal Orlando Silveira"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-06-10T16:59:34.000Z",
            "id": "1005857013061038085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba (Cear\u00e1) - 2016 https://t.co/qm5zNe1AXF"
        },
        {
            "author_id": "109697827",
            "created_at": "2018-06-10T16:45:59.000Z",
            "id": "1005853594401337345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque!!! \u2014 participando de Orquestra Sinf\u00f4nica Da Baixada Fluminense em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/MxM2nkX7zW"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-10T16:40:52.000Z",
            "id": "1005852307517509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSMeioAmbiente Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a https://t.co/38u54QgZFu"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-10T15:59:07.000Z",
            "id": "1005841799334768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, em Itaipua\u00e7u, realizada com #sucesso em Itaipua\u00e7u. A\u00e7\u00e3o ambiental contou com a participa\u00e7\u00e3o de moradores e escoteiros do grupo George Savalla. #EcologiaSeFazNaPr\u00e1tica #SOSMeioAmbiente \ud83c\udf31\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "48767113",
            "created_at": "2018-06-10T15:36:05.000Z",
            "id": "1005836003213529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/QuMQqF62SG"
        },
        {
            "author_id": "854024927166558209",
            "created_at": "2018-06-10T15:32:43.000Z",
            "id": "1005835155976720385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que arte \u00e9pica\nParque Estadual da Pedra Branca, Bangu-RJ https://t.co/cHhdmPBphC"
        },
        {
            "author_id": "4167287769",
            "created_at": "2018-06-10T15:22:17.000Z",
            "id": "1005832532192002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas portas da senzala em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/0TRSbV1d12"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-10T15:20:05.000Z",
            "id": "1005831975905775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha para a busca do reconhecimento do conjunto de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, situado... https://t.co/Lnei7uRRGD"
        },
        {
            "author_id": "4437696797",
            "created_at": "2018-06-10T15:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0168493,
                        -29.6386164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1005827840141611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 \u2665\ufe0f em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/0ntgp7dspM"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-06-10T15:02:18.000Z",
            "id": "1005827503162822661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Campus \u00e9 atra\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG https://t.co/DD3TgNnag5"
        },
        {
            "author_id": "969624183213903872",
            "created_at": "2018-06-10T15:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "116629356",
                        "start": 0,
                        "username": "crismargallardo"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "133005292",
                        "start": 17,
                        "username": "estrellachiloe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005827095564554240",
            "in_reply_to_user_id": "116629356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crismargallardo @estrellachiloe 14 de julio parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "36500628",
            "created_at": "2018-06-10T14:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005824508480163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Z6MfIXm7qo O PARQUE NACIONAL YOSEMITE"
        },
        {
            "author_id": "58472958",
            "created_at": "2018-06-10T14:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3044670269",
                        "start": 0,
                        "username": "Porraell"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 10,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005824310756495360",
            "in_reply_to_user_id": "3044670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Porraell @GuilhermeBoulos Ele n\u00e3o tem \u00e9 capacidade pra debater sem se debater rs. N\u00e3o poder ser contrariado que j\u00e1 d\u00e1 piti ou como fez certa vez, atirou contra agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio porque n\u00e3o permitiram que ele pescasse em \u00e1rea protegida. No debate ele n\u00e3o poder\u00e1 entrar armado."
        },
        {
            "author_id": "4167287769",
            "created_at": "2018-06-10T14:48:19.000Z",
            "id": "1005823982157869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem precisa de filtros?! em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/bro7nSf4u7"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-06-10T14:02:12.000Z",
            "id": "1005812379165261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga registra apari\u00e7\u00e3o da r\u00e3-paradoxal https://t.co/Tbe1SRX75f"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2018-06-10T13:58:42.000Z",
            "id": "1005811497556115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Cabo San Juan del Gu\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parque Nacional Tayrona | Santa Marta, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/ivPo9gWmHN https://t.co/b83MC9sm2K"
        },
        {
            "author_id": "2408932734",
            "created_at": "2018-06-10T13:14:41.000Z",
            "id": "1005800420286062597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Cannatriz no Parque Municipal a partir das 12hs. \nBora colar e vamo de som!"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-06-10T13:07:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1005798708477399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201c...tempo suficiente para a elabora\u00e7\u00e3o do dossi\u00ea para o encaminhamento \u00e0 Unesco... 2021... Temos que trabalhar para ter a nomea\u00e7\u00e3o dele (do Perua\u00e7u) como patrim\u00f4nio mundial\u201d.\n\nhttps://t.co/SbKSB05GEi"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-06-10T13:02:04.000Z",
            "id": "1005797245562826753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A caminhada Narrows, Parque Nacional Zion #Utah #EUA #USA\nPhoto by @natepolta\n.\nMais fotos e v\u00eddeos incr\u00edveis na bio @blogmundodeviagens\n.\n#enjoynature #naturaleza #nature #outdoors\n#senderismo #trekking #hiking #running\n#monta\u00f1ismo #mountaineering #monta\u00f1a #montagne\n#aventu\u2026 https://t.co/mG2inNq5D6"
        },
        {
            "author_id": "962651313107595265",
            "created_at": "2018-06-10T13:01:12.000Z",
            "id": "1005797024506277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar, no Fatos e Fotos de Viagens:  NAM\u00cdBIA - Cap\u00edtulo 8 -  \"Do mar \u00e0s plan\u00edcies\"\nhttps://t.co/qTdL8XVEwu https://t.co/RgbqnECrUg"
        },
        {
            "author_id": "445162124",
            "created_at": "2018-06-10T12:57:38.000Z",
            "id": "1005796127923425280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto de Ter\u00e7a a Domingo, o Parque Estadual do Rio da On\u00e7a em Matinhos pode ser op\u00e7\u00e3o de passeio aos fim de semana \ud83d\udeb6\u270c\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-06-10T12:56:21.000Z",
            "id": "1005795806467813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A caminhada Narrows, Parque Nacional Zion #Utah #EUA #USA Photo by @natepolta . Mais fotos e v\u00eddeos incr\u00edveis na bio @blogmundodeviagens . #enjoynature #naturaleza #nature #outdoors #senderismo #trekking #hiking #running #monta\u00f1ismo #mountaineering #mont\u2026 https://t.co/kyWXj1jdOK https://t.co/VLYDDGQkXo"
        },
        {
            "author_id": "71615371",
            "created_at": "2018-06-10T12:30:36.000Z",
            "id": "1005789327102758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos a\u00e9reas do nosso Parque Municipal Pianista Manolo Cabral (Ch\u00e1cara Para\u00edso), que fica entre os bairros Barro Vermelho e Praia do Canto, em Vit\u00f3ria! \u00c9 um privil\u00e9gio ter um espa\u00e7o verde t\u00e3o perto de n\u00f3s! \n\nFotos cedidas pela @KlamssPublicidade"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2018-06-10T11:52:59.000Z",
            "id": "1005779857597317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/OVPnFu7bns https://t.co/VqFEol70xv"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2018-06-10T11:47:48.000Z",
            "id": "1005778555853262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querendo ver paisagens naturais de tirar o f\u00f4lego e que parecem ser de mentira?  Ent\u00e3o voc\u00ea precisa visitar o Parque Nacional de Plitvice, na regi\u00e3o central da Cro\u00e1cia. Principal atra\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, o local est\u00e1 no... https://t.co/Rpx0Kocqdn"
        },
        {
            "author_id": "3068423380",
            "created_at": "2018-06-10T11:34:13.000Z",
            "id": "1005775137537486849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gabi n\u00e3o quer ir no parque municipal ter\u00e7a pq \u00e9 dia dos namorados e ela vai se sentir deprimida"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2018-06-10T11:21:59.000Z",
            "id": "1005772058268086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/RE01Xbj5IA https://t.co/rl3LSdiFJy"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2018-06-10T11:21:58.000Z",
            "id": "1005772054090510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/f1gRqi9h72 https://t.co/vGdy3uYtCq"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2018-06-10T11:21:57.000Z",
            "id": "1005772049871073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/teGGfU7LnD https://t.co/ONVNIfhfkM"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2018-06-10T11:09:06.000Z",
            "id": "1005768815181905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u avan\u00e7a rumo ao reconhecimento https://t.co/hqadFNFZRN https://t.co/ZJEFYERZR6"
        },
        {
            "author_id": "3023931244",
            "created_at": "2018-06-10T10:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "603139314",
                        "start": 127,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005764096724230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068 - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/4o9csUZhBU via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "1320601832",
            "created_at": "2018-06-10T10:42:56.000Z",
            "id": "1005762231605309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Montesinho https://t.co/zNFXBaT3FL"
        },
        {
            "author_id": "711141557597036544",
            "created_at": "2018-06-10T10:03:27.000Z",
            "id": "1005752292455395329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\nPortugal https://t.co/GVV0MMALnD"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-06-10T10:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "65450467",
                        "start": 39,
                        "username": "Seilamacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005751466445897729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, MG\nFoto: @seilamacedo . https://t.co/y2iAsDD0WU"
        },
        {
            "author_id": "226603684",
            "created_at": "2018-06-10T08:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54979892",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAguiar07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005721619271114753",
            "in_reply_to_user_id": "54979892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioAguiar07 Eu e todos os quatis do parque nacional estamos torcendo por voc\u00ea. \nVai Sergio!\ud83d\udc8b\ud83d\udc3e"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2018-06-10T02:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1005631376434040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/kLF9UjqKnD"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2018-06-10T01:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72379605,
                        -22.37276291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1005625389446725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AsaDeHermes no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 linda!! Trilha linda mas cansativa!! (@ Parque Nacional de Itatiaia in Itatiaia, RJ) https://t.co/Cfh1gqSCzF https://t.co/YtONbSxxVD"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-06-10T01:31:04.000Z",
            "id": "1005623347579969537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os atrativos da sede Guapimirim do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ https://t.co/XemTiNdYWH #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "2637958424",
            "created_at": "2018-06-10T01:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1005616037826527235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corridinha de leve com o boy \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/IlO9cna2hK"
        },
        {
            "author_id": "130571796",
            "created_at": "2018-06-10T00:31:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "017115ee2013f809"
            },
            "id": "1005608286308196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida #RapaNui #Chile https://t.co/SyP8viLqhU"
        },
        {
            "author_id": "2906271723",
            "created_at": "2018-06-10T00:31:10.000Z",
            "id": "1005608272764768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como eu q eu nunca tinha ido no parque nacional mano, l\u00e1 \u00e9 mt incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-06-10T00:22:17.000Z",
            "id": "1005606040463953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Casa da Corga situa-se na aldeia de Pontes, uma Inverneira de Castro Laboreiro, localizada em pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a  6 km da Vila de Castro Laboreiro, 1km da fronteira com Espanha e 90km de Braga. \nhttps://t.co/Yee0Fj8GsD"
        },
        {
            "author_id": "127584381",
            "created_at": "2018-06-10T00:04:29.000Z",
            "id": "1005601558967377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecemos um casal de japoneses que foi gentil o bastante pra nos oferecer carona (depois de uma trilha frustrada em busca de wildlife), nos levou pra almo\u00e7ar, e ainda nos levou pra um observat\u00f3rio do parque nacional, pra ver o p\u00f4r do sol. ANJOS"
        },
        {
            "author_id": "75680892",
            "created_at": "2018-06-09T23:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1005590089546813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/VjG4Hjancn"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-06-09T22:59:30.000Z",
            "id": "1005585205808246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SomosPrimatas \nEstivemos no Parque Estadual Carlos Botelho, lar do muriqui-do-sul, com o pesquisador Mauricio Talebi.\nO maior primata das Am\u00e9ricas, uma das esp\u00e9cies criticamente amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, faz parte das... https://t.co/jNsFklnK3M"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-09T22:39:22.000Z",
            "id": "1005580137125982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza! O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza protege uma \u00e1rea de 185.262 hectares, respeite o meio ambiente!\n\n#ConhecerParaConservar\n#onumeioambiente\n#wed2018\n#acabecomapoluicaoplastica https://t.co/ijuNeB5cbP"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-06-09T22:17:54.000Z",
            "id": "1005574734464126978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 de Julho:  da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda no  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es: WhatsApp Viber Signal Telegram... https://t.co/bDk7jsYb7l"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-06-09T22:17:42.000Z",
            "id": "1005574686309220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 de Julho:  da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda no  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Inscri\u00e7\u00f5es: WhatsApp Viber Signal Telegram +351 916 461 168 #hiking #trilhos #arcosdevaldevez  #hikingadventures #mountains #hike #hikingday #outdoors #sunsets #mont\u2026 https://t.co/c8vpCsntfZ https://t.co/Q4kOjrDAKo"
        },
        {
            "author_id": "175195875",
            "created_at": "2018-06-09T22:02:38.000Z",
            "id": "1005570893412696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma foto curiosa: Gruta do Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, norte de Minas Gerais. Coisas assim que me fazem virar, de vez, crist\u00e3o. https://t.co/S8odneeysy"
        },
        {
            "author_id": "1003399802489581570",
            "created_at": "2018-06-09T22:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "69348512",
                        "start": 11,
                        "username": "eduardojacobus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "1005570613489086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda foto @eduardojacobus da Laguna Negra no Parque Nacional!! https://t.co/O5Oj9QKNgf"
        },
        {
            "author_id": "4549646609",
            "created_at": "2018-06-09T21:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "567194453",
                        "start": 130,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005570210357800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eA Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/T36u5mHf1C via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "2181455878",
            "created_at": "2018-06-09T21:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1005567762444546048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/KtnmVC9cPp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-09T21:42:11.000Z",
            "id": "1005565748847054849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza! O Parque Nacional do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza protege uma \u00e1rea de 185.262 hectares, respeite o meio ambiente! \n\n#ConhecerParaConservar\n#onumeioambiente\n#wed2018\n#acabecomapoluicaoplastica https://t.co/RwMzgfYjr6"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-06-09T21:41:39.000Z",
            "id": "1005565611768885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :) Da V\u00e1rzea, em Soajo, at\u00e9 Tibo, na Gavieira, \u2665\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2665\ufe0f em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas durante a manh\u00e3 primeveril de hoje"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2018-06-09T21:32:34.000Z",
            "id": "1005563328721276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA prende estudante por derrubada ilegal de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida... https://t.co/NuOZn5mcQQ"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2018-06-09T21:20:24.000Z",
            "id": "1005560265776168961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA prende estudante de 22 anos por derrubada ilegal de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida para explora\u00e7\u00e3o da\u00a0madeira https://t.co/1OQ0ar31B7 https://t.co/1po890A1dQ"
        },
        {
            "author_id": "66660163",
            "created_at": "2018-06-09T21:17:37.000Z",
            "id": "1005559567428677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e Sindicato Rural n\u00e3o chegam a um acordo financeiro para utilizar o Parque de Exposi\u00e7\u00f5es. Prefeito estuda a possibilidade de fazer a festa em outra \u00e1rea e criar o Parque Municipal. \n\nLeia mais: https://t.co/GrjraQsGbD https://t.co/GrjraQsGbD"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2018-06-09T21:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1005555977503076353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casamento do GG e da Tati... Jesus estava presente \\o/ (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/LtRM7vVoqZ https://t.co/4MymIlIbms"
        },
        {
            "author_id": "57157823",
            "created_at": "2018-06-09T21:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1005555934494642177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/LqX64TuwzU"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2018-06-09T20:30:00.000Z",
            "id": "1005547583387860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a, 12, ser\u00e1 realizado o F\u00f3rum Municipal Intersetorial de Combate ao Trabalho Infantil, no Parque Municipal da Pessoa Idosa, das 8 \u00e0s 17 horas, c/  apresenta\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is de discuss\u00e3o e mesa redonda. Saiba mais \ud83d\udc49https://t.co/Vp3xRc8VCJ https://t.co/y9zpkL6fEI"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-06-09T20:00:04.000Z",
            "id": "1005540049314820098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para salvar o sauim-de coleira da extin\u00e7\u00e3o | Manaus https://t.co/SKiKEQAiDd"
        },
        {
            "author_id": "1342825010",
            "created_at": "2018-06-09T19:50:04.000Z",
            "id": "1005537534863081476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade aproveita a tarde de sol para conhecer o Parque Municipal de Joa\u00e7aba https://t.co/GvA0PcazPO"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-06-09T19:27:38.000Z",
            "id": "1005531888755150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque foi entregue para a popula\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado, 09. https://t.co/zggISOZmxo"
        },
        {
            "author_id": "2889336749",
            "created_at": "2018-06-09T19:13:51.000Z",
            "id": "1005528417821917185",
            "in_reply_to_user_id": "4924787175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ko_dama Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3342037695",
            "created_at": "2018-06-09T18:58:09.000Z",
            "id": "1005524466364018693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vey meudeus, fui pegar move hoje de manh\u00e3 pra ir pro parque municipal pra gincana da escola.... DETALHE eu nunca andei de onibud a n\u00e3o ser o da escola, ai n\u00e9 eu peguei o move certo mas pro lado errado rs"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-09T18:28:50.000Z",
            "id": "1005517089384386561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conecte-se com a natureza! O Parque Nacional do\u2026 https://t.co/MygNcvL2uq"
        },
        {
            "author_id": "1247301073",
            "created_at": "2018-06-09T18:23:20.000Z",
            "id": "1005515707759644674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 https://t.co/gYJBytQHyH"
        },
        {
            "author_id": "730417302303289345",
            "created_at": "2018-06-09T18:13:43.000Z",
            "id": "1005513286740111362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem (08), no parque municipal \"Benedito Bueno de Morais\", a abertura da COPA CIMBAJU 2018.\n\nUma noite cheia de emo\u00e7\u00e3o, apresenta\u00e7\u00e3o das delega\u00e7\u00f5es de Caieiras, Cajamar, Campo Limpo Paulista, Franco... https://t.co/lmLVQUUNSJ"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-09T18:10:05.000Z",
            "id": "1005512371325022210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/r1WBuBxk0g"
        },
        {
            "author_id": "772968976758562820",
            "created_at": "2018-06-09T17:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "891091846063157248",
                        "start": 0,
                        "username": "gatinhamalandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005507812619890691",
            "in_reply_to_user_id": "891091846063157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gatinhamalandra Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "148410798",
            "created_at": "2018-06-09T16:47:59.000Z",
            "id": "1005491709768323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda acho bom andar pelas ruas centrais de Belo Horizonte. Centro amig\u00e1vel, o Parque Municipal, gosto quando vou. https://t.co/0dGLTPHBv2"
        },
        {
            "author_id": "46211303",
            "created_at": "2018-06-09T16:25:32.000Z",
            "id": "1005486060112109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa noite foi de muito #rockandroll \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\ude1c @ Parque Municipal de Eventos de Pomerode"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-06-09T16:22:23.000Z",
            "id": "1005485266021355522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra Negra da Mantiqueira est\u00e1 prevista para a pr\u00f3xima semana https://t.co/E0lYh31H23"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2018-06-09T15:49:21.000Z",
            "id": "1005476954924036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o pelo #DiaMundialdoMeioAmbiente Celebration for #WorldEnvironmentDay \n19 anivers\u00e1rio da Floresta Nacional de Bras\u00edlia #Cerrado \ud83c\udf31\ud83e\udd8b\ud83c\udf33\ud83c\udf0e @UNEnvironment https://t.co/t98HgfhNAU"
        },
        {
            "author_id": "100514507",
            "created_at": "2018-06-09T15:43:50.000Z",
            "id": "1005475567741931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOITE DE MARTE E VIA L\u00c1CTEA\n\nMarte brilha com um tom amarelo, erguendo-se sobre as colinas distantes nesta serena noite, um panorama rural registrado no Parque Nacional de Cabaneros, na Espanha. A Via L\u00e1ctea tamb\u00e9m se estende acima das colinas distantes em um c\u00e9u estrelado. https://t.co/M9wMNB5qO8"
        },
        {
            "author_id": "387748554",
            "created_at": "2018-06-09T15:43:09.000Z",
            "id": "1005475394882080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem a noite (08/06), no Parque Municipal Benedito Bueno de Morais a abertura da Copa CIMBAJU 2018. \nO evento contou com a participa\u00e7\u00e3o das delega\u00e7\u00f5es de Caieiras, Cajamar, Campo Limpo Paulista,... https://t.co/3mjW2zhTOr"
        },
        {
            "author_id": "3229420803",
            "created_at": "2018-06-09T15:35:52.000Z",
            "id": "1005473563346907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PEDRA DO OSSO E JESUS VEM\n\nLocalizada na Zona Oeste do Rio de Janeiro, o Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 considerado um dos maiores parques naturais urbanos do mundo. Criado em 1974, possui cerca de 12.500... https://t.co/jyielxtzqO"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-06-09T15:12:08.000Z",
            "id": "1005467589336633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis, RJ, inicia a\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandios com sobrevoo de drone em \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/PUeReQSSnA https://t.co/xavbwxXfzs"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2018-06-09T15:00:07.000Z",
            "id": "1005464566589984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis, RJ, inicia a\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandios com sobrevoo de drone em \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/zuSkaLYy4p"
        },
        {
            "author_id": "3400187765",
            "created_at": "2018-06-09T14:53:19.000Z",
            "id": "1005462851862097921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista federal Baixo Rio Branco e\u2026 https://t.co/tKPEVI92ao"
        },
        {
            "author_id": "3400187765",
            "created_at": "2018-06-09T14:52:37.000Z",
            "id": "1005462677727006722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista federal Baixo Rio Branco e\u2026 https://t.co/tnM64K6M1I"
        },
        {
            "author_id": "3400187765",
            "created_at": "2018-06-09T14:49:37.000Z",
            "id": "1005461923465396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista Baixo Rio Branco jauaperi\u2026 https://t.co/sEfDU7EYnY"
        },
        {
            "author_id": "904486287389986816",
            "created_at": "2018-06-09T14:20:06.000Z",
            "id": "1005454495810310146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais para proteger a Ararinha Azul, esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o na natureza. \ud83c\udf35\ud83e\udd17\nS\u00e3o elas: o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (RVS) e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ararinha-Azul, no Semi\u00e1rido baiano. Leia: https://t.co/7bQuct1vYq https://t.co/FA5X5mawn6"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-06-09T14:09:43.000Z",
            "id": "1005451880913350658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A feira \u00e9 um dos in\u00fameros atrativos oferecidos pela unidade para o p\u00fablico visitante. O objetivo do evento \u00e9 exaltar o conceito de sustentabilidade e economia criativa, oferecendo aos visitantes uma op\u00e7\u00e3o a mais de atra\u00e7\u00e3o ao visitar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/juNrEV3HbU"
        },
        {
            "author_id": "2819255421",
            "created_at": "2018-06-09T14:07:34.000Z",
            "id": "1005451340405985281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando op\u00e7\u00e3o de lazer para o fds?\ud83e\udd14 Nos dias 09, 10, 16 e 17/06, a partir das 8h no Parque Municipal do Mindu acontece mais uma edi\u00e7\u00e3o da Feira Criativa. Desta vez, a tem\u00e1tica da edi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 a Dia dos Namorados. https://t.co/5C5bJQ7XqB"
        },
        {
            "author_id": "386206387",
            "created_at": "2018-06-09T13:55:42.000Z",
            "id": "1005448353533038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slack Social visa arrecadar doa\u00e7\u00f5es de agasalhos que ser\u00e3o doados a moradores de rua e institui\u00e7\u00f5es; projeto vai ministrar aulas de slackline. https://t.co/zdTcv8OuvH"
        },
        {
            "author_id": "794441022",
            "created_at": "2018-06-09T13:36:26.000Z",
            "id": "1005443506972909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erup\u00e7\u00e3o do maior G\u00eaiser do Parque Nacional de Yellowstone, EUA. Voc\u00ea permaneceria onde os turistas est\u00e3o?\n#Yellowstone #Geiser https://t.co/g7Q4cBpQpN"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-06-09T13:30:25.000Z",
            "id": "1005441992053215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje Sabad\u00e3o, 09/06/18, \u00e0 todo vapor... \ud83c\udf56 Venha conferir! \ud83e\udd69 Apartir das 18hs! \ud83c\udf7b  O Espet\u0103o do Carioca... \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/AELfncGoHh"
        },
        {
            "author_id": "280781834",
            "created_at": "2018-06-09T12:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1005430130066501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/F1QxCgj9hI https://t.co/I5i0jkDrUz"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-06-09T12:00:01.000Z",
            "id": "1005419240072122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde 2016, o @GovernodoBrasil criou 14 novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. A \u00faltima medida inclui o Ref\u00fagio de Vida Silvestre, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha-Azul e a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauperi. Agora, s\u00e3o 701 mil hectares de \u00e1reas protegidas. https://t.co/KtRTeVix9f"
        },
        {
            "author_id": "371400546",
            "created_at": "2018-06-09T11:29:38.000Z",
            "id": "1005411593524523009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Andrade no  Parque Estadual da Pedra da Boca - Araruna - PB"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2018-06-09T07:02:29.000Z",
            "id": "1005344364959281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra Negra da Mantiqueira est\u00e1 prevista para a pr\u00f3xima semana https://t.co/XJI5wFeGSx #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2018-06-09T04:40:45.000Z",
            "id": "1005308697730600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U: Estudantes fazem caminhada ecol\u00f3gica no Parque Natural Municipal https://t.co/zb8Jit4yXz https://t.co/ser0ZDrKEQ"
        },
        {
            "author_id": "283739669",
            "created_at": "2018-06-09T03:40:37.000Z",
            "id": "1005293562823675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a. Festa Italiana de Vinhedo \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf77\ud83c\udf77\ud83c\udf77Venha prestigiar nostra Associazione no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-09T03:36:44.000Z",
            "id": "1005292585223708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "299306376",
            "created_at": "2018-06-09T02:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "40805818",
                        "start": 0,
                        "username": "maryakira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005274914809577472",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maryakira C\u00e2nions do Parque Nacional dos Aparados da Serra aqui no RS ou serra do Rio do Rastro em SC"
        },
        {
            "author_id": "283739669",
            "created_at": "2018-06-09T01:38:24.000Z",
            "id": "1005262806646710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou nossa Festa Italiana no Parque Municipal em Vinhedo https://t.co/sSTucrR2vA"
        },
        {
            "author_id": "720698096968208388",
            "created_at": "2018-06-09T01:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1005258109139419136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Dz8ykUuYiH"
        },
        {
            "author_id": "217446752",
            "created_at": "2018-06-09T00:10:53.000Z",
            "id": "1005240782910099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 seu lugar favorito para fugir do mundo? \u2014 Olha quando eu  necessitada de me acalmar ou vou por parque Municipal ou pra\u00e7a do papa/ mangabeir... https://t.co/n0jH5Uya77"
        },
        {
            "author_id": "467951681",
            "created_at": "2018-06-09T00:06:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1005239643107987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Vinhedo, SP, festa italiana no parque municipal. 15 graus. Comida boa nas barracas, um cara brega cantando m\u00fasicas italianas. Gosto muito disso. Lembra muito minha cidade, em MG (para onde vou amanh\u00e3)."
        },
        {
            "author_id": "157057956",
            "created_at": "2018-06-09T00:00:06.000Z",
            "id": "1005238069493223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL AULAVIK\n#AGINFORMACION\nhttps://t.co/EHJLS4qfRE https://t.co/EHJLS4qfRE"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2018-06-08T22:44:21.000Z",
            "id": "1005219005647478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Nova Iguacu foi invadido .... por crian\u00e7as.  \n\nUm despertar da consci\u00eancia ambiental \n\nFoi lindo !   Emocionante !    Contagiante !"
        },
        {
            "author_id": "636284415",
            "created_at": "2018-06-08T21:44:47.000Z",
            "id": "1005204015737688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/EbyFyFN1j6"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-06-08T21:31:07.000Z",
            "id": "1005200574214631424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra Negra da Mantiqueira est\u00e1 prevista para a pr\u00f3xima semana https://t.co/TXI9oLqD6t https://t.co/fAsmKQ8kKS"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2018-06-08T21:22:17.000Z",
            "id": "1005198353058103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEREADOR JULINHO LOPES INTEGRA O NOVO CONSELHO CONSULTIVO DA FEENA - FLORESTA ESTADUAL EDMUNDO NAVARRO DE ANDRADE FEENA, QUE TOMOU POSSE NA MANH\u00c3 DESTA SEXTA-FEIRA. https://t.co/wLoJWQwZ4M"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2018-06-08T21:02:10.000Z",
            "id": "1005193288654163970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra Negra da Mantiqueira est\u00e1 prevista para a pr\u00f3xima semana https://t.co/xR7shq3rOi"
        },
        {
            "author_id": "142327645",
            "created_at": "2018-06-08T20:56:29.000Z",
            "id": "1005191858505633792",
            "in_reply_to_user_id": "153929665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sethzzcohen Viaduto Santa Tereza - \u00c9 um viaduto com eventos todos os dias da semana que v\u00e3o desde baladinhas at\u00e9 sambas e etc\nParque Municipal - Durante a noite ele fica fechado mas talvez tenha algum show gr\u00e1tis nele, a\u00ed ele fica aberto (+)"
        },
        {
            "author_id": "4121764966",
            "created_at": "2018-06-08T20:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3091144616",
                        "start": 0,
                        "username": "_alicevidal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005181351556014082",
            "in_reply_to_user_id": "3091144616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_alicevidal Parque Municipal.... Q fase em Alice kkkkkk N\u00f3ia no lugar de N\u00f3ia"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-06-08T20:04:29.000Z",
            "id": "1005178773669662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/KPN1OFI4IR"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-06-08T19:51:40.000Z",
            "id": "1005175548912586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encerramento da Semana do Meio Ambiente 2018 aconteceu nesta sexta-feira (8), no Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa. https://t.co/0XmccMzjPG"
        },
        {
            "author_id": "82475715",
            "created_at": "2018-06-08T19:44:57.000Z",
            "id": "1005173856598929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea - https://t.co/3HLK6AahSd #Agroecologia\u00c9OCaminho"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-06-08T19:38:05.000Z",
            "id": "1005172129577435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nessa sexta-feira, dia 08 de junho, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u a exposi\u00e7\u00e3o Pesquisa no Parque Nacional das Emas. O evento \u00e9 realizado na pra\u00e7a Filog\u00f4nio Garcia de Freitas at\u00e9 \u00e0s 22h e \u00e9 promovida pelo Projeto... https://t.co/ghxc09yKKu"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-06-08T19:30:04.000Z",
            "id": "1005170112616390657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana Nacional do Meio Ambiente continua no fim de semana com diversos eventos dedicados ao tema, entre eles o LivMundi, no Parque Lage. Com apoio do Parque Nacional da Tijuca e da Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque,... https://t.co/VO8pUiJE9a"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-06-08T19:28:57.000Z",
            "id": "1005169830033412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nessa sexta-feira, dia 08 de junho, em Chapad\u00e3o do C\u00e9u a exposi\u00e7\u00e3o Pesquisa no Parque Nacional das Emas. O evento \u00e9 realizado na pra\u00e7a Filog\u00f4nio Garcia de Freitas at\u00e9 \u00e0s 22h e \u00e9 promovida pelo... https://t.co/KKib8dWykx"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-08T18:30:06.000Z",
            "id": "1005155022827610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma dos mais lindos parques nacionais em Minas Gerais. Leia \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2018-06-08T18:09:05.000Z",
            "id": "1005149733843636225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes da rede p\u00fablica fazem caminhada ecol\u00f3gica no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/rQFod7i7tX https://t.co/1UCjrPIwJU"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-06-08T18:09:04.000Z",
            "id": "1005149726482862081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/c7xGeu1WNl"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-08T18:02:19.000Z",
            "id": "1005148029165408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Antes amea\u00e7adas pela pesca ilegal e pela grilagem de terras, com a cria\u00e7\u00e3o da  Reserva Extrativista Jauaperi, 200 fam\u00edlias agora poder\u00e3o manter seu modo de vida que conserva a floresta. https://t.co/NLedfRwBJk"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-06-08T17:57:31.000Z",
            "id": "1005146820769734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Fiscaliza\u00e7\u00e3o embarga obra irregular no Parque Estadual Costa do Sol, em B\u00fazios https://t.co/7CMxmMlJFm"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2018-06-08T17:45:05.000Z",
            "id": "1005143691823144961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Fiscaliza\u00e7\u00e3o acha obra irregular no Parque Estadual Costa do Sol, em B\u00fazios https://t.co/7CMxmMlJFm"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2018-06-08T17:10:26.000Z",
            "id": "1005134974109016064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria planta \u00e1rvores nativas no Parque Municipal da Lagoa. https://t.co/B0cKvdqoKn https://t.co/2VjKXV9UgS"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-08T17:00:10.000Z",
            "id": "1005132386789715970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Dia Mundial dos Oceanos, \u00e9 hora de lembrar que a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos precisa acontecer e \u00e9 ESSENCIAL \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o dos estoques pesqueiros e ao Ecoturismo no Sul da Bahia!... https://t.co/4WPmckw5Re"
        },
        {
            "author_id": "826067773495316482",
            "created_at": "2018-06-08T17:00:06.000Z",
            "id": "1005132371459534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 4\u00ba ano do Ensino Fundamental I que integram o Projea estiveram ontem e hoje, 07 e 08 de junho, no Parque Natural Municipal Professor Fernando Bonillo para a palestra com o acad\u00eamico do curso... https://t.co/j7MbsdU5Kh"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-06-08T16:54:12.000Z",
            "id": "1005130887040782342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco sobre o Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a #P\u00e1ginaOficial https://t.co/UXRU35MXU5"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2018-06-08T16:39:18.000Z",
            "id": "1005127137534373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1 pensando em ir para a #Col\u00f4mbia! N\u00e3o deixe de incluir em seu roteiro o #ParqueTayrona, um super parque natural no caribe colombiano, frente a Sierra Nevada de Santa Marta! Um verdadeiro para\u00edso! https://t.co/Bz1V2bX4aA #dmecnacolombia https://t.co/K6EwVI7FOI"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2018-06-08T16:16:25.000Z",
            "id": "1005121377081483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#voceDenunciou\nO resultado da sua den\u00fancia, #saiuNaImprensa\n\nO flagrante feito pela equipe da UPAm Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos no terreno na Estrada Boa Uni\u00e3o aconteceu ap\u00f3s uma den\u00fancia ao Linha Verde.\n\n#continueDenunciando\n#ligue_0300_2531177\n\nhttps://t.co/tqzdTZCGiS"
        },
        {
            "author_id": "979151240516001792",
            "created_at": "2018-06-08T16:02:59.000Z",
            "id": "1005117998791831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA DO PARQUE ESTADUAL DE FORNO GRANDE\u00a0(CASTELO-ES) https://t.co/X5760otFH9 https://t.co/DsGrIjA7xP"
        },
        {
            "author_id": "179378374",
            "created_at": "2018-06-08T15:42:31.000Z",
            "id": "1005112845015580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds da minha adolesc\u00eancia, em que eu ia pro parque municipal ficar de boa, jogar uma bola e pegar as alunas daquele col\u00e9gio que existia l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "89447786",
            "created_at": "2018-06-08T15:36:07.000Z",
            "id": "1005111235548012545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"o orangotango foi levado a uma \u00e1rea protegida da floresta\" todas as \u00e1reas das florestas deviam estar protegidas, nem dever\u00edamos mais que estar desmatando. https://t.co/It8syCaSnn"
        },
        {
            "author_id": "83633351",
            "created_at": "2018-06-08T15:17:10.000Z",
            "id": "1005106466297131014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESEX PARA SEMPRE\n\nAto em defesa da Reserva Extrativista, Resex, de Canavieiras, com a participa\u00e7\u00e3o de marisqueiras e pescadores, como a Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e dos Extrativistas, que lutam pela conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/S4XJnid6ej"
        },
        {
            "author_id": "1427822886",
            "created_at": "2018-06-08T15:13:19.000Z",
            "id": "1005105500210462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o apoio da Secretaria de Recursos Naturais e Meio Ambiente (Sema), a Feira tem o objetivo de resgatar nas pessoas, independentemente de idade, o gosto pela leitura e tudo... https://t.co/nCpSAHT7c4"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-06-08T15:08:52.000Z",
            "id": "1005104380369137665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o Serrana - Col\u00e9gio Santo In\u00e1cio - 6\u00b0 ano.\n\nAlunos do \u00f4nibus 1 fizeram trilha no Parque Nacional e seguem para o almo\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-06-08T15:01:37.000Z",
            "id": "1005102553254776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/GNCYH5VGiv https://t.co/Fj1AQVfqRn"
        },
        {
            "author_id": "2517850407",
            "created_at": "2018-06-08T15:00:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "1005102307342802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje apartir das 21h a festa \u00e9 no Parque Municipal do Montijo!"
        },
        {
            "author_id": "3335509756",
            "created_at": "2018-06-08T15:00:12.000Z",
            "id": "1005102199544967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira (6) o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente oficializou a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco Jauaperi em... https://t.co/ljtjiY1blf"
        },
        {
            "author_id": "758844239211958272",
            "created_at": "2018-06-08T14:52:14.000Z",
            "id": "1005100194155941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regular Show/Apenas um Show- A s\u00e9rie gira em torno da vida de dois amigos,jardineiros no parque municipal. Suas tentativas de fugir do trabalho e se divertir geralmente os levam a aventuras surreais, extremas, e muitas vezes sobrenaturais https://t.co/xf6Oj2S1oq"
        },
        {
            "author_id": "112510992",
            "created_at": "2018-06-08T14:41:50.000Z",
            "id": "1005097575152783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa semana do meia ambiente foi assinado a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do sauim-de-coleira (Saguinus bicolor) \u00e9 um sagui encontrado na Amaz\u00f4nia brasileira, mais especificamente em parte do munic\u00edpio de... https://t.co/Gcg3USlE0M"
        },
        {
            "author_id": "288203700",
            "created_at": "2018-06-08T14:32:08.000Z",
            "id": "1005095136060166145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-06-08T14:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "193003734",
                        "start": 205,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "253034260",
                        "start": 220,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "68466700",
                        "start": 228,
                        "username": "costa_rui"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "39591928",
                        "start": 239,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "44005522",
                        "start": 252,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005091752632553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "No Dia Mundial dos Oceanos, \u00e9 hora de lembrar que a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos precisa acontecer e \u00e9 ESSENCIAL \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o dos estoques pesqueiros e ao Ecoturismo no Sul da Bahia! @mmeioambiente @ICMBio @costa_rui @MichelTemer @planalto #WorldOceansDay https://t.co/WsCloprFmN"
        },
        {
            "author_id": "237277091",
            "created_at": "2018-06-08T14:06:10.000Z",
            "id": "1005088601514958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Voc\u00ea conhece a Serra do Japi? Tem vontade de visitar a reserva biol\u00f3gica?\nVeja como funciona o agendamento de visitas. Voc\u00ea pode conferir o v\u00eddeo completo em nosso YouTube &gt;&gt; https://t.co/NPgxKY8FrM #SemanadoMeioAmbiente #MeioAmbiente #SerradoJapi https://t.co/ZQLZ0awCyr"
        },
        {
            "author_id": "787241594",
            "created_at": "2018-06-08T14:03:10.000Z",
            "id": "1005087845378351105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \ud83c\udf31\n\nMais de 500 mil km\u00b2 da Amaz\u00f4nia est\u00e3o em territ\u00f3rio mato-grossense e encontram-se protegidas em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o no estado como o Parque Estadual do Cristalino e Parque Nacional do Xingu. \n\n#TodospelaAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2018-06-08T13:58:11.000Z",
            "id": "1005086592640405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Caruara foi um dos destaques do 3\u00ba F\u00f3rum Municipal de Gest\u00e3o Ambiental para Empresas P\u00fablicas e Privadas, que teve a participa\u00e7\u00e3o do Coordenador de Meio Ambiente do Porto do A\u00e7u, Daniel Nascimento. #portodoa\u00e7u #portodos https://t.co/TwtlDYp0Xr"
        },
        {
            "author_id": "71615371",
            "created_at": "2018-06-08T13:42:22.000Z",
            "id": "1005082612170481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos volunt\u00e1rios na Horta Para\u00edso est\u00e3o a todo vapor nessa manh\u00e3 de sexta-feira (8), afinal, a inaugura\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 marcada para este domingo (10) \u00e0s 9h!\n\nEla est\u00e1 localizada dentro do Parque Municipal... https://t.co/Mxi4okz3cz"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-08T13:40:05.000Z",
            "id": "1005082033708728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Campo dos Padres J\u00c1! https://t.co/SjnK73hcse"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-06-08T13:39:20.000Z",
            "id": "1005081848173727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, nenhum hectare a menos. https://t.co/0WmLScuVt4"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-06-08T13:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44005522",
                        "start": 3,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "193003734",
                        "start": 30,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "253034260",
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1005080469061423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei @planalto @governodobrasil @mmeioambiente @ICMBio que tal aproveitar o Dia dos Oceanos #WorldOceansDay pra anunciar a retomada do processo de amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos? T\u00e1 demorando! https://t.co/cSzQZRg7K2"
        },
        {
            "author_id": "41624717",
            "created_at": "2018-06-08T13:33:02.000Z",
            "id": "1005080259727908865",
            "in_reply_to_user_id": "41624717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem em unidade de conserva\u00e7\u00e3o; \u00edndio vive ca\u00e7ando briga e agindo de m\u00e1 f\u00e9 em causa pr\u00f3pria; As grandes ind\u00fastrias tiram o que a natureza tem de riqueza (e que o povo n\u00e3o conseguiria tirar sozinho) sem contrapartida equivalente; o lugar \u00e9 dominado por e #TodospelaAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "3293076741",
            "created_at": "2018-06-08T13:22:51.000Z",
            "id": "1005077699369619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERCURSO PEDESTRE D\u00c1 A CONHECER A \u00c1REA PROTEGIDA PARA A GEST\u00c3O DE HABITATS OU\u2026: PERCURSO\u2026 https://t.co/fgavxh7OlS"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-08T13:18:06.000Z",
            "id": "1005076503250591746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Para come\u00e7ar bem a sexta, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/Bx12pN9dft"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2018-06-08T13:13:04.000Z",
            "id": "1005075236625117186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior g\u00e9iser do Parque Nacional de Yellowstone entrou em erup\u00e7\u00e3o pela oitava vez desde mar\u00e7o https://t.co/fPY30eIGXj"
        },
        {
            "author_id": "921742483029135360",
            "created_at": "2018-06-08T13:05:53.000Z",
            "id": "1005073427265409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Eu vejo muita gente criticando o projeto de reforma das pra\u00e7as do Centro, mas \u00e9 preciso se atentar a algo maior. O Governo do Estado est\u00e1 cometendo um crime pavimentando uma enorme \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. S\u00e3o Lu\u00eds est\u00e1 virando a verdadeira selva de pedra https://t.co/GrnQxCAH9F"
        },
        {
            "author_id": "74746573",
            "created_at": "2018-06-08T13:02:56.000Z",
            "id": "1005072688522678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado ao Fraga e toda sua equipe pelo apoio para garantir a seguran\u00e7a na Caminhada Ecol\u00f3gica que acontece neste domingo no Parque Estadual da Serra do Mar. Agradecemos tamb\u00e9m o apoio da HEBRON que nos ajudar\u00e1 a cuidar da limpeza de todo o Parque. #caminhadaecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-08T12:52:41.000Z",
            "id": "1005070106446180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico deu um show de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. Confira o  excelente trabalho realizado pelo gestor da APA, George Feij\u00e3o e equipe,  durante a Semana do Meio Ambiente 2018.\n #ColetaSeletivaSeparandoRes\u00edduosPreservandoOAmbiente https://t.co/nJAa3YeqvG"
        },
        {
            "author_id": "24520778",
            "created_at": "2018-06-08T11:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1005053474776735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/Jx3xeT5CqN"
        },
        {
            "author_id": "147728000",
            "created_at": "2018-06-08T11:00:01.000Z",
            "id": "1005041753001361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TodospelaAmaz\u00f4nia N\u00fameros da fase 2 do Amaz\u00f4nia Protege mostram que, das 1.550 \u00e1reas desmatadas, 54 est\u00e3o dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal e 18 dentro de terra ind\u00edgena.  https://t.co/hURwcfpj5R https://t.co/5H02eiCNuj"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-08T11:00:00.000Z",
            "id": "1005041748874334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#TodospelaAmaz\u00f4nia N\u00fameros da fase 2 do Amaz\u00f4nia Protege mostram que, das 1.550 \u00e1reas desmatadas, 54 est\u00e3o dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal e 18 dentro de terra ind\u00edgena.  https://t.co/7rUJuuQZTs https://t.co/KRsf77oe45"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-06-08T10:46:09.000Z",
            "id": "1005038262627553281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Josepha Coelho receber\u00e1 um investimento de R$ 529 mil destinado \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de uma rede de irriga\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de novos equipamentos... https://t.co/yPlwxjl53C"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2018-06-08T10:10:41.000Z",
            "id": "1005029336473391110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey  https://t.co/N9KAyJvQlR"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2018-06-08T09:00:18.000Z",
            "id": "1005011626490286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordens de servi\u00e7os autorizam obras no Parque Municipal e no Viaduto dos Barranqueiros. https://t.co/rQaAAWdUNx https://t.co/3prRyes8H6"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2018-06-08T08:02:42.000Z",
            "id": "1004997130849800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1FRICA - A GUERRA CONTRA OS ASSASSINOS DA VIDA NAS FLORESTAS:\n3 ca\u00e7adores ilegais foram mortos a tiro por protectores da vida selvagem, depois de entrarem sorrateiramente num parque nacional no Qu\u00e9nia. ca\u00e7adores de #elefantes abatidos a tiro num parque \nhttps://t.co/OgGtzaap7E"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2018-06-08T08:01:20.000Z",
            "id": "1004996788590346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1FRICA - A GUERRA CONTRA OS ASSASSINOS DA VIDA NAS FLORESTAS:\nTr\u00eas ca\u00e7adores ilegais foram mortos a tiro por protectores da vida selvagem, depois de entrarem sorrateiramente num parque nacional no Qu\u00e9nia. https://t.co/OgGtzaap7E"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-06-08T05:53:12.000Z",
            "id": "1004964539954286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2018-06-08T03:57:02.000Z",
            "id": "1004935307224068097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada - 24 Horas News https://t.co/vvoKeuMbeM"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-06-08T01:51:25.000Z",
            "id": "1004903692129234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros   Goi\u00e1s  - Trekking Parque Nacional da Chapada https://t.co/7dN72WlT94"
        },
        {
            "author_id": "896018160025034752",
            "created_at": "2018-06-08T01:34:45.000Z",
            "id": "1004899500299882497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caminho do Mar https://t.co/cNnZQQySos"
        },
        {
            "author_id": "940951343459643392",
            "created_at": "2018-06-08T01:05:13.000Z",
            "id": "1004892067590496262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini. #magallanesexperience https://t.co/szPLAEg2it"
        },
        {
            "author_id": "23487893",
            "created_at": "2018-06-08T01:00:31.000Z",
            "id": "1004890883022622721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em lembran\u00e7a ao dia do Meio Ambiente, comemorado na \u00faltima ter\u00e7a-feira (05), as crian\u00e7as do projeto Viver em Macei\u00f3 (AL) fizeram uma visita ao parque municipal da cidade. A atividade foi guiada por um bi\u00f3logo... https://t.co/CjTRGQvkZ4"
        },
        {
            "author_id": "154920224",
            "created_at": "2018-06-08T00:18:03.000Z",
            "id": "1004880197869539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele foi resgatado e transferido pra uma NOVA\ud83d\ude12 \u00e1rea protegida, mas \u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o https://t.co/YdUjxAjhXi"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-06-07T23:42:22.000Z",
            "id": "1004871216325328902",
            "in_reply_to_user_id": "51208489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o ser\u00e1 das 8 h \u00e0s 12 h, na DF- 035, entrada principal do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia. O objetivo \u00e9 alertar os moradores sobre os perigos da queima de lixo e de restos de poda e a preserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Bacias do Gama e Cabe\u00e7a de Veado."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-06-07T23:00:06.000Z",
            "id": "1004860582598766595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia e Caatinga ganham novas \u00e1reas protegidas: a Reserva Extrativista Baixo Rio Branco-Jauaperi, entre os Estados de Roraima e Amazonas, e o Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Revis) e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) da Ararinha Azul, no norte da Bahia. Veja: https://t.co/VoB0aOs6iS https://t.co/8itBZRZK7Z"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-06-07T22:55:41.000Z",
            "id": "1004859467287203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A capacita\u00e7\u00e3o teve como foco a apresenta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas protegidas do munic\u00edpio, as demandas de envolvimento comunit\u00e1rio por meio de a\u00e7\u00f5es educativas e a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus: https://t.co/Kv5PR6nhtv. \ud83d\udcf7: Altemar Alc\u00e2ntara. https://t.co/Mbg8NWzPxS"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2018-06-07T22:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "62401528",
                        "start": 2,
                        "username": "UFAM_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1176544712330817537",
                        "start": 13,
                        "username": "GovAmazonas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004857999364706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A @UFAM_ e o @govamazonas se uniram para monitorar a popula\u00e7\u00e3o do macaco sauim-de-coleira, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, e tamb\u00e9m para recuperar o Parque Estadual Sama\u00fama (https://t.co/q6prVodoIK), onde ela vive. O conv\u00eanio foi assinado ontem. Voc\u00ea pode ler em https://t.co/Hn17FrcSRZ. https://t.co/YHu8GgS2O0"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2018-06-07T22:30:05.000Z",
            "id": "1004853025008021505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33PLANO DE MANEJO PARQUE RAIMUNDO MALTA \ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\nOlha que novidade boa! Depois de 25 anos, o Parque Municipal Raimundo Malta ganhou um Plano de Manejo. O documento, que foi entregue nesta quinta-feira... https://t.co/V7RELr9gII"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2018-06-07T22:26:12.000Z",
            "id": "1004852048301641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depoimento de turistas: Paranaenses conclui passeios de 7 dias.\nParque Nacional da Serra das Confus\u00f5es e Serra da Capivara e Teresina, recomendamos a visita aos parques nacionais e a Capital de Teresina, os... https://t.co/knk8qEx9or"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-06-07T22:11:41.000Z",
            "id": "1004848394764861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 na mesa pessoal... Est\u00e3o abertos os trabalhos!\"  \nCarioca Le Bistro \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tVDl7vQBUo"
        },
        {
            "author_id": "27121880",
            "created_at": "2018-06-07T22:04:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1004846518879256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9? #ArcaDeNo\u00e9 #Eden em Parque Nacional\u2026 https://t.co/3YnmnTm6Sk"
        },
        {
            "author_id": "989971710572195841",
            "created_at": "2018-06-07T22:00:05.000Z",
            "id": "1004845477668454401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o final do ano ser\u00e1 liberado a trilha de mountain bike que leva at\u00e9 as margens do Rio Araguari. https://t.co/Kh7nWHaGqt"
        },
        {
            "author_id": "474188015",
            "created_at": "2018-06-07T21:44:41.000Z",
            "id": "1004841601015967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas da GoFit entram em a\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado patrim\u00f4nio natural da humanidade https://t.co/TzRYox0WUJ"
        },
        {
            "author_id": "196612284",
            "created_at": "2018-06-07T21:27:47.000Z",
            "id": "1004837348633432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio Ofi cial Poder Executivo - Se\u00e7\u00e3o I quarta-feira, 6 de junho de 2018\nResolu\u00e7\u00e3o SMA-66, de 5-6-2018\nReconhece a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\nNatural \u201cPorto do If\u00e9\u201d, localizada no Munic\u00edpio\nde... https://t.co/FT45eaRjvM"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-06-07T20:05:05.000Z",
            "id": "1004816535788052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do museu e jardim de esculturas Kr\u00f6ller-M\u00fcller? Esse grande complexo de arte fica a 80 km a leste de Amsterd\u00e3, dentro do parque nacional Hoge Veluwe, e rende um \u00f3timo bate-volta. https://t.co/DbIIyyeZbB https://t.co/0Fl1jdML5D"
        },
        {
            "author_id": "4485318197",
            "created_at": "2018-06-07T19:50:15.000Z",
            "id": "1004812804984107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 Welington Antonio Lopes que visitou a cidade de I\u00fana para Falar sobre o projeto Reflorestar.\n\nCurta Portal Cidade Agora. Assista em HD.\n\n#SEAMA... https://t.co/fKxKvn1vlZ"
        },
        {
            "author_id": "968902438139838464",
            "created_at": "2018-06-07T19:45:14.000Z",
            "id": "1004811538820022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shinta Mani Wild: barracas de luxo Safari aninhado em um parque nacional cambojano ao longo de rios e cachoeiras \nhttps://t.co/fZT4BBcMxc https://t.co/9yR8roAnfN"
        },
        {
            "author_id": "960631584717197314",
            "created_at": "2018-06-07T19:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "56242300",
                        "start": 0,
                        "username": "MHNAREAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004811507803344900",
            "in_reply_to_user_id": "56242300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MHNAREAL Querido. N\u00e3o sofri com a greve dos caminhoneiros (por incr\u00edvel que pare\u00e7a).\nN\u00e3o falta nada pra eles. Eles est\u00e3o na regi\u00e3o oeste de Aleppo, \u00e1rea protegida desde 2016 pelo Bahsar Al Assad. \nAli\u00e1s, o Al Assad evita que a ajuda da ONU chegue aos civis comuns para dar para os aliados"
        },
        {
            "author_id": "968894461693448192",
            "created_at": "2018-06-07T19:41:04.000Z",
            "id": "1004810492366344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shinta Mani Wild: barracas de luxo Safari aninhado em um parque nacional cambojano ao longo de rios e cachoeiras \nhttps://t.co/QwMgl1V6uD https://t.co/tz2iQTbDX3"
        },
        {
            "author_id": "992456477712568321",
            "created_at": "2018-06-07T19:29:20.000Z",
            "id": "1004807541048700929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. |  https://t.co/y3prWZfV97 https://t.co/DGBx5ikgfS"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-07T19:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "1718756222",
                        "start": 241,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004803358031523841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista das Malveiras dende a #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal #Gainzafer Unha imaxe de @GainzaFer https://t.co/rCSkw58YGY"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2018-06-07T19:01:54.000Z",
            "id": "1004800635697426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM SELF COM  C\u00c9LIA CORSINO, SUPERINDETENDE DO IPHAN DE MINAS GERAIS. &gt;&gt;local: Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u&lt;&lt; https://t.co/OXCJUPfBQc"
        },
        {
            "author_id": "76658917",
            "created_at": "2018-06-07T18:49:55.000Z",
            "id": "1004797618214428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNALISMO.---TURISMO\nHOJE A QUINTA-FEIRA(07) FOI MUITO RENT\u00c1VEL, ESTIVE NO PARQUE NACIONAL DAS CAVERNAS DO PERUA\u00c7U, COBRINDO A VISITA DAS AUTORIDADES DO IPHAN MINAS, SEBRAE, EXECUTIVAS, LEGISLATIVAS E... https://t.co/WAQaCP4eWL"
        },
        {
            "author_id": "4400070083",
            "created_at": "2018-06-07T18:48:04.000Z",
            "id": "1004797155222216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/vqEnNPXAdt"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2018-06-07T18:46:00.000Z",
            "id": "1004796634516086793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso inconsciente do Parque Municipal pode prejudicar fauna e flora\n\nhttps://t.co/VwvNflZ1Ol https://t.co/uI5kHjXCHP"
        },
        {
            "author_id": "3004290483",
            "created_at": "2018-06-07T18:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "703289630876106753",
                        "start": 0,
                        "username": "otaviophorto"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "19667016",
                        "start": 14,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004794807829581824",
            "in_reply_to_user_id": "703289630876106753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otaviophorto @veramagalhaes Cara o estudo eh necessario mesmo, pq queremos ser melhores. Mas o princ\u00edpio republicano obriga q Todo o Aeroporto seja uma \u00e1rea protegida e q nao haja separa\u00e7\u00e3o social por classe..."
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2018-06-07T18:22:14.000Z",
            "id": "1004790654826958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar Vili Beck? https://t.co/i9dmgwxYbc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-06-07T18:17:18.000Z",
            "id": "1004789410909564933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2494510950",
            "created_at": "2018-06-07T18:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "60502610",
                        "start": 0,
                        "username": "zuzinha123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004786291093975042",
            "in_reply_to_user_id": "60502610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zuzinha123 Fui pra FAETEC de Bacax\u00e1, evento do Parque Estadual Costa do Sol."
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2018-06-07T18:04:12.000Z",
            "id": "1004786113238720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, a principal respons\u00e1vel pela exist\u00eancia e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, defende e est\u00e1 cada vez mais perto de comprovar a tese de que h\u00e1 seres humanos no continente sul-americano desde 56.000 A.C. Parab\u00e9ns para ela! https://t.co/9GNDBrwZ95"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-06-07T17:48:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "31c646c9d2b0efbb"
            },
            "id": "1004782279649058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00e1rea ambiental sofre mais um ataque. Projeto do Dep Est Wilson Santos (PSDB/MT) quer transformar Parna da Chapada dos Guimar\u00e3es, que ajuda a proteger o #Cerrado, em Parque Estadual.&gt;https://t.co/v5j7cSPd7K\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental\n#SalveoCerrado #Natureza #SemanadoMeioAmbiente https://t.co/7tjyXe3RYm"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-06-07T17:42:37.000Z",
            "id": "1004780685457002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: cria\u00e7\u00e3o de nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Manaus \u00e9 tema de v\u00eddeo produzido por meio de TAC\n\nhttps://t.co/3IvsAYfnGI https://t.co/IUdfGIVJoT"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-06-07T17:30:10.000Z",
            "id": "1004777548239081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor da obra est\u00e1 or\u00e7ado em R$ 277.844,87. https://t.co/ICZ9zP30KK"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2018-06-07T17:21:31.000Z",
            "id": "1004775371638796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer conhecer a montanha mais alta do Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os? Vem com a gente nos dias 15 e 16 de setembro de 2018 https://t.co/r8EnYKKvWV https://t.co/t3XLTQ4FOc"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-06-07T17:04:25.000Z",
            "id": "1004771068131897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil ganha tr\u00eas \u00e1reas protegidas na Amaz\u00f4nia e na Caatinga https://t.co/X1OvKspLND No dia do meio ambiente, Temer decretou a cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista entre Roraima e Amazonas e um ref\u00fagio e uma \u00e1rea para a prote\u00e7\u00e3o das ararinhas-azuis no norte da Bahia https://t.co/xgflGCWU6p"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2018-06-07T17:00:24.000Z",
            "id": "1004770058189574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um Projeto de Lei visa transformar a Reserva Extrativista de Canavieiras em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, que permite o uso m\u00faltiplo do espa\u00e7o e coloca em risco a biodiversidade do local. Uma peti\u00e7\u00e3o \u00e9 contra essa medida e re\u00fane mais de mil assinaturas: https://t.co/KS77vbFoeb"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-06-07T16:44:53.000Z",
            "id": "1004766155310030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha? Essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral est\u00e1 localizada no munic\u00edpio de Cabedelo, foi criada pelo decreto estadual n\u00ba 21.263, de 28 de agosto de 2000. #SudemaEmA\u00e7\u00e3o https://t.co/6h690q4WV0"
        },
        {
            "author_id": "470651719",
            "created_at": "2018-06-07T16:18:50.000Z",
            "id": "1004759597364768769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar um rol\u00e9 de loucura no parque municipal ali, azaaaar"
        },
        {
            "author_id": "2591893224",
            "created_at": "2018-06-07T15:58:53.000Z",
            "id": "1004754577688813570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano e tamb\u00e9m declarar as favelas como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental desapropria-las e mandar o pov\u00e3o para um... https://t.co/kqmxfDK8A4"
        },
        {
            "author_id": "2602006794",
            "created_at": "2018-06-07T15:55:49.000Z",
            "id": "1004753804393439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiitaaa nois aqui na Cidade de Santa Barbara MG aqui s\u00f3 da cigarros de palha Samaria com nosso distribuidor Ivan!!! \u2014 em Parque Nacional do Cara\u00e7a, MG https://t.co/2yM5kMtre0"
        },
        {
            "author_id": "398714874",
            "created_at": "2018-06-07T15:46:54.000Z",
            "id": "1004751562839863302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como foi a visita ao Parque Estadual Do Rio Vermelho  que nossos alunos do 3\u00ba Ano EF realizaram na sexta-feira, dia 25 de maio.\n\nVeja todas as fotos do evento aqui: https://t.co/i8DJ3jcBZu"
        },
        {
            "author_id": "2340882217",
            "created_at": "2018-06-07T15:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004750353328467969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068 - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/SlWobof3jE via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1003399802489581570",
            "created_at": "2018-06-07T15:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "889878763911221249",
                        "start": 144,
                        "username": "CriollosT"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 155,
                        "username": "ParquesOficial"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "2289715530",
                        "start": 171,
                        "username": "Turismo_Ushuaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004743966900805635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional TDF possui um lugar muito especial. Lago Acigami (Roca) se trata de um Paleofiordo, lugar que resguarda uma hist\u00f3ria milen\u00e1ria. @CriollosT @ParquesOficial @Turismo_Ushuaia https://t.co/GPqMAx7H3b"
        },
        {
            "author_id": "962669883250151424",
            "created_at": "2018-06-07T15:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004739887638155267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e1 sob forte amea\u00e7a! N\u00c3O ao PL 3068 - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GHxepaoK0O via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2018-06-07T14:46:18.000Z",
            "id": "1004736312312811521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Pico da Bandeira, Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3 (ES/MG), 2014. Era para ter subido de novo no feriado de Corpus Christi esse ano, mas o caos impediu a viagem. Devo voltar em julho.\nUnidades de conserva\u00e7\u00e3o sob amea\u00e7a da ditadura Temer\n#N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/6ozckH7qnh"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-06-07T14:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "10228272",
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004729069706076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os Saltos 80 metros e 120 metros do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nCV EP.12 - Saltos https://t.co/wDQiGMElRN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3435003227",
            "created_at": "2018-06-07T14:01:50.000Z",
            "id": "1004725122559807490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pintaram de azul o mosquit\u00e3o transformer esquisito que fica aqui em frente ao parque municipal, ser\u00e1 se \u00e9 um viral do novo Avatar"
        },
        {
            "author_id": "907749925030649856",
            "created_at": "2018-06-07T13:55:02.000Z",
            "id": "1004723408817590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barueri - O Parque Municipal Dom Jos\u00e9 ser\u00e1 palco de um evento liter\u00e1rio aberto a toda fam\u00edlia. Trata-se da Feira Cultural, que acontecer\u00e1 de 9 a 17 de junho no mesmo hor\u00e1rio de funcionamento do... https://t.co/5Jj0Hjrpds"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2018-06-07T13:31:03.000Z",
            "id": "1004717373998403591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito teria desmatado 12 hectares na \u00e1rea protegida #PMA #Tacuru #Desmatamento https://t.co/YkujXOm8MP"
        },
        {
            "author_id": "463139163",
            "created_at": "2018-06-07T13:30:06.000Z",
            "id": "1004717135753555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m ser\u00e1 lan\u00e7ado o edital do concurso para a escolha do nome e da identidade visual do Sauim-de-Manaus, mascote da cidade. https://t.co/gWX1GFmEzK"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-06-07T13:15:32.000Z",
            "id": "1004713468006576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para o funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u neste domingo, 10 de junho! \n\nEm virtude da realiza\u00e7\u00e3o da 11\u00aa Meia Maratona das Cataratas e Desafio 8k das Cataratas, domingo, 10 de junho de 2018, o... https://t.co/OSrZ2ekgM0"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-06-07T13:01:03.000Z",
            "id": "1004709825383665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque atender\u00e1 os visitantes em hor\u00e1rio especial; confira o como ficar\u00e1 o atendimento. https://t.co/scKnf2FKiC"
        },
        {
            "author_id": "2511337554",
            "created_at": "2018-06-07T12:03:41.000Z",
            "id": "1004695388882915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o na explora\u00e7\u00e3o agr\u00edcola \"McCormaks\". Uma pequena explora\u00e7\u00e3o em pleno Parque Nacional The Burren que concilia o turismo com a produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola. A propriet\u00e1ria \u00e9 natural de Nova Iorque que numa visita \u00e0... https://t.co/WAHjS0D9hz"
        },
        {
            "author_id": "2511337554",
            "created_at": "2018-06-07T11:43:43.000Z",
            "id": "1004690362865242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 perfumaria artesanal \"The Burren Perfumery. Uma atividade liderada por uma mulher,  integrada na paisagem do Parque Nacional com base na biodiversidade da flora local. Actividade integrada na visita \u00e0... https://t.co/XDYm9dEE8M"
        },
        {
            "author_id": "984122998788710400",
            "created_at": "2018-06-07T11:33:30.000Z",
            "id": "1004687791555514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem-PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR\nBom dia!\nA imobili\u00e1ria Thiana Imoveis deseja a todos um \u00f3timo dia!\nVenha conhecer as belezas dessa cidade maravilhosa chamada Caraguatatuba\n#thianaimoveis #caragu\u00e1 #caraguatatuba #belezanatural #natureza #trilha #aventuranatural #vemprapraia https://t.co/OXAhMHTe3Q"
        },
        {
            "author_id": "987257212635701249",
            "created_at": "2018-06-07T10:33:59.000Z",
            "id": "1004672814597791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, dia 9 de Junho, ir\u00e1 decorrer no Parque Municipal da Mealhada a Festa de encerramento do Ano Letivo do Agrupamento de Escolas da Mealhada! O evento contar\u00e1 com v\u00e1rias atividades, entre elas a \"Rainbow Run\" que ter\u00e1 a presen\u00e7a do Produtor musical e DJ Tom Enzy! https://t.co/OKOlELsTnv"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-06-07T10:15:59.000Z",
            "id": "1004668285252751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMbora!! \n\nMundo de magia no Parque Nacional Vale do Catimbau.\n\nSIMbora!\n\n#Ecoturismo4x4Brazil \n#Aventura  #Ecoturismo4x4Pernambuco \nAcesse: https://t.co/8D8tfn8P7g https://t.co/ud5g4xI7Pe"
        },
        {
            "author_id": "51513052",
            "created_at": "2018-06-07T10:10:56.000Z",
            "id": "1004667011832733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/HagYNICbcN"
        },
        {
            "author_id": "1364363816",
            "created_at": "2018-06-07T10:04:11.000Z",
            "id": "1004665314850885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana da Juventude 2018 vai decorrer nos dias 8, 9 e 10 de junho no Parque Municipal do Montijo, dinamizada pelo movimento associativo juvenil e cultural do Concelho de Montijo https://t.co/gtmTHMxHXq https://t.co/LZDB4M9mBI"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-06-07T10:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "1718756222",
                        "start": 213,
                        "username": "GainzaFer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004664425205428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O peirao da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal #Gainzafer Unha imaxe de @GainzaFer https://t.co/aZIBW68Xe4"
        },
        {
            "author_id": "4016289688",
            "created_at": "2018-06-07T09:30:14.000Z",
            "id": "1004656770562822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maisha \u00e9 um dos cerca de 800 gorilas de montanha que restam no mundo. Tem a sorte de viver no Parque Nacional de Virunga, no Centro Senkwekwe, e de ter a Andr\u00e9 Bauma como \u201cm\u00e3e adotiva\u201d https://t.co/3Kb7qHZ9pz https://t.co/bGEgthBEHp"
        },
        {
            "author_id": "4233595317",
            "created_at": "2018-06-07T09:30:14.000Z",
            "id": "1004656770135052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maisha \u00e9 um dos pouco mais de 800 gorilas de montanha que restam no mundo. Tem a sorte de viver no Parque Nacional de Virunga, no Centro Senkwekwe, e de ter a Andr\u00e9 Bauma como \u201cm\u00e3e adotiva\u201d https://t.co/yOgtPTMqhG https://t.co/8610UmMGb9"
        },
        {
            "author_id": "963759647952863233",
            "created_at": "2018-06-07T09:21:32.000Z",
            "id": "1004654582906093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades quenianas confirmaram ter encontrado num parque nacional do sudoeste do Qu\u00e9nia os destro\u00e7os do avi\u00e3o que tinha desaparecido na ter\u00e7a-feira quando regressava a Nairobi. https://t.co/EZDKRK5zJL"
        },
        {
            "author_id": "2603721324",
            "created_at": "2018-06-07T09:16:05.000Z",
            "id": "1004653212094357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice, Cro\u00e1cia\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia Este popular parque fica 140 km ao sul de Zagreb, a capital da Cro\u00e1cia https://t.co/U4DKEJNQhy"
        },
        {
            "author_id": "42477391",
            "created_at": "2018-06-07T07:13:49.000Z",
            "id": "1004622441883332608",
            "in_reply_to_user_id": "42477391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o do Grupo Cataratas se faz presente em lugares como o EcoNoronha, Fernando de Noronha, e no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. Na #entrevista, Bruno Marques fala sobre a import\u00e2ncia do equil\u00edbrio entre a #gest\u00e3o do neg\u00f3cio e a preserva\u00e7\u00e3o da #natureza."
        },
        {
            "author_id": "137364298",
            "created_at": "2018-06-07T05:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004594883045281794",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Que area protegida ? Ele Tava na area que deve ficar bando de merda do caralho"
        },
        {
            "author_id": "98241559",
            "created_at": "2018-06-07T03:29:27.000Z",
            "id": "1004565976896229377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento em que prefiro o final feliz das anima\u00e7\u00f5es com um bando de animais se unindo para salvar a floresta...dessa vez o solit\u00e1rio orangotango foi levado para \u00e1rea protegida. https://t.co/pnM6AepYTB"
        },
        {
            "author_id": "928045853721362437",
            "created_at": "2018-06-07T02:31:25.000Z",
            "id": "1004551370739941386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq que uma pesquisa sobre o parque nacional da serra da capivara vai acrescentar na minha vida?"
        },
        {
            "author_id": "623077298",
            "created_at": "2018-06-07T02:07:14.000Z",
            "id": "1004545285769564160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o era pra resgatar o orangotango e levar ele pra uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Era pra n\u00e3o desmatar e deixar o bicho quietinho no canto dele. https://t.co/CxDi5hkrf5"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-06-07T01:51:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "514926826",
                        "start": 63,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2899170269",
                        "start": 77,
                        "username": "thalitaam3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004541300350341120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @rjmarcelinho @thalitaam3 @thulynha https://t.co/Nij4YmePtJ"
        },
        {
            "author_id": "31438118",
            "created_at": "2018-06-07T01:27:51.000Z",
            "id": "1004535376571240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\u2026 https://t.co/3ZJqvgk1gz"
        },
        {
            "author_id": "2651932160",
            "created_at": "2018-06-07T01:25:19.000Z",
            "id": "1004534737086681089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IXFESTUS decorrer\u00e1 este fim de semana no Parque Municipal de Seia!\n\n#esplanadadoparque2018 #summerspot2018\n#hotspot ##associa\u00e7\u00e3osenatuna\n#festus https://t.co/AW13Jt2Jzx"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2018-06-07T01:05:40.000Z",
            "id": "1004529792929148933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/zYLJJxwpOd https://t.co/xy6mWIUkO3"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-06-06T23:10:44.000Z",
            "id": "1004500870623645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u2600\ufe0f Com a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Baixo Rio Branco Jauaperi, 200 fam\u00edlias poder\u00e3o manter seu modo de vida que preserva a floresta. Os extrativistas sa\u00edram vitoriosos de uma batalha que j\u00e1 dura 17 anos! Saiba mais: https://t.co/m1IprlOITf https://t.co/wD15si0KPg"
        },
        {
            "author_id": "4152870297",
            "created_at": "2018-06-06T23:07:55.000Z",
            "id": "1004500159479320578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assinar e ajudar J\u00e9ssica Batezati Debas? https://t.co/dxSSDy2QGN"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-06-06T22:05:34.000Z",
            "id": "1004484471129804807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira  https://t.co/uSS0ty5swd https://t.co/23hSLSbvnT"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2018-06-06T22:05:17.000Z",
            "id": "1004484399331725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira  https://t.co/67GOhq2dTO https://t.co/nAwY5mWV8R"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-06-06T22:04:48.000Z",
            "id": "1004484277550092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto foi assinado em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente &gt;&gt; https://t.co/uSS0ty5swd https://t.co/4s59svfZaq"
        },
        {
            "author_id": "989436433369915392",
            "created_at": "2018-06-06T22:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "989436433369915392",
                        "start": 149,
                        "username": "ERS_Imobiliario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004483242492342273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Zona Urbana de Fernando de Noronha n\u00e3o pode ter empreendimentos comerciais\n\nA norma est\u00e1 no novo Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\n@ERS_Imobiliario\nhttps://t.co/31gufAqygg"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-06-06T22:00:28.000Z",
            "id": "1004483186586419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Peixe participa da Semana do Meio Ambiente: Parque Nacional integra as atividades\u2026 https://t.co/T5QlJ6LyFb"
        },
        {
            "author_id": "466843168",
            "created_at": "2018-06-06T21:56:55.000Z",
            "id": "1004482291085824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG recebe mais uma edi\u00e7\u00e3o do Domingo no Campus\n\nLeia mais:\n\nhttps://t.co/27L1lQWsrH https://t.co/S4YDWR1SGi"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-06-06T21:30:21.000Z",
            "id": "1004475605021323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SomosPrimatas Em comemora\u00e7\u00e3o a semana do meio ambiente, fizemos uma atividade no Parque Estadual Carlos Botelho.\nVisitamos nossos primos, os Muriquis. Uma cena que todo ser humano deveria ver, \u00e9 impressionante a... https://t.co/sivh6x4FgZ"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-06-06T21:17:00.000Z",
            "id": "1004472246889517057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, uma nova parceria da banda com a Conserva\u00e7\u00e3o Internacional escolheu o Idesam para compensar, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, 2.500 toneladas de CO2 geradas durante as apresenta\u00e7\u00f5es no RJ e SP. Leia mais em: https://t.co/sFRScpqgWS https://t.co/ZJAnny224d"
        },
        {
            "author_id": "3773640143",
            "created_at": "2018-06-06T21:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004469367134932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/S5i4pZIJ6X e Plantas | As Plantas Medicinais do Parque Municipal de Porto Velho | Parte"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-06-06T21:00:17.000Z",
            "id": "1004468038681419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de sexta-feira, 8, at\u00e9 domingo, 10, o Parque Municipal Jayme Ferragut sedia a 1\u00aa Festa Italiana de Vinhedo, evento que ter\u00e1 atra\u00e7\u00f5es gastron\u00f4micas, shows, dan\u00e7as t\u00edpicas, exposi\u00e7\u00e3o, aulas-show e uma b\u00ean\u00e7\u00e3o no idioma italiano.\n#Cicerone... https://t.co/Pent2JMXCy"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-06-06T21:00:08.000Z",
            "id": "1004468002157457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pedido, o MPE afirmava que o secret\u00e1rio e servidores da Pasta estariam dificultando a fiscaliza\u00e7\u00e3o da degrada\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual Serra Ricardo Franco. #oLivre https://t.co/o1zhF7yKCK"
        },
        {
            "author_id": "854358798911373312",
            "created_at": "2018-06-06T20:58:58.000Z",
            "id": "1004467706962333702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira https://t.co/Rp8mlQ2kx1"
        },
        {
            "author_id": "168359301",
            "created_at": "2018-06-06T20:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004467097131470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/AY91GNcpeQ 25 anos do Parque Estadual Marinho da Laje de Santos"
        },
        {
            "author_id": "1894529238",
            "created_at": "2018-06-06T20:56:24.000Z",
            "id": "1004467061295378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Status: ignorada pelos gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-06-06T20:51:22.000Z",
            "id": "1004465796154785796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho lindo, integrado e fortalecido pela uni\u00e3o da comunidade. No dia meio ambiente a Reserva Extrativista do Batoque faz acontecer! Na Rede Tucum a gente cuida do meio ambiente! https://t.co/phWr93uUwc"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2018-06-06T20:40:41.000Z",
            "id": "1004463107266220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem corrida nova estreando no calend\u00e1rio esportivo de Fortaleza, celebrando o anivers\u00e1rio do 1o ano da regulamenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Coc\u00f3! https://t.co/nfMRZt1Z3O"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2018-06-06T20:39:19.000Z",
            "id": "1004462764650303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Teixeira, Edm\u00edlson Alves dos Reis, \u2018Nego de Guri\u2019, acompanhado do deputado federal Hugo Mota, participaram na tarde de hoje de uma audi\u00eancia no Minist\u00e9rio do Meio-Ambiente para cobrar agilidade da Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do... https://t.co/fqOIVHk56L"
        },
        {
            "author_id": "462036032",
            "created_at": "2018-06-06T20:36:18.000Z",
            "id": "1004462004042653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos da 1\u00aa etapa do curso T\u00e9cnico de Meio Ambiente participaram de visita t\u00e9cnica no Parque Estadual do Sumidouro e na Gruta da Lapinha, em Lagoa Santa. Leia mais https://t.co/l9LUK6XwkK\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/l9LUK6XwkK"
        },
        {
            "author_id": "755536977672409088",
            "created_at": "2018-06-06T20:22:42.000Z",
            "id": "1004458581868077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi irado e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/UXDLK9rooi"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-06-06T20:21:57.000Z",
            "id": "1004458391358537730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o Em Santa Catarina: Justi\u00e7a determina elabora\u00e7\u00e3o de licenciamento ambiental corretivo da rodovia SC-283 em Chapec\u00f3. A\u00e7\u00e3o busca reduzir impactos causados \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio. https://t.co/3uW7rIvFJD https://t.co/VuQy3GowT6"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2018-06-06T20:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004453513655545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCM Not\u00edcia - Parque Municipal ser\u00e1 revitalizado: https://t.co/oSOAlZFDP7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2018-06-06T20:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004453446567768068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/DbBFO99IZW Not\u00edcia - Parque Municipal ser\u00e1 revitalizado"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-06-06T19:49:10.000Z",
            "id": "1004450144299962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Turismo - Fumtur, Edgar Hampf, defendeu abertura da ger\u00eancia do Parque Estadual de Vila Velha para o setor privado https://t.co/CmEgUTnDCA"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2018-06-06T19:38:09.000Z",
            "id": "1004447369390379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As autoridades do Qu\u00eania ainda buscam pelo avi\u00e3o da companhia a\u00e9rea Fly540 que desapareceu ontem \u00e0 tarde com dez pessoas a bordo.\n\nA aeronave saiu do radar da torre de controle ao entrar na \u00e1rea de um parque nacional do sudoeste do Qu\u00eania, no caminho para Nair\u00f3bi."
        },
        {
            "author_id": "827497219397939201",
            "created_at": "2018-06-06T19:36:01.000Z",
            "id": "1004446831533838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| DGM Brasil no IV ENA ||\n\nEntre os dias 31 de maio e 03 de junho, foi realizado o IV Encontro Nacional de Agroecologia (IV ENA), no Parque Municipal de Belo Horizonte, Minas Gerais. Com o lema... https://t.co/xzZAwXSFM0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-06T19:34:42.000Z",
            "id": "1004446502390034438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais um mutir\u00e3o de limpeza foi realizado no Parque Nacional de Jericoacoara! O trabalho de recolher o lixo contou com a colabora\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria de 88 pessoas.  Desde 2015, o parque mobiliza a comunidade local para realizar essa atividade. Saiba mais: https://t.co/8T6tHbJb71 https://t.co/25LT8BOP6g"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2018-06-06T19:14:01.000Z",
            "id": "1004441295669129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata-se de beb\u00ea ind\u00edgena xinguano, ou seja, de uma etnia residente no Parque Nacional do Xingu.\n\nSaiba mais detalhes aqui https://t.co/dQlZH26NRC\n\nhttps://t.co/ptJsdoJscl"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2018-06-06T19:13:20.000Z",
            "id": "1004441125606658049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira https://t.co/uLh9PgpvCu https://t.co/ysPl7InPi8"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-06-06T18:59:44.000Z",
            "id": "1004437701506969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha das Cobras pode se tornar unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/xzYfQVNMIx https://t.co/8hgtJSk0ct"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-06-06T18:58:09.000Z",
            "id": "1004437303341801472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma dos mais lindos parques nacionais em Minas Gerais. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-06-06T18:52:21.000Z",
            "id": "1004435842851655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As ararinhas-azuis, uma das esp\u00e9cies mais amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no mundo, ganharam duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Bahia: um Ref\u00fagio de Vida Silvestre e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83d\udc99\ud83c\udf31\n\nConfira no v\u00eddeo!\nE saiba mais: https://t.co/qY9wrhKQEP https://t.co/Ix0pJ03PeS"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-06T18:44:53.000Z",
            "id": "1004433964394741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0d #AmbienteRJ \ud83c\udf0d\ud83d\udc6b Participe da celebra\u00e7\u00e3o do Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras na #SemanadoMeioAmbiente2018 https://t.co/C9OihDRrZH"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-06-06T18:30:47.000Z",
            "id": "1004430415778762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VALINHOS: Parque Municipal \u00e9 novamente alvo de\u00a0vandalismo https://t.co/veVmDqh5Si https://t.co/79PbXrBOVM"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-06-06T18:26:03.000Z",
            "id": "1004429224998993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimentada a Semana do Meio Ambiente no Parque Estadual Bot\u00e2nico.   Confira! \n#ColetaSeletivaSeparandoRes\u00edduosPreservandoOAmbiente https://t.co/5p3h7ehQFG"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-06-06T18:25:15.000Z",
            "id": "1004429022791720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimentada a Semana do Meio Ambiente no Parque Estadual Bot\u00e2nico. \n Confira!\n#ColetaSeletivaSeparandoRes\u00edduosPreservandoOAmbiente https://t.co/WEZiVMXDOy"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2018-06-06T18:00:05.000Z",
            "id": "1004422689417768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es marcaram o dia do Meio Ambiente em Montes Claros.\nEntre as a\u00e7\u00f5es, a participa\u00e7\u00e3o de alunos na limpeza do Parque Municipal Guimar\u00e3es Rosa, recolhimento de lenha e muito mais."
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2018-06-06T17:58:50.000Z",
            "id": "1004422375797030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UFPel apresenta proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Pontal da\u00a0Barra https://t.co/XU7UH6fysr"
        },
        {
            "author_id": "911756987096059904",
            "created_at": "2018-06-06T17:49:04.000Z",
            "id": "1004419916794081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e minha irm\u00e3 matando aula no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkk nos a muito atoa mesmo"
        },
        {
            "author_id": "911756987096059904",
            "created_at": "2018-06-06T17:43:39.000Z",
            "id": "1004418555872505857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds o parque municipal est\u00e1 t\u00e3o abandonado"
        },
        {
            "author_id": "16883402",
            "created_at": "2018-06-06T17:35:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "14537262",
                        "start": 17,
                        "username": "kympham"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004416422850768899",
            "in_reply_to_user_id": "6624542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@braziliancailin @kympham Rio, S\u00e3o Lu\u00eds, and Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3460790535",
            "created_at": "2018-06-06T17:22:24.000Z",
            "id": "1004413207388311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me encontro na minha vers\u00e3o mais feliz das \u00faltimas semanas pois estou sentadinha numa poltrona mt confort\u00e1vel DENTRO DA BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2018-06-06T17:04:07.000Z",
            "id": "1004408606501031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 16 anos, Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria https://t.co/7h4WdZjsRW"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2018-06-06T17:00:41.000Z",
            "id": "1004407740775714817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 16 anos, Parque Nacional da Chapada Diamantina tem o menor n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria - Leia mais: https://t.co/cvJDhnA5IF"
        },
        {
            "author_id": "3342849749",
            "created_at": "2018-06-06T16:59:11.000Z",
            "id": "1004407366153068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando Deus cuida de todos os detalhes da loca\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0dSerra dos Pirineus! #stoneproduction #stonefilmes #piri  @ Parque Estadual Serra Dos Pirineus"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2018-06-06T16:52:01.000Z",
            "id": "1004405560194863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoAmbientalN\u00e3o: MPF recomenda cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mirante de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) - https://t.co/7snPEUgnUW https://t.co/Kpzb1Xm3Hl"
        },
        {
            "author_id": "58672311",
            "created_at": "2018-06-06T16:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004396781843689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/HjuRrc2bSy 25 anos do Parque Estadual Marinho da Laje de Santos"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2018-06-06T16:08:15.000Z",
            "id": "1004394548754374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o recebe primeiro encontro de montanhistas no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/JdblkQWxs3"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2018-06-06T15:49:18.000Z",
            "id": "1004389779704893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Cabo San Juan del Gu\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Parque Nacional Tayrona | Santa Marta, Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/MBaorH4cgd https://t.co/aU5HpuNt9b"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2018-06-06T15:47:20.000Z",
            "id": "1004389285607460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ganha \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira com 10 milh\u00f5es de metros quadrados.\n\nhttps://t.co/2f3HKSQcMh"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2018-06-06T15:41:52.000Z",
            "id": "1004387906071429122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira passar\u00e1\u2026 https://t.co/EvZTOfzNpG"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2018-06-06T15:17:56.000Z",
            "id": "1004381882719637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude da realiza\u00e7\u00e3o da 11\u00aa Meia Maratona das Cataratas e Desafio 8k das Cataratas, domingo, 10 de junho de 2018, o Parque Nacional do Igua\u00e7u informa que atender\u00e1 os visitantes em hor\u00e1rio especial: https://t.co/20SFI4SSc1 https://t.co/fdz9JLZYdh"
        },
        {
            "author_id": "903717386506907648",
            "created_at": "2018-06-06T15:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "903717386506907648",
                        "start": 103,
                        "username": "bmnoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1004380299072102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Encontro de Montanhistas  ser\u00e1 realizado no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/eGx1Zugvt0 via @bmnoticia"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-06-06T14:25:23.000Z",
            "id": "1004368661254197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83d\udcda\ud83c\udfaa\ud83d\udc9c\ud83d\udc9aO Parque Municipal Dom Jos\u00e9 ser\u00e1 palco de um evento liter\u00e1rio aberto a toda fam\u00edlia. A Feira Cultural, que acontecer\u00e1 de 9 a 17 de junho no mesmo hor\u00e1rio de funcionamento do Parque: das 6 \u00e0s 22h de segunda a sexta e das 6 \u00e0s 19h aos finais de semana e feriados. https://t.co/XPoiJ44XB8"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-06-06T14:16:38.000Z",
            "id": "1004366459802439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o sauim-de coleira\nhttps://t.co/k0Okdx7Xa5\n#PortalAmaz\u00f4nia https://t.co/8X14OJLjPI"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-06-06T14:01:38.000Z",
            "id": "1004362682038980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESEX de Canavieiras \u00e9 uma UC federal, criada em 05/06/2006. S\u00e3o 100.645,85 hectares de \u00e1rea protegida e nela h\u00e1 uma das maiores \u00e1reas de manguezais e estu\u00e1rios da Bahia (9.559 hectares). Apoie a RESEX de Canavieiras: https://t.co/rvWR3iqHUG \n#resexparasempre #forapl3068 https://t.co/wSWDyTN6tb"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2018-06-06T14:00:20.000Z",
            "id": "1004362354526773248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas ser\u00e1 realizada em #Valinhos, no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini, entre sexta-feira (8) e domingo (10). A entrada \u00e9 gratuita: https://t.co/941iAQ9MY1"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-06-06T13:27:39.000Z",
            "id": "1004354130436153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Confira a programa\u00e7\u00e3o completa do Parque Estadual Costa do Sol para a #SemanadoMeioAmbiente2018 e aproveite para conhecer algumas das belezas da Regi\u00e3o dos Lagos! #AmbienteRJ https://t.co/jtofLGSSDa"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zuzinha123].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zuzinha123",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zuzinha123"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Distrito Federal, Brasil",
                "id": "23bf863bd278c0e4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Lan\u00fas Oeste, Argentina",
                "id": "017115ee2013f809",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Grosso, Brasil",
                "id": "31c646c9d2b0efbb",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36444572",
                "name": "Clemilson Marinho",
                "username": "cjmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303112144",
                "name": "Destino Liberdade",
                "username": "DestinoLiber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460923404",
                "name": "\ud83d\udc99Marina\ud83d\udc99",
                "username": "marinacires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3514036707",
                "name": "ALBIERI",
                "username": "albieri20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230229956",
                "name": "Agro Comercial Wiser",
                "username": "agrowiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236809539",
                "name": "alex soares",
                "username": "Diabao666999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239242958",
                "name": "vit\u00f3ria\u2079\u2079 \ud83c\udfa2",
                "username": "kyusunwings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95587718",
                "name": "Yzzaquias",
                "username": "Yzzarch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48861832",
                "name": "Andr\u00e9 Vieira Coelho",
                "username": "avcnarrador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34179255",
                "name": "Unesc",
                "username": "Unesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895771134804848642",
                "name": "WagnerRibeiro#TIMBETA",
                "username": "WagnerRibeiroRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "536316690",
                "name": "Wanderlino Arruda",
                "username": "WanderlinoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107056737",
                "name": "Cristiano Andrade",
                "username": "cristiano_and91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185169979",
                "name": "Pedro Conde",
                "username": "pjrconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351513185",
                "name": "Futebol Virtual",
                "username": "Futvirt10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867837036",
                "name": "RIUFPA\ud83d\uddc3\ud83d\udcc0",
                "username": "riufpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186904588",
                "name": "Al\u00f4esporte/Cisterna",
                "username": "aloesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69094400",
                "name": "Guilherme Bueno",
                "username": "guibueno_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63873156",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz L. Costa",
                "username": "AndrezinhoEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313588624",
                "name": "Luciane Castro",
                "username": "LucianeCastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134599490",
                "name": "Coruja Geek",
                "username": "blogcorujageek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767130383876026368",
                "name": "Descubra Brasil CL",
                "username": "DescuBrasilCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789218749492715523",
                "name": "Nilton Rodrigues",
                "username": "ncrbraaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983786328809791488",
                "name": "Correio Fluminense",
                "username": "CorreioFluTweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54962903",
                "name": "R3gis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfca",
                "username": "Registeixeira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3602688261",
                "name": "ledezmajulio33",
                "username": "ledezmajulio33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854129333954392064",
                "name": "just one day",
                "username": "jinnielips_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853606323040243713",
                "name": "Oliveira Verbal",
                "username": "OliveiraVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "417897672",
                "name": "Mateus Salles",
                "username": "sintonizecerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988076921996095488",
                "name": "Pedro Levante",
                "username": "vernizparataco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987282508285988864",
                "name": "Fernando Pontes",
                "username": "vernizassoalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987270618277187584",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "verniztacomad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986524251850240000",
                "name": "Pedro Verniz",
                "username": "madeiraverniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986224841744363520",
                "name": "Cleber Agua",
                "username": "vernizbaseagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985944617869807618",
                "name": "Joao Feijao",
                "username": "raspagemtaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986166216418123776",
                "name": "Joao Verniz",
                "username": "vernizparapiso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984127683977244682",
                "name": "Marcelo Madureira",
                "username": "madvernizpiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983616602619949056",
                "name": "Claudio Modesto",
                "username": "vernizmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984804634144526338",
                "name": "Roberto Verniz",
                "username": "vernizmadeira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979374735304904705",
                "name": "Joao Madeira",
                "username": "joaopisomadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474188015",
                "name": "EsporteSUL",
                "username": "Esporte_SUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174724042",
                "name": "Kildare",
                "username": "_Kildare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72934966",
                "name": "Caio Henrique",
                "username": "EuCaioTuCais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443559382",
                "name": "Fendetestas Rugby",
                "username": "fendetestasrugb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2989759571",
                "name": "AsPontes",
                "username": "AsPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984086436315099136",
                "name": "dalcio concei\u00e7\u00e3o de araujo",
                "username": "dalcio_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689128780",
                "name": "NOT\u00cdCIA AO VIVO",
                "username": "navaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315971554",
                "name": "Rafa JR \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "imGuafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299668245",
                "name": "Vicen TG",
                "username": "vicen86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338126554",
                "name": "Denis Cantero",
                "username": "deniscantero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72952183",
                "name": "Angela M. Mirabet",
                "username": "angelamirabet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928236912",
                "name": "Gabriel Lucas dos Santos de Oliveira",
                "username": "gabilucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485318197",
                "name": "Portal Cidade Agora",
                "username": "cidadeagoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379859918",
                "name": "NIMA PUC-Rio",
                "username": "NIMAPUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372386456",
                "name": "Bom Dia SC",
                "username": "TVBomDiaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2317079864",
                "name": "RLOCO OFICIAL",
                "username": "rloco_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498576908",
                "name": "Carlangas",
                "username": "carledugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731643526505738241",
                "name": "TekaLopez",
                "username": "LopezTeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67351412",
                "name": "\u2693De A a Z\u2693\ufe0f",
                "username": "andreazilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557328810",
                "name": "\u2110\u2131",
                "username": "Jesus20Fajardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318498627",
                "name": "Paulo Hoffman",
                "username": "paulo_hoffman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711504733",
                "name": "Ju em Torres",
                "username": "Juulia_Pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731564087096840192",
                "name": "Itamar Im\u00f3veis",
                "username": "ImoveisItamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122834254",
                "name": "ANNE \ud83c\udf38",
                "username": "qesacovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63337421",
                "name": "CIESP-SBC",
                "username": "ciespsbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240726368",
                "name": "DETRAN-PA",
                "username": "DETRAN_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377654879",
                "name": "Moacyr Viana Guia",
                "username": "MoacyrGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362438",
                "name": "JUNJI ABE",
                "username": "junjiabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57739624",
                "name": "Kelly",
                "username": "KellyKaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312343762",
                "name": "Victor Hazeldine J.",
                "username": "VictorHazeldine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80324788",
                "name": "PM Amazonas",
                "username": "pmamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987257212635701249",
                "name": "Costa & Irm\u00e3o, Lda.\u00ae",
                "username": "CostaIrmao_Lda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57338491",
                "name": "Toninho Mor\u00e9",
                "username": "toninhomore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106245958",
                "name": "A ORCRIM TEM NOME,SE CHAMA BOLSONARISMO!",
                "username": "radiocomando811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22844602",
                "name": "Leonardo G. de Souza",
                "username": "leon4rdus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158108457",
                "name": "Aristides Monteiro",
                "username": "Tide_Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71154567",
                "name": "Danilo Costa",
                "username": "daniloccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827457160",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd90\u00ba\u00b2\u2077",
                "username": "marcosv_06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140603415",
                "name": "Daniella",
                "username": "daniifelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973015051",
                "name": "Sandro",
                "username": "SEscarlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114806948",
                "name": "C\u00e9sar Junio",
                "username": "cesarjcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68955431",
                "name": "Evandro A. Gabriel",
                "username": "EvandroAGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114507031",
                "name": "Murilo Almeida",
                "username": "dalmeidasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121793373",
                "name": "anarcotrintona",
                "username": "anarcotrintona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794441022",
                "name": "Alcione A. PO",
                "username": "Alcione_PO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725010424832380929",
                "name": "is(A)",
                "username": "isaespindolaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60338139",
                "name": "Wilson Santos",
                "username": "WilsonSantosWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205206513",
                "name": "Joao Souza",
                "username": "joaooliveiraso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79462248",
                "name": "LUCIANA GON\u00c7ALVES",
                "username": "CLAUDIALOUKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395713024",
                "name": "Visit Panama",
                "username": "VisitPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176907846",
                "name": "Escola S\u00e3o Domingos",
                "username": "escolasdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581259431",
                "name": "Educador, Oliveira -LulaLivre#Pimentel-Dilma",
                "username": "Educadon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044848287",
                "name": "Profiss\u00e3o Aventura",
                "username": "pro_aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796531939",
                "name": "Carlos Morenilla",
                "username": "CarlosMorenilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003009974338052098",
                "name": "Ecologia se faz na Pr\u00e1tica",
                "username": "econapratica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2876681201",
                "name": "Carlo Monteiro",
                "username": "CarloMonteiroZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4076382495",
                "name": "Gabriel Fonte \ud83e\udd11",
                "username": "GabrielCnnbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50828928",
                "name": "Arthur Sch\u00fcler",
                "username": "arthurabatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114091071",
                "name": "Paula Alkmim",
                "username": "Paulaalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181916770",
                "name": "#monpetitcrochet",
                "username": "nadimendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76658917",
                "name": "vailton ferreira",
                "username": "vailtonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52273084",
                "name": "Gilmar caverna",
                "username": "gilmar_caverna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39533119",
                "name": "Rodrigo Bethonico",
                "username": "Bethonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109697827",
                "name": "Nilia Aparecida",
                "username": "nigarad2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48767113",
                "name": "Guilherme",
                "username": "golimpiof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854024927166558209",
                "name": "\ud83c\udf40 BLESSED \ud83c\udf40",
                "username": "_Luiz_Aguilera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4167287769",
                "name": "T.C.Oaks",
                "username": "tcoaksautor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4437696797",
                "name": "RODRIGGOMELO",
                "username": "rodridomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969624183213903872",
                "name": "Daniela Rogel",
                "username": "DanielaRogel6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116629356",
                "name": "Cristian Gallardo",
                "username": "crismargallardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133005292",
                "name": "Estrella de Chilo\u00e9",
                "username": "estrellachiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36500628",
                "name": "Bratrix Pill",
                "username": "zekabala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58472958",
                "name": "JCO",
                "username": "Ogunhepatacori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044670269",
                "name": "Israel",
                "username": "Porraell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408932734",
                "name": "Gabi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "trechotrouxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962651313107595265",
                "name": "Arnaldo T. Affonso",
                "username": "ArnaldoAffonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445162124",
                "name": "Nosso Litoral",
                "username": "N0ssolit0ral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615371",
                "name": "MIX 3G",
                "username": "MIX3G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068423380",
                "name": "branca de neve",
                "username": "stephauie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3023931244",
                "name": "Nath Dubuy",
                "username": "Nath95000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320601832",
                "name": "Carlos F. G. dos Anjos",
                "username": "CarlosFGAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711141557597036544",
                "name": "ELI",
                "username": "elifrutapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65450467",
                "name": "Lucas Macedo - IG: @seilamacedo",
                "username": "Seilamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226603684",
                "name": "es",
                "username": "necoway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54979892",
                "name": "Sergio Aguiar",
                "username": "SergioAguiar07",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637958424",
                "name": "Bruna Fernandes",
                "username": "brunafernandee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130571796",
                "name": "Alejandro Zarauza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "alezarauza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906271723",
                "name": "juu",
                "username": "jubs_ancel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127584381",
                "name": "Adriane Kaori",
                "username": "Satantangggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75680892",
                "name": "Morningstar",
                "username": "LSR_2292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175195875",
                "name": "BittenLulistaDesdeSempre\u2764\ufe0f",
                "username": "bittjn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003399802489581570",
                "name": "Andressa",
                "username": "AndressaUshuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69348512",
                "name": "Eduardo Jacobus",
                "username": "eduardojacobus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4549646609",
                "name": "Athina Peter",
                "username": "AthinaPeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567194453",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181455878",
                "name": "Tais",
                "username": "TaiisAlmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66660163",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "interativa87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57157823",
                "name": "Eduardo P. Schmitt",
                "username": "eduschmitt69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342825010",
                "name": "Elizabeth Cherubini",
                "username": "ElizabethCheru1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889336749",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "_InesConceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342037695",
                "name": "Gus Urrea \ud83c\udf3b",
                "username": "inlovewurrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730417302303289345",
                "name": "Eric Valini",
                "username": "ValiniEric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772968976758562820",
                "name": "Coelho0n",
                "username": "Coelho0f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891091846063157248",
                "name": "ei pessoinha",
                "username": "gatinhamalandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148410798",
                "name": "Ana C\u00e2ndida Costa",
                "username": "AnaCandocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46211303",
                "name": "Andrea Peres",
                "username": "andreajperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100514507",
                "name": "Helio T. Linhares",
                "username": "HelioTL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387748554",
                "name": "Pablo Cunha",
                "username": "PabloCunha_Ver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229420803",
                "name": "Padre Miguel News",
                "username": "PadreMiguelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400187765",
                "name": "Giancarlo Cammerini",
                "username": "GCCammerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904486287389986816",
                "name": "Letras Ambientais",
                "username": "letraambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819255421",
                "name": "Semmas Manaus",
                "username": "ManausSemmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386206387",
                "name": "InterTV Grande Minas",
                "username": "intertvmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280781834",
                "name": "Sofi Sofi\u2764",
                "username": "LAbareiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371400546",
                "name": "Jo\u00e3o Andrade",
                "username": "joaoandradester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283739669",
                "name": "Juliano Gasparini",
                "username": "JulianoLouveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299306376",
                "name": "Ana Paula Andrade",
                "username": "cintroviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40805818",
                "name": "Mary Akira",
                "username": "maryakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720698096968208388",
                "name": "Vasconcelos \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "vasconcelosniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217446752",
                "name": "A R I A N A \u2648",
                "username": "uaimaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467951681",
                "name": "Caio Paiva",
                "username": "caiocezarfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157057956",
                "name": "Ag Informaci\u00f3n",
                "username": "AGINFOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636284415",
                "name": "Denise Gurgel",
                "username": "gurgeldenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142327645",
                "name": "uli",
                "username": "menin0dalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4121764966",
                "name": "N \u00c9 R I",
                "username": "gabriel_n98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091144616",
                "name": "alice",
                "username": "_alicevidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82475715",
                "name": "Geanini",
                "username": "giocondahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826067773495316482",
                "name": "Pouso Alegre MG",
                "username": "PrefeituraPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "979151240516001792",
                "name": "Mochila G\u00eamea",
                "username": "mochilagemea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179378374",
                "name": "Jhon \u2601\ufe0f",
                "username": "jhonvivant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89447786",
                "name": "Rudinei Batista",
                "username": "BatistaRudinei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83633351",
                "name": "Marcelino Galo",
                "username": "marcelinogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427822886",
                "name": "RC TV Interativa",
                "username": "RCTVinterativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2517850407",
                "name": "Lil Digaz \ud83d\udc3a",
                "username": "VA_CHICAGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758844239211958272",
                "name": "Leonardo Chan",
                "username": "VivaoChan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112510992",
                "name": "Antonio Pimenta",
                "username": "antoniopimentab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288203700",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Castro",
                "username": "JP_FotografiaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237277091",
                "name": "Prefeitura Jundia\u00ed",
                "username": "cidadedejundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787241594",
                "name": "Tribunal de Contas de MT",
                "username": "TCEmatogrosso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41624717",
                "name": "Rafael Santtos",
                "username": "RafaSanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293076741",
                "name": "Azores Today",
                "username": "AzoresToday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921742483029135360",
                "name": "Architect",
                "username": "_faustarp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746573",
                "name": "Mauro Miaguti",
                "username": "mauromiaguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24520778",
                "name": "Lu Brasil Esteticista",
                "username": "lubrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147728000",
                "name": "Fabiana Derzi\u00e9",
                "username": "fabiderzie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896018160025034752",
                "name": "Ruana Dos Santos",
                "username": "RuanaDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940951343459643392",
                "name": "Magallanes Experience",
                "username": "MagallanesExpe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23487893",
                "name": "Miss\u00f5es Nacionais",
                "username": "jmncbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154920224",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56",
                "username": "gilbertoscholze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62401528",
                "name": "Ufam",
                "username": "UFAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176544712330817537",
                "name": "Gov Amazonas",
                "username": "GovAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27121880",
                "name": "Rodrigo Pacheco",
                "username": "digopacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989971710572195841",
                "name": "Brasil de Fato MG",
                "username": "brasildefatomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196612284",
                "name": "GABrasil",
                "username": "ONG_GABRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968902438139838464",
                "name": "Hotel Travel News PT",
                "username": "hotelnewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960631584717197314",
                "name": "Ir\u00f4nico",
                "username": "O_Ironico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56242300",
                "name": "Contram\u00eddia \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b censura n\u00e3o\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "username": "MHNAREAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968894461693448192",
                "name": "Travel News PT",
                "username": "travelnews_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992456477712568321",
                "name": "Panamaz\u00f4nica",
                "username": "Panamazonica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718756222",
                "name": "fernando gainza",
                "username": "GainzaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4400070083",
                "name": "gabizao2.0",
                "username": "_maiag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004290483",
                "name": "O Caos Reina - Ep\u00edlogo",
                "username": "mentelectro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703289630876106753",
                "name": "Alexandre Rosa",
                "username": "otaviophorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494510950",
                "name": "Aline Oliveira",
                "username": "Aliine_Niine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "470651719",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "jvtthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2591893224",
                "name": "Deus no controle",
                "username": "iwimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602006794",
                "name": "Velas Samaria",
                "username": "VelasSamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398714874",
                "name": "Guroo",
                "username": "colegioguroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340882217",
                "name": "frozen fier de hiatus \u26a2\ufe0e",
                "username": "succub0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889878763911221249",
                "name": "Criollos Turismo",
                "username": "CriollosT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2289715530",
                "name": "Turismo Ushuaia",
                "username": "Turismo_Ushuaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962669883250151424",
                "name": "Vera Lucia Rodrigues Caldas",
                "username": "VeraLuc43067022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435003227",
                "name": "Clive Bixby",
                "username": "pedrufree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907749925030649856",
                "name": "CafeDiario",
                "username": "cafe_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463139163",
                "name": "Psiu,te amo",
                "username": "Psiuteamo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511337554",
                "name": "Rede Rural Nacional",
                "username": "pt_rrnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984122998788710400",
                "name": "Thiana Im\u00f3veis",
                "username": "ThianaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51513052",
                "name": "Diego  Souza",
                "username": "DIEGOSOUZADCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364363816",
                "name": "e-Cultura",
                "username": "eCultura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016289688",
                "name": "Passenger6A Portugal",
                "username": "Passenger6A_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4233595317",
                "name": "Passenger 6A Brasil",
                "username": "Passenger6A_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963759647952863233",
                "name": "MuitoCurto",
                "username": "Muitocurtoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603721324",
                "name": "Radio BASTA (web)",
                "username": "radiobasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42477391",
                "name": "Podcast Rio Bravo",
                "username": "PodcastRioBravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137364298",
                "name": "blacktarja",
                "username": "tarjaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98241559",
                "name": "Sabrina Thomazi",
                "username": "sabrinathomazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928045853721362437",
                "name": "l\u00eds\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "lis_barrosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623077298",
                "name": "Nan\u00e1",
                "username": "nanawsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31438118",
                "name": "Hermano Perrelli de Moura",
                "username": "HermanoPerrelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651932160",
                "name": "Sensations Project",
                "username": "seiasensations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4152870297",
                "name": "J\u00e9ssica B. Debas",
                "username": "jess199201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989436433369915392",
                "name": "Not\u00edcias Imobili\u00e1rias - ERS",
                "username": "ERS_Imobiliario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843168",
                "name": "Noticias de Contagem",
                "username": "NoticiasdeConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3773640143",
                "name": "Jales Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "jalescomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854358798911373312",
                "name": "SMdtump",
                "username": "smdtump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168359301",
                "name": "Juliander Dziura",
                "username": "kdziura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894529238",
                "name": "Emi",
                "username": "Emi_is_away",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462036032",
                "name": "Utramig",
                "username": "Utramig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755536977672409088",
                "name": "Ramon Dellatorre",
                "username": "DellatorreRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827497219397939201",
                "name": "DGM Brasil",
                "username": "DGMBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911756987096059904",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud83e\udd75",
                "username": "LeonelAlicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16883402",
                "name": "Scott Brills",
                "username": "scottbrills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14537262",
                "name": "Kym Pham",
                "username": "kympham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3460790535",
                "name": "amanda",
                "username": "amandamndx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342849749",
                "name": "Stone Entertainment",
                "username": "produtorastone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58672311",
                "name": "Aluizio Sant\u00b4Anna",
                "username": "aluiziosantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903717386506907648",
                "name": "bmnoticia",
                "username": "bmnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1006676281897955329",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn0anagkygsemvn9rh23aebebj3mnx",
        "oldest_id": "1004354130436153344",
        "result_count": 498
    }
}