{
    "data": [
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-05-20T19:23:03.000Z",
            "id": "998282977070084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/H0Y1Fn6jUk https://t.co/wjzyJ6SN6i"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2018-05-20T19:23:02.000Z",
            "id": "998282973974691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/eHXEifeYGH https://t.co/3fL14hP8EW"
        },
        {
            "author_id": "4778111542",
            "created_at": "2018-05-20T19:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "23081234",
                        "start": 88,
                        "username": "eduardospohr"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "77225484",
                        "start": 104,
                        "username": "affonsosolano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f3f099886000"
            },
            "id": "998282675906646023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente evento liter\u00e1rio LER aqui na Biblioteca Parque Estadual, palestra rolando com @eduardospohr e @affonsosolano, e v\u00e1rias outras. https://t.co/aNIczqNv6D"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2018-05-20T19:06:09.000Z",
            "id": "998278722712211457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista do Rio morre durante caminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/xByFE5qaF3"
        },
        {
            "author_id": "2490241586",
            "created_at": "2018-05-20T18:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "565822272",
                        "start": 39,
                        "username": "DuduSpohr"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "77225484",
                        "start": 52,
                        "username": "affonsosolano"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1116443386616131597",
                        "start": 100,
                        "username": "EfraimFernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "998276766027395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rolando agora bate-papo com os autores @duduspohr e @affonsosolano na Biblioteca Parque Estadual\n\n\ud83d\udcf8 @EfraimFernandes\n\n#mesapra4 #mp4 #caf\u00e9liter\u00e1rio #bibliotecaparqueestadual #eduardospohr #affonsosolano #nerd #literatura #abatalhadoapocalipse #espadachimdecarv\u00e3o https://t.co/cACxcO0pSD"
        },
        {
            "author_id": "168330773",
            "created_at": "2018-05-20T18:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "998276426657771521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LER \u2764\ufe0f (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/zepJi41ZZZ"
        },
        {
            "author_id": "182792084",
            "created_at": "2018-05-20T18:44:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "15104212",
                        "start": 27,
                        "username": "jotaquest"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "998273270184054785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jota Quest #ViradaCultural @jotaquest (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/HntPXTM39S https://t.co/2KjYPRw0Tb"
        },
        {
            "author_id": "749717620027457536",
            "created_at": "2018-05-20T18:09:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "998264417711263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do \u00daltimo Adeus \u00a6 Parque Nacional de Itatiaia\nSe eu tivesse que definir este lugar numa \u00fanica palavra, seria: PAZ. https://t.co/cY2zcCacva"
        },
        {
            "author_id": "2490241586",
            "created_at": "2018-05-20T18:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "565822272",
                        "start": 141,
                        "username": "DuduSpohr"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "77225484",
                        "start": 154,
                        "username": "affonsosolano"
                    }
                ]
            },
            "id": "998264165792874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E olha s\u00f3 quem a gente encontrou no CAF\u00c9 LITER\u00c1RIO que est\u00e1 acontecendo nesse instante na Biblioteca Parque Estadual. Ent\u00e3o, sigam a dica de @duduspohr e @affonsosolano e fiquem ligados em nossas redes e em nosso site para conferir como foi esse bate-papo\n\n#mesapra4 #mp4 https://t.co/GahczWNtW0"
        },
        {
            "author_id": "1160223738",
            "created_at": "2018-05-20T17:57:33.000Z",
            "id": "998261459636445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz que a biblioteca parque estadual reabriu, por enquanto para o evento da LER, mas j\u00e1 \u00e9 um bom come\u00e7o \ud83d\udc96 https://t.co/iDDioi1sJR"
        },
        {
            "author_id": "3236855505",
            "created_at": "2018-05-20T17:24:18.000Z",
            "id": "998253092637478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/LFg5mVp21L"
        },
        {
            "author_id": "65132666",
            "created_at": "2018-05-20T17:12:51.000Z",
            "id": "998250209393115137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Passei o no Parque.... \u2014 em Parque Municipal https://t.co/1DvJc9a5pf"
        },
        {
            "author_id": "312995073",
            "created_at": "2018-05-20T16:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998246614060945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Brasil\u00e2ndia https://t.co/curn8V2pz1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66842974",
            "created_at": "2018-05-20T16:46:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "998243578982920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/R1CKIXhdEM"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-05-20T16:01:08.000Z",
            "id": "998232164213895168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Da Reserva Extrativista do Rio Iriri (PA), na Bacia do Xingu, para a sua mesa! Conhe\u00e7a o \u00d3leo de Castanha do Par\u00e1, produzido no meio da Amaz\u00f4nia por quem possui um saber ancestral sobre a floresta e contribui para conserv\u00e1-la. &lt;3 https://t.co/iG1DtxkVa3\n\n\ud83d\udcf7: Claudio Tavares/ISA https://t.co/3prS40cll2"
        },
        {
            "author_id": "143977140",
            "created_at": "2018-05-20T15:38:46.000Z",
            "id": "998226533343989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/sEAHglEXIN"
        },
        {
            "author_id": "772556681708498945",
            "created_at": "2018-05-20T15:27:16.000Z",
            "id": "998223641203630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#NEWS P\u00f4ster de The Axiom. O filme \u00e9 sobre uma jovem que viaja para uma floresta nacional, em busca de sua irm\u00e3 desaparecida. Uma vez no deserto, ela descobre que entrou em um mundo multidimensional cheio de monstros. https://t.co/EgRaCTFDOU"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-20T15:15:56.000Z",
            "id": "998220786606465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Temporada de Montanhismo 2018 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os neste fim de semana. https://t.co/O9B937GmpR"
        },
        {
            "author_id": "3017356017",
            "created_at": "2018-05-20T15:04:37.000Z",
            "id": "998217938481176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Por mais que pare\u00e7a o nordeste brasileiro, o lugar onde o bts tirou as fotos da vers\u00e3o \u201cY\u201d \u00e9 a cidade de Buan na Coreia do Sul, al\u00e9m deq o mv de \"save me\" tbm foi gravado l\u00e1.. o lugar tem um lindo parque nacional\n\n#IVoteBTSBBMAs https://t.co/kYWi47KydM"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-05-20T14:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "891318167108243458",
                        "start": 53,
                        "username": "sand_assis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "998214114865500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @sand_assis https://t.co/mjRGwVgMUx"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-05-20T13:37:38.000Z",
            "id": "998196048609890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41Uma das coisas que renova minhas energias para enfrentar mais uma semana \u00e9 o contato com a natureza, como esse que tivemos no Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o ou Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o. . \ud83c\udf41O horto conta com cinco trilhas auto-guiadas: \u2705Trilha da Cachoeira com 4\u2026 https://t.co/s8PwwyRzq1"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-05-20T13:31:02.000Z",
            "id": "998194389443891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O percurso, que est\u00e1 localizado na Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/y5N24HKwEn"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-20T13:14:11.000Z",
            "id": "998190149010886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/9VQBFOzUQg"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-05-20T13:11:36.000Z",
            "id": "998189500106002433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41Uma das coisas que renova minhas energias para enfrentar mais uma semana \u00e9 o contato com a natureza, como esse que tivemos no Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o ou Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o. . \ud83c\udf41O horto conta com cinco trilhas auto-guiadas: \u2705\u2026 https://t.co/ohS8FUaas2 https://t.co/kAqGwy0nU9"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-20T12:15:13.000Z",
            "id": "998175307571003395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO trabalha para criar conselho consultivo do Parque Nacional https://t.co/QJyh2xhyNJ"
        },
        {
            "author_id": "197989352",
            "created_at": "2018-05-20T12:04:13.000Z",
            "id": "998172539930148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse s\u00e1bado no Sal\u00e3o do Livro - LER, com Concei\u00e7\u00e3o Evaristo convocando a literatura brasileira a ser inclusiva e representativa!!! #concei\u00e7\u00e3oevaristonaabl @ Biblioteca Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-20T12:00:23.000Z",
            "id": "998171575286403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a sua cria\u00e7\u00e3o, h\u00e1 cerca de 12 anos, o principal impasse do Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 a desapropria\u00e7\u00e3o de terras privadas que se encontram dentro da delimita\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais no site do DC! https://t.co/EmvxAQ1pWM"
        },
        {
            "author_id": "39303617",
            "created_at": "2018-05-20T11:44:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "998167694368280581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/6t8lKlHen6"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-05-20T11:34:21.000Z",
            "id": "998165025612292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/20WkkQsQwC https://t.co/YdcPHnYv0L"
        },
        {
            "author_id": "151464650",
            "created_at": "2018-05-20T10:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43547821,
                        -22.97008953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "998149524106424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca in Rio De Janeiro, RJ https://t.co/FNLcBJpyEx"
        },
        {
            "author_id": "48327594",
            "created_at": "2018-05-20T03:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54210498",
                        "start": 0,
                        "username": "DirckDisse"
                    }
                ]
            },
            "id": "998042116818395137",
            "in_reply_to_user_id": "54210498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DirckDisse @robertabastosn Boa ideia. Poderia ser uma esp\u00e9cie de Parque Nacional da Monarquia. Haveria uma horda de turistas que se deliciaria em visit\u00e1-lo, principalmente se fossem oferecidas aos visitantes aquelas t\u00fanicas cheias de penduricalhos e medalhas! Tem muita gente que gosta disso. \u00c9 s\u00e9rio!"
        },
        {
            "author_id": "1030267194",
            "created_at": "2018-05-20T02:45:51.000Z",
            "id": "998032024228286471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter | Reserva biol\u00f3gica desde 1979, Atol das Rocas \u00e9 um o\u00e1sis no meio do oceano Atl\u00e2ntico | Globoplay https://t.co/9eU8OKVABt"
        },
        {
            "author_id": "4838793579",
            "created_at": "2018-05-20T02:44:25.000Z",
            "id": "998031661190303745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu: GIOVANNA ANTONELLI MELHOR ATRIZ PROPIET\u00c1RIA DA REDE GLOBO O AMOR DA VIDA DO MUNDO \u00cdCONE DA TELEDRAMATURGIA HINO DE MULHER E DE PESSOA TEM QU\u00cdMICA COM TODO MUNDO ROUBA A CENA EM TODA NOVELA QUE FAZ DEUSA GREGA MONUMENTO NATURAL!\n\nPessoa: N\u00e3o acho...\n\nEu: https://t.co/h8ZAcWoOkl"
        },
        {
            "author_id": "3179886508",
            "created_at": "2018-05-20T02:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "906742987136421891",
                        "start": 0,
                        "username": "_jadysonarth"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "998029825980936198",
            "in_reply_to_user_id": "906742987136421891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jadysonarth KKKKKKKKKKKKK vamo marcar esse role ecol\u00f3gico no parque municipal, pq \u00e9 pequeno e da pra gente andar ele todo a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-05-20T02:05:34.000Z",
            "id": "998021885156880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "312995073",
            "created_at": "2018-05-20T01:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "998015437198815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Brasil\u00e2ndia https://t.co/curn8V2pz1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "185856197",
            "created_at": "2018-05-20T01:09:15.000Z",
            "id": "998007714939883522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 02 em 01'18\"83! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/D1KmseR9EL https://t.co/DKyi6PvT4P"
        },
        {
            "author_id": "185856197",
            "created_at": "2018-05-20T01:07:08.000Z",
            "id": "998007179658645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei PARQUE NACIONAL SEQU\u00d3IA 01 em 01'55\"55! Alcance-me se puder! #HorizonChase https://t.co/D1KmseR9EL https://t.co/S4OJTx9cqI"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2018-05-19T23:40:35.000Z",
            "id": "997985400667951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Paraguay: Lix\u00e3o ocupa grande parte de \u00e1rea protegida de parque nacional https://t.co/3RIoSMsqxi #Cateura https://t.co/mFsCtI0T3T"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2018-05-19T23:21:40.000Z",
            "id": "997980638752931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA! A ORDEM VEIO DE GEISEL. CHACINA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nhttps://t.co/x48YKgljHG"
        },
        {
            "author_id": "2813558071",
            "created_at": "2018-05-19T23:18:58.000Z",
            "id": "997979960919904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia (PORTARIA OFICIALIZA LIMITE DE 600 VISITANTES NO PARQUE ESTADUAL DE IBITIPOCA) foi publicada em Vertentes das Gerais - Not\u00edcias de Barbacena e Regi\u00e3o do Campo das Vertentes https://t.co/E9ooEtMmoc"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-05-19T23:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "997979175314182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/dZkpTL2YbF"
        },
        {
            "author_id": "41425651",
            "created_at": "2018-05-19T22:48:45.000Z",
            "id": "997972355107483655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participo da do Ler - Sal\u00e3o Carioca do Livro, neste domingo (20/5), \u00e0s 14h30. Tenho debate com Fernanda Young, no Caf\u00e9 do Livro, com o tema  O DELA, O DELE E OS NOSSOS.\nOnde: Biblioteca Parque Estadual\nAv Presidente Vargas, 1261, Centro RJ Inscri\u00e7\u00e3o: https://t.co/8HoRAZt2r7"
        },
        {
            "author_id": "86611864",
            "created_at": "2018-05-19T22:15:05.000Z",
            "id": "997963883875840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda assim, todos os dias eu vejo imbecis poluindo uma reserva extrativista!!! \u00d3DIO https://t.co/S4Ar8md0a9"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2018-05-19T22:07:45.000Z",
            "id": "997962038176632835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Depois de ficar mais de um ano fechada, por falta de recursos, a Biblioteca Parque Estadual reabre esta semana no Rio de Janeiro. Veja, agora, no #GNewsLiteratura!"
        },
        {
            "author_id": "1340437106",
            "created_at": "2018-05-19T22:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "932329234198138880",
                        "start": 17,
                        "username": "ellorahaonne"
                    }
                ]
            },
            "id": "997960906888876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o acredito que @ElloraHaonne esteve no parque nacional, tao pertin daqui aaa eu queria mt conhece-la"
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2018-05-19T22:03:15.000Z",
            "id": "997960904460460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o aos ganhadores do sorteio das orqu\u00eddeas:   \nRosa Ferreira da Cruz  \nM\u00e1rcia Pagonelli\nJuliana Petry\nDirceu Luiz Verdi\nReginaldo de Carvalho\n\nOs mesmos dever\u00e3o retirar as orqu\u00eddeas no parque municipal de eventos at\u00e9 \u00e0s 18:00 deste domingo, com um dos integrantes da ADORI."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2018-05-19T21:40:06.000Z",
            "id": "997955079012519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Estado ira desapropriar \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/gkerAjtF3T https://t.co/PsJJg95fnZ"
        },
        {
            "author_id": "61777522",
            "created_at": "2018-05-19T20:23:06.000Z",
            "id": "997935700971606019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA! A ORDEM PARTIU DE GEISEL. CHACINA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U  https://t.co/zWc2SzL6Zl"
        },
        {
            "author_id": "121877912",
            "created_at": "2018-05-19T20:00:56.000Z",
            "id": "997930123725860866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelas \u00e1guas cristalinas do Parque Nacional Terk Roo (Ilha Peel). https://t.co/kXdDWxrXVw"
        },
        {
            "author_id": "191884176",
            "created_at": "2018-05-19T19:53:01.000Z",
            "id": "997928128847597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ecol\u00f3gico :)\nSeguimos...seguimos\nMais cachoeiras...ainda falta o Para\u00edso kkkkk\nPosto mesmo \ud83d\ude02\ud83e\udd29\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0fAdorooo !!\n(Parte 5) \u2014 at PEIb - Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/zlTaTczOYP"
        },
        {
            "author_id": "191884176",
            "created_at": "2018-05-19T19:36:28.000Z",
            "id": "997923966252531719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ecol\u00f3gico :)\nEm frente...cada momento mais precioso que o outro \ud83d\ude0dRumo ao para\u00edso .\n(Parte 4) \u2014 feeling blessed at PEIb - Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/0EzM60MJkf"
        },
        {
            "author_id": "148849726",
            "created_at": "2018-05-19T19:05:08.000Z",
            "id": "997916078834667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de andar de patins s\u00f3 no parque municipal durante a semana, treinar na pra\u00e7a na assembleia feels like heaven"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-05-19T19:00:08.000Z",
            "id": "997914823273873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Venturas - As dicas deste v\u00eddeo s\u00e3o obrigat\u00f3rias para todo mundo que pretende fazer a travessia do Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses em uma jornada de 3 dias caminhando."
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-19T18:30:23.000Z",
            "id": "997907333555589122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Temporada de Montanhismo 2018 neste s\u00e1bado, 19/05, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Entrada: 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "127996948",
            "created_at": "2018-05-19T17:13:40.000Z",
            "id": "997888026813575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "105 Fm direto do Parque Municipal de Eventos de Jaragu\u00e1 com a exposi\u00e7\u00e3o de orqu\u00eddeas e plantas ornamentais da ADORI. Curta, Comente e Compartilhe essa live e concorra \u00e0 cinco orqu\u00eddeas!!! Sorteio hoje \u00e0s 19:00. https://t.co/qg6FMvr8mB"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-19T17:13:13.000Z",
            "id": "997887915274526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/AGl2LRqYI6"
        },
        {
            "author_id": "855658826892279808",
            "created_at": "2018-05-19T17:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4100651848",
                        "start": 0,
                        "username": "jorlsouza_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "922620669040439297",
                        "start": 12,
                        "username": "gionakasoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "997885764921970690",
            "in_reply_to_user_id": "4100651848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorlsouza_ @gionakasoni Meu eu tava fazendo visita t\u00e9cnica no parque nacional e eu falei isso para um gringo e ele olhou pra mim e sorriu kakakkakakakakakak ISSO FUNCIONA"
        },
        {
            "author_id": "981559037484511233",
            "created_at": "2018-05-19T17:01:25.000Z",
            "id": "997884943828209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 67% do seu territ\u00f3rio composto por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, Nova Igua\u00e7u tem voca\u00e7\u00e3o natural para o ecoturismo e o turismo de aventura.\n\n#LicinioSoaresBastos2014 #Esporte #BaixadaFluminense\n\nhttps://t.co/mgIXNqnfQu\n\nhttps://t.co/CFF69uFJ76 https://t.co/2zuqRXYcY2"
        },
        {
            "author_id": "191884176",
            "created_at": "2018-05-19T17:00:12.000Z",
            "id": "997884640420552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ecol\u00f3gico :)\nDona Valdeci Castro a aventureira\ud83d\ude0d\n(Parte 2) \u2014 feeling delighted at PEIb - Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/pjnlLZyydB"
        },
        {
            "author_id": "3447433377",
            "created_at": "2018-05-19T17:00:06.000Z",
            "id": "997884616039157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Anna Tornaghi, da Amigos do Parque, quer que voc\u00ea aproveite muito os dois dias de #LivMundi, porque al\u00e9m de tantas atra\u00e7\u00f5es incr\u00edveis, estaremos dentro do Parque Nacional. Contando um pouco mais, a Amigos do Parque... https://t.co/e0TsrKWI2A"
        },
        {
            "author_id": "75105340",
            "created_at": "2018-05-19T16:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90963197",
                        "start": 0,
                        "username": "folha_poder"
                    }
                ]
            },
            "id": "997883305570816000",
            "in_reply_to_user_id": "90963197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@folha_poder O advogado  do partido novo \u00e9 Ricardo Salles, que saiu da secretaria do Meio Ambiente do governo tucano ap\u00f3s se tornar r\u00e9u em a\u00e7\u00e3o de improbidade. Ele \u00e9 acusado de ter violado a lei ao alterar o zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "1448004997",
            "created_at": "2018-05-19T16:52:13.000Z",
            "id": "997882629579005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  de gra\u00e7a nois aparece \u2014 participando de LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro - FML Pepper em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/G1ZNCiF1wV"
        },
        {
            "author_id": "831836683830169600",
            "created_at": "2018-05-19T16:41:26.000Z",
            "id": "997879914941607940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomar chuva no parque municipal \u00e9 top"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-05-19T16:33:34.000Z",
            "id": "997877935074766849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai discutir a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Areal, Esp\u00edrito Santo https://t.co/7Swr5AgtCK"
        },
        {
            "author_id": "191884176",
            "created_at": "2018-05-19T16:31:51.000Z",
            "id": "997877503048859650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ecol\u00f3gico :)\n\"Arruma a mala ae\u00ea que rural raiii disabarr \" kkkkk\n(Parte 01) \u2014 feeling delighted at PEIb - Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/Zs8PBvxolA"
        },
        {
            "author_id": "848746212123693056",
            "created_at": "2018-05-19T16:29:15.000Z",
            "id": "997876849110847489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/2zJ2G4Lsck"
        },
        {
            "author_id": "912782517039779840",
            "created_at": "2018-05-19T16:10:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "997872064794112010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os de Caldas MG\nGeada. \nParque Municipal\n\n\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee \ud83c\uddec \ud83c\udde6 https://t.co/X1gtoOBMLU\n.\n\u2714\ufe0fc.u.r.t.a \u2714\ufe0fc.o.m.e.n.t.e \u2714\ufe0fc.o.m.p.a.r.t.i.l.h.e https://t.co/tR3kkkQb10"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2018-05-19T15:40:00.000Z",
            "id": "997864456859340805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Cidades Florestais do Idesam avan\u00e7ou mais uma etapa com a forma\u00e7\u00e3o do grupo de manejadores que ser\u00e1 respons\u00e1vel por conduzir o manejo florestal da associa\u00e7\u00e3o dos moradores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3. Saiba mais em https://t.co/D89tNVSMnc https://t.co/Q8vWwVTVhU"
        },
        {
            "author_id": "2205745514",
            "created_at": "2018-05-19T15:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 101,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "997860879545880582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/YkwLSmmf1Z via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2018-05-19T15:15:51.000Z",
            "id": "997858379128344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio em Parque Estadual Chandless-A102, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/E2cycskb22"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-19T15:15:03.000Z",
            "id": "997858178799988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO trabalha para criar conselho consultivo do Parque Nacional https://t.co/QJyh2xhyNJ"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2018-05-19T15:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "274590714",
                        "start": 250,
                        "username": "anistiabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "250300727",
                        "start": 265,
                        "username": "juremawerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "997855080048136194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos far\u00e1 buscas por mortos na ditadura | Lauro Jardim https://t.co/5yRQXuSm2N Uma miss\u00e3o do Minist\u00e9rio dos Direitos Humanos far\u00e1 uma dilig\u00eancia ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, entre segunda-feira e quinta-feira.  @anistiabrasil @juremawerneck https://t.co/AED0rVpU7o"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-19T15:00:11.000Z",
            "id": "997854436176351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a sua cria\u00e7\u00e3o, h\u00e1 cerca de 12 anos, o principal impasse do Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 a desapropria\u00e7\u00e3o de terras privadas que se encontram dentro da delimita\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais no site do DC! https://t.co/EmvxAQ1pWM"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2018-05-19T14:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3242665631",
                        "start": 0,
                        "username": "cruzeiroemfotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "997851178854690816",
            "in_reply_to_user_id": "3242665631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cruzeiroemfotos @fl_garciaa O Universo Paralelo em minas gerais teve inicio na parque municipal em 1908, vestindo verde e branco e fazendo fus\u00e3o com o Higy\u00eanico, de l\u00e1 pra c\u00e1 n\u00e3o mudou nada................"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-19T14:30:13.000Z",
            "id": "997846894817751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise em Banff, Canad\u00e1. \ufe0f\n\nFoto: @dansoutdoorlife https://t.co/6z2tcVRE2l"
        },
        {
            "author_id": "1357081562",
            "created_at": "2018-05-19T14:28:00.000Z",
            "id": "997846336522326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\u00c1rbol sequoia, Parque nacional de las sequoias, Estados Unidos. https://t.co/3OffSJAz5n"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-19T14:26:06.000Z",
            "id": "997845858061176838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dado a largada para a temporada de Montanhismo em TERES\u00d3POLIS e regi\u00e3o serrana!!!\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/cmdh19K73w"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-05-19T14:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 255,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "997839479825158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/5ULO5eyLWj  Cavernas est\u00e3o localizadas na Escarpa Devoniana, que est\u00e1 amea\u00e7ada por um projeto de redu\u00e7\u00e3o para agradar interesses de empresas de minera\u00e7\u00e3o e agropecu\u00e1ria @ojc_pr https://t.co/TwDl6nijzy"
        },
        {
            "author_id": "931332760689610752",
            "created_at": "2018-05-19T12:21:09.000Z",
            "id": "997814414526091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2\u00ba Ler \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro\nPassa l\u00e1\nAt\u00e9 20/5 \u2022 Das 10h \u00e0s 21h \u2022 Biblioteca Parque Estadual (Av. Pres. Vargas, 1261 - Centro) \u2022 Gr\u00e1tis https://t.co/nKrlg6qsXN"
        },
        {
            "author_id": "710590102699909121",
            "created_at": "2018-05-19T11:02:01.000Z",
            "id": "997794497970032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem um tanto de dica legal gratuito ou a baixo custo! Olha s\u00f3 esse evento que vai rolar domingo, l\u00e1 no Parque Municipal!\n\nVeja mais dicas, no v\u00eddeo completo, no nosso canal no YouTube: https://t.co/dWAtEis4p5\n\n#culturalizabh #bh #beag\u00e1 #belohorizonte #eventos #gratuito https://t.co/95ZbJukzQV"
        },
        {
            "author_id": "60729585",
            "created_at": "2018-05-19T11:00:05.000Z",
            "id": "997794011799801862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccA reabertura da Biblioteca Parque Estadual foi destaque no jornal O Globo! Essa foi uma das melhores not\u00edcias da semana. E uma boa dica para o fim de semana \u00e9 ir ao LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro. Confira a programa\u00e7\u00e3o: \ud83d\udcdahttps://t.co/NDjFEYZR50 https://t.co/w9aYivmRQK"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2018-05-19T10:47:43.000Z",
            "id": "997790898904760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varia\u00e7\u00f5es sobre o fogo \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/J0RLuML7af"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2018-05-19T10:25:07.000Z",
            "id": "997785212024250373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ezechias Heringer recebe, neste s\u00e1bado (19), o terceiro Parque Cultural. \u00c0s 18 h, a Orquestra Sinf\u00f4nica far\u00e1 concerto em homenagem aos 20 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Guar\u00e1. As atividades come\u00e7am a partir das 8 h. \n\n\ud83d\udcf7 Pedro Ventura/Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/LgERMzVuCW"
        },
        {
            "author_id": "711685957658013696",
            "created_at": "2018-05-19T08:56:40.000Z",
            "id": "997762953310035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Salgados: uma \u00e1rea protegida de iniciativa regional\nValorizada no indicador 9 ECOXXI https://t.co/Z6Qojvc2Zf"
        },
        {
            "author_id": "3398811490",
            "created_at": "2018-05-19T08:44:18.000Z",
            "id": "997759842457669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi o sono e me ferrei! Tenho um curso numa reserva biol\u00f3gica o dia inteiro... Quero ver como vou conseguir ficar de p\u00e9! \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2018-05-19T07:02:20.000Z",
            "id": "997734179675758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1rio da UnB vai ajudar na identifica\u00e7\u00e3o de amostras bot\u00e2nicas. https://t.co/DHcogfPL66  \ud83d\udcf7 Fabio Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/eDyiNoneKr"
        },
        {
            "author_id": "68411853",
            "created_at": "2018-05-19T03:46:57.000Z",
            "id": "997685009610833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00eaiser mais forte do mundo volta a atividade com tr\u00eas erup\u00e7\u00f5es https://t.co/tDjynNmucN"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2018-05-19T03:00:00.000Z",
            "id": "997673195409829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1rio da UnB vai ajudar na identifica\u00e7\u00e3o de amostras bot\u00e2nicas. https://t.co/JxfUWSzmQw  \ud83d\udcf7 Fabio Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/VYlPgRWV3v"
        },
        {
            "author_id": "4873116965",
            "created_at": "2018-05-19T02:29:01.000Z",
            "id": "997665397372604417",
            "in_reply_to_user_id": "982793420988022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapaula_rmss vai ter evento no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "996913861155545088",
            "created_at": "2018-05-19T01:47:20.000Z",
            "id": "997654909465096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira viagem do English Break.\nParque Nacional do Itatiaia. \nAno: 2002.\n#imers\u00e3o #EnglishBreak #interc\u00e2mbio #ingl\u00eas https://t.co/ekbJJ7nZ5k"
        },
        {
            "author_id": "3358782983",
            "created_at": "2018-05-19T01:39:04.000Z",
            "id": "997652826703781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 20 de maio (domingo), a Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio de Janeiro, receber\u00e1 a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da LER \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro. Haver\u00e1 debates entre autores... https://t.co/LxxAwtWBr8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-19T01:32:30.000Z",
            "id": "997651174479355905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "217632892",
            "created_at": "2018-05-19T01:03:12.000Z",
            "id": "997643800481882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra o inc\u00eandio  agora  \u00e0 noite no Parque  Estadual  do Rio do Peixe em Flora Rica.  Informa\u00e7\u00f5es preliminares d\u00e3o  conta que o inc\u00eandio surgiu por um curto em uma m\u00e1quina colheitadeira de cana.... https://t.co/ooToqW23WR"
        },
        {
            "author_id": "27054166",
            "created_at": "2018-05-19T00:58:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "997642712714227713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fazendo propaganda pq vale mto a pena: quem estiver aqui no Rio esse fds e gostar de um bom evento liter\u00e1rio, v\u00e1 a LER, na Biblioteca Parque Estadual. Hoje assisti a essa mesa redonda aqui e foi DEMAIS!!! https://t.co/R1mgqbHXPs"
        },
        {
            "author_id": "217632892",
            "created_at": "2018-05-19T00:55:15.000Z",
            "id": "997641800557977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es agora \u00e0 noite no Parque Estadual do Rio do Peixe em Flora Rica."
        },
        {
            "author_id": "44835324",
            "created_at": "2018-05-19T00:15:55.000Z",
            "id": "997631903464345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/96Ppe8nocD"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-05-18T23:43:33.000Z",
            "id": "997623756934799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KjLwoKFqRR"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2018-05-18T23:12:42.000Z",
            "id": "997615995022970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembram do padeiro que foi nomeado pelo ministro Carlos Marun diretor de uma Reserva Biol\u00f3gica, como antecipou a coluna semana passada? S\u00f3 que as investiga\u00e7\u00f5es preliminares revelaram um buraco mais... https://t.co/HeoGYUQtS4"
        },
        {
            "author_id": "1606603766",
            "created_at": "2018-05-18T22:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "997605127673532418",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh pq fecha o parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti na segunda se quando vamos usar a quadra na ter\u00e7a-feira ela est\u00e1 em manuten\u00e7\u00e3o????"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2018-05-18T22:23:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1355953634547269632",
                        "start": 0,
                        "username": "catszinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "997603651844825088",
            "in_reply_to_user_id": "1855576572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catszinha Kkkkkkk parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os buceta"
        },
        {
            "author_id": "73437023",
            "created_at": "2018-05-18T22:20:02.000Z",
            "id": "997602738967105538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo o LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro 2018! (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/PlS9pDSRCe https://t.co/dLaT4GytrI"
        },
        {
            "author_id": "727283281872453632",
            "created_at": "2018-05-18T22:11:29.000Z",
            "id": "997600586559295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2764 https://t.co/LS4B7rgTrY"
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-18T22:11:01.000Z",
            "id": "997600470188417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, Cachoeiras do Salto II, Salto I e corredeiras. Maio 2018."
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2018-05-18T21:51:45.000Z",
            "id": "997595623313559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aracn\u00eddeos do Parque Natural Municipal Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-05-18T21:22:24.000Z",
            "id": "997588236280188929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA DA R\u00c1DIO ITATIAIA SOBRE LIMITA\u00c7\u00c3O NO PARQUE DE IBITIPOCA... com foto errada, rsss. https://t.co/HVpB0GnLRa"
        },
        {
            "author_id": "856553706485161984",
            "created_at": "2018-05-18T21:14:24.000Z",
            "id": "997586224297791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarca de Ansi\u00e3o defende cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no Maci\u00e7o de Sic\u00f3 https://t.co/iyVqJv8hT5"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-05-18T21:01:32.000Z",
            "id": "997582985565298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscas por mortos e desaparecidos pol\u00edticos em Foz do Igua\u00e7u come\u00e7am na segunda https://t.co/jCyq7Pp7ys"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2018-05-18T20:59:22.000Z",
            "id": "997582438896455681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Buscas por mortos e desaparecidos pol\u00edticos em Foz do Igua\u00e7u come\u00e7am na segunda https://t.co/SF1hFVXlZM"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2018-05-18T20:38:02.000Z",
            "id": "997577069495234565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/27RuQijv6a"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-05-18T20:30:00.000Z",
            "id": "997575048813731841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de visitar a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o da LER \u2013 Sal\u00e3o Carioca do Livro, na A Biblioteca Parque Estadual, no Centro. Evento segue at\u00e9 domingo (20), com atra\u00e7\u00f5es gratuitas e interativas como oficinas, exposi\u00e7\u00f5es, saraus, palestras e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias. https://t.co/jNQuEMcElM https://t.co/xZw5M2ewCw"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-05-18T20:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "524349796",
                        "start": 103,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "997574062015746050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso entre a Contorno e o Parque Municipal, sent \u00c1rea Hospitalar/centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-05-18T20:25:19.000Z",
            "id": "997573869677481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h25 AV. DOS ANDRADAS |  Tr\u00e2nsito intenso entre a Contorno e o Parque Municipal, sentido \u00c1rea Hospitalar/centro."
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-05-18T20:08:04.000Z",
            "id": "997569530120503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/U1frKdijEX"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-05-18T20:06:12.000Z",
            "id": "997569061478453250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Y2Fbr2WaiA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-05-18T20:06:07.000Z",
            "id": "997569038229352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sUa2Mgembf"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-05-18T20:06:06.000Z",
            "id": "997569034106359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Mortos e Desaparecidos Pol\u00edticos far\u00e1 buscas por corpos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Mfj9lNo2UF"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2018-05-18T19:51:58.000Z",
            "id": "997565479500820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 180,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Dono de padaria tem nomea\u00e7\u00e3o questionada pelo MPF/RJ. Ele \u00e9 o novo chefe de uma importante da Reserva Biol\u00f3gica no Estado do Rio. Coisas do Governo Temer... https://t.co/OJ4llcmwny"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-05-18T19:41:47.000Z",
            "id": "997562915082432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DO TATUAP\u00c9 \ud83c\udf33\nNesta quinta-feira, a SVMA anunciou o in\u00edcio das obras de readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Tatuap\u00e9. Est\u00e3o previstas nas obras, algumas melhorias que foram aclamadas pela popula\u00e7\u00e3o local. A previs\u00e3o \u00e9 que seja finalizada em 120 dias. https://t.co/SYxoSIa6dX"
        },
        {
            "author_id": "996117744461537280",
            "created_at": "2018-05-18T19:31:49.000Z",
            "id": "997560407333199873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha descobrir o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com a Adventours\nhttps://t.co/hECluWowtx\n #adventourstrailhikeandbiketours #adventours #trail #hike #bike #trekking #ger\u00eas #geres #geresnationalpark #parquenacionalpenedager\u00eas #tours #nature #portugal #turismo https://t.co/H1g7iiVi9y"
        },
        {
            "author_id": "1120024423",
            "created_at": "2018-05-18T19:25:29.000Z",
            "id": "997558812104998913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE CANELINHA ACELERA PRIMEIRA E SEGUNDA ETAPAS DO PARQUE MUNICIPAL\nNa manh\u00e3 desta quinta-feira (17), o prefeito de Canelinha, Moacir Montibeler, acompanhou o... https://t.co/odogKfyaxr"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-05-18T19:24:19.000Z",
            "id": "997558520651403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do iceberg do prost\u00edbulo que viraram os cargos de chefia em \u00f3rg\u00e3os ambientais e unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nAl\u00e9m de padeiro em reserva biol\u00f3gica federal, at\u00e9 motorista virou chefe de parque estadual (esta p\u00e9rola ainda n\u00e3o noticiada pela imprensa). https://t.co/Gv6YhhgCAv"
        },
        {
            "author_id": "905260859651481600",
            "created_at": "2018-05-18T19:19:44.000Z",
            "id": "997557367616212995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cheguei agora em um evento sensacional na Biblioteca Parque Estadual, na Av. Presidente Vargas (Rio): LER - O Festival do Leitor. \n\nDinheiro p\u00fablico bem utilizado. Biblioteca linda e lotada. Parab\u00e9ns aos envolvidos! Recomendo."
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2018-05-18T19:07:51.000Z",
            "id": "997554375856926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF divulga nota t\u00e9cnica em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) e suas popula\u00e7\u00f5es tradicionais\n\nhttps://t.co/pJk20ChnvC https://t.co/8e8Ey8ogjB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-18T18:57:03.000Z",
            "id": "997551659919249414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Os estudos de mais de uma d\u00e9cada sobre r\u00e9pteis e anf\u00edbios na Floresta Nacional de Sacar\u00e1-Taquera (PA) foram reunidos no livro \"Herpetofauna da Amaz\u00f4nia Central \u2013 Estudos na Flona de Sacar\u00e1-Taquera\"!\nSaiba mais: https://t.co/yUCxA1r2jU\nVeja o livro aqui: https://t.co/4rA8sGI0H6 https://t.co/jqjUedZ3Qo"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-05-18T18:50:04.000Z",
            "id": "997549900241035264",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cr\u00e9dito da foto: Acervo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas/2005"
        },
        {
            "author_id": "4805082095",
            "created_at": "2018-05-18T18:44:29.000Z",
            "id": "997548493509185537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Circuito Ecoturismo Cultural do Parque Estadual Serra Nova \u00e9 destaque na imprensa... https://t.co/3SORTuz98u"
        },
        {
            "author_id": "870352543787999232",
            "created_at": "2018-05-18T18:42:24.000Z",
            "id": "997547972677263362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nota t\u00e9cnica do MPF defende manuten\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) e traz proposta de solu\u00e7\u00e3o para os conflitos existente https://t.co/0oIuKjsmP5"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-05-18T18:35:55.000Z",
            "id": "997546337548800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 incr\u00edvel, vale a pena conhec\u00ea-lo. Veja \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/9rTnn8Gpot"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-05-18T18:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3315471989",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelumbanda"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 15,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "237762902",
                        "start": 31,
                        "username": "CamaradeBelem"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "191343395",
                        "start": 46,
                        "username": "TrendsBelem"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "930420487351685120",
                        "start": 59,
                        "username": "Belem_24hs"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "118681452",
                        "start": 71,
                        "username": "RecordTV_Belem"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "35863360",
                        "start": 87,
                        "username": "diariodopara"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2988123916",
                        "start": 101,
                        "username": "Paranoticias1"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "249288409",
                        "start": 128,
                        "username": "g1para"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "206686873",
                        "start": 136,
                        "username": "rclubeesporte"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "582852028",
                        "start": 151,
                        "username": "BrasilUrgentePa"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "335695545",
                        "start": 179,
                        "username": "NoticiasdoPARA"
                    }
                ]
            },
            "id": "997542530953764864",
            "in_reply_to_user_id": "3315471989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rafaelumbanda @BelemNoticiass @CamaradeBelem @TrendsBelem @Belem_24hs @RecordTV_Belem @diariodopara @Paranoticias1 @susipepara @g1para @rclubeesporte @BrasilUrgentePa @VisitPara @NoticiasdoPARA Prezados, desde a inaugura\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter experimental do Parque Estadual do Utinga (PEUt) que essa informa\u00e7\u00e3o vinha sendo veiculada, inclusive nas redes sociais, onde centenas de pessoas questionavam diariamente o governo quanto ao funcionamento do espa\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2018-05-18T18:16:40.000Z",
            "id": "997541495086505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque em jornais da Alemanha. Lindo! https://t.co/pHVjQKfedD"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2018-05-18T18:08:25.000Z",
            "id": "997539417962287111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Turismo https://t.co/kdFONG7uAP"
        },
        {
            "author_id": "974348204413214721",
            "created_at": "2018-05-18T17:13:59.000Z",
            "id": "997525721932288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha os 5km no Parque Municipal! Oss\u2026 https://t.co/8dVjyetfio"
        },
        {
            "author_id": "951039416222535680",
            "created_at": "2018-05-18T17:11:18.000Z",
            "id": "997525046066319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual da Presidente Vargas reabre dia 28/05.\nFontes: Secretaria de Cultura do Estado e Governo do Estado do RJ"
        },
        {
            "author_id": "3179886508",
            "created_at": "2018-05-18T16:39:49.000Z",
            "id": "997517122468220930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece o Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/XxOFcku12F"
        },
        {
            "author_id": "19158251",
            "created_at": "2018-05-18T16:34:55.000Z",
            "id": "997515890898931718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Neste preciso momento (18Mai - 16H15), h\u00e1 um inc\u00eandio no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\n\n- Ontem eclodiram mais de 180 inc\u00eandios em territ\u00f3rio nacional.\n\n- Manuel Pinho, deixou de estar constitu\u00eddo argu\u00eddo no caso... https://t.co/3OhbNlVH7Z"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2018-05-18T16:10:03.000Z",
            "id": "997509631944544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novidade: um retiro totalmente em INGL\u00caS. Um retiro internacional onde voc\u00ea poder\u00e1 ter uma imers\u00e3o em Ingl\u00eas, fazendo o retiro com estrangeiros. O retiro de 6 dias vai incluir passeio para o Parque Nacional! https://t.co/P0rH44zwDv"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-05-18T16:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "997507441511292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/WA0Cea1yaS\u00e7\u00f3is Maranhenses - Lagoas do Parque Nacional - Conta Tudo"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-05-18T16:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "20624036",
                        "start": 99,
                        "username": "joonaslinkola"
                    }
                ]
            },
            "id": "997507411027034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nos hospedar aos p\u00e9s da Montanha Sagrada no Parque Nacional Pyh\u00e4-Luosto na Finl\u00e2ndia?\n\nFoto: @joonaslinkola https://t.co/HvqEu3oOmu"
        },
        {
            "author_id": "76362835",
            "created_at": "2018-05-18T15:59:37.000Z",
            "id": "997507004661948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGO THINGVALLAVATN / ISL\u00c2NDIA\n\nEncontrado nas profundezas do enorme parque nacional ele \u00e9 a fronteira entre a Am\u00e9rica do Norte e Europa. Mergulhadores afortunados podem nadar entre as placas tect\u00f4nicas destes dois... https://t.co/uCeli60r4C"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-05-18T15:50:25.000Z",
            "id": "997504691088093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo anivers\u00e1rio. O que precisamos garantir em Santa Teresa: a integridade das matas das encostas da APA e do Parque Nacional. https://t.co/gARmCCFUvQ"
        },
        {
            "author_id": "994564712565178368",
            "created_at": "2018-05-18T15:16:29.000Z",
            "id": "997496149048217601",
            "in_reply_to_user_id": "994564712565178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And the decree for the Monumento Natural do Arquip\u00e9lago de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo, which is just a tad smaller at 47,000 sq km\nhttps://t.co/TC1VZJs3DF"
        },
        {
            "author_id": "993308674683817984",
            "created_at": "2018-05-18T15:13:00.000Z",
            "id": "997495275324309510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1: veja aqui um Guia Completo com todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o parque, as atra\u00e7\u00f5es, como chegar at\u00e9 l\u00e1, mapa de hot\u00e9is e restaurantes na regi\u00e3o e muito mais! Confira: https://t.co/EKwmVWn26B"
        },
        {
            "author_id": "218603081",
            "created_at": "2018-05-18T14:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "24963961",
                        "start": 13,
                        "username": "OzzyOsbourne"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2533208569",
                        "start": 37,
                        "username": "FerrugemOficial"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "69326018",
                        "start": 85,
                        "username": "EdMotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "997490449588813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Tem @OzzyOsbourne na Barra, @FerrugemOficial no Vivo Rio e show gratuito de @EdMotta! #sextou E ainda vale um pulo na Biblioteca Parque Estadual, do Centro, finalmente reaberta, para conferir o Sal\u00e3o Carioca de Leitura! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/9grsw1Mqrh"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2018-05-18T14:44:13.000Z",
            "id": "997488029454557185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deu no JB! Marum nomeia padeiro cheio de pend\u00eancias com a Fazenda P\u00fablica, mas que anda de Camaro, pra chefiar Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/b2VnbCfr2c"
        },
        {
            "author_id": "1345463354",
            "created_at": "2018-05-18T14:43:26.000Z",
            "id": "997487831428878338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava tendo uma palestra sobre abuso sexual no parque municipal, que interessante"
        },
        {
            "author_id": "964126562223304704",
            "created_at": "2018-05-18T14:37:46.000Z",
            "id": "997486406460149761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cen\u00e1rio natural do Parque Estadual do Utinga foi escolhido para recepcionar o lan\u00e7amento de um dos maiores encontros de gastronomia do planeta: o Festival Brasil Sabor. Um coquetel foi realizado no local na noite desta quinta-feira (17). Saiba mais: https://t.co/hDuOSo0vWd https://t.co/51XGJX6r1a"
        },
        {
            "author_id": "70957180",
            "created_at": "2018-05-18T14:35:39.000Z",
            "id": "997485873620013057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhado do vereador Rosalvo, estive h\u00e1 pouco em uma reuni\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Joanes-Ipitanga, em Lauro de Freitas. Uma \u00f3tima oportunidade para discutirmos sobre a gest\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o deste importante manancial de abastecimento. https://t.co/tXDIuvYZCk"
        },
        {
            "author_id": "37320286",
            "created_at": "2018-05-18T14:09:42.000Z",
            "id": "997479344640610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Ronda Alta estou prestigiando a abertura da 12\u00aa FECIATRA - Feira Comercial, Industrial, Agropecu\u00e1ria, Cultura e Turismo. Organizado pela Prefeitura, C\u00e2mara de Vereadores, ACIRA, ASCAR-EMATER e SINTRAF, o evento ser\u00e1 realizado nos dias 18, 19 e 20 de maio, no Parque Municipal. https://t.co/nM5FqGQJtI"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2018-05-18T13:22:19.000Z",
            "id": "997467417529016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DA BIODIVERSIDADE - 22 DE MAIO\n\nActividades no Parque Cerdeira | Terras De Bouro | Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nO programa que decorre das 9:00 - 16:00 conta com visitas guiadas pelos autores dos guias de aves... https://t.co/vLwwGYOBTT"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2018-05-18T13:04:50.000Z",
            "id": "997463020057088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no JB!\nPadeiro nomeado para chefiar Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o com 26 mil ha de farta biodiversidade, localizada nos munic\u00edpios de Nova Igua\u00e7u, Caxias, Petr\u00f3polis e Miguel Pereira, est\u00e1... https://t.co/TSyKgURAXh"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2018-05-18T12:38:39.000Z",
            "id": "997456428750303233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/t3k3TNCz1O Parque Nacional da Lagoa do Peixe (National Park) https://t.co/pYGUlXpGOv #naturephotography #landscape #landscapephotography"
        },
        {
            "author_id": "2277465884",
            "created_at": "2018-05-18T12:27:01.000Z",
            "id": "997453503785263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe (National Park)\nhttps://t.co/fsbwlTm7Q7\n #naturephotography #landscape #landscapephotography\ud83d\udcf7 #yourshotphotographers #nature #canon #lake #riograndedosul #brasil #canon\ud83d\udcf7 #travel #tavares #brazil #clouds #park #mostardas #southamerica #farm https://t.co/9JXOFHA4e8"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-05-18T12:25:07.000Z",
            "id": "997453022774091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Figura carimbada nas listas de hot\u00e9is mais curiosos do mundo -- gra\u00e7as ao personal\u00edssimo Monta\u00f1a M\u00e1gica Lodge -- a reserva biol\u00f3gica de Huilo-Huilo revela um Chile diferente do que temos na cabe\u00e7a. https://t.co/p5NO83ERV5 https://t.co/3gnJpLJvCg"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-05-18T11:50:29.000Z",
            "id": "997444309711540225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Cachoeira Das Andorinhas  \u00e9 poss\u00edvel admirar a beleza de algumas montanhas do Parque Nacional Do Capara\u00f3.\nVenha conhecer  essas e outras belezas naturais da nossa regi\u00e3o.\n\nNosso Funcionamento \u00e9 di\u00e1rio das 09h00min \u00e0s 18h00min.\n\nLocaliza\u00e7\u00e3o: https://t.co/BDvwEwgFbY https://t.co/HA1qy028BH"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-05-18T11:45:00.000Z",
            "id": "997442928657088513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PBH promove, nesta sexta-feira, dia 18 de maio, uma a\u00e7\u00e3o educativa referente ao Dia Nacional de Enfrentamento da Viol\u00eancia Sexual contra Crian\u00e7as e Adolescentes. Evento ocorrer\u00e1 das 10h \u00e0s 12h, no Parque Municipal, em frente ao Teatro Francisco Nunes https://t.co/3PODCjFY0B https://t.co/D1xXsz1Nnc"
        },
        {
            "author_id": "386206387",
            "created_at": "2018-05-18T11:34:52.000Z",
            "id": "997440377593450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 1\u00b0 Circuito de Ecoturismo Cultural do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado, localizado no Norte de Minas, ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo domingo (20). A a\u00e7\u00e3o visa incentivar o turismo regional e divulgar os atrativos do local. \ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/fKJwTazxU0"
        },
        {
            "author_id": "147306134",
            "created_at": "2018-05-18T11:17:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2745555046",
                        "start": 0,
                        "username": "decodallacorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "997436011184558080",
            "in_reply_to_user_id": "2745555046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@decodallacorte Quando voc\u00ea for para Blumenau, vamos subir o Spitzkopf ou trilhar o parque nacional da serra do Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2018-05-18T11:16:24.000Z",
            "id": "997435731109806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o esportiva e cultural busca divulgar atrativos tur\u00edsticos do Parque Estadual Serra Nova, no Norte de MG https://t.co/NKCsQYXxtL"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-05-18T10:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "997427466514915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HoldOn #DeltaGoodrem \ud83c\udfb8\ud83c\udf9b\ud83c\udfa4 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/f81zLgTx8j"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2018-05-18T10:29:08.000Z",
            "id": "997423837099778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2018-05-18T10:26:16.000Z",
            "id": "997423113989251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o esportiva e cultural busca divulgar atrativos tur\u00edsticos do Parque Estadual Serra Nova, no Norte ... https://t.co/erFyxG1jD1"
        },
        {
            "author_id": "82657882",
            "created_at": "2018-05-18T10:02:43.000Z",
            "id": "997417187882209280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo tem Sementes de Poesia, de 10 \u00e0s 12h, Pra\u00e7a dos Fundadores no Parque Municipal em Belo Horizonte. Eu n\u00e3o estarei presente porque estou no RJ, no Festival do Leitor - LER. Espero que meus amigos,... https://t.co/MdO3NFfGml"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-05-18T09:54:38.000Z",
            "id": "997415154718568448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outro ouro de Minas...\n\nPinturas rupestres, p\u00e9rolas e cogumelos vermelhos gigantes, rastros da Pr\u00e9-Hist\u00f3ria numa das grutas mais importantes do mundo.\n\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta Janel\u00e3o... https://t.co/W2FKvgNvec"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2018-05-18T09:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "27370946",
                        "start": 194,
                        "username": "alex_freire"
                    }
                ]
            },
            "id": "997413817742254081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso Elefante Branco da Nam\u00edbia.\nNa verdade n\u00e3o existem Elefantes brancos mas devido a uma alga e lama branca no parque Nacional do Etosha os Elefantes ficam com uma apar\u00eancia branca.\nFoto de @alex_freire https://t.co/p0qETGeSyt"
        },
        {
            "author_id": "86358205",
            "created_at": "2018-05-18T09:14:26.000Z",
            "id": "997405039592460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cais Fluvial de Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o 19 de Maio de 2018\nAmanh\u00e3 \u00e1s 9:00H descida de canoa at\u00e9 ilha que se encontra poucos metros a jusante do Monumento Natural Portas de R\u00f3d\u00e3o 2,5km, paragem para observa\u00e7\u00e3o do... https://t.co/2Fg3ce6Ci1"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2018-05-18T08:30:57.000Z",
            "id": "997394093327224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "20 de maio - 14h30 - Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Projeto GCL Caminhos Solid\u00e1rios 2018 - X Encontro Nacional de Tocadores de Concertina - A receita reverte para a Liga Portuguesa Contra o Cancro. https://t.co/2m5ETl1vws"
        },
        {
            "author_id": "187578875",
            "created_at": "2018-05-18T07:45:04.000Z",
            "id": "997382549432340481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Venha conosco para o Parque Nacional de Orango!\n\nPraia de areia branca, rotas, descanso e relax. Voc\u00ea pode saborear as del\u00edcias do nosso chef Inacio e os cockteles do nosso barman Belmiro, voc\u00ea j\u00e1 provou nossas caipirinhas?\n\n2noites de hotel +... https://t.co/FIzYMmIvSv"
        },
        {
            "author_id": "244786684",
            "created_at": "2018-05-18T03:11:52.000Z",
            "id": "997313793989505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCORRO q a Biblioteca Parque Estadual reabriuuu \n\nEu ouvi lugar pra estudar aos fins de semana @?????? aaaa"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2018-05-17T23:45:24.000Z",
            "id": "997261837212119041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biologia Rio Novo, popularmente conhecido tamb\u00e9m como Rio do Sono, com nascente na Serra Geral. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (E.E. Serra Geraldo Tocantins) situada numa por\u00e7\u00e3o em... https://t.co/kRxH7Rqcd8"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2018-05-17T23:33:00.000Z",
            "id": "997258714519392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PBH promove, nesta sexta-feira, dia 18 de maio, uma a\u00e7\u00e3o educativa referente ao Dia Nacional de Enfrentamento da Viol\u00eancia Sexual contra Crian\u00e7as e Adolescentes. Evento ocorrer\u00e1 das 10h \u00e0s 12h, no Parque Municipal, em frente ao Teatro Francisco Nunes https://t.co/3PODCjon93 https://t.co/wGjUBbennw"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-05-17T22:18:05.000Z",
            "id": "997239862217625601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/pLZEVP3gdc"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2018-05-17T22:14:04.000Z",
            "id": "997238851365154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de agradecer. Sou grata pela exist\u00eancia  e por todos que fazem da minha vida um presente. Valeu, agentes da Guarda Municipal de #BH de plant\u00e3o no Parque Municipal! Voc\u00eas foram muito atenciosos comigo. \ud83d\ude4f N\u00e3o passei muito bem l\u00e1. #gratid\u00e3o https://t.co/jcydjRNX0Q"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-05-17T22:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "997236132856455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/PFIUKiwCZk"
        },
        {
            "author_id": "199070915",
            "created_at": "2018-05-17T21:53:44.000Z",
            "id": "997233735203508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Rio | Biblioteca Parque Estadual vai reabrir hoje depois de quase dois anos fechada | Globoplay https://t.co/0Jxw9lmbAh"
        },
        {
            "author_id": "2937797674",
            "created_at": "2018-05-17T21:50:33.000Z",
            "id": "997232931562237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o lindo ver a biblioteca parque estadual reaberta e cheia de crian\u00e7as \u2661"
        },
        {
            "author_id": "710457978810474496",
            "created_at": "2018-05-17T21:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "997230957429166082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JRoxF3zXFi"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-05-17T21:00:04.000Z",
            "id": "997220228445679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 19\u00b0 Encontro de Motociclistas e Triciclistas de Vinhedo, evento promovido pelo Moto Clube Fur\u00f5es do Vento vai ocorre nos dias 25, 26 e 27 deste m\u00eas no Parque Municipal Jayme Ferragut.\n#Cicerone #Not\u00edcias #Vinhedo #Encontro #Motociclistas https://t.co/sliS9YGJnF"
        },
        {
            "author_id": "290768024",
            "created_at": "2018-05-17T20:31:56.000Z",
            "id": "997213146505859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "em Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg https://t.co/sSRfxA65ls"
        },
        {
            "author_id": "934865113139548160",
            "created_at": "2018-05-17T20:24:16.000Z",
            "id": "997211217713356803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Carioca do Livro marca reabertura da Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/qcfkkTDnbE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-05-17T20:20:18.000Z",
            "id": "997210219255074819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ao conhecer uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o visitante tem um aliado especial para enriquecer ainda mais sua experi\u00eancia de ecoturismo: os condutores de visitantes.\nSaiba mais sobre o papel dos condutores na conserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das UCs federais: https://t.co/nR2QxH61u7 https://t.co/6mZP5JmW1E"
        },
        {
            "author_id": "51818501",
            "created_at": "2018-05-17T20:14:00.000Z",
            "id": "997208636920246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal vai ser incr\u00edvel! Ansiosa por lindos eventos aqui. \nParab\u00e9ns Moacir Montibeler por pensar global e agir local t\u00e3o grandemente. https://t.co/NJWrUZsDR9"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-05-17T20:04:23.000Z",
            "id": "997206214789468161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/lOOX1qkrGS - Conhe\u00e7a Palau: um para\u00edso na Micron\u00e9sia. Palau praticamente se transformou em um parque nacional, a pesca foi banida e algumas ilhas foram totalmente vedadas ao turismo. https://t.co/PoYIin0NpX"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2018-05-17T20:00:40.000Z",
            "id": "997205278197207041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DC MAIS]  Teatro Lambe Lambe leva poesia e afetividade ao Parque Municipal: https://t.co/aEJR5VKd4Z https://t.co/ijjH27Bmfi"
        },
        {
            "author_id": "565957805",
            "created_at": "2018-05-17T19:33:02.000Z",
            "id": "997198325165142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00eaiser mais forte do mundo volta a atividade com tr\u00eas erup\u00e7\u00f5es https://t.co/55VLYxoPpV"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2018-05-17T19:06:47.000Z",
            "id": "997191718150770690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \nFranco da Rocha Sp\u2026 https://t.co/x3ApG8jgoW"
        },
        {
            "author_id": "42797578",
            "created_at": "2018-05-17T17:57:21.000Z",
            "id": "997174247326920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos Dumont foi quem \"descobriu\" as cataratas do Igua\u00e7u, a \u00e9poca uma propriedade privada. \n\nAt\u00e9 hoje tem uma est\u00e1tua do aviador no Parque Nacional do Igua\u00e7u, como homenagem https://t.co/B0E3qrFPgU"
        },
        {
            "author_id": "1423228532",
            "created_at": "2018-05-17T17:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1323340548",
                        "start": 0,
                        "username": "natalindss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "997173609650118656",
            "in_reply_to_user_id": "1323340548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@natalindss a moda dos encontros de famosinho no parque municipal s\u00f3 evolui kkkkkkk cada ano \u00e9 uma coisa"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-05-17T17:41:37.000Z",
            "id": "997170286268157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Gritar \u00e9 inevit\u00e1vel!\" Sinta um pouco da emo\u00e7ao de encarar as Cataratas do Igua\u00e7u nesse v\u00eddeo compartilhado pela visitante @sarahmartnz. Voc\u00ea teria coragem? \ud83d\udca6\ud83d\udc99 \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aberto... https://t.co/UmwlCNwDNC"
        },
        {
            "author_id": "76984250",
            "created_at": "2018-05-17T17:30:34.000Z",
            "id": "997167504031182849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento Gibizeira rolando agora na reinaugura\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque! Chega l\u00e1!  @ Biblioteca Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-17T16:55:27.000Z",
            "id": "997158667379265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "995282629799940096",
            "created_at": "2018-05-17T16:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "996407992970043393",
                        "start": 51,
                        "username": "Lusofest2018"
                    }
                ]
            },
            "id": "997156437884325894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 com orgulho que anunciamos que nos associ\u00e1mos ao @Lusofest2018, o novo festival sensa\u00e7\u00e3o.\nComo tal a Portuguesa ir\u00e1 estar presente de 21-23 de Setembro no Parque Municipal da Alta Vila, em \u00c1gueda. Ficamos \u00e0 tua espera!\n#CervejaPortuguesa\n#LusoFest2018 https://t.co/dCUzfXUtvD"
        },
        {
            "author_id": "60729585",
            "created_at": "2018-05-17T16:15:16.000Z",
            "id": "997148555277107205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 tive a imensa satisfa\u00e7\u00e3o de participar da reabertura da Biblioteca Parque Estadual, localizada na Avenida Presidente Vargas, no centro. Fechada desde 2016, retomar o funcionamento desse equipamento... https://t.co/s5vQqAGPEM"
        },
        {
            "author_id": "60729585",
            "created_at": "2018-05-17T16:10:41.000Z",
            "id": "997147402074288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 tive a imensa satisfa\u00e7\u00e3o de participar da reabertura da Biblioteca Parque Estadual,  localizada na Avenida Presidente Vargas, no centro. Fechada desde 2016,  retomar o funcionamento desse... https://t.co/c8Uhw3VU2r"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-05-17T16:06:38.000Z",
            "id": "997146383290392578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, a Trilha Transcarioca e o Caminho da Mata Atl\u00e2ntica estar\u00e3o presentes na ATM da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nTodos s\u00e3o muito bem vindos para caminhar e escalar com responsabilidade nos Parques... https://t.co/jzhNKsuuTN"
        },
        {
            "author_id": "996769761185927170",
            "created_at": "2018-05-17T15:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "176767978",
                        "start": 70,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "997131955203444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vai pasar coa praia das Catedrais?\n\nLogo de encargar un estudo, a @Xunta solicita ao Ministerio de Medio Ambiente o peche cautelar do monumento natural porque hai risco de \"desprendementos de pedras e bloques\". \n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Utq33vlfA6"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-05-17T15:02:00.000Z",
            "id": "997130117947117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje o LER, Sal\u00e3o Carioca do Livro. O evento pretende proporcionar uma experi\u00eancia gratuita completa, com conversas, oficinas, exposi\u00e7\u00f5es, e encontros com autores e influenciadores digitais, na Biblioteca Parque Estadual. Veja: https://t.co/5AQCgDgRkq https://t.co/yxqyKh0UY3"
        },
        {
            "author_id": "941448067374551041",
            "created_at": "2018-05-17T15:00:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "997129775943700482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho o parque nacional pedra azul chamar o kay pra subir la ):"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-17T14:27:46.000Z",
            "id": "997121502192513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o realiza a I Gincana Corrida de Orienta\u00e7\u00e3o.  https://t.co/OVw132aXzP https://t.co/ngyvXkCAel"
        },
        {
            "author_id": "828766317566103552",
            "created_at": "2018-05-17T14:23:16.000Z",
            "id": "997120371580129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furiati em 2012 -&gt; Corrup\u00e7\u00e3o passiva. Fodeu com o Parque Estadual do Monge \nPovinho da Lapa em 2016 -&gt; Ain mas vamo vota no Furiati dnv pq a Leila \u00e9 petista cosmonista q tem q ir pra Cuba\nFuriati em 2018 -&gt; Fodeu com a Pra\u00e7a General Carneiro\n\ndisappointed but not surprised"
        },
        {
            "author_id": "709430192192802816",
            "created_at": "2018-05-17T14:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "950793816495349762",
                        "start": 183,
                        "username": "compos24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "997114574511001600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Un documento claramente insuficiente, feito para pasar o tr\u00e1mite e non para responder a unha necesidade urxente: protexer os valores ambientais do Parque. https://t.co/i5N370tBvK v\u00eda @compos24horas"
        },
        {
            "author_id": "202850475",
            "created_at": "2018-05-17T13:51:40.000Z",
            "id": "997112418986790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contos alucinantes \u2013 Parque Municipal de Belo Horizonte\u00a01920 https://t.co/VllkXIUdoV https://t.co/DslJs2fScq"
        },
        {
            "author_id": "218603081",
            "created_at": "2018-05-17T13:44:21.000Z",
            "id": "997110577360187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Olha o Deadpool a\u00ed de novo! Tem tamb\u00e9m o Sal\u00e3o Carioca do Livro com v\u00e1rias palestras e oficinas na Biblioteca Parque Estadual, no Centro. At\u00e9 domingo! A biblioteca j\u00e1 estava fechada h\u00e1 2 anos! https://t.co/z4ngCy9qDE"
        },
        {
            "author_id": "156007729",
            "created_at": "2018-05-17T13:27:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "997106226851958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/vG5d6CfPdR do Pico da Tijuca no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-17T13:24:50.000Z",
            "id": "997105664500666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros -  Corredeiras -  Goi\u00e1s https://t.co/6USHP03yqA"
        },
        {
            "author_id": "300319868",
            "created_at": "2018-05-17T13:09:02.000Z",
            "id": "997101689147666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje come\u00e7a o LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro, evento liter\u00e1rio que marca a reabertura da Biblioteca Parque Estadual.\n\nN\u00f3s que amamos literatura e a biblioteca estamos duplamente felizes e animados.\n\nJ\u00e1 conferiu a programa\u00e7\u00e3o? https://t.co/BSvhpsF7yw"
        },
        {
            "author_id": "246348388",
            "created_at": "2018-05-17T13:06:37.000Z",
            "id": "997101079509786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei aqui no parque nacional Das Cataratas do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-05-17T12:55:26.000Z",
            "id": "997098265488297986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe - Tavares RS\n\"Vivencie, explore, sinta, preserve e compartilhe emo\u00e7\u00f5es.\"\n\nEsta aventura vai te marcar para sempre ;)\n\nRestam poucas vagas!\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e... https://t.co/ajtcCHI07C"
        },
        {
            "author_id": "937752545916870659",
            "created_at": "2018-05-17T12:52:34.000Z",
            "id": "997097545372438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/vEfBBfcLhX"
        },
        {
            "author_id": "908889754837688320",
            "created_at": "2018-05-17T12:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1321651099",
                        "start": 0,
                        "username": "sueliribasss"
                    }
                ]
            },
            "id": "997094627768524801",
            "in_reply_to_user_id": "1321651099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sueliribasss Adoro fotos com  fam\u00edlia com amigos e de  viagens.  Aqui em BH, no Parque Municipal, ainda tem um fot\u00f3grafo lambe  lambe. Acho que a nova gera\u00e7\u00e3o nem sabe o que \u00e9 isso. Eu acho esta  arte o m\u00e1ximo."
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-17T12:40:26.000Z",
            "id": "997094491977846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeira Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - GO"
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-17T12:37:07.000Z",
            "id": "997093658360008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Cachoeira Salto II. https://t.co/SHPqCaOPlC"
        },
        {
            "author_id": "59113778",
            "created_at": "2018-05-17T12:35:56.000Z",
            "id": "997093358265946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Outubro e o reflorestamento hoje, maio. Lindo presenciar a for\u00e7a do Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "919680158394671105",
            "created_at": "2018-05-17T12:33:14.000Z",
            "id": "997092680965476352",
            "in_reply_to_user_id": "919680158394671105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa de Dexo. Monumento natural. Red Natura https://t.co/U2x1CnyNi9"
        },
        {
            "author_id": "170167249",
            "created_at": "2018-05-17T12:12:17.000Z",
            "id": "997087408905768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 hoje galera \u00e0s 10h come\u00e7a o grande evento liter\u00e1rio &lt;3 na Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio. #VemPraLer https://t.co/e3pUmbqUzw"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2018-05-17T10:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "997065460502990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Cunha) - Cunha - SP: https://t.co/wYLLvpmlWM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "534864761",
            "created_at": "2018-05-17T10:36:33.000Z",
            "id": "997063314923577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica em parceria com a REVER Estudos em Fotografia \nParque Estadual da Serra do Mar. \nN\u00facleo Curucutu \n#photograph #fotografia #natureza #poesia #colours #cores #phototrip #nature https://t.co/BIyCZtIiVs"
        },
        {
            "author_id": "1175120905",
            "created_at": "2018-05-17T07:25:25.000Z",
            "id": "997015216805171202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Numa altura em que o Verao se aproxima a passos largos, e bom saber que a floresta nacional esta maos seguras, em maos preparadas e sob a supervisao de que tem um plano para a floresta. So e preciso haver menos de 160 mortos. https://t.co/JUYbWPSfJL \u2026 #incendios #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "926860053424037888",
            "created_at": "2018-05-17T04:39:43.000Z",
            "id": "996973514438606849",
            "in_reply_to_user_id": "779011649843912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanAraujo75 Vc n\u00e3o tem nem tenda, mora no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "363086358",
            "created_at": "2018-05-17T02:46:32.000Z",
            "id": "996945029691269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com menos de um m\u00eas de vida, um filhote de bugio-ruivo foi abandonado por seu bando no bairro Lami, em Porto Alegre. Resgatado por t\u00e9cnicos da Reserva Biol\u00f3gica Jos\u00e9 Lutzenberger, o beb\u00ea bugio passa... https://t.co/KTSy0DBd5N"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-05-17T02:27:57.000Z",
            "id": "996940356695576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde, suas Culturas e Tradi\u00e7\u00f5es.\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/2bJ8anpPj3"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-17T02:22:24.000Z",
            "id": "996938958440484865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF divulga nota t\u00e9cnica em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0(MG) https://t.co/TVFhI4dpJL"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2018-05-17T02:15:13.000Z",
            "id": "996937151689449477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Baru!\n\u00c9 uma zombaria para o pa\u00eds que o parque, que \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, seja vendido pelo governo local e pela fam\u00edlia Melendez.\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/LavnxCRD6t\nSiga-nos no... https://t.co/LavnxCRD6t"
        },
        {
            "author_id": "707979576941666305",
            "created_at": "2018-05-17T01:17:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "996922700638670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro, na Biblioteca Parque Estadual! \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n#EncontreoMagoBranco no Espa\u00e7o Jovem, junto \u00e0 #Gibizeira\n#VempraLer https://t.co/sRkPW8fied"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2018-05-17T01:12:21.000Z",
            "id": "996921331219300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO GRATUITO NA BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL RJ\n\nO maior evento aberto do livro tem hist\u00f3ria para todos os leitores. Conhe\u00e7a alguns dos criadores e pensadores das mais variadas origens, que trazem pontos-de-vista... https://t.co/4Gp0fMsAQ8"
        },
        {
            "author_id": "968902438139838464",
            "created_at": "2018-05-17T00:47:43.000Z",
            "id": "996915130855145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira sul do Parque Nacional de vulc\u00f5es em Ruanda, Bisate Lodge \u00e9 o lugar perfeito para ficar para os h\u00f3spedes que v\u00e3o em expedi\u00e7\u00f5es gorila e macaco dourado.\nhttps://t.co/gmxJozP7EL https://t.co/EIlk1HLyKu"
        },
        {
            "author_id": "2453090138",
            "created_at": "2018-05-17T00:45:37.000Z",
            "id": "996914603329191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um avan\u00e7o na hist\u00f3ria dos Agricultores da Agroprata, com Alberto Carlos, Jorge Fernandes, Ant\u00f4nio Cardoso. Alimento de verdade, saud\u00e1vel, produzido no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/imR4O9jkTq"
        },
        {
            "author_id": "968896601585418240",
            "created_at": "2018-05-17T00:44:41.000Z",
            "id": "996914366174740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira sul do Parque Nacional de vulc\u00f5es em Ruanda, Bisate Lodge \u00e9 o lugar perfeito para ficar para os h\u00f3spedes que v\u00e3o em expedi\u00e7\u00f5es gorila e macaco dourado.\nhttps://t.co/hED1EuzED6 https://t.co/BCm3l6wSfZ"
        },
        {
            "author_id": "968894461693448192",
            "created_at": "2018-05-17T00:43:24.000Z",
            "id": "996914041959337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira sul do Parque Nacional de vulc\u00f5es em Ruanda, Bisate Lodge \u00e9 o lugar perfeito para ficar para os h\u00f3spedes que v\u00e3o em expedi\u00e7\u00f5es gorila e macaco dourado.\nhttps://t.co/ddNk0N5Gg4 https://t.co/otP9gs16Zc"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2018-05-17T00:05:31.000Z",
            "id": "996904511720574977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: o que fazer, como chegar, onde ficar - Viagens Poss\u00edveis https://t.co/JnEnKxpSr3"
        },
        {
            "author_id": "822662498",
            "created_at": "2018-05-16T23:12:38.000Z",
            "id": "996891200740364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - 2273m acima do n\u00edvel do mar - status: CONQUISTADO https://t.co/vWqyyXXYE4"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2018-05-16T23:05:37.000Z",
            "id": "996889434284089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena respons\u00e1veis por danos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s, em Florian\u00f3polis https://t.co/9YL6tvIs2l"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-05-16T22:42:47.000Z",
            "id": "996883688955793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Nacionais ampliam espa\u00e7os de lazer: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Tijuca melhoras\u2026 https://t.co/XIqfxsZAmT"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-05-16T22:42:46.000Z",
            "id": "996883685134696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o em prol do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: Com o objetivo de propagar\u2026 https://t.co/q1FZ0pzVOV"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-05-16T22:10:03.000Z",
            "id": "996875451359522821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maci\u00e7o das Prateleiras \u00e9 um destino procurado por aventureiros e para os praticantes de escalada, trekking e demais esportes desse tipo. O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 aberto durante o ano... https://t.co/Gc9Uuwc4tM"
        },
        {
            "author_id": "274281737",
            "created_at": "2018-05-16T21:38:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "996867511193829376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bh , vista do parque municipal! \u00d3tima vista ! https://t.co/1ZWF9gHQpa"
        },
        {
            "author_id": "60998764",
            "created_at": "2018-05-16T21:17:35.000Z",
            "id": "996862250169315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas a minha cidade tem a Biblioteca Parque Estadual que VAI REABRIR AMANH\u00c3 pra LER. To surtando? MUITO MAS MUITO MESMO. \u00c9 isso a\u00ed. Beijo."
        },
        {
            "author_id": "120124977",
            "created_at": "2018-05-16T21:10:28.000Z",
            "id": "996860456986914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos futuros Bombeiros Florestais Mirins \u00e0 sede do Batalh\u00e3o de Inc\u00eandio Florestal e Meio Ambiente - BIFMA, que fica no Parque Estadual Suma\u00fama.\n\nAs crian\u00e7as puderam conhecer as depend\u00eancias do quartel,... https://t.co/eDAQR4pCRR"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-16T21:03:56.000Z",
            "id": "996858814300291080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lA6eqF1XHV https://t.co/zT3nDU9utd"
        },
        {
            "author_id": "994676077304918016",
            "created_at": "2018-05-16T20:54:00.000Z",
            "id": "996856311810797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa representado no IV Encontro da Comunidade de Pr\u00e1tica de Visita\u00e7\u00e3o em \u00c1reas Protegidas: a academia contribuindo com a gest\u00e3o das UCs. https://t.co/4j9K4H4d8K"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-16T20:48:29.000Z",
            "id": "996854926503481345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Em algumas erup\u00e7\u00f5es, o g\u00eaiser Steamboat produz colunas de \u00e1gua de 90 metros de altura. https://t.co/ktrJHclChL\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-16T20:47:37.000Z",
            "id": "996854706638123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em algumas erup\u00e7\u00f5es, o g\u00eaiser Steamboat produz colunas de \u00e1gua de 90 metros de altura. https://t.co/9C955shWX4"
        },
        {
            "author_id": "2340264944",
            "created_at": "2018-05-16T20:19:55.000Z",
            "id": "996847735901949957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem adquirir o seu! Neste findu, s\u00e1bado e domingo no LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro - reabertura da Biblioteca Parque Estadual, Av. Presidente Vargas - centro RJ - de 10 \u00e0s 22h. https://t.co/31OA12eIZY"
        },
        {
            "author_id": "22514027",
            "created_at": "2018-05-16T20:19:24.000Z",
            "id": "996847607715594241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem adquirir o seu! Neste findu, s\u00e1bado e domingo no LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro - reabertura da Biblioteca Parque Estadual, Av. Presidente Vargas - centro RJ - de 10 \u00e0s 22h. https://t.co/D7hFKsuUMp"
        },
        {
            "author_id": "76835180",
            "created_at": "2018-05-16T20:00:58.000Z",
            "id": "996842967955591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O \u201cLER - Sal\u00e3o Carioca do Livro\u201d ocupar\u00e1 os espa\u00e7os da Biblioteca-Parque Estadual de amanh\u00e3 (17) at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo (22)\nhttps://t.co/w410igwY4l"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-05-16T19:59:00.000Z",
            "id": "996842471870140419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/Dg8RFtn2Br"
        },
        {
            "author_id": "53289576",
            "created_at": "2018-05-16T19:35:30.000Z",
            "id": "996836557263958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem alguma informa\u00e7\u00e3o mais concreta dessa retirada? https://t.co/ALXbXtU56U"
        },
        {
            "author_id": "2340264944",
            "created_at": "2018-05-16T19:15:03.000Z",
            "id": "996831413969317890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual do RJ REABRE AMANH\u00c3!!!!\nBoa not\u00edcia \u00e9 aqui com a Ruthinha!!! https://t.co/eJK8kfHXrP"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-05-16T19:09:18.000Z",
            "id": "996829965281673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF divulga nota t\u00e9cnica em defesa do Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0(MG) https://t.co/XZPbFEhLRH"
        },
        {
            "author_id": "105539271",
            "created_at": "2018-05-16T18:58:09.000Z",
            "id": "996827160751976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a \u2014 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/5ZRhnzVYQc"
        },
        {
            "author_id": "133547410",
            "created_at": "2018-05-16T18:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "37705232",
                        "start": 0,
                        "username": "darcisioperondi"
                    }
                ]
            },
            "id": "996825717118824448",
            "in_reply_to_user_id": "133547410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darcisioperondi A pauta envolveu avan\u00e7os no roteiro do Caminho das Miss\u00f5es, que retrata a hist\u00f3rica presen\u00e7a jesu\u00edta na regi\u00e3o, e melhorias no Parque Nacional dos Aparados da Serra, com seus imponentes desfiladeiros na divisa entre Rio Grande do Sul e Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "4919502580",
            "created_at": "2018-05-16T18:42:02.000Z",
            "id": "996823103308263429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINHA INDIGNA\u00c7\u00c3O DE HOJE\nVIM NO PARQUE MUNICIPAL E S\u00d3 VER CASAL SE BEIJANDO\ne isto"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-05-16T18:36:56.000Z",
            "id": "996821819041566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coopera\u00e7\u00e3o em prol do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - ICMBio (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) https://t.co/vPSXOXL7vH https://t.co/1nFMBsjE81"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2018-05-16T18:33:54.000Z",
            "id": "996821056169086977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia - Escola Parque - 7\u00b0 ano.\n\n\u00d4nibus 2 iniciando as atividades no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/iXhIek0oL5"
        },
        {
            "author_id": "3010778797",
            "created_at": "2018-05-16T18:32:10.000Z",
            "id": "996820620301266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria linda da Bandeirantes no Programa Vale Ecologia, com Ismael Amud da AMOVALE e Thiago Nogueira, Gestor da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. https://t.co/OsBRdEsdvi"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2018-05-16T18:11:53.000Z",
            "id": "996815515455836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda participa de atualiza\u00e7\u00e3o do plano de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do Monumento Natural Serra da Piedade - https://t.co/EdmtBWXSVM"
        },
        {
            "author_id": "3242983540",
            "created_at": "2018-05-16T17:58:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "996812198193266694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imperatriz Riversides desembarcando dessa vez no Piau\u00ed, no Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf8 Nadyson https://t.co/4lAQESTYXC"
        },
        {
            "author_id": "3060981005",
            "created_at": "2018-05-16T17:28:01.000Z",
            "id": "996804476538376195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q Q CUSTA ABRIR UM PARQUE NACIONAL AQUI NO SUDOESTE E UM CURSO DE CI\u00caNCIAS BIOL\u00d3GICAS NA UNIOESTE DAQUI TAMB\u00c9M\nINFERNO"
        },
        {
            "author_id": "3437375439",
            "created_at": "2018-05-16T17:24:32.000Z",
            "id": "996803598620258306",
            "in_reply_to_user_id": "3437375439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comer acaraj\u00e9 e gastar dinheiro brincando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "181130219",
            "created_at": "2018-05-16T17:16:26.000Z",
            "id": "996801560402448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Iona vigiado apenas por 20 fiscais https://t.co/DipXs0fX7Z"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2018-05-16T16:20:52.000Z",
            "id": "996787578320900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Ci\u00eancias Ambientais da UNIFAP em visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM. https://t.co/6Ab9ZRfB0F"
        },
        {
            "author_id": "825814934860734465",
            "created_at": "2018-05-16T16:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "996782382500990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizon Chase Turbo - Parque Nacional das Sequ\u00f3ias: https://t.co/yOssdDlhSP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2018-05-16T15:56:20.000Z",
            "id": "996781403399512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura da BPE representa a renova\u00e7\u00e3o do compromisso de promo\u00e7\u00e3o da cultura e do conhecimento do Estado do Rio de Janeiro com a popula\u00e7\u00e3o, acreditando que a cultura, aliada \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, comp\u00f5em um dos principais instrumentos de combate \u00e0 viol\u00eancia. https://t.co/yU9OfugchL"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-05-16T15:26:26.000Z",
            "id": "996773878029537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As fascinantes dunas de areias douradas do Parque Estadual do Jalap\u0103o - #Tocantins (TO) #Brasil #Norte #Brazil #Tocantinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/LU2Cht6DcQ"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2018-05-16T14:57:48.000Z",
            "id": "996766672928337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/s0zi7tZYOj Naturatins alerta sobre regras de uso dos atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/KcTkKHmFzd"
        },
        {
            "author_id": "4850671978",
            "created_at": "2018-05-16T14:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3318138369",
                        "start": 0,
                        "username": "soumattheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "996763645680988160",
            "in_reply_to_user_id": "373056697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soumattheus Dmr, chama uma ambul\u00e2ncia pra porta do parque municipal em 20 minutos"
        },
        {
            "author_id": "1246010436",
            "created_at": "2018-05-16T14:24:15.000Z",
            "id": "996758230213775361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o ir\u00e1 retomar buscas no Parque Nacional, em Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, para tentar localizar os restos mortais de seis opositores pol\u00edticos executados por militares em 1974\nhttps://t.co/dR30mY2maM"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2018-05-16T14:05:12.000Z",
            "id": "996753437256749057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Amarelos \u2013 Parque Estadual do Forno Grande, Castelo/ES. https://t.co/saIUlRVmjg #fornogrande #alipertinho #pocoamarelos"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-16T14:03:08.000Z",
            "id": "996752915946704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\nhttps://t.co/CO5AHvugBR\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-16T13:59:44.000Z",
            "id": "996752061105692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Flavio Forner visitou uma das \u00e1reas decretadas Monumento Natural pelo governo federal. As imagens revelam um para\u00edso isolado no meio do Atl\u00e2ntico Sul.\nhttps://t.co/S2lt5n4aN1"
        },
        {
            "author_id": "40550516",
            "created_at": "2018-05-16T13:44:58.000Z",
            "id": "996748343790456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bel\u00e9m https://t.co/NZonxXDGKt"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-05-16T13:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "253061062",
                        "start": 49,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "996744581180833797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o crimes ambientais. O @rj_inea, em conjunto com policiais da 8\u00aa UPAm, reprimiu constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo. Veja como foi a a\u00e7\u00e3o &gt; https://t.co/naGdBGrxTV https://t.co/XruIVln3IH"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2018-05-16T13:00:05.000Z",
            "id": "996737047070232584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA PEDRA DO OSSO + RAPEL AQUEDUTO - DOMINGO, 10/06/2018\n\nO Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 considerado a maior reserva florestal em \u00e1rea urbana no mundo. Compreende um total de 12.500 hectares\nUma das... https://t.co/bed2UpXg0B"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-05-16T12:35:00.000Z",
            "id": "996730736337129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Dia Nacional da Caatinga veio cheio de novidades, como a proposta da cria\u00e7\u00e3o de uma nova \u00e1rea da prote\u00e7\u00e3o ambiental. Entenda: https://t.co/bncfaO4bpx https://t.co/FmwtkEaAvj"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-05-16T12:22:03.000Z",
            "id": "996727475475484674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1 est\u00e1 aberto!!\nQue tal visitar o maior Canion do Brasil?\nCom aproximadamente 32 km em extens\u00e3o o Parque \u00e9 o \u00fanico com vegeta\u00e7\u00e3o nativa, tem corredeiras quedas d'agua, pinturas... https://t.co/CkvGsouLAV"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2018-05-16T11:50:02.000Z",
            "id": "996719417798156294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NovaIgua\u00e7u: capital dos esportes de #aventuras. Parque Natural Municipal est\u00e1 completando 20 anos de exist\u00eancia, tem 1.100 hectares de floresta e recebeu 40 mil visitantes em 2017. https://t.co/i0DfCAwavc #Turismo #TurismodeAventura https://t.co/ONrwpp9RqH"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-16T11:18:00.000Z",
            "id": "996711359931920389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na illa de #S\u00e1lvora #Arousa #R\u00edadeArousa no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/jrhBAPnFsc"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-16T11:13:36.000Z",
            "id": "996710252191023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A gaivota patiamarela forma parte do Parque Nacional das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia. N\u00f3s visitamos o seu espazo, non o esquenzas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/JuG7iR9jRo"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-16T11:13:07.000Z",
            "id": "996710128362643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/fkfLzy5tCD"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-05-16T10:44:15.000Z",
            "id": "996702864197259264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem do Parque Nacional do Itatiaia. O tempo come\u00e7ou a mudar durante a decida do Pico das Agulhas Negras e logo come\u00e7ou a chover. https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #parquenacionaldoitatiaia #montanhismo #trekking #fotografiadepaisagem https://t.co/5tf3JMtIMo"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2018-05-16T10:14:53.000Z",
            "id": "996695476123598849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2018-05-16T09:47:05.000Z",
            "id": "996688479324196865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: Minist\u00e9rio do Turismo / \ud83d\udcf8: Fl\u00e1vio Andr\u00e9 | 14 imagens para voc\u00ea se apaixonar ainda mais pelo Jalap\u00e3o \u2014 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/9zlTMfZzOO"
        },
        {
            "author_id": "343820098",
            "created_at": "2018-05-16T03:54:53.000Z",
            "id": "996599843865939969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tem muito tucano. https://t.co/rzr2mcoEu1"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2018-05-16T03:04:03.000Z",
            "id": "996587050714521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o \u00e9 roots, \u00e9 selvagem, muitos vezes prec\u00e1rio e mesmo assim \u00e9 o m\u00e1ximo! https://t.co/6m0c6oWzWO https://t.co/6m0c6oWzWO"
        },
        {
            "author_id": "1941923070",
            "created_at": "2018-05-16T02:35:26.000Z",
            "id": "996579851384606720",
            "in_reply_to_user_id": "1941923070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pacifyyz \n\"o pedro \u00e9 mt lindo\"\nchocolate \nparque municipal\nhidrata\u00e7\u00e3o \n\"o pedro \u00e9 mt lindo n\u00e9?\"\nagenda\nestudos\ntwix \nteatro \npedro \n\u00e9 \nmt \nlindo\ncanetinhas \npirulito\nmarca p\u00e1gina \nt\u00edtulos \npedro lindo \n\u00f3leo de coco"
        },
        {
            "author_id": "1941923070",
            "created_at": "2018-05-16T01:54:10.000Z",
            "id": "996569466191441920",
            "in_reply_to_user_id": "1941923070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@zejbmalik \nzayn \niemg\nmariana's \nj*****\nmaconha \nzayn\nmatem\u00e1tica \npoc\n\"se vc for eu vou\"\n\"oq que \u00e9 de lanche hoje?\"\nparque municipal\n\"vou postar no twitter\"\n\"ai vamo matar?\"\nzayn\ncuriouscat \nmeme\navengers\ngretchen \nzayn"
        },
        {
            "author_id": "220102560",
            "created_at": "2018-05-16T01:07:50.000Z",
            "id": "996557804151410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada ??? Kkkkk puxxaaa que coisa \nNao tem pontos turisticos ?\nTipo bonitos ? \u2014 Tem o parque municipal, tem um a\u00e7ude, mas n\u00e3o \u00e9 muito bonito. https://t.co/7DHieZso4s"
        },
        {
            "author_id": "180117259",
            "created_at": "2018-05-16T01:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996556162505035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente... https://t.co/mbUKQby8DX"
        },
        {
            "author_id": "1186756182",
            "created_at": "2018-05-16T00:16:08.000Z",
            "id": "996544794540347403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente alguem aqui ja foi no parque nacional de aparados da serra?"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2018-05-16T00:01:39.000Z",
            "id": "996541149010685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link do Vinicius Messina: \"Uma das centenas, talvez milhares, de f\u00eameas de tubar\u00e3o prenhes capturadas por um \u00fanico pesqueiro industrial nas \u00e1guas ao redor do Parque Nacional dos Abrolhos. \nfoto Marcel Braz (NatGeo... https://t.co/3tfODjNMqU"
        },
        {
            "author_id": "4635163881",
            "created_at": "2018-05-15T23:49:42.000Z",
            "id": "996538142415978496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 04, 05 e 06 de maio, a ASAPEG participou do VI EXPO GLORINHA, que comemorou os 30 anos do Munic\u00edpio de Glorinha, com uma programa\u00e7\u00e3o cultural intensa.  O Parque Municipal de Eventos L\u00eddio da Silveira... https://t.co/sibWwFse4J"
        },
        {
            "author_id": "385134480",
            "created_at": "2018-05-15T23:46:52.000Z",
            "id": "996537428633636865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava no parque municipal e quando tava vindo embora, olhei pra um \u00f4nibus e o crush do cursinho tava nele"
        },
        {
            "author_id": "32476415",
            "created_at": "2018-05-15T23:00:01.000Z",
            "id": "996525637933285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda-feira (21), a m\u00ednima deve chegar a -5\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia, localizado na Serra da Mantiqueira:\n\nhttps://t.co/zn2j2BWSQB https://t.co/i4IijFYksC"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2018-05-15T22:55:35.000Z",
            "id": "996524523846537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia  #ligadoemviagem #sourbbv https://t.co/rq3rBwSgAW"
        },
        {
            "author_id": "3029180883",
            "created_at": "2018-05-15T22:30:05.000Z",
            "id": "996518107295428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa colocou que t\u00e1 no parque estadual da tainha e na minha cabe\u00e7a grita aquela voz dizendo OL\u00c1 MARILENEEEE"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2018-05-15T21:31:36.000Z",
            "id": "996503386454454277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em mata na divisa entre o Palmeiras e o Buritis. Sa\u00edda da avenida Dom Jo\u00e3o VI para o Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho. #helic\u00f3pterobandnewsbh https://t.co/QXbsMRRNYO"
        },
        {
            "author_id": "172501716",
            "created_at": "2018-05-15T21:26:44.000Z",
            "id": "996502162711728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir no parque estadual no final do m\u00eas, mas ao mesmo tempo tenho pregui\u00e7a de acordar cedo pra poder ir"
        },
        {
            "author_id": "36444572",
            "created_at": "2018-05-15T21:23:45.000Z",
            "id": "996501413495685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 ..\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 \u2014 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/7yqcPE84Ig"
        },
        {
            "author_id": "108992388",
            "created_at": "2018-05-15T20:25:36.000Z",
            "id": "996486779061657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 17 a 20 de maio na Biblioteca Parque Estadual no centro do Rio, a autora Sue Hecker vai estar presente no evento Ler, o festival do leitor! \u2764\ufe0f https://t.co/K7ks5sEV6C"
        },
        {
            "author_id": "977169095908122626",
            "created_at": "2018-05-15T20:22:46.000Z",
            "id": "996486063869874177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Escola da Vida promove passeio a Parque Nacional em Cana\u00e3: https://t.co/jtNGEaMkZ0\n\n#Cana\u00e3DosCaraj\u00e1s #Par\u00e1 #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "240851193",
            "created_at": "2018-05-15T20:19:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44005522",
                        "start": 0,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "39591928",
                        "start": 10,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "996485354483044353",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@planalto @MichelTemer Criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mar ou no  deserto s\u00f3 pra gerar n\u00fameros... Maquiagem n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "964601809527390208",
            "created_at": "2018-05-15T20:15:00.000Z",
            "id": "996484111484284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Garimpos ilegais no Par\u00e1 s\u00e3o multados em R$49,4 milh\u00f5es pelo Ibama. Garimpeiros exploravam, de forma ilegal, ouro da terra ind\u00edgena munduruku e da Floresta Nacional do Crepori, no sul do estado.\n\n\ud83d\udcf7 Vin\u00edcius Mendon\u00e7a/Ibama\n\n#MyNews https://t.co/v7ehx75us0"
        },
        {
            "author_id": "397690459",
            "created_at": "2018-05-15T20:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "996482431619420165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/ZKTcc8976m"
        },
        {
            "author_id": "2251961053",
            "created_at": "2018-05-15T19:43:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2899170269",
                        "start": 63,
                        "username": "thalitaam3"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "514926826",
                        "start": 85,
                        "username": "RJMarcelinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "996476290533416970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Grota Funda in Rio de Janeiro, RJ w/ @thalitaam3 @thulynha @rjmarcelinho https://t.co/7qkNZdmibU"
        },
        {
            "author_id": "3065054819",
            "created_at": "2018-05-15T19:24:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "996471416533979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u271d F\u00e9 \u271d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VIRYP6ZQ4B"
        },
        {
            "author_id": "775086992807890944",
            "created_at": "2018-05-15T19:19:43.000Z",
            "id": "996470197279129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vire de cabe\u00e7a para baixo \ud83d\udd04 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8iI7OW8nAl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-05-15T19:00:00.000Z",
            "id": "996465237791457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00f3tima ideia levar a m\u00e3e pra passear no Parque Nacional de Sete Cidades! \ud83d\udc98 https://t.co/GHo7k3KnYy"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-05-15T18:41:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "996460694034964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fique atento, visitante! \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\n\nA polui\u00e7\u00e3o sonora assusta e afugenta os animais e, por isso, os visitantes n\u00e3o devem usar caixas de som ou mesmo o som dos celulares, porque j\u00e1 s\u00e3o altos o bastante para incomodar os bichos. | Espia: https://t.co/YxRennC1EH \ud83d\udd07 https://t.co/bxQqTTkE26"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2018-05-15T18:35:54.000Z",
            "id": "996459169740926976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00e9 a melhor atividade para conhecer o Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n#trekking #travel #hikingadventures #trekkinglen\u00e7\u00f3is https://t.co/1hnKllLSYa"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-05-15T18:25:22.000Z",
            "id": "996456518827544577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre regras de uso dos atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/xxVa82cdKd"
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2018-05-15T18:12:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "996453231097270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a rela\u00e7\u00e3o entre Reserva Biol\u00f3gica x Fermento Biol\u00f3gico? Presidente Temer nomeou dono de padaria para ocupar cargo t\u00e9cnico  de chefia Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do RJ. \n#pracaba #absurdo"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-05-15T18:09:56.000Z",
            "id": "996452636214915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova escola deve ser constru\u00edda junto ao Parque Municipal\nhttps://t.co/k9EkMCGGIj https://t.co/dJtidcyu9P"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-05-15T18:04:40.000Z",
            "id": "996451309573173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pra Tibagi!!\nNa ordem de fotos, segue os atrativos:\nSalto Santa Rosa\nSalto Puxa Nervos\nMuseu do Garimpo\nFenda do Nick\nParque Estadual do Guartel\u00e1\nParque Passo do Risseti\nRecanto Ecol\u00f3gico da Dora\n\nE muito... https://t.co/VetRcZob8O"
        },
        {
            "author_id": "183632834",
            "created_at": "2018-05-15T18:00:25.000Z",
            "id": "996450243448360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As nossas turminhas do 6\u00ba ano do Ensino Fundamental visitaram a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental de Guadalupe e tiveram a oportunidade de aprender mais sobre o #manguezal. Confira a cobertura:  https://t.co/c7LDb0zQUC https://t.co/Jucv6xgWzB"
        },
        {
            "author_id": "3964879275",
            "created_at": "2018-05-15T17:59:20.000Z",
            "id": "996449971288363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Perequ\u00ea-A\u00e7\u00fa \u00e9 o principal rio da regi\u00e3o de Paraty. Sua nascente \u00e9 no Parque Nacional da Serra da Bocaina e desemboca no mar, junto ao centro hist\u00f3rico da cidade de Paraty. #paraty #pousadaportoimperial https://t.co/apH1wm4wUv"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-15T17:33:35.000Z",
            "id": "996443488165253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Sa\u00edra-sete-cores no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro. Foto de Marcelo Morena \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/AYlOAuXAYN\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-15T17:31:38.000Z",
            "id": "996442999960764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#SuaFoto Sa\u00edra-sete-cores no Parque Nacional de Itatiaia, no Rio de Janeiro. Foto de Marcelo Morena \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/4LXO0tuxOd"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-05-15T17:30:26.000Z",
            "id": "996442696096022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor maneira de avistar o Peyto Lake, no Parque Nacional de Banff, \u00e9 um mirante de onde \u00e9 poss\u00edvel ter uma vista panor\u00e2mica incr\u00edvel da regi\u00e3o. J\u00e1 pensou estar l\u00e1 no alto? Clique e confira o nosso pacote: https://t.co/1Y4kBC7bWd #signaturetravel #suaviagempodesermais #canada https://t.co/BgV0Eqcvas"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2018-05-15T17:29:52.000Z",
            "id": "996442553154088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corra dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da\u2026 https://t.co/LPMQuJobUt"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2018-05-15T17:27:50.000Z",
            "id": "996442041818198021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 pensando em visitar o PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira? J\u00e1 existe um aplicativo com o guia dos atrativos tur\u00edsticos de Iporanga e do PETAR \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0fO app j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Google Play no link: https://t.co/PHzDggu1HI (em breve tamb\u00e9m na App Store)"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-05-15T17:12:07.000Z",
            "id": "996438084924379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nreservas at\u00e9 15 de Julho\nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares para a pratica de trekking nos Pirineus - Carros de Foc no Parque Nacional de... https://t.co/MyDNAO0vf2"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-05-15T17:00:34.000Z",
            "id": "996435180494651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando r\u00e1pido parece o mar, mas na verdade s\u00e3o nuvens no Pico Da Bandeira, o terceiro ponto mais alto do Pa\u00eds, com 2.892 metros de altitude no Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVisite a Serra Do Capara\u00f3 e o majestoso Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/MfQQpEEApd"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-05-15T16:44:27.000Z",
            "id": "996431125282205701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico - GloboNews - Est\u00fadio i - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/RHPRNMj73f"
        },
        {
            "author_id": "224706147",
            "created_at": "2018-05-15T16:31:28.000Z",
            "id": "996427856900182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 mesmo que o verde em nossa bandeira representa a Natureza? https://t.co/81NUp1RPNX"
        },
        {
            "author_id": "250849402",
            "created_at": "2018-05-15T16:01:04.000Z",
            "id": "996420205516656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ge\u00f3logos de la UHU defienden los cabezos como monumento\u00a0natural https://t.co/IyVLr7aNre https://t.co/13tQ6BPGwa"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2018-05-15T15:58:23.000Z",
            "id": "996419529239646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU \ud83d\udc93CHAPADA DAS MESAS!\nLocalizada \u00e0s margens do Rio Tocantins, o Parque Nacional da Chapada das Mesas foi criado em 2005 para preservar a biodiversidade dos biomas brasileiros do Cerrado, Caatinga e Amaz\u00f4nia. S\u00e3o... https://t.co/wMQbE1C9MJ"
        },
        {
            "author_id": "753357123082412032",
            "created_at": "2018-05-15T15:58:19.000Z",
            "id": "996419515108896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "map change \ud83c\udf0d em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/oY1rDVDHhW"
        },
        {
            "author_id": "3395947919",
            "created_at": "2018-05-15T15:53:16.000Z",
            "id": "996418243865825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar voc\u00ea gostaria de conhecer? \u2014 Parque Nacional Banff https://t.co/vFivZcAgda"
        },
        {
            "author_id": "214178456",
            "created_at": "2018-05-15T15:44:04.000Z",
            "id": "996415926437335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora!  a 03 anos atras est\u00e1vamos  de olho na rota  Catimbau, eu e Severo Severino Lira  fomos trabalhar em Arcoverde,  ai fomos vistar o  Parque Nacional Vale do Catimbau, Bu\u00edque.\n\nA rota Simbora Catimbau virou... https://t.co/GB28Yv0trC"
        },
        {
            "author_id": "1598458825",
            "created_at": "2018-05-15T15:36:52.000Z",
            "id": "996414116825829378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello \nhttps://t.co/hRLKm7GflH"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2018-05-15T15:23:05.000Z",
            "id": "996410646798401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH se prepara para retirada de gatos do Parque Municipal. Chamamento p\u00fablico para ONGs e cl\u00ednicas ainda ser\u00e1 publicado no Di\u00e1rio Oficial do Munic\u00edpio  https://t.co/g7DdurRWq2 https://t.co/DIX2gLS7BH"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-05-15T15:09:29.000Z",
            "id": "996407225596948482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Na sexta-feira, o Inea, em conjunto com policiais da 8\u00aa UPAm, reprimiu constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo. Veja como foi a a\u00e7\u00e3o \u2192 https://t.co/IcfIQuZW0I #AmbienteRJ https://t.co/mxtHtz9Pa3"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-05-15T15:03:11.000Z",
            "id": "996405638585638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Um sapo encontrado em uma floresta estadual nos Estados Unidos assustou os pesquisadores por um motivo inimagin\u00e1vel.\nhttps://t.co/iyFKahNTsU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-05-15T15:00:02.000Z",
            "id": "996404847640367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um sapo encontrado em uma floresta estadual nos Estados Unidos assustou os pesquisadores por um motivo inimagin\u00e1vel.\nhttps://t.co/4b1ytHT3LJ"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-05-15T14:29:16.000Z",
            "id": "996397103730524165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 19, ser\u00e1 aberta oficialmente a Temporada de Montanhismo 2018 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), sede Teres\u00f3polis. Com o apoio da Prefeitura, o evento ter\u00e1 uma... https://t.co/D8gbZJnzzO"
        },
        {
            "author_id": "3028536700",
            "created_at": "2018-05-15T14:18:41.000Z",
            "id": "996394441941405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Isla Coiba (Coiba National Park), Veraguas. \n\nFeliz d\u00eda. https://t.co/SxneFxdLWC"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2018-05-15T13:56:46.000Z",
            "id": "996388927379558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALVORADA NO PIL\u00c3O\n\nSemana passada, de manh\u00e3zinha, na Pedra do Pil\u00e3o, em Monte Alegre, contemplando a beleza e a impon\u00eancia deste que \u00e9 o mais famoso \u00edcone do Parque Estadual Monte Alegre (Pema). Pr\u00f3ximo ao Pil\u00e3o (que... https://t.co/TLp75HNEsL"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-05-15T13:45:24.000Z",
            "id": "996386064007868417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Escola da Vida promove passeio a Parque Nacional em Cana\u00e3 \u2013 Z\u00c9 DUDU https://t.co/hRhVxhIF6o"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-05-15T13:45:19.000Z",
            "id": "996386044382732288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - INTERDI\u00c7\u00c3O DE ATRATIVOS NA PARTE ALTA https://t.co/wNqlkepttn"
        },
        {
            "author_id": "987402810131087361",
            "created_at": "2018-05-15T13:22:15.000Z",
            "id": "996380237096280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi representantes de moradores de Rio Pardo, localidade que vive conflito de limite no per\u00edmetro de uma Floresta Estadual de Rendimento Sustent\u00e1vel. Os moradores ir\u00e3o apresentar uma proposta para solucionar o impasse na defini\u00e7\u00e3o dos limites da \u00e1rea. https://t.co/rJEqXtJwwE"
        },
        {
            "author_id": "793858776587726848",
            "created_at": "2018-05-15T13:18:51.000Z",
            "id": "996379382347268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Part-8 Casca d'Anta.\n\ud83c\udf0e Parque Nacional  da Serra da Canastra).\n\ud83c\udfc3 9\u2026 https://t.co/Nss8LTTI4Z"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2018-05-15T13:12:22.000Z",
            "id": "996377751249616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes s\u00e3o orientados a evitar polui\u00e7\u00e3o sonora no Parque Estadual do Utinga https://t.co/DuRWj6tEvN"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-05-15T12:41:02.000Z",
            "id": "996369866339766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Trail Run acontece em junho nas trilhas no entorno do Parque Nacional - Portal da Cidade (libera\u00e7\u00e3o de imprensa) (Blogue) https://t.co/YMgb6BYm4Z https://t.co/5JxIcSyuOC"
        },
        {
            "author_id": "293588032",
            "created_at": "2018-05-15T12:40:47.000Z",
            "id": "996369803135848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas, beleza incompar\u00e1vel, mais que todos anos sofre queimadas. Cinquenta quil\u00f4metros de extens\u00e3o, deveria ter observat\u00f3rio a cada dez quil\u00f4metros, mesmo que s\u00f3 seja na \u00e9poca das queimadas https://t.co/frrF17GDez"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-15T12:38:29.000Z",
            "id": "996369225378881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe  administrada pela SEMA e localizada em Caucaia, a APA possui uma  extens\u00e3o territorial de 1.884,46 hectares. https://t.co/Z44AsbO4Vx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-15T12:34:42.000Z",
            "id": "996368271845847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2018-05-15T12:25:09.000Z",
            "id": "996365871185620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 do 16\u00ba Grupamento Bombeiro Militar, que pretende levar as pessoas das comunidades carentes a conhecer as \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o   \n [Clique e saiba mais] https://t.co/hRhVxhIF6o"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2018-05-15T12:24:46.000Z",
            "id": "996365771491098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 do 16\u00ba Grupamento Bombeiro Militar, que pretende levar as pessoas das comunidades carentes a ...\nhttps://t.co/Is5x6g7mxg"
        },
        {
            "author_id": "412493616",
            "created_at": "2018-05-15T12:14:43.000Z",
            "id": "996363244259495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico - GloboNews - Est\u00fadio i - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/SnDd0ynpiw"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-15T12:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "996360792214818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\n.\n. \n\ud83d\udcf7 Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 bielzzz\n.\n.\n#pni\u2026 https://t.co/KyUM9fii8V"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-05-15T12:02:05.000Z",
            "id": "996360062947024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida cross country ter\u00e1 trajetos de 6km e 12km tendo como cen\u00e1rio uma das mais belas paisagens da regi\u00e3o. https://t.co/8JzV0RQOWy"
        },
        {
            "author_id": "204899566",
            "created_at": "2018-05-15T11:36:08.000Z",
            "id": "996353534768631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maluco \u00e9 dono de padaria, ex assessor de vereador e filiado ao PROS, nada torna uma pessoa mais competente pra ocupar a chefia de uma reserva biol\u00f3gica que isso, diploma pra que?!?! https://t.co/WRsvdsTKBp"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2018-05-15T11:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996352516395884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo... https://t.co/cl3hJMOb91"
        },
        {
            "author_id": "297948212",
            "created_at": "2018-05-15T11:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "996349943572058112",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao A PM deveria usar m\u00edsseis e n\u00e3o pistola, cad\u00ea aquele Apache do ex\u00e9rcito pra transformar a rocinha em estacionamento de shopping? Aquilo \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o poderiam nem construir ali!"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-05-15T11:00:04.000Z",
            "id": "996344458340954125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo final de semana ocorre no Parque Municipal Jayme Ferragut o 9\u00ba Festival do Jap\u00e3o. O Festival do Jap\u00e3o tem como objetivo a propaga\u00e7\u00e3o cultural, interc\u00e2mbio social e econ\u00f4mico entre Vinhedo e o Jap\u00e3o. \n#Cicerone #Not\u00edcias #Vinhedo #Festival... https://t.co/Xt8tg1a97K"
        },
        {
            "author_id": "956671660823863297",
            "created_at": "2018-05-15T10:20:14.000Z",
            "id": "996334433300041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberar um pouco de endorfina \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal\u2026 https://t.co/fjwLJSLUBu"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2018-05-15T09:21:30.000Z",
            "id": "996319650890821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 ICMBIO lan\u00e7a edital para as elei\u00e7\u00f5es do Conselho do Parque Nacional de Ilha Grande e da APA Federal https://t.co/xrdV08XI4F"
        },
        {
            "author_id": "578088310",
            "created_at": "2018-05-15T08:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996308742198185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Andr\u00e9 Trigueiro (@andretrig):\n\nLoteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente... https://t.co/WTnVgpcNtY"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2018-05-15T07:02:24.000Z",
            "id": "996284647574310915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: RT andretrig: Loteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente do ICMBio. O que falei no estudioi GloboNews https://t.co/NkIRhiSZXd"
        },
        {
            "author_id": "895862820436180992",
            "created_at": "2018-05-15T03:27:12.000Z",
            "id": "996230489777295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico https://t.co/g77Xe5cOJI"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2018-05-15T03:02:08.000Z",
            "id": "996224180499681281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Serra da Tiririca sempre foi uma fonte de inspira\u00e7\u00e3o para muitas boas batalhas em favor do meio ambiente. Em 1990 j\u00e1 organizava v\u00e1rios encontros na regi\u00e3o com o intuito de criar o Parque Estadual. Mobiliza\u00e7\u00e3o que conclu\u00edmos com louvor.... https://t.co/MbpOElQOTL"
        },
        {
            "author_id": "496152152",
            "created_at": "2018-05-15T02:24:51.000Z",
            "id": "996214799305445376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passaporte solid\u00e1rio pode ser adquirido no Parque Municipal no valor de R$ 140 https://t.co/N8G4HWAgmP"
        },
        {
            "author_id": "371741694",
            "created_at": "2018-05-15T02:15:03.000Z",
            "id": "996212332408770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa, Fazenda Volta Velha. Uma \u00e1rea de grande biodiversidade, riqueza de valor incalcul\u00e1vel. Sim! N\u00f3s temos Mata Atl\u00e2ntica!!! Itapo\u00e1, SC, Brasil. https://t.co/5wW7tF7fE7"
        },
        {
            "author_id": "187631233",
            "created_at": "2018-05-15T02:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3883337566",
                        "start": 22,
                        "username": "Ler_Editorial"
                    }
                ]
            },
            "id": "996212332278812674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De 17 a 20 de Maio, a @Ler_Editorial vai estar participando do evento LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro, na Biblioteca Parque Estadual, espa\u00e7o localizado no Rio de Janeiro. Marcar\u00e3o presen\u00e7a diversos autores, inclusive os da editora.\nParticipe: https://t.co/zwmZYY7Mvs \ud83d\ude0d\ud83d\udcda\ud83d\ude09#livros https://t.co/OAM7b6xmNd"
        },
        {
            "author_id": "9479272",
            "created_at": "2018-05-15T01:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "194146291",
                        "start": 86,
                        "username": "eusoubh"
                    }
                ]
            },
            "id": "996206027522572293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH se prepara para retirada de gatos do Parque Municipal https://t.co/dXnqozLdoc via @eusoubh"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-05-15T01:34:02.000Z",
            "id": "996202011430477825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins - ES: https://t.co/BPtfIoclds"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2018-05-15T01:14:06.000Z",
            "id": "996196994174652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRECKING COM CHUVA E NEVE NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/ZWm4IXC13k"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-15T01:12:14.000Z",
            "id": "996196522344763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRECKING COM CHUVA E NEVE NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL PAINE https://t.co/MAVW560Ndt"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-15T01:11:42.000Z",
            "id": "996196388592549889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09 de mar\u00e7o de 2018 Esse foi o nosso segundo dia inteiro no Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena. A previs\u00e3o do tempo sinalizava um dia lindo, sem... https://t.co/uYrX0p4CXR"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2018-05-15T01:11:37.000Z",
            "id": "996196367595950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRECKING COM CHUVA E NEVE NO PARQUE NACIONAL TORRES DEL\u00a0PAINE https://t.co/uYrX0p4CXR https://t.co/cYjSYO2pNp"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-05-15T00:48:03.000Z",
            "id": "996190436908781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o \u00e9 roots, \u00e9 selvagem, muitos vezes prec\u00e1rio e mesmo assim \u00e9 o m\u00e1ximo! https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "741417865417482240",
            "created_at": "2018-05-15T00:45:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "996189916315967489",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Parque nacional de Sete Cidades https://t.co/5fItMJnzHv"
        },
        {
            "author_id": "79778445",
            "created_at": "2018-05-15T00:19:12.000Z",
            "id": "996183180087611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes devem evitar o uso de aparelhos de reprodu\u00e7\u00e3o sonora no Parque Estadual do Utinga | Ideflor-bio https://t.co/eoKsKgR9ND"
        },
        {
            "author_id": "126950947",
            "created_at": "2018-05-14T23:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "996178133916225537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas.. \ud83d\udca6\ud83c\udf40\ud83d\udc99 em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/NhZmaiHQlc"
        },
        {
            "author_id": "2230838467",
            "created_at": "2018-05-14T23:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "996177441767948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/rup47DZfqq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1426495945",
            "created_at": "2018-05-14T23:40:18.000Z",
            "id": "996173389596446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorgeous our Portugal. North of Portugal such an unique place for hike and biking! \n\nhttps://t.co/6ancuvZZ5s \u2014 a sentir-se maravilhado/a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SZUDtBjkoH"
        },
        {
            "author_id": "227820109",
            "created_at": "2018-05-14T23:38:39.000Z",
            "id": "996172974280658946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O NORTEAR 2018\nO Projeto Nortear, que est\u00e1 selecionando 5 artistas para uma resid\u00eancia art\u00edstica na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, interior da Ilha do Maraj\u00f3, uma cria\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo-arte... https://t.co/zi0s5ZeqSs"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2018-05-14T23:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "996170622400188417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pJZ3MTV5Uw"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-05-14T23:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "996166153411223552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/eFiw6Y1DyV"
        },
        {
            "author_id": "1976249372",
            "created_at": "2018-05-14T22:40:00.000Z",
            "id": "996158213757300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico https://t.co/Yx1Xn4SoSj"
        },
        {
            "author_id": "45962464",
            "created_at": "2018-05-14T22:25:50.000Z",
            "id": "996154650079490049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS! \"Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico\" https://t.co/C1ao7aVjpP"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2018-05-14T22:13:34.000Z",
            "id": "996151563029762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Medicina Veterin\u00e1ria visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga https://t.co/m9JtUZrkqt"
        },
        {
            "author_id": "391421026",
            "created_at": "2018-05-14T22:08:31.000Z",
            "id": "996150291723702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chegou ao fim! As \u00faltimas semanas foram maravilhosas. Passei por experi\u00eancias \u00fanicas e vivi momentos inesquec\u00edveis num oasis mar\u00edtimo em meio ao oceano atl\u00e2ntico, a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas! Vivendo a... https://t.co/BnYHYP0qHt"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-14T22:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "996149841104396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe \ud83d\udcf7 Pico Das Agulhas Negras - Parque Nacional Do Itatiaia.\n\n\ud83d\udcf7\u2026 https://t.co/xMlDSwfwsM"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-14T21:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "996146262029291522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio Da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/PIiOH6c84Y"
        },
        {
            "author_id": "220082993",
            "created_at": "2018-05-14T21:35:30.000Z",
            "id": "996141981150609408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ces\u00e1rea Maritima - Esta cidade que j\u00e1 foi a capital portu\u00e1ria de Israel no per\u00edodo romano, hoje al\u00e9m de ter uma parque nacional de arqueologia, engloba uma cidade moderna e pr\u00f3spera na regi\u00e3o litor\u00e2nea de... https://t.co/d4ZKGJvlyW"
        },
        {
            "author_id": "2853511942",
            "created_at": "2018-05-14T21:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "15947602",
                        "start": 156,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "996140944368992262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Sign the Petition! https://t.co/n87eTKXaXY via @Change"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-05-14T21:29:37.000Z",
            "id": "996140502717227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia. A Casa de Benjamim Constant \u00e9 uma das p\u00e9rolas da nossa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa https://t.co/znzHy9fLAS"
        },
        {
            "author_id": "72238021",
            "created_at": "2018-05-14T21:25:38.000Z",
            "id": "996139499850752001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica, e ruralista citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente do ICMBio. Esse \u00e9 o Brasil que estamos tendo!! https://t.co/UifS52ue3U"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2018-05-14T21:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "42593930",
                        "start": 89,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "996139321718657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "O governo-balc\u00e3o-de-neg\u00f3cios leva ao absurdo o loteamento de cargos t\u00e9cnicos no Governo. @andretrig mostra que a degrada\u00e7\u00e3o moral no tratamento da coisa p\u00fablica jamais atingiu este n\u00edvel https://t.co/s91dBf9NUs"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2018-05-14T21:08:32.000Z",
            "id": "996135195068764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico - GloboNews - Est\u00fadio i - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/hSmc2uRDzK"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2018-05-14T20:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "996131614982844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4KjeaOBjxo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2018-05-14T20:31:36.000Z",
            "id": "996125901283872770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins Alerta Sobre Regras de Uso dos Atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o\nhttps://t.co/btcjza7E9g https://t.co/btcjza7E9g"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2018-05-14T20:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "41589948",
                        "start": 200,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "142393421",
                        "start": 210,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "996125577428992005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1141,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 79,
                "retweet_count": 571
            },
            "text": "Loteamento dos cargos ambientais no Governo Temer chega \u00e0s raias do absurdo! Dono de padaria vira chefe de Reserva Biol\u00f3gica e citado na Lava-Jato pode ser o novo Presidente do ICMBio. O que falei no @estudioi @GloboNews https://t.co/AyQMyWvvSV"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-05-14T20:25:54.000Z",
            "id": "996124464600449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h26 AV. DOS ANDRADAS |  Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido bairro/centro."
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2018-05-14T20:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9000623,
                        -15.8000753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "996122714120179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saltos de 120 e 80 m no Parque Nacional\u2026 https://t.co/h9840tQcn2"
        },
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2018-05-14T20:10:26.000Z",
            "id": "996120572827439105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Escolhido para chefiar reserva biol\u00f3gica no RJ n\u00e3o tem perfil t\u00e9cnico https://t.co/4wDGEfZXAc"
        },
        {
            "author_id": "2602396064",
            "created_at": "2018-05-14T20:03:56.000Z",
            "id": "996118939011833857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara e Cachoeira do Boi Morto. #ubajara #cear\u00e1 https://t.co/y7TS37MX1H"
        },
        {
            "author_id": "26685924",
            "created_at": "2018-05-14T20:02:53.000Z",
            "id": "996118673181040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigamente, quando sacud\u00edamos uma \u00e1rvore em BH, ca\u00edam 270 guitarristas. Atualmente, se sacudirmos um Ficus no Parque Municipal, 675 fot\u00f3grafos chegar\u00e3o ao solo (inclusive o Ficus, que tamb\u00e9m se tornou fot\u00f3grafo e... https://t.co/aRHM2kA9Sh"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2018-05-14T19:58:03.000Z",
            "id": "996117456837009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase todos os dias coloca fogo (n\u00e3o sei se \u00e9 entulho ou lixo) pr\u00f3ximo a Esta\u00e7\u00e3o da Juventude do Pq. Mucambinho, mas pensa numa fuma\u00e7a  para incomodar. \u2014 em Parque Municipal Mucambinho https://t.co/OdjqA2qmbb"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-05-14T19:56:12.000Z",
            "id": "996116990732460033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea ao Castrol Laboreiro e Peneda, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez   https://t.co/Jo7sv7FbQs https://t.co/Jo7sv7FbQs"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2018-05-14T19:31:25.000Z",
            "id": "996110755220066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Cascata do Arado, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (131/365) - https://t.co/Pziu53ThkU"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-14T18:43:54.000Z",
            "id": "996098796848283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea ao Castrol Laboreiro e Peneda, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u2764\ufe0f Arcos de... https://t.co/JYuRhkuDu8"
        },
        {
            "author_id": "178061411",
            "created_at": "2018-05-14T18:42:49.000Z",
            "id": "996098526198353921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Castanhal ganhou oficialmente o seu Parque Natural Municipal, incorporando uma imensa reserva florestal em plena \u00e1rea urbana."
        },
        {
            "author_id": "70964903",
            "created_at": "2018-05-14T18:18:44.000Z",
            "id": "996092465647144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas e Medicina Veterin\u00e1ria visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Pirapitinga, para saber mais acesse o link abaixo:\nhttps://t.co/3J6J1DEXka"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2018-05-14T18:15:24.000Z",
            "id": "996091624148025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTES EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CAEM E COMUNIDADE LAMENTA PREJU\u00cdZOS.\nTrechos mais cr\u00edticos ficaram intrafeg\u00e1veis na APA do distrito da Fazendinha. Semob prev\u00ea construir tr\u00eas novas pontes em madeira at\u00e9 junho.... https://t.co/CyL48ZDOWq"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-05-14T17:56:04.000Z",
            "id": "996086759279689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Anoitecer en Cortegada #R\u00edasBaixas #Arousa Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/8iLzisC8ei"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2018-05-14T17:51:10.000Z",
            "id": "996085525168709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da V\u00e1rzea ao Castrol Laboreiro e Peneda, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, \u2764\ufe0f Arcos de #Valdevez \u2764\ufe0f https://t.co/DLiWlThsKp"
        },
        {
            "author_id": "172117626",
            "created_at": "2018-05-14T17:46:42.000Z",
            "id": "996084402529669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cena da escalada fascista do Estado? um paisagem do Parque Municipal? Uma manh\u00e3 onde homens da PM sa\u00edram para fazer gin\u00e1stica e exerc\u00edcios f\u00edsicos? Uma luta dos Professores de seus filhos para ter respeito e dignidade? https://t.co/neeK4LamwZ"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2018-05-14T17:45:18.000Z",
            "id": "996084050648551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre em contato com toda a beleza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9\u2026 https://t.co/a2aEBlFjcl"
        },
        {
            "author_id": "298276743",
            "created_at": "2018-05-14T17:12:22.000Z",
            "id": "996075763274321923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Naturatins alerta sobre regras de uso dos atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/DyQ1afKs3i https://t.co/DyQ1afKs3i"
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2018-05-14T17:12:05.000Z",
            "id": "996075692180766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Naturatins alerta sobre regras de uso dos atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/s2ty2MjSLp"
        },
        {
            "author_id": "62889786",
            "created_at": "2018-05-14T16:52:29.000Z",
            "id": "996070757510852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Final de semana agora ter\u00e1 #AFROFUTURISMO no RJ\n19/05, 17 horas, na Rodada Liter\u00e1ria do projeto Libertador, com o Dr RENATO NOGUEIRA\nLocal: Teatro Municipal Gonzaguinha. Centro de Artes Calouste Gulbekian \n20/05, 11h - LER Sal\u00e3o Carioca do Livro. Biblioteca Parque Estadual https://t.co/7h5TXaKN61"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-05-14T16:44:39.000Z",
            "id": "996068787475623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre regras de uso dos atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/TziP5pno7F https://t.co/e9VpS1ZXH7"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-05-14T16:36:00.000Z",
            "id": "996066611353325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking no Parque Nacional Queulat, ou o Cerro Castillo em Ays\u00e9n, na Patag\u00f4nia. Dois imperd\u00edveis para quem viaja pela Carretera Austral. https://t.co/iTV6dLarYt #Chile #Travel #Patagonia https://t.co/XpoPt0ajum"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2018-05-14T16:18:44.000Z",
            "id": "996062265983094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia https://t.co/yWYqU5aME3 https://t.co/3pilVjjROw"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-05-14T16:09:02.000Z",
            "id": "996059822557679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia https://t.co/1zmfSTIC9N"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-05-14T16:08:06.000Z",
            "id": "996059586980278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia https://t.co/PWJxNKY9Dy https://t.co/MRaeAg6uRy"
        },
        {
            "author_id": "50138447",
            "created_at": "2018-05-14T16:02:53.000Z",
            "id": "996058274809221122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na\u00a0Ge\u00f3rgia https://t.co/QgvMyz9dPq"
        },
        {
            "author_id": "1527863906",
            "created_at": "2018-05-14T16:00:03.000Z",
            "id": "996057564751245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Mtirala na Ge\u00f3rgia - https://t.co/9Lkx8P3W3b"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2018-05-14T15:41:04.000Z",
            "id": "996052786319167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre regras para acesso aos atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/7K5zSJruyG https://t.co/lhYiBMAyiF"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2018-05-14T15:37:38.000Z",
            "id": "996051919910129664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Naturatins alerta sobre regras para acesso aos atrativos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/IAVjD5s5hb https://t.co/agcVmYetmA"
        },
        {
            "author_id": "797160185148166144",
            "created_at": "2018-05-14T15:18:09.000Z",
            "id": "996047017645363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Farid Abr\u00e3o visita o Parque Municipal do Gericin\u00f3 e aprova projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/2PIPSxbqg1"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2018-05-14T15:16:41.000Z",
            "id": "996046648513126402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/pWTOXF9fab"
        },
        {
            "author_id": "723281634506760193",
            "created_at": "2018-05-14T15:16:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123686780",
                        "start": 0,
                        "username": "jocimarfarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "996046500651298823",
            "in_reply_to_user_id": "123686780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jocimarfarina Prefiro manobra do ex\u00e9rcito que barreira de traficantes...e de madrugada iriam reclamar do barulho...e pode sim \u00e1rea protegida no entorno dos quart\u00e9is \u00e9 zona militar"
        },
        {
            "author_id": "957073338655965185",
            "created_at": "2018-05-14T14:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "65724274",
                        "start": 0,
                        "username": "sbtrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "996041615058833409",
            "in_reply_to_user_id": "65724274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sbtrio \u00c9 vdd q o https://t.co/jrEfRT5Ttz \ud83d\udc41 em Caxias \u00e9 uma das poucas coisas boas feita pelo W.Reis + \u00f1 apaga todas as mazelas q ele comete,humilha servidor,desmata area protegida,mafia das funerarias,constroi cemit\u00e9rio irregular, bairros d Caxias \u00f1 tem agua,luz,internet,esgoto rolando"
        },
        {
            "author_id": "50128076",
            "created_at": "2018-05-14T14:50:59.000Z",
            "id": "996040181730938882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona de uma extraordin\u00e1ria riqueza natural, principalmente as margens do Rio da Prata, e integrante do complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Jardim completa mais um ano de hist\u00f3ria https://t.co/2EoVMH8n8v"
        },
        {
            "author_id": "987136662315651072",
            "created_at": "2018-05-14T14:39:44.000Z",
            "id": "996037351641141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcab em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/wNvqIsMpf6"
        },
        {
            "author_id": "247906022",
            "created_at": "2018-05-14T14:29:50.000Z",
            "id": "996034858710380549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproximadamente R$ 6 milh\u00f5es poder\u00e3o ser utilizados para iniciar a implanta\u00e7\u00e3o efetiva do Parque Natural Municipal Morro Jos\u00e9 Lutzenberger em #Gua\u00edba. O plano de investimento elaborado pelo Conselho Consultivo j\u00e1 foi aprovado pela C\u00e2mara Estadual de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental (CECA). https://t.co/wjb1aYVYCT"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2018-05-14T14:23:30.000Z",
            "id": "996033265713721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexandre Krob (e), do Instituto Curicaca,  mostra documento aos representantes do PEVA, Dan\u00fabia Nascimento e Paulo Grubler https://t.co/MEwIky9PhE"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-14T14:05:29.000Z",
            "id": "996028730685435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Prefeito de Nil\u00f3polis visita o Parque Municipal do Gericin\u00f3 e aprova projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/WfNIe6eQQK"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-14T14:02:20.000Z",
            "id": "996027937819414529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nil\u00f3polis visita o Parque Municipal do Gericin\u00f3 e aprova projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o \n\nSaiba mais em: https://t.co/yzv9l5yOsX\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #ManoelReis #MeioAmbiente https://t.co/Nj9TE1qojt"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2018-05-14T14:01:58.000Z",
            "id": "996027847948062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Nil\u00f3polis visita o Parque Municipal do Gericin\u00f3 e aprova projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o\n\nSaiba mais em: https://t.co/yzv9l5yOsX\n\n#nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #ManoelReis, #MeioAmbiente https://t.co/yzv9l5yOsX"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-05-14T14:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 254,
                        "username": "ojc_pr"
                    }
                ]
            },
            "id": "996027525712236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descobertas treze novas cavernas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 https://t.co/5ULO5eyLWj Cavernas est\u00e3o localizadas na Escarpa Devoniana, que est\u00e1 amea\u00e7ada por um projeto de redu\u00e7\u00e3o para agradar interesses de empresas de minera\u00e7\u00e3o e agropecu\u00e1ria @ojc_pr https://t.co/1zGFES3zbk"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2018-05-14T14:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "996027426248511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de Maio: da V\u00e1rzea ao Castro Laboreiro e Peneda  Parque Nacional\u2026 https://t.co/5yaG3Pck4G"
        },
        {
            "author_id": "306504990",
            "created_at": "2018-05-14T13:50:03.000Z",
            "id": "996024846311219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o lema Agroecologia e Democracia \u2013 Unindo Campo e Cidade, o IV Encontro Nacional de Agroecologia, j\u00e1 est\u00e1 chegando a Belo Horizonte. O evento acontecer\u00e1 no Parque Municipal, no centro de BH, dos dias 31 de maio a 03 de junho de 2018.\n\nSaiba mais em https://t.co/LXpxJ8TAmp https://t.co/Nfi7Ig7vQl"
        },
        {
            "author_id": "763085795855044608",
            "created_at": "2018-05-14T13:40:31.000Z",
            "id": "996022446359801856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. De 17 a 20 de maio ser\u00e1 realizado na Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio, o LER - Sal\u00e3o Carioca do Livro. A programa\u00e7\u00e3o inclui oficinas e mesas com escritores e profissionais do mercado editorial."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-05-14T13:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "26573303",
                        "start": 20,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "996021544894763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SaiuNaImprensa - A @radiobandnewsfm deu destaque \u00e0s novas cavernas recentemente descobertas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana. Nos \u00faltimos dois anos, 23 cavernas foram identificadas pelos pesquisadores! Saiba mais: https://t.co/lgmVEsdZld"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2018-05-14T13:16:20.000Z",
            "id": "996016362735718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a segunda com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A  unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta uma  paisagem de rara beleza. https://t.co/h8pmzyBP3S"
        },
        {
            "author_id": "4145663303",
            "created_at": "2018-05-14T12:34:02.000Z",
            "id": "996005715603931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/twEziTeeh8 https://t.co/9KKC4356NC"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-05-14T12:12:28.000Z",
            "id": "996000288636133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a segunda com a queda d'agua da APA da Bica do Ipu. A  unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 administrada pela SEMA e apresenta uma  paisagem de rara beleza. https://t.co/obwu9RD76G"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-05-14T12:10:53.000Z",
            "id": "995999890382704641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades da #SerradaCanastra rejeitam acordo com governo. Pequenos propriet\u00e1rios rurais e \u00f3rg\u00e3os ambientais divergem sobre inclus\u00e3o de \u00e1rea em parque nacional. https://t.co/fG5Jvuus0E"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-05-14T11:54:50.000Z",
            "id": "995995850194259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina entre as nuvens fotografada a partir do Morro do Couto no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #serrafina #morrodocouto #trekking #landscapefotography https://t.co/Ze7G1r7ErS"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2018-05-14T11:52:36.000Z",
            "id": "995995288505466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Massingir: Desconhecidos vandalizam veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo - https://t.co/PnIuF7MLr2 https://t.co/h5E7ZEBoNJ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-05-14T11:27:06.000Z",
            "id": "995988872663261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/I2NlGpOsjg https://t.co/wP03exW4ZE"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-05-14T11:24:48.000Z",
            "id": "995988292884713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alta temporada de visita ao PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 est\u00e1 chegando, al\u00e9m de atrair muitos visitantes pela linda vista do nascer do sol, conta com uma infinidade de recursos naturais com destaques para as bel\u00edssimas cachoeiras dentro e ao redor do parque. https://t.co/HJWxCLWpyh"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2018-05-14T11:14:17.000Z",
            "id": "995985649017802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pontes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP caem e comunidade lamenta preju\u00edzos https://t.co/sybffTwQmX"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2018-05-14T10:12:57.000Z",
            "id": "995970214167707649",
            "in_reply_to_user_id": "292664294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_naatis A pra\u00e7a que eles tanto ficam tenho certeza que \u00e9 a Pra\u00e7a da Liberdade, mencionam o Parque que deve ser o Parque Municipal, o viaduto que eles sobem \u00e9 o de Santa Teresa (que passa o trem embaixo), mencionaram a Pra\u00e7a Sete na parte que t\u00f4 lendo agora..."
        },
        {
            "author_id": "4838793579",
            "created_at": "2018-05-14T09:52:59.000Z",
            "id": "995965186698866690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma \u00f3tima defini\u00e7\u00e3o para explicar a beleza desse monumento natural que se chama Giovanna antonelli https://t.co/1gZYYwAzfJ"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2018-05-14T09:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995955504210939904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores da Chapada em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/py5rvJS4LV"
        },
        {
            "author_id": "58927548",
            "created_at": "2018-05-14T09:13:10.000Z",
            "id": "995955168712843265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yellowstone em Alerta 2017: Terremoto mais forte em d\u00e9cadas abala a regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/W5uYXs6cAF"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2018-05-14T08:40:58.000Z",
            "id": "995947062792523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta fauna da Lagoa Encantadas. Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada em Vila Velha/ES https://t.co/NrB4KYlFJy #vilavelha #vitoria #applagoaencantada #alipertinho"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-05-14T07:22:03.000Z",
            "id": "995927202888847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH planeja retirada de gatos do Parque Municipal https://t.co/zmI2VXwjjn https://t.co/TQ0lnNp2Wm"
        },
        {
            "author_id": "740382810305925124",
            "created_at": "2018-05-14T03:04:34.000Z",
            "id": "995862406449516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sla pq, mas eu tava lembrando hj do dia q a gente ficou no parque municipal a tarde toda"
        },
        {
            "author_id": "4838793579",
            "created_at": "2018-05-14T02:13:51.000Z",
            "id": "995849642821681152",
            "in_reply_to_user_id": "251639991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Etoo_VM Um monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2018-05-14T01:48:34.000Z",
            "id": "995843280742043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Reino Unido anunciou este domingo (13.05) a liberta\u00e7\u00e3o dos dois turistas brit\u00e2nicos, sequestrados na sexta-feira (11.05) passada no Parque Nacional de Virunga. Motorista teve ferimentos. https://t.co/y48xNMs7RW"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-14T00:11:36.000Z",
            "id": "995818879266979842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "6457932",
            "created_at": "2018-05-14T00:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "25842627",
                        "start": 0,
                        "username": "thitose"
                    }
                ]
            },
            "id": "995816590179528704",
            "in_reply_to_user_id": "25842627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thitose Alugar carro n\u00e3o rola? Talvez sej uma op\u00e7\u00e3o boa. At\u00e9 porque tem muita coisa legal em Brumadinho... o munic\u00edpio tem uma \u00e1rea imensa, o parque estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, Casa Branca..."
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-05-13T23:57:15.000Z",
            "id": "995815267077967873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo N\u00c3O foi gravado no Brasil, nem na Am\u00e9rica do Sul... j\u00e1 est\u00e1 circulando na internet como sendo no Pantanal, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, etc. ... \u00e9 um leopardo (Panthera pardus) e n\u00e3o uma... https://t.co/UrUegTiJ6k"
        },
        {
            "author_id": "982467492688875521",
            "created_at": "2018-05-13T23:11:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "995803688403963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclamar da vida? \nEu n\u00e3o!!!\nS\u00f3 tenho motivos para agradecer pela d\u00e1diva de poder desfrutar de momentos como esse \u270c\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf33\nParque Estadual do Itacolomi. https://t.co/bubqxkWZQ0"
        },
        {
            "author_id": "239584377",
            "created_at": "2018-05-13T22:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "995798648477937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0b em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/s1uR7MhMpI"
        },
        {
            "author_id": "18227696",
            "created_at": "2018-05-13T21:44:26.000Z",
            "id": "995781840945414145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim-de-semana de anivers\u00e1rio. \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hwWkXsATh6"
        },
        {
            "author_id": "272027886",
            "created_at": "2018-05-13T21:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "995774510853971971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeio #diasdasmaes #natureza #amizade em Parque Estadual - Serra\u2026 https://t.co/4dvko1bk5i"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-13T21:04:02.000Z",
            "id": "995771675181383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto que oficializa a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus ser\u00e1 assinado pelo prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto, no Dia Mundial do Meio Ambiente, 5 de junho. O an\u00fancio foi feito durante a... https://t.co/GN8UzZTkBH"
        },
        {
            "author_id": "47134162",
            "created_at": "2018-05-13T20:59:48.000Z",
            "id": "995770607718535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Jo\u00e3o Francisco. Parque nacional restinga de jurubatiba. Janeiro, 2018. https://t.co/Vh6BdjxS0A"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-05-13T20:56:02.000Z",
            "id": "995769663140265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Selada: https://t.co/HiwOCQZ5vs"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-05-13T20:51:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "995768490354249729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/eQ8ZAtnbga https://t.co/6Nq64feIll"
        },
        {
            "author_id": "162782927",
            "created_at": "2018-05-13T20:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66196,
                        -4.070128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "995763079743860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo meu Piau\u00ed! \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/dpbn05lpoJ"
        },
        {
            "author_id": "930135435967332353",
            "created_at": "2018-05-13T19:00:05.000Z",
            "id": "995740482683760645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Passadi\u00e7os de Sistelo t\u00eam 10 quil\u00f3metros e fazem parte da Ecovia do Vez, nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/X3ed13bfv2"
        },
        {
            "author_id": "35005785",
            "created_at": "2018-05-13T19:00:00.000Z",
            "id": "995740462559313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frequentadores da Laje de Santos, uma \u00e1rea protegida de fauna marinha, no litoral de S\u00e3o Paulo, flagraram uma a\u00e7\u00e3o de pesca ilegal. https://t.co/SZdwkS2w06"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-05-13T18:12:21.000Z",
            "id": "995728468129271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decreto que oficializa a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus ser\u00e1 assinado pelo prefeito Arthur Virg\u00edlio Neto, no Dia Mundial do Meio Ambiente, 5 de junho. O an\u00fancio foi feito durante a... https://t.co/Fzxx5st3ik"
        },
        {
            "author_id": "25170353",
            "created_at": "2018-05-13T16:48:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "995707325016170497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Velha em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/JX0uitCxoB"
        },
        {
            "author_id": "449720656",
            "created_at": "2018-05-13T16:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "995707166660222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \ud83d\ude0d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/i86ZH5M01p"
        },
        {
            "author_id": "91156554",
            "created_at": "2018-05-13T16:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995704443269255169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Da Taquara No Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa.: https://t.co/ORKMq5lxQN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2018-05-13T15:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "995691319602368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d\ud83d\uddfe\n\n\ud83d\udcf7 Circuito Couto x Prateleiras - Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/bid94b6OMJ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-05-13T15:39:46.000Z",
            "id": "995690071109132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul: https://t.co/lpLxvStNJN"
        },
        {
            "author_id": "218121312",
            "created_at": "2018-05-13T15:38:57.000Z",
            "id": "995689864434798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de #Tr\u00easPicos, #NovaFriburgo, #RJ, #Brasil https://t.co/BlcyuPtcpH"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-05-13T13:54:22.000Z",
            "id": "995663547140071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo... Passeio na Bica do Boi , Parque Municipal Jayme Ferraguti. \nAbastecendo o espa\u00e7o de leitura e alimentando os pequenos ! \n#Peixe #Tartaruga #GalinhaDaAngola #Livros #Agua #Vida."
        },
        {
            "author_id": "1038018404",
            "created_at": "2018-05-13T12:44:16.000Z",
            "id": "995645903334756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse s\u00e1bado, 12/05 a aula foi diferente. Tivemos um trabalho de campo.\nFomos a Peir\u00f3polis, no s\u00edtio arqueol\u00f3gico e museu e a Sacramento, no Parque Nacional da Gruta dos Palhares.\n\nOs alunos do curso... https://t.co/9XKxcr8eH6"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-05-13T12:34:22.000Z",
            "id": "995643413658816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizDiaDasM\u00e3es Divido com voc\u00eas essa foto que foi tirada no Parque Estadual Serra do Mar no n\u00facleo Cunha.\nA foto nos enche de esperan\u00e7a pois os Muriquis s\u00e3o primatas end\u00eamicos da Mata Atl\u00e2ntica com alto risco de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/iuuXS4A0YI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-05-13T10:48:33.000Z",
            "id": "995616784924467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T10:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995615690735284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/n4b1e8ELbD"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T10:43:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995615554097631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dh9jO5NjVt"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T10:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995612698292482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/d1oKCw7UQP"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995550420108955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/B4uDLigk68"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995550238441164802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XTs7acwKsN"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:23:30.000Z",
            "id": "995550082740248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o c\u00e9us do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00d3tima infraestrutura! https://t.co/VR2h3ATILj https://t.co/lbpnSVhPlg"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995550065061253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o c\u00e9us do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00d3tima\u2026 https://t.co/cr8PiAhWZI"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-05-13T06:16:52.000Z",
            "id": "995548411519733762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas e atra\u00e7\u00f5es da parte alta do Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/XgNEqGeWBV #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T06:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995546757315661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/et0vDxzJFI"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2018-05-13T05:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "995542426340257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/d98GJ1nNR8"
        },
        {
            "author_id": "877019496",
            "created_at": "2018-05-13T05:51:04.000Z",
            "id": "995541918414245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima parada: Parque nacional natural Tayrona 2018 \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2018-05-13T02:41:28.000Z",
            "id": "995494206075539457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESERVA\u00c7\u00c3O: Sudema vai apresentar plano de manejo do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros https://t.co/91tzn080lx"
        },
        {
            "author_id": "917072809230299137",
            "created_at": "2018-05-13T02:38:03.000Z",
            "id": "995493346834513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suavidade... em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/9ksbFXl5kr"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2018-05-13T02:27:54.000Z",
            "id": "995490792830570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa parte das belezas nasce na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins, saiba mais https://t.co/hzrKc9oahc https://t.co/hzrKc9oahc"
        },
        {
            "author_id": "733737614",
            "created_at": "2018-05-13T02:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "995485615717265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vale do Catimbau Chapad\u00e3o I 01/05/2018: https://t.co/oddch3amEO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2018-05-13T01:49:41.000Z",
            "id": "995481172594642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00eam vontade de ir aos EUA s\u00f3 pra conhecer o parque nacional do Yellowstone e ir pra Utah ver cavalos selvagens?"
        },
        {
            "author_id": "312995073",
            "created_at": "2018-05-13T01:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74577536",
                        "start": 0,
                        "username": "zecapauliceia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61308161",
                        "start": 15,
                        "username": "pclaudiofonseca"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "259372253",
                        "start": 32,
                        "username": "recordnews"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "14594813",
                        "start": 44,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "995480975927803904",
            "in_reply_to_user_id": "74577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zecapauliceia @pclaudiofonseca @recordnews @folha Parab\u00e9ns Vereador Prof. Claudio Fonseca pela lei que cria o Parque Municipal da Brasil\u00e2ndia, SP."
        },
        {
            "author_id": "302189922",
            "created_at": "2018-05-13T01:33:29.000Z",
            "id": "995477094405672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | #parna#serradocipo #icmbio #natureza #trekking #sunset https://t.co/YvSrlv7yba https://t.co/i3S2SXKpi4"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [EfraimFernandes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EfraimFernandes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EfraimFernandes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sand_assis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sand_assis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sand_assis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alex_freire].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alex_freire",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alex_freire"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zecapauliceia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zecapauliceia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zecapauliceia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biblioteca Parque Estadual",
                "id": "07d9f3f099886000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4778111542",
                "name": "Ticon\ud83c\udf88",
                "username": "nandoticon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23081234",
                "name": "Eduardo Spohr | eduardospohr.com.br",
                "username": "eduardospohr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77225484",
                "name": "Affonso Solano",
                "username": "affonsosolano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490241586",
                "name": "Mesa pra 4",
                "username": "_mesapra4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565822272",
                "name": "Eduardo A. Spohr",
                "username": "DuduSpohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168330773",
                "name": "Odara",
                "username": "hygormds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792084",
                "name": "QUINTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf99\ufe0f Ou\u00e7a o Rock Legends",
                "username": "quintaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15104212",
                "name": "Jota Quest",
                "username": "jotaquest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "749717620027457536",
                "name": "Carolaine",
                "username": "annacareznu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160223738",
                "name": "barbiezinha da pop art",
                "username": "simulacrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236855505",
                "name": "jhony nunes silva",
                "username": "JhonyJhonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65132666",
                "name": "Daiane Sampaio",
                "username": "daianekaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312995073",
                "name": "\u262d hist\u00f3ria n\u00e3o perdoar\u00e1 pele demora\u262d",
                "username": "zeluiz4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66842974",
                "name": "Anderson B\u00fcrger",
                "username": "andersonburger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143977140",
                "name": "DIOGO CALIXTO",
                "username": "DIDICALIXTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772556681708498945",
                "name": "Horror Movies Brasil",
                "username": "HorrorMoviesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3017356017",
                "name": "Minhee | hiatus",
                "username": "yourswings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197989352",
                "name": "Mirts Sants",
                "username": "mirtesants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39303617",
                "name": "Amanda",
                "username": "corramandinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151464650",
                "name": "Juliana Castro",
                "username": "Jucastrob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327594",
                "name": "Borges de Garuva",
                "username": "BGaruva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54210498",
                "name": "Dirck Disse",
                "username": "DirckDisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030267194",
                "name": "jorge pe\u00e7anha da sil",
                "username": "jorgepeanhadasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838793579",
                "name": "mar",
                "username": "smilegiitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179886508",
                "name": "alissonricardoq",
                "username": "alissonricardoq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906742987136421891",
                "name": "mao tse tung vi\u00e7osense de alagoas",
                "username": "_jadysonarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185856197",
                "name": "Tapioca Sunrise",
                "username": "minimopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61777522",
                "name": "Alu\u00edzio Palmar",
                "username": "aluiziopalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813558071",
                "name": "Janu\u00e1rio Bas\u00edlio",
                "username": "JanuarioBasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41425651",
                "name": "Fabr\u00edcio Carpinejar",
                "username": "CARPINEJAR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86611864",
                "name": "\u00admarcelled2",
                "username": "mareckless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340437106",
                "name": "maybe",
                "username": "souamaybe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932329234198138880",
                "name": "ellora",
                "username": "ellorahaonne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127996948",
                "name": "R\u00e1dio 105 FM",
                "username": "105online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121877912",
                "name": "MovimentoDosSemPraia",
                "username": "movsempraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191884176",
                "name": "Dina Castro Revollo",
                "username": "dina_docinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148849726",
                "name": "bianca",
                "username": "bijouks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855658826892279808",
                "name": "Lari",
                "username": "AgLarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4100651848",
                "name": "Jords",
                "username": "jorlsouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922620669040439297",
                "name": "blogueyrovski",
                "username": "gionakasoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981559037484511233",
                "name": "Licinio Soares Bastos",
                "username": "BastosLicinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3447433377",
                "name": "LivMundi",
                "username": "LivMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75105340",
                "name": "\u210be\u2113e\u03b7\u03b1Sthephanowitz\u2122",
                "username": "Helenasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1448004997",
                "name": "Eduardo Lucas",
                "username": "EduardolucasTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831836683830169600",
                "name": "isah",
                "username": "isahcoutto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848746212123693056",
                "name": "Mary Tania Da Costa",
                "username": "marytaniacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912782517039779840",
                "name": "Amorim Turismo",
                "username": "amorimtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205745514",
                "name": "wilson viana lopes",
                "username": "wwwwilsonvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250300727",
                "name": "Jurema Werneck",
                "username": "juremawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242665631",
                "name": "Cruzeiro em Fotos",
                "username": "cruzeiroemfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357081562",
                "name": "Im\u00e1genes Universales",
                "username": "UniversoPic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931332760689610752",
                "name": "Marcio Nolasco",
                "username": "bnolasco69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710590102699909121",
                "name": "Culturaliza BH",
                "username": "CulturalizaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60729585",
                "name": "Zaqueu Teixeira",
                "username": "zaqueuteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711685957658013696",
                "name": "ECOXXI",
                "username": "ECOXXI_ABAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398811490",
                "name": "\ud83d\udc8e5HINee\ud83d\udc8e",
                "username": "marcytaem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411853",
                "name": "Nilton",
                "username": "24nilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4873116965",
                "name": "Tchutchuco indom\u00e1vel \ud83d\udc0e",
                "username": "KingTorvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996913861155545088",
                "name": "English Break",
                "username": "EnglishBreak2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358782983",
                "name": "Por dentro da \u00c1frica",
                "username": "Dentro_daAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217632892",
                "name": "PANORAMA NOTICIA",
                "username": "PANORAMANOTIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27054166",
                "name": "Beatriz Santos",
                "username": "beatriz_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44835324",
                "name": "PEDRO ACIOLI FILHO",
                "username": "PAF68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606603766",
                "name": "Cleide 13",
                "username": "cleidpretinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355953634547269632",
                "name": "Catszinha_0",
                "username": "catszinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73437023",
                "name": "Luis Saguar",
                "username": "lsaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727283281872453632",
                "name": "Cornona v\u00edrus | VACINADA \ud83d\udc89",
                "username": "gabryelagabrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59113778",
                "name": "Joseli Laviola",
                "username": "_laviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856553706485161984",
                "name": "Jornal TERRAS DE SIC\u00d3",
                "username": "TERRASDESICO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996117744461537280",
                "name": "Adventours",
                "username": "Adventours6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120024423",
                "name": "Clube i",
                "username": "portalclubei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905260859651481600",
                "name": "Chic\u00e3o",
                "username": "ChicaoBulhoes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4805082095",
                "name": "Portal Porteirinha",
                "username": "siteporteirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870352543787999232",
                "name": "Daniel Azeredo",
                "username": "danielazeredoav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3315471989",
                "name": "Estou a 3000 km \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rafaelumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237762902",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Bel\u00e9m",
                "username": "CamaradeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191343395",
                "name": "Trendsmap Belem",
                "username": "TrendsBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930420487351685120",
                "name": "Acontecimentos 24hs",
                "username": "Belem_24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118681452",
                "name": "Record TV Bel\u00e9m",
                "username": "RecordTV_Belem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988123916",
                "name": "Par\u00e1 Not\u00edcias",
                "username": "Paranoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206686873",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubeesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582852028",
                "name": "Brasil Urgente Par\u00e1",
                "username": "BrasilUrgentePa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335695545",
                "name": "Not\u00edcias do PAR\u00c1 \u25e3\u2605\u25e5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (#UseMascara\ud83d\ude37)",
                "username": "NoticiasdoPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974348204413214721",
                "name": "Erik Carvalho",
                "username": "Erik81Nakmuay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951039416222535680",
                "name": "Isabela Aleixo",
                "username": "AleixoIsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19158251",
                "name": "Rui Peres",
                "username": "ruiperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20624036",
                "name": "Joonas Koronalinkola \ud83d\ude37",
                "username": "joonaslinkola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362835",
                "name": "Jonas Finazzi",
                "username": "JonasFinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994564712565178368",
                "name": "Chamorro \ud83c\uddf2\ud83c\uddf5 Dude \ud83c\udfdd in DC \ud83e\udd80\ud83d\udc20\ud83e\udd88\ud83d\udc0b\ud83e\udd91",
                "username": "TaotaoTasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993308674683817984",
                "name": "Cear\u00e1 no Mapa",
                "username": "no_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218603081",
                "name": "Metro Jornal RJ",
                "username": "MetroJornal_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24963961",
                "name": "Ozzy Osbourne",
                "username": "OzzyOsbourne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2533208569",
                "name": "Ferrugem",
                "username": "FerrugemOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69326018",
                "name": "Ed Motta",
                "username": "EdMotta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345463354",
                "name": "joji",
                "username": "sanguegoticx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964126562223304704",
                "name": "Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000",
                "username": "ospara2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70957180",
                "name": "Joseildo Ramos",
                "username": "joseildoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37320286",
                "name": "Pompeo de Mattos",
                "username": "PompeodeMattos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722114848427933697",
                "name": "Felix Santistevan",
                "username": "felixfsantistev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2277465884",
                "name": "Lisandro Trarbach",
                "username": "lisandrotrarbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386206387",
                "name": "InterTV Grande Minas",
                "username": "intertvmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147306134",
                "name": "Erick Leal",
                "username": "leal_eh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745555046",
                "name": "a living sunshine",
                "username": "decodallacorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82657882",
                "name": "Paulo Cezar SVentura",
                "username": "pcsventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86358205",
                "name": "proTEJO Movimento",
                "username": "protejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187578875",
                "name": "Orango Parque Hotel",
                "username": "hotelorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244786684",
                "name": "Gabi Elias",
                "username": "gabieliasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199070915",
                "name": "Discoberta O BLOG",
                "username": "DiscobertaOblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937797674",
                "name": "Bravo",
                "username": "_taisbravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710457978810474496",
                "name": "Toyoda",
                "username": "japa22bol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290768024",
                "name": "jose carlos tim beta",
                "username": "carlostarquinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934865113139548160",
                "name": "Radio Vox Brazil",
                "username": "BrazilVox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51818501",
                "name": "Drica Soares",
                "username": "DricaSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565957805",
                "name": "Jaderson a macedo",
                "username": "Macedocelmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42797578",
                "name": "Lucas Gabriel",
                "username": "lucasparanavai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423228532",
                "name": "dadu",
                "username": "dadumc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323340548",
                "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99",
                "username": "natalindss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76984250",
                "name": "Diego Novaes",
                "username": "diego_novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995282629799940096",
                "name": "Cerveja Portuguesa",
                "username": "APortuguesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996407992970043393",
                "name": "LusoFest",
                "username": "Lusofest2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996769761185927170",
                "name": "Xornal da Mari\u00f1a",
                "username": "XornaldaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941448067374551041",
                "name": "amanda \u2077 BE",
                "username": "eitabruxita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828766317566103552",
                "name": "Leo",
                "username": "leoisntacoolkid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709430192192802816",
                "name": "Verdegaia",
                "username": "verdegaiaGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950793816495349762",
                "name": "Compostela24horas.com",
                "username": "compos24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202850475",
                "name": "Jean Clai",
                "username": "macacamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156007729",
                "name": "Aventuras da Magrela",
                "username": "QueziaJCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300319868",
                "name": "Goethe-Institut Rio",
                "username": "goetherio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246348388",
                "name": "L\u00e9o Alves",
                "username": "eu_leoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937752545916870659",
                "name": "Guia do Interior",
                "username": "GuiaInteriorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908889754837688320",
                "name": "Ivete Ribeiro",
                "username": "IveteRibeiro17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321651099",
                "name": "sueli ribas \ud83c\udf92\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "username": "sueliribasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919680158394671105",
                "name": "Etidequenvesendo",
                "username": "Etidequenvesend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170167249",
                "name": "Tecendo a Literatura",
                "username": "tec_literatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534864761",
                "name": "Antonio C.Cardoso",
                "username": "ant_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175120905",
                "name": "Tiago Branco Coelho",
                "username": "TiagoBrancoCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926860053424037888",
                "name": "LV \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "lucasVS0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363086358",
                "name": "Alberto R. Prass",
                "username": "albertprass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707979576941666305",
                "name": "Lucinei M. Campos",
                "username": "lucineimcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968902438139838464",
                "name": "Hotel Travel News PT",
                "username": "hotelnewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453090138",
                "name": "agroprata",
                "username": "agroprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968896601585418240",
                "name": "Luxury News PT",
                "username": "luxurynewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968894461693448192",
                "name": "Travel News PT",
                "username": "travelnews_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822662498",
                "name": "Manuel Junior",
                "username": "Diesel66Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274281737",
                "name": "F BARROS FONSEC",
                "username": "FBARROSFONSECA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60998764",
                "name": "Elisa \ud83c\udf3b",
                "username": "elisagoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120124977",
                "name": "Bombeiros_Amazonas",
                "username": "Bombeiros_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994676077304918016",
                "name": "Parque Nacional do Ja\u00fa",
                "username": "parnajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340264944",
                "name": "RuthSheherazade",
                "username": "RuthSheherazade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22514027",
                "name": "Revista V\u00edrus",
                "username": "revistavirus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76835180",
                "name": "Biblioo",
                "username": "biblioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53289576",
                "name": "Day",
                "username": "Dayanneroque7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105539271",
                "name": "Nanda Matos",
                "username": "Babi_Nanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133547410",
                "name": "Vinicius Lummertz",
                "username": "vlummertz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37705232",
                "name": "Darc\u00edsio Perondi",
                "username": "darcisioperondi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4919502580",
                "name": "PARIS DODES EQUEBRA \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "031vsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010778797",
                "name": "AMOVALE",
                "username": "AmovaleBocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242983540",
                "name": "ImperatrizRiversides",
                "username": "ItzRiversides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060981005",
                "name": "escreveu n\u00e3o leu",
                "username": "andresantoro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437375439",
                "name": "\u0618 \u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b4\u05b6\u05b4\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b6\u05b4\u05b6\u05b8\u05b4\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "rxy_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181130219",
                "name": "DIAS DOS SANTOS",
                "username": "antosantos29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825814934860734465",
                "name": "Loucos Rebeldes",
                "username": "LoucosRebeldes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50318899",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas",
                "username": "noticiasfavelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4850671978",
                "name": "Basi // COMISSIONS OPEN \ud83d\udc9c",
                "username": "RafaelBasiliu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3318138369",
                "name": "Mattheus Matos",
                "username": "soumattheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246010436",
                "name": "Marcella Fernandes",
                "username": "marcella_fnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598493134",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "voualipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40550516",
                "name": "Nandaloriana",
                "username": "fersenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343820098",
                "name": "Bellhara",
                "username": "bellhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941923070",
                "name": "japa$$$$$",
                "username": "krlstzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220102560",
                "name": "lucas",
                "username": "LucasBundchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180117259",
                "name": "Eraldo Luis",
                "username": "eraldoluis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186756182",
                "name": "marina",
                "username": "natasharmanoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4635163881",
                "name": "ASAPEG",
                "username": "asapegRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385134480",
                "name": "Pedro",
                "username": "mepedrohenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32476415",
                "name": "Tempo Agora | Somar Meteorologia",
                "username": "tempoagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029180883",
                "name": "beb\u00ea de a\u00e7\u00facar",
                "username": "carolpsita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172501716",
                "name": "Clerinho",
                "username": "clerinhojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36444572",
                "name": "Clemilson Marinho",
                "username": "cjmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108992388",
                "name": "Harlequin Brasil",
                "username": "harlequinbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977169095908122626",
                "name": "Cana\u00e3 Not\u00edcias",
                "username": "pcanaanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240851193",
                "name": "cameliaknife",
                "username": "danemoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "964601809527390208",
                "name": "MyNews",
                "username": "CanalMyNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397690459",
                "name": "Eloy da Fonseca Neto",
                "username": "real_eloy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251961053",
                "name": "Antonio Junior",
                "username": "Afajr2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899170269",
                "name": "Thalita",
                "username": "thalitaam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514926826",
                "name": "Marcelo Cardoso",
                "username": "RJMarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065054819",
                "name": "Xota de Canela \ud83c\udf34",
                "username": "jplopeszz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775086992807890944",
                "name": "I S H T A R \u30c4\ud83d\udc89\ud83d\udca6\ud83d\udc0a 2\u00aa dose no grau mami",
                "username": "igorishtar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183632834",
                "name": "Col\u00e9gio GGE",
                "username": "ColegioGGE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3964879275",
                "name": "Porto Imperial",
                "username": "portoimperiial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224706147",
                "name": "Petley Arruda",
                "username": "petleyarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250849402",
                "name": "HuelvaYA",
                "username": "huelvaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753357123082412032",
                "name": "tony quiere ser hardcore",
                "username": "ntnleal666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3395947919",
                "name": "\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd2c",
                "username": "thileao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178456",
                "name": "Veetmano Fotojornalista",
                "username": "veetmanoprem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598458825",
                "name": "Turismo Chiapas Maya",
                "username": "ChiapasMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028536700",
                "name": "Embajada de Panam\u00e1 en Venezuela",
                "username": "embpanamaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987402810131087361",
                "name": "Daniel Pereira",
                "username": "DanielRoPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793858776587726848",
                "name": "Peguem una volta?",
                "username": "peguemunavolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293588032",
                "name": "JOS\u00c9 DIAS",
                "username": "JCARLOSDIAS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412493616",
                "name": "Transpar\u00eancia Itu",
                "username": "transparencitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204899566",
                "name": "Yuri Ben\u00e9",
                "username": "yuri_dosreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297948212",
                "name": "SAFE JR",
                "username": "SafeJrX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956671660823863297",
                "name": "Gilda",
                "username": "Gilda38078014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578088310",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "Zefacilitador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895862820436180992",
                "name": "Varlley",
                "username": "Varolei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496152152",
                "name": "R\u00e1dio Hulha Negra AM",
                "username": "RadioHulhaNegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371741694",
                "name": "Cristiana Valeria",
                "username": "cristtyval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187631233",
                "name": "Pedro Gabriel",
                "username": "pedrogabriel13p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3883337566",
                "name": "Ler Editorial",
                "username": "Ler_Editorial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9479272",
                "name": "Leonardo S. Freitas",
                "username": "leonardosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "741417865417482240",
                "name": "AD Tur",
                "username": "ADTur_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79778445",
                "name": "BRUNO COSTA",
                "username": "RealBrunoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126950947",
                "name": "MilaCoutinho",
                "username": "coutinhomilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230838467",
                "name": "Suellen Orsi \ud83e\udd0d",
                "username": "hlucerofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1426495945",
                "name": "PortugalNatureTrails",
                "username": "PortugalNTrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227820109",
                "name": "Magda Pucci",
                "username": "magdamawaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976249372",
                "name": "Maria Goulart",
                "username": "MariaGoulart_OM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45962464",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "benuzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391421026",
                "name": "Spirito Selvagem",
                "username": "SpiritoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220082993",
                "name": "Pra Fabiana Lisboa",
                "username": "Fabianalisboa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853511942",
                "name": "njoas  #lulaNaCadeia",
                "username": "nelsonJOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72238021",
                "name": "NCavasin",
                "username": "tuitestoxico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "Kazveg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Paulo Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602396064",
                "name": "Vem T\u00e1 Barato",
                "username": "nayanemss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26685924",
                "name": "Double Cross",
                "username": "urbhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178061411",
                "name": "Mauro Bonna",
                "username": "maurobonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70964903",
                "name": "UNIPAM",
                "username": "UNIPAMNET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172117626",
                "name": "Tierro",
                "username": "TierroDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298276743",
                "name": "Revista Hello!TO",
                "username": "Hellorevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62889786",
                "name": "F\u00e1bio Kabral",
                "username": "Ka_Bral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50138447",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o Cat\u00f3lica e Religi\u00e3o",
                "username": "GlobalWebMagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527863906",
                "name": "Investing.com Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "InvestingPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160185148166144",
                "name": "Prefeitura de Nil\u00f3polis \ud83c\udfe2",
                "username": "PNilopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723281634506760193",
                "name": "MIRIAM MCOSTA",
                "username": "miriam_mcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123686780",
                "name": "Jocimar Farina",
                "username": "jocimarfarina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957073338655965185",
                "name": "Luan Monteiro",
                "username": "LuanCarlosMont1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50128076",
                "name": "Amarildo Cruz",
                "username": "amarildo_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987136662315651072",
                "name": "Lari",
                "username": "zombie_mist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247906022",
                "name": "www.guaiba.online",
                "username": "Guaiba_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306504990",
                "name": "BH Recicla",
                "username": "bhrecicla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763085795855044608",
                "name": "Garimpo Clube",
                "username": "garimpoclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4145663303",
                "name": "Luiza Cruz",
                "username": "donpiccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58927548",
                "name": "OADM ORIGINAIS",
                "username": "jherobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740382810305925124",
                "name": "Dona Iris",
                "username": "porraNadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25842627",
                "name": "Thito",
                "username": "thitose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982467492688875521",
                "name": "Rose \ud83d\udc95\u270c\ud83c\udffd",
                "username": "RoseMar16252254",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239584377",
                "name": "B\u00c1RBARA COSTA",
                "username": "costtaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18227696",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "cadsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272027886",
                "name": "Lucas Dias Santiago",
                "username": "lucasdsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47134162",
                "name": "luizZzzZzZZ",
                "username": "dumqualquerb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162782927",
                "name": "Andressa Mendes \u2764\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "Andressacamila2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930135435967332353",
                "name": "4MEN",
                "username": "4MENPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35005785",
                "name": "Jornal da Gazeta",
                "username": "JornalDaGazeta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25170353",
                "name": "Adu\u00edlio Silva",
                "username": "dudusilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449720656",
                "name": "Jef \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3\u270c",
                "username": "Soares_Gk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91156554",
                "name": "Havita Rigamonti",
                "username": "havitarigamonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218121312",
                "name": "Nova Friburgo Legal",
                "username": "FriburgoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038018404",
                "name": "Prof. Marco Aurelio",
                "username": "pmarcoaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877019496",
                "name": "Rafaelo",
                "username": "Rafaelortizrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917072809230299137",
                "name": "Charles Pontes",
                "username": "PontesCharles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733737614",
                "name": "Camping&Trilha A B",
                "username": "AntonioCdeLimaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "Lipe",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61308161",
                "name": "Prof. Claudio Fonseca",
                "username": "pclaudiofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302189922",
                "name": "Rubens Weil",
                "username": "RubensWeil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "998282977070084096",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44zey0u3zpjc6mp94zbcjduwmjaf1",
        "oldest_id": "995477094405672961",
        "result_count": 499
    }
}