{
    "data": [
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2018-04-29T17:13:51.000Z",
            "id": "990640315357802497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7as em madeira est\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Itaipava, em Petr\u00f3polis, no RJ https://t.co/iuumhix46D https://t.co/hRfjjbVSdL"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2018-04-29T17:09:57.000Z",
            "id": "990639335971078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7as em madeira est\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Itaipava, em Petr\u00f3polis, no RJ https://t.co/SOTjLnnTjv"
        },
        {
            "author_id": "978072677830230017",
            "created_at": "2018-04-29T17:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "807547219629015041",
                        "start": 48,
                        "username": "darlygv1"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "4878491153",
                        "start": 58,
                        "username": "Odlyc1"
                    }
                ]
            },
            "id": "990637058770292738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional PB in Bayeux, Para\u00edba w/ @darlygv1 @odlyc1 @faloudamiao https://t.co/ot1Kcto7nR https://t.co/w1SGNA4D0C"
        },
        {
            "author_id": "431161150",
            "created_at": "2018-04-29T16:54:01.000Z",
            "id": "990635325562150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Areia Vermelha - Cabedelo - PB.\n#areiavermelha \n#paraiba https://t.co/01UbMVLXQ3"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2018-04-29T16:46:07.000Z",
            "id": "990633336363200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7as em madeira est\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Itaipava, em Petr\u00f3polis, no RJ https://t.co/1e9qC2KA5j"
        },
        {
            "author_id": "852711928208162816",
            "created_at": "2018-04-29T16:43:50.000Z",
            "id": "990632763958185986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece a Floresta Nacional kkkkkkk quem dera eu encontrar um pr\u00edncipe q nem esses por l\u00e1 https://t.co/i2clG2AGOZ"
        },
        {
            "author_id": "149116656",
            "created_at": "2018-04-29T16:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990630684266971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/oLSqj7DwtN"
        },
        {
            "author_id": "149116656",
            "created_at": "2018-04-29T16:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27142,
                        -22.9714199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990630292049354753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal lindo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/eIfwP2Cb1i"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-29T16:23:13.000Z",
            "id": "990627573834092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-29T16:07:39.000Z",
            "id": "990623656576405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata dos Ausentes | Mina Gerais: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata dos Ausentes |\u2026 https://t.co/2yU6wE5ev4"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-29T16:07:39.000Z",
            "id": "990623655410393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici | Alagoas: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici | Alagoas Esta\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/W4EiU7EARi"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-29T16:07:38.000Z",
            "id": "990623654160486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Acau\u00e3 | Minas Gerais: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Acau\u00e3 | Minas Gerais Localiza\u00e7ao\u2026 https://t.co/TkKZtpfgdl"
        },
        {
            "author_id": "9946302",
            "created_at": "2018-04-29T16:04:47.000Z",
            "id": "990622935902838789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia t\u00e1 muito lindo pra ficar em casa... acho que vou pro Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "143930823",
            "created_at": "2018-04-29T15:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "990614601757876230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Amor Eterno! #sarah #filhateamo #paiefilha em Parque Municipal -\u2026 https://t.co/xkILiM7SWI"
        },
        {
            "author_id": "182792084",
            "created_at": "2018-04-29T15:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "990612337920020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/QpOffdp5eW"
        },
        {
            "author_id": "59291930",
            "created_at": "2018-04-29T15:00:13.000Z",
            "id": "990606689417261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar junto \u00e0 natureza #riovermelho # @ Parque Estadual Do Rio Vermelho"
        },
        {
            "author_id": "59291930",
            "created_at": "2018-04-29T14:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42765431,
                        -27.52655305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "990606474480103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar junto \u00e0 natureza #riovermelho # em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/c69B8penZi"
        },
        {
            "author_id": "37808831",
            "created_at": "2018-04-29T14:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94483025,
                        -8.01338152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "990594782736109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de zoo!!! #zoo #sunday #luisa #filha em Parque Estadual\u2026 https://t.co/aeCxYLZMiL"
        },
        {
            "author_id": "164728607",
            "created_at": "2018-04-29T14:09:30.000Z",
            "id": "990593922031382531",
            "in_reply_to_user_id": "765037976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unlykkeli a pior parte \u00e9 que ele tirou essa foto l\u00e1 no parque nacional das emas\no tamandu\u00e1 taxidermizado fica NA ENTRADA do parque ent\u00e3o foi mto f\u00e1cil de confirmar que era bicho taxidermizado"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2018-04-29T14:01:16.000Z",
            "id": "990591850200358914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a do facebook: abril de 2013, no meu terceiro m\u00eas de trabalho como Diretor do Parque Estadual Chacara Baronesa convidei os vereadores da C\u00e2mara Municipal para uma visita no local.... https://t.co/NmP2bLfrOt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-04-29T14:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "31233633",
                        "start": 66,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "990591542703210497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como aproveitar 10 dias de viagem pelo norte de Minas Gerais? \ud83d\ude0a\nO @viagemeturismo fez um roteiro: https://t.co/8BCItyV4KW. \n\n\ud83d\udcf7 Cachoeira do Tabuleiro no Parque Estadual da Serra do Intendente, MG (Marcelo Andre/Dedoc Abril) https://t.co/J64lwg6bWe"
        },
        {
            "author_id": "12643692",
            "created_at": "2018-04-29T13:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "990588199197184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Peri :) #Floripa #Brasil #Brazil #Florianopolis #NoFilter @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/cR3MmVylsS"
        },
        {
            "author_id": "48072631",
            "created_at": "2018-04-29T13:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.57927946,
                        -22.41728335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "990583348132302849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova de Salto CCE (@ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade in Rio Claro, S\u00e3o Paulo) https://t.co/UP9dXl0TPK https://t.co/qPUuPeuwbj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-29T13:16:52.000Z",
            "id": "990580679242145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1337246449",
            "created_at": "2018-04-29T13:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35837,
                        -23.53354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "990580093520154624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo exerc\u00edcio ... \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f em Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/BG3GU5JH9V"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-04-29T13:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01092286,
                        -3.07526009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "990577814045937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvaaaa #Feiracriativa (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/4kUDDrZ0kU"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-04-29T13:00:08.000Z",
            "id": "990576467082870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico do Papagaio \u00e9 um dos pontos mais visitados do Parque Nacional da Tijuca, sempre procurado por quem quer uma combina\u00e7\u00e3o de paisagem e aventura. E agora a acessibilidade da trilha ficou ainda maior e mais segura. A escada antiga da trilha,... https://t.co/LjCKDePEY1"
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2018-04-29T12:52:27.000Z",
            "id": "990574532535685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa... q complicada essa situa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2018-04-29T12:51:00.000Z",
            "id": "990574169078329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 mil catadores, extrativistas, se sustentam com a cata do pequi na Floresta Nacional no Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "968285357417607171",
            "created_at": "2018-04-29T12:28:57.000Z",
            "id": "990568618168594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo: a \u00fanica morada da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do Sul \u2013 https://t.co/A71aeclKRb https://t.co/GoD3dpuljF"
        },
        {
            "author_id": "968285357417607171",
            "created_at": "2018-04-29T12:26:18.000Z",
            "id": "990567953157455873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo: a \u00fanica morada da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do\u00a0Sul https://t.co/GoD3dpuljF https://t.co/63meQM63Cd"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2018-04-29T11:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "399016002",
                        "start": 0,
                        "username": "prazapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "990557098906931205",
            "in_reply_to_user_id": "4838906019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@prazapublica Foi1traballo dif\u00edcil,Fraga,PPG deciden urbanizar a Costa d Morte,o mellor,sg.expertos, Ministerio,\necoloxistas e q non sexa Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3299833683",
            "created_at": "2018-04-29T11:06:36.000Z",
            "id": "990547894099959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuando fiquei sabendo sobre o Parque Nacional das Catlins, ouvi mais de uma pessoa descrever a\u2026 https://t.co/94bESuY5Wd"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2018-04-29T05:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "70799317",
                        "start": 89,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "990465714644451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/qwhTAg0U1p @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1661413526",
            "created_at": "2018-04-29T05:30:00.000Z",
            "id": "990463188134178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Turvo \u00e9 aqui pertinho e eu tenho um amigo, que formou ano passado, e t\u00e1 trabalhando l\u00e1 com o monitoramento das on\u00e7as \nhttps://t.co/PmHqBc6gc1"
        },
        {
            "author_id": "961078432296767488",
            "created_at": "2018-04-29T05:11:00.000Z",
            "id": "990458407256838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "submitted by    /u/Mittzera  [link]   [comments] Read MoreParque Estadual do Utinga. Bel\u00e9m, PA - Read More: https://t.co/6gOYX7iIdo"
        },
        {
            "author_id": "58337164",
            "created_at": "2018-04-29T03:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "10228272",
                        "start": 121,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "990437599901814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monte Pascoal - Parque Nacional - Entrevista com P\u00e9ricles Marinho - Fica aqui o registro!: https://t.co/ttpWCpXZbL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3411607667",
            "created_at": "2018-04-29T03:18:39.000Z",
            "id": "990430130232229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CETEP Irec\u00ea tem uma bela reserva de Caatinga preservada. Estamos buscando transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Venha conhecer!!!!"
        },
        {
            "author_id": "34942571",
            "created_at": "2018-04-29T02:47:13.000Z",
            "id": "990422220890693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo: a \u00fanica morada da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do Sul\u00a0 https://t.co/Ac3lx92XDR"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2018-04-29T01:58:45.000Z",
            "id": "990410025695875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana come\u00e7ou muito bem!\n\nHoje (28), pela manh\u00e3, aconteceu mais uma edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar.\n\nIn\u00e9dito, o encontro aconteceu em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal, no Parque Natural Municipal do Itaim.\n\nConfiram as fotos \ud83d\udc26\ud83d\udc9a\ud83d\ude09 https://t.co/1Hr3UTRnUh"
        },
        {
            "author_id": "229961818",
            "created_at": "2018-04-29T01:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990409470009397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf05\ud83c\udf3b em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/OQAZgB7ZVf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-29T01:54:48.000Z",
            "id": "990409029259284481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "33393165",
            "created_at": "2018-04-29T01:35:14.000Z",
            "id": "990404106505289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fake-tamandu\u00e1\n\nO tamandu\u00e1 espreitava, \u00e0 noite, o formigueiro de formigas luminosas, no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s;\nA foto era t\u00e3o... https://t.co/CyMa4S2pen"
        },
        {
            "author_id": "2166804817",
            "created_at": "2018-04-29T01:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "460369640",
                        "start": 0,
                        "username": "brucerlol"
                    }
                ]
            },
            "id": "990403774375133184",
            "in_reply_to_user_id": "460369640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brucerlol Dar um role no parque municipal/pra\u00e7a da liberdade humilde"
        },
        {
            "author_id": "2388422313",
            "created_at": "2018-04-29T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28377168",
                        "start": 0,
                        "username": "Paulo_hmoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "990402673454276608",
            "in_reply_to_user_id": "28377168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paulo_hmoraes la eles cobram uma taxa de 5 reais por dia pra preserva\u00e7\u00e3o, ajuda bastante a manter o parque nacional \n\nmas ainda andando a gente encontra latinha de cerveja e garrafinha dagua\n\nos pr\u00f3prios moradores saem recolhendo quando encontram\n\n\u00e9 mto lindo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "127310815",
            "created_at": "2018-04-29T01:04:58.000Z",
            "id": "990396488671997952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 10 de Agosto de 63 nascemos fortes...\nCapara\u00f3 conhece nossa saga heroica... \u2014 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/g4RCF4ZETp"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-04-29T00:37:09.000Z",
            "id": "990389490794541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo cria  Reserva Extrativista Itapetininga em Bequim\u00e3o(MA) e mais quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/k4GZZ3pCPE"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-04-29T00:28:58.000Z",
            "id": "990387430359486469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda n\u00e3o conheceu o 'Parque Sonoro', idealizado pela Prefeitura de Petrolina, ter\u00e1 a chance neste domingo (29), \u00e0s 10h, no Parque Municipal Josepha... https://t.co/EVPnnTSLEu"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-29T00:27:00.000Z",
            "id": "990386936526258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional Lagoa do Peixe\n24 km de muita natureza e aventura.\n\nVoc\u00ea conhecer\u00e1 uma bela regi\u00e3o do pa\u00eds, onde a natureza \u00e9 privilegiada e conservada. \u00c9 neste ambiente, com riqueza de biodiversidade,... https://t.co/T1RedTR8HU"
        },
        {
            "author_id": "145336624",
            "created_at": "2018-04-29T00:07:52.000Z",
            "id": "990382119070453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/opqG9bxzkr"
        },
        {
            "author_id": "548612609",
            "created_at": "2018-04-29T00:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9167,
                        -21.7167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "990380969281638401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clicando algumas fotos no Parque Estadual do Ibitipoca -\u2026 https://t.co/L26MBIEWGr"
        },
        {
            "author_id": "145336624",
            "created_at": "2018-04-28T23:59:09.000Z",
            "id": "990379927437434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Itiquira https://t.co/OKLV4QM5Vq"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-04-28T23:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9527844,
                        -19.7890428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "990377746328162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2014.\n#L\u00edderdebrigadaief\n#Mapeamentode\u00e1rea\n#TEACIF.\n#BOA. em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/2y4qVT44KV"
        },
        {
            "author_id": "589617522",
            "created_at": "2018-04-28T23:32:36.000Z",
            "id": "990373244204212226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Estoril de S\u00e3o Bernardo https://t.co/3tbmtoKFLa"
        },
        {
            "author_id": "2790036696",
            "created_at": "2018-04-28T23:05:51.000Z",
            "id": "990366514875457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es de estrutura\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico do parque t\u00eam como objetivo consolidar a unidade como ponto tur\u00edstico de Silv\u00e2nia, fomentando a utiliza\u00e7\u00e3o popular e o com\u00e9rcio local, considerando a import\u00e2ncia ambiental da Flona, disseminando a\u00e7\u00f5es de... https://t.co/EQlTOvYKX0"
        },
        {
            "author_id": "4202966801",
            "created_at": "2018-04-28T22:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.918514,
                        -24.994757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "990361943524470790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bom filho a casa torna em Reserva Extrativista do Mandira https://t.co/ESm4ZN7HrZ"
        },
        {
            "author_id": "2593002445",
            "created_at": "2018-04-28T22:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "82684575",
                        "start": 0,
                        "username": "pomaia"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "68683797",
                        "start": 8,
                        "username": "pedrynlamounier"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "121877945",
                        "start": 25,
                        "username": "ViMouraArrieiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "990361691669057537",
            "in_reply_to_user_id": "82684575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pomaia @pedrynlamounier @ViMouraArrieiro Hoje vi uma a\u00e7\u00e3o parecida aqui em BH no Parque Municipal!\nMuitos moradores de ruas foram atendidos com banhos \u00e9 corte de cabelo."
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-28T22:34:03.000Z",
            "id": "990358510360711168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel!!!\n\nCaminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nCaminho dedicado aos amantes da natureza e fotografia!\n\nDois dias de muita aventura, belas imagens, compartilhando emo\u00e7\u00f5es,\nmuita natureza, conforto e boa... https://t.co/GETdbC7gVE"
        },
        {
            "author_id": "901778048726519808",
            "created_at": "2018-04-28T22:33:30.000Z",
            "id": "990358373265686529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\ud83c\udf1e em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/iVCWfbkHrR"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-28T22:29:01.000Z",
            "id": "990357244033359873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "2721282905",
            "created_at": "2018-04-28T22:06:52.000Z",
            "id": "990351670151471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTEGRASOM!!!!! \u2014 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/eHEXWb3N1X"
        },
        {
            "author_id": "2721282905",
            "created_at": "2018-04-28T22:05:15.000Z",
            "id": "990351261584318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora galera, integrasom t\u00e1 rolando aqui no parque municipal!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "878517224",
            "created_at": "2018-04-28T22:05:03.000Z",
            "id": "990351214217973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me perguntando se eu qro ir pro parque municipal amanh\u00e3 a resposta eh \u00f1"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2018-04-28T22:00:04.000Z",
            "id": "990349959001198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA PEDRA DO OSSO + RAPEL AQUEDUTO - DOMINGO, 10/06/2018\n\nO Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 considerado a maior reserva florestal em \u00e1rea urbana no mundo. Compreende um total de 12.500 hectares\nUma das... https://t.co/EhgIo74wWT"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2018-04-28T21:34:33.000Z",
            "id": "990343536804540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/ZPdjcHTidL"
        },
        {
            "author_id": "144639367",
            "created_at": "2018-04-28T20:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "776494373815128067",
                        "start": 31,
                        "username": "quiz_viajero"
                    }
                ]
            },
            "id": "990331528189300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba. @quiz_viajero #LaNadaMisma https://t.co/Pq2moesm3F"
        },
        {
            "author_id": "137354467",
            "created_at": "2018-04-28T20:18:56.000Z",
            "id": "990324505275977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/6tFEnwXWXy"
        },
        {
            "author_id": "417403736",
            "created_at": "2018-04-28T19:52:26.000Z",
            "id": "990317839281197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar ! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/S7mOdZ9qcz"
        },
        {
            "author_id": "417403736",
            "created_at": "2018-04-28T19:39:13.000Z",
            "id": "990314510274715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero voltar ! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/gb3rlyQeYp"
        },
        {
            "author_id": "151464650",
            "created_at": "2018-04-28T19:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "309207827",
                        "start": 128,
                        "username": "brunabrz_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98657,
                        -22.372005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "990314371061559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dormir em contato com a natureza hoje \ud83d\ude4f\ud83c\udffc (@ Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis in Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro w/ @brunabrz_) https://t.co/2jt1EHPAc5"
        },
        {
            "author_id": "417403736",
            "created_at": "2018-04-28T19:37:43.000Z",
            "id": "990314132716081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta lugar lindo !!\nJalap\u00e3o antes da novela. em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/TPaPZzH2Mo"
        },
        {
            "author_id": "169928392",
            "created_at": "2018-04-28T19:33:00.000Z",
            "id": "990312946344525826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volto mais n\u00e3o viu....\n#natureza #praia em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/huSU4y1iG6"
        },
        {
            "author_id": "1401339080",
            "created_at": "2018-04-28T19:27:14.000Z",
            "id": "990311494339440641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho que a coisa que meu cachorro mais ama fazer \u00e9 dormir comigo. Ele pode ta no parque municipal cagando que se eu deito na minha cama ele vem igual um loco deitar cmg https://t.co/qCWtKd3rYS"
        },
        {
            "author_id": "70821325",
            "created_at": "2018-04-28T19:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -123.0133672,
                        41.0162518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "990307538179674113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moraine lake - \ud83d\udccdCanad\u00e1 \n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9\u2026 https://t.co/mJgxjh5LdR"
        },
        {
            "author_id": "402744088",
            "created_at": "2018-04-28T18:26:13.000Z",
            "id": "990296140150198273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u2013 Chrysocyon brachyurus\n\nO Lobo-guar\u00e1 tem sido uma das esp\u00e9cies mais reconhecidas pelos brasilienses e tem sido registrado com frequ\u00eancia no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Esse elegante... https://t.co/osDURVe4GS"
        },
        {
            "author_id": "30502145",
            "created_at": "2018-04-28T18:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73138452,
                        -29.3533806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "990294928377958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger (Parque da Guarita) in Torres, RS) https://t.co/Q1SM96vdv9"
        },
        {
            "author_id": "1413202807",
            "created_at": "2018-04-28T18:07:37.000Z",
            "id": "990291460519055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea poderia poupar um momento para ajudar Thays Mota? https://t.co/cPVL372GPl"
        },
        {
            "author_id": "229961818",
            "created_at": "2018-04-28T18:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37645,
                        -22.84598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990289557966016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83c\udf05 em Cascatinha Taunay - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/jmlxawMSQd"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2018-04-28T17:59:24.000Z",
            "id": "990289392215494657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga. Bel\u00e9m, PA - https://t.co/qO1dQjADjz"
        },
        {
            "author_id": "361352687",
            "created_at": "2018-04-28T17:50:08.000Z",
            "id": "990287060786470912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo: a \u00fanica morada da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do Sul https://t.co/dGb1wlSyuH"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2018-04-28T17:20:00.000Z",
            "id": "990279476377411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque do Turvo, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Estado, ainda \u00e9 poss\u00edvel avistar o Salto do Yucum\u00e3, mais longa queda d\u2019\u00e1gua longitudinal do mundo https://t.co/iscI8qUd6Z"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-28T17:17:10.000Z",
            "id": "990278762456604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/Tm2Cx9I3ic\n\nhttps://t.co/2DEgMQiN1p https://t.co/wCcHKfmd9F"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-28T17:16:45.000Z",
            "id": "990278658660229125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nhttps://t.co/o8JyPpuBFb https://t.co/YOu0inSf7u"
        },
        {
            "author_id": "2236488609",
            "created_at": "2018-04-28T17:13:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "990277909867724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio pregui\u00e7a.... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HgwCyLnzqv"
        },
        {
            "author_id": "2149706376",
            "created_at": "2018-04-28T17:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990277745950240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz...\ud83d\ude0b em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/CqFqbJNDVu"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-28T17:12:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "990277666459783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #DiadaCaatinga lembramos necessidade de proteger o #bioma com UCs. A mais recente \u00e9 mosaico do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, com Parque Nacional e APA.\nNa #Caatinga vivem 221 esp\u00e9cies de #abelhas que polinizam 932 esp\u00e9cies de plantas. https://t.co/tASlZqYheH\n#Natureza\u00a0#Mandacaru\u00a0#Arara https://t.co/qqYWX0F1Ce"
        },
        {
            "author_id": "4443520713",
            "created_at": "2018-04-28T17:04:57.000Z",
            "id": "990275689277542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, na Estrada dos Bandeirantes, altura do Riocentro. Chamamos o pessoal dos Bombeiros e levaram at\u00e9 o Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/bv490UbjMX"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-04-28T17:00:15.000Z",
            "id": "990274507624599554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a 10 km do centro da capital https://t.co/atC13ZgzK8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-04-28T16:50:03.000Z",
            "id": "990271939603247106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo: a \u00fanica morada da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do Sul \n  https://t.co/MmAsqnjm6c"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-04-28T16:37:55.000Z",
            "id": "990268887940952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf43Para conciliar a preserva\u00e7\u00e3o e o uso sustent\u00e1vel, o MMA promove diversas a\u00e7\u00f5es p/ proteger o #caatinga. Entre elas, destacam-se 25 unidades de conserva\u00e7\u00e3o q juntas guardam 4 milh\u00f5es de hectares. As + recentes s\u00e3o a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e o Parque Nac. do #Boqueir\u00e3oDaOn\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2018-04-28T16:33:52.000Z",
            "id": "990267865784901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo: a \u00fanica morada da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do Sul https://t.co/i1GeQoYsa4"
        },
        {
            "author_id": "124258056",
            "created_at": "2018-04-28T16:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "990263158588690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "velha inf\u00e2ncia \n#35mm #analog #film em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/oKExOqVIjo"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2018-04-28T16:11:06.000Z",
            "id": "990262137711886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | O Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a foi criado para garantir a conserva\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de 347.557 hectares de Caatinga, bioma exclusivamente brasileiro, que ocupa o equivalente a 11% do territ\u00f3rio... https://t.co/ttbruRM87z"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2018-04-28T16:02:31.000Z",
            "id": "990259977058242561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada, pela 1\u00aa vez em 57 anos, no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/ReuwgxYh4O"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2018-04-28T16:01:45.000Z",
            "id": "990259785252601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Everglades \u00e9 um parque norte-americano localizado na Fl\u00f3rida. Classificado pela UNESCO como Reserva Internacional da Biosfera, Patrim\u00f3nio Mundial e Terra H\u00famida de Import\u00e2ncia Internacional, oferece uma experi\u00eancia \u00fanica! A visitar! https://t.co/hOFDPh1gX1"
        },
        {
            "author_id": "303465478",
            "created_at": "2018-04-28T15:52:33.000Z",
            "id": "990257470231793665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADOR DA BAIXADA FLUMINENSE E CRIADOR DO SUPER HER\u00d3I BRASILEIRO EM COMBATE AO DESMATAMENTO DO PLANETA\n\nDe 17 \u00e0 20 de maio, vai rolar na  Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro,... https://t.co/bCpA6cf7S6"
        },
        {
            "author_id": "2236488609",
            "created_at": "2018-04-28T15:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "990253841785479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Terra linda!!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 https://t.co/iqwe0YVolZ"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-04-28T15:30:19.000Z",
            "id": "990251876275970050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kanha preserva o tigre-de-bengala, o rei das florestas asi\u00e1ticas https://t.co/p0W9P9gj4d"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2018-04-28T15:28:21.000Z",
            "id": "990251379619975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo: a \u00fanica morada da on\u00e7a-pintada no Rio Grande do Sul\u00a0 https://t.co/5wIuzWa2uO"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2018-04-28T15:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "990249968995889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/njmSuvb49M"
        },
        {
            "author_id": "138093421",
            "created_at": "2018-04-28T15:00:01.000Z",
            "id": "990244247990427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que ao lado dessa beleza fica o Parque Nacional da Prainha? Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com mirantes e trilhas ecol\u00f3gicas que desvendam um visual incr\u00edvel do verde com o mar. Imperd\u00edvel e a cara do Rio! #Prainha #PrezunicRio #ParquePrainha https://t.co/UgnjNQ7hwQ"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2018-04-28T14:47:20.000Z",
            "id": "990241057723076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I SEMIN\u00c1RIO INTERNACIONAL A DIMENS\u00c3O SOCIAL DA FORMA\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL e  \nI F\u00d3RUM INTEGRADO DA ZONA DE AMORTECIMENTO DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA CANTAREIRA de 2 a 5 de maio 2018\n\nM9. Quinta 03/05/2018 19:00 | 20:50 \nLocal:... https://t.co/I9NFCMm3z7"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-04-28T14:31:56.000Z",
            "id": "990237180156170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel retira torres de transmiss\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 \n https://t.co/uc6lzvY1v6"
        },
        {
            "author_id": "80116871",
            "created_at": "2018-04-28T14:31:35.000Z",
            "id": "990237091744440325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza obra prima de Deus. \n\ud83d\ude18\u2764\ud83d\ude0d \u2014 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/0zK535YNJp"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-28T14:30:00.000Z",
            "id": "990236695432839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0d Olha o registro da visita dos estudantes do ensino fundamental da Escola Municipal Vera Lucia Machado no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Voltem sempre! #AmbienteRJ https://t.co/nemYNGOBOl"
        },
        {
            "author_id": "61303777",
            "created_at": "2018-04-28T14:24:12.000Z",
            "id": "990235235236302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Carlos Botelho - S\u00e3o Miguel Arcanjo SP https://t.co/p6JOaBFqW2"
        },
        {
            "author_id": "50499661",
            "created_at": "2018-04-28T14:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "990234245712007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o aguento voc\u00ea de bode, vou embora. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ftkiZoLCZA"
        },
        {
            "author_id": "350163795",
            "created_at": "2018-04-28T14:03:42.000Z",
            "id": "990230076980584449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema recebe autoriza\u00e7\u00e3o para construir Ecoposto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/QwsJJ9LFDK https://t.co/sIkkOyfHLQ"
        },
        {
            "author_id": "195898392",
            "created_at": "2018-04-28T14:00:01.000Z",
            "id": "990229150660210690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O rep\u00f3rter C\u00e9sar Dassie, o rep\u00f3rter cinematogr\u00e1fico Em\u00edlio Mansur e o operador de \u00e1udio Thiago Cavalheiro \"levaram\" chuva pro Nordeste. O local \u00e9 a Floresta Nacional da Chapada do Araripe, no Cear\u00e1. A reportagem sobre pequi vai ao ar no #GloboRural deste domingo, \u00e0s 7h50! https://t.co/exOyvZFxNj"
        },
        {
            "author_id": "510137656",
            "created_at": "2018-04-28T13:58:32.000Z",
            "id": "990228775651758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE! \nVenha fazer um est\u00e1gio remunerado no Centro de Visitantes do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. \n\nVoc\u00ea poder\u00e1 interagir com a equipe multidisciplinar de monitores do Instituto \u00c7arakura... https://t.co/dUgRM9nGO3"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2018-04-28T13:42:45.000Z",
            "id": "990224803641556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Museu de Hist\u00f3ria Natural de Londres cassa o pr\u00eamio \"Wildlife Photographer of the Year\" do brasileiro M\u00e1rcio Cabral por ter usado um tamandu\u00e1 empalhado (do Parque Nacional das Emas) https://t.co/V4N8870Z3Y https://t.co/0TUnTdXVz0"
        },
        {
            "author_id": "261054579",
            "created_at": "2018-04-28T13:42:24.000Z",
            "id": "990224716903444481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus foi perfeito na sua cria\u00e7\u00e3o.\nOs humanos que destroem a porra toda. \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/DRqpqvJPR8"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2018-04-28T13:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01092286,
                        -3.07526009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "990223498999226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa do Mind\u00fa \ud83d\uded2 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/JC24cqhePb"
        },
        {
            "author_id": "61915647",
            "created_at": "2018-04-28T13:34:43.000Z",
            "id": "990222783442452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/7HqqSmDFyg"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2018-04-28T13:33:48.000Z",
            "id": "990222550755172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apresentamos \u00e0 comunidade local os estudos que demonstram a viabilidade da consolida\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Jurupari https://t.co/T6q8vUrokk"
        },
        {
            "author_id": "27630383",
            "created_at": "2018-04-28T13:31:59.000Z",
            "id": "990222093336821760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema recebe autoriza\u00e7\u00e3o para construir Ecoposto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/gyf05Tapjl"
        },
        {
            "author_id": "2403149720",
            "created_at": "2018-04-28T13:29:29.000Z",
            "id": "990221467299262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha fica aberto durante o feriado | Correio dos Campos - Not\u00edcias dos Campos Gerais https://t.co/1azXCaOTlo"
        },
        {
            "author_id": "775086992807890944",
            "created_at": "2018-04-28T13:06:22.000Z",
            "id": "990215646884581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCapela em ru\u00ednas.\nAs aranhas tecem v\u00e9us.\nCobrindo o sil\u00eancio.\u201d (Jos\u00e9 Rei) em Parque Municipal\u2026 https://t.co/JY2XQJ5bjr"
        },
        {
            "author_id": "731772333891981312",
            "created_at": "2018-04-28T13:01:47.000Z",
            "id": "990214495816466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa trilha, preciso muito voltar... \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/edrVWOaUPr"
        },
        {
            "author_id": "61915647",
            "created_at": "2018-04-28T12:41:42.000Z",
            "id": "990209442032635909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de passear no parque... Uhuuuuuuu em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/K9QVVgOEHz"
        },
        {
            "author_id": "36344689",
            "created_at": "2018-04-28T12:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44294494,
                        -22.89451582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "990209389851299841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro https://t.co/Zrv7y4rOou"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-28T12:40:07.000Z",
            "id": "990209040109142022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-28T12:30:11.000Z",
            "id": "990206541990154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #DiaDaCaatinga! Ent\u00e3o, vamos celebrar! https://t.co/0Ozx5ueCRE Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, entre elas, o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/uewyd4Mev3"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2018-04-28T12:28:16.000Z",
            "id": "990206062069518342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Passeio Cicl\u00edstico acontece no Parque Nacional de Ubajara - Leia em https://t.co/896e5XOoGT"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-04-28T12:07:38.000Z",
            "id": "990200866606022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVistasDaSemana Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\n\nhttps://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-04-28T12:00:02.000Z",
            "id": "990198955181998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#MaisVistasDaSemana Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\n\u2028https://t.co/23yy0Vcq8y"
        },
        {
            "author_id": "919315628716183552",
            "created_at": "2018-04-28T11:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4874813705",
                        "start": 0,
                        "username": "pequenolidergor"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "24947192",
                        "start": 17,
                        "username": "FranciscoMarkes"
                    }
                ]
            },
            "id": "990189321150922753",
            "in_reply_to_user_id": "4874813705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pequenolidergor @FranciscoMarkes Ao menos o centro de est\u00e1gios em Gaia ainda \u00e9 do contribuinte e o FCP paga a sua manuten\u00e7\u00e3o, ao passo que o centro de adestramento do Seixal, foi constru\u00eddo em \"\u00e1rea protegida\" e paga com o guito dos contribuintes devido a \"imparidades\". Essa \u00e9 a diferen\u00e7a...."
        },
        {
            "author_id": "151975413",
            "created_at": "2018-04-28T11:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "990185999501316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O limite quem faz \u00e9 vc \ud83d\ude0e em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6SuTZ3vaPK"
        },
        {
            "author_id": "386179159",
            "created_at": "2018-04-28T10:45:13.000Z",
            "id": "990180126871572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Campo na Floresta Nacional de Ipanema - professores e alunos do Curso de Engenharia Florestal da Esalq desenvolveram diversas atividades de campo nas instala\u00e7\u00f5es da Floresta Nacional de Ipanema. Uma... https://t.co/2q3Ki5hbgK"
        },
        {
            "author_id": "52703330",
            "created_at": "2018-04-28T10:45:09.000Z",
            "id": "990180111881195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Campo na Floresta Nacional de Ipanema - professores e alunos do Curso de Engenharia Florestal da Esalq desenvolveram diversas atividades de campo nas instala\u00e7\u00f5es da Floresta Nacional de Ipanema. Uma... https://t.co/K6L9QluXRP"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-04-28T10:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "990177375810916353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/eapGvTry24"
        },
        {
            "author_id": "68551688",
            "created_at": "2018-04-28T10:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "27492151",
                        "start": 0,
                        "username": "annabarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "990171452069613568",
            "in_reply_to_user_id": "27492151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annabarros Ainda tem isso. Se for analisar at\u00e9 onde temos imagens e informa\u00e7\u00f5es, a unica \"agress\u00e3o\" foi a do goleiro mos torcedores. D\u00e1 para ver claramente que ele passou at\u00e9 sem ser cobrado e atirou o cafe j\u00e1 da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "453966509",
            "created_at": "2018-04-28T09:34:04.000Z",
            "id": "990162221564153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da su\u00e7uapara! \u2014 at Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/WcgMzm7LHi"
        },
        {
            "author_id": "708817559282454529",
            "created_at": "2018-04-28T07:07:22.000Z",
            "id": "990125304151707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema recebe autoriza\u00e7\u00e3o para construir Ecoposto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - https://t.co/MjPzaEMktb #PortalNoAr"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-04-28T06:39:29.000Z",
            "id": "990118285722226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/FqLj7C0rne"
        },
        {
            "author_id": "982076268316364800",
            "created_at": "2018-04-28T03:49:41.000Z",
            "id": "990075552332763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/icKn8U7XDd"
        },
        {
            "author_id": "3388834271",
            "created_at": "2018-04-28T03:30:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "990070813733859329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 esquentando o clima\nGoleiro do flamengo tacando caf\u00e9 nos torcedores dps de chegar na \u00e1rea protegida por seguran\u00e7as.\n\nA pergunta \u00e9 se tava quente ou n\u00e3o o caf\u00e9, dependendo, cabe processo.\nS\u00f3 sei que tem que dar alguma merda, no m\u00ednimo. https://t.co/poidjfskhk"
        },
        {
            "author_id": "2541573984",
            "created_at": "2018-04-28T02:01:00.000Z",
            "id": "990048201897140224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VIAGEM AO INFERNO no Cine Alta Tens\u00e3o \u00e0s 02h30!!\nUm grupo de jovens viaja at\u00e9 o deserto da Austr\u00e1lia. Eles tentam sair do Parque Nacional, mas o carro n\u00e3o funciona. Quando encontram um homem local, mas logo descobrem que est\u00e3o nas m\u00e3os de um s\u00e1dico e sangrento psicopata. https://t.co/yGcPFfqCEq"
        },
        {
            "author_id": "121844560",
            "created_at": "2018-04-28T01:49:02.000Z",
            "id": "990045190252564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGRESTE\n\nIDEMA recebe autoriza\u00e7\u00e3o para construir Ecoposto da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una, em... https://t.co/zIwfEJfwDF"
        },
        {
            "author_id": "1080138241",
            "created_at": "2018-04-28T01:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "990040897596387330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/7BnKyQeb9f for Speed The Run - Parte 8 Final - Modo Hist\u00f3ria - Floresta Estadual e"
        },
        {
            "author_id": "481161346",
            "created_at": "2018-04-28T01:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "24920669",
                        "start": 11,
                        "username": "SaoPauloFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "990035587511017472",
            "in_reply_to_user_id": "3386732697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioAIves @SaoPauloFC A zaga do Flamengo \u00e9 composta por R\u00e9ver, Rhodolfo, Juan +90, e com uma cabe\u00e7a de \u00e1rea protegida pelo grandioso Ar\u00e3o. Com Arboleda e Bruno alves + Jucilei dando seguran\u00e7a, ele reencontra o sucesso. Vem comigo, meu Judoca."
        },
        {
            "author_id": "15949868",
            "created_at": "2018-04-27T23:45:00.000Z",
            "id": "990013977378807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiro acusado de usar tamandu\u00e1 empalhado em foto perde pr\u00eamio internacional: A foto noturna de um tamandu\u00e1 se movendo em dire\u00e7\u00e3o a um enorme cupinzeiro no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, que havia sido declarada vencedora do concurso de Vida\u2026 https://t.co/wJBEhjmKny https://t.co/AZzhpwpbC7"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-04-27T23:20:53.000Z",
            "id": "990007910267867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem surgindo um novo Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2014 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/IKzjK0jHRE"
        },
        {
            "author_id": "951772871424126976",
            "created_at": "2018-04-27T23:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "990002686216036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH - Parte 3 { Grizante 23 }: https://t.co/a6lm8LXDZK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-04-27T22:47:46.000Z",
            "id": "989999574961065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem passeios especiais durante feriado do\u00a0Trabalhador https://t.co/MIq1YV8f5Z https://t.co/tBPQ0tW2Ji"
        },
        {
            "author_id": "2403149720",
            "created_at": "2018-04-27T22:45:54.000Z",
            "id": "989999102741106690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel retira torres de transmiss\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 | Correio dos Campos - Not\u00edcias dos Campos Gerais https://t.co/7nTRIooHEu"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2018-04-27T22:42:59.000Z",
            "id": "989998368603623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nDois dias de muita aventura, compartilhando emo\u00e7\u00f5es,\nmuita natureza, conforto e boa gastronomia.\n\n~ Conhecer para Preservar ~\n\nContatos e reservas:\nE-mail: reservas.eco360@gmail.com\nFone e whatsapp:... https://t.co/kj3TcxHIhX"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-04-27T22:31:55.000Z",
            "id": "989995584374308867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional https://t.co/nzht3R2Mp6"
        },
        {
            "author_id": "1973775608",
            "created_at": "2018-04-27T22:28:37.000Z",
            "id": "989994753583403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Tiririca \nNatureza sem igual\n2 km de extens\u00e3o \n412 metros de altitude \nRealmente uma experi\u00eancia sensacional que j\u00e1 tive a oportunidade de conhecer e visitar por algumas vezes \nSUPER RECOMENDO AOS AVENTUREIROS \nObs: Trilha com dificuldade moderada"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2018-04-27T22:26:52.000Z",
            "id": "989994315815399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LITORAL NORTE - A equipe se concentra nas estradas da Limeira e Rio Pardo, na parte de planalto do Parque Estadual da Serra do Mar, que d\u00e1 acesso \u00e0 Sales\u00f3polis. Confira no Portal Tamoios News https://t.co/davjBQwvxl"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2018-04-27T22:08:14.000Z",
            "id": "989989627451846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/JCcgUmyMQT #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "176596329",
            "created_at": "2018-04-27T21:33:05.000Z",
            "id": "989980780377059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos discentes do CFSd 2017 ao Parque Nacional do Capara\u00f3, com subida ao Pico da Bandeira\n\nNo dia 26/04/2018 os integrantes do 195\u00aa Companhia de Ensino e Treinamento do 11\u00ba Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar... https://t.co/dvlo7sJjoQ"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-04-27T21:30:00.000Z",
            "id": "989980003000434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para quem curte #natureza e #aventura, o Parque Estadual da #SerradoMar tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es! Programe-se e aproveite o #feriado: https://t.co/ZqCTjiWI9M https://t.co/mR09gN1m4P"
        },
        {
            "author_id": "769349029696270336",
            "created_at": "2018-04-27T21:10:18.000Z",
            "id": "989975048013451265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de duas bocas https://t.co/vurNTtKIj0"
        },
        {
            "author_id": "580069565",
            "created_at": "2018-04-27T21:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "29202690",
                        "start": 23,
                        "username": "FundacaoBB"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "253034260",
                        "start": 143,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "989974443496755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Funda\u00e7\u00e3o BB (@FundacaoBB):\n\nReserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 Rond\u00f4nia: ap\u00f3s o crescimento desordenado de jacar\u00e9s, um projeto do @ICMBio colocou em pr\u00e1tica a\u00e7\u00f5es de manejo sustent\u00e1vel e... https://t.co/FlXl5JMCSu"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-27T20:26:41.000Z",
            "id": "989964070626430977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Foram 58 anos de espera. Uma imagem de poucos segundos que resume a luta para que uma esp\u00e9cie n\u00e3o seja extinta da capital federal\", disseram. https://t.co/CO1oi8ef1t"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-04-27T20:19:00.000Z",
            "id": "989962136322441218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL\n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense #galicia https://t.co/C32p6t1DoV"
        },
        {
            "author_id": "51599774",
            "created_at": "2018-04-27T20:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "989961185373061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo! - MG quais ES @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/FCSSUaSQEG"
        },
        {
            "author_id": "2870007476",
            "created_at": "2018-04-27T20:08:57.000Z",
            "id": "989959605248638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/kHXlfonFAp"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-04-27T20:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "989959095858941953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraCegoVer Nunca\u00a0\u00e9 tarde para ser o que voc\u00ea poderia ter sido \ud83d\udcaa\ud83c\udffb @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/8nI50Wq1Nh"
        },
        {
            "author_id": "221183293",
            "created_at": "2018-04-27T19:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "989956222416769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visto e conferido. Belo lugar. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/fthX5QWvoN"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-04-27T19:46:32.000Z",
            "id": "989953966644584450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente do Acre, fala da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual Afluente. Programa Planeta Acre-R\u00e1dio Difusora AM. https://t.co/wqT2btUPQq"
        },
        {
            "author_id": "85352943",
            "created_at": "2018-04-27T19:44:44.000Z",
            "id": "989953510476148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2667\u2667\u2667 ESTEIO \u00c9 AULA\nDE MEIO AMBIENTE \u2667\u2667\u2667\nInaugurado espa\u00e7o para ensinar a proteger o Meio Ambiente dentro do Parque Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes. \nS\u00e3o mais de trinta programas que agu\u00e7am todos... https://t.co/piTJFlpAKy"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2018-04-27T19:35:16.000Z",
            "id": "989951130565251072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede do Monumento Natural da Grota Angico, localizado em Po\u00e7o Redondo, recebeu o nome do Capit\u00e3o Oliveira, morto no come\u00e7o do m\u00eas e o major Joaldo Vicente foi empossado como o nome comandante da Companhia de Opera\u00e7\u00f5es Especiais em \u00c1rea de Caatinga. https://t.co/MS5uc2WWJR"
        },
        {
            "author_id": "1730121750",
            "created_at": "2018-04-27T19:35:09.000Z",
            "id": "989951102891282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/omNpAeNncq"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-04-27T19:28:25.000Z",
            "id": "989949407553572865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel retira torres de transmiss\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/hKr50hBlT1"
        },
        {
            "author_id": "60954654",
            "created_at": "2018-04-27T19:14:54.000Z",
            "id": "989946005750714370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos hoje, juntamente com t\u00e9cnico da SEMA, o Parque do Ibitiri\u00e1, reserva ecologica e ambiental do Estado aqui em Vacaria. \u2014 em Parque Estadual Do Ibitiri\u00e1 https://t.co/Vjb80kbnT0"
        },
        {
            "author_id": "79516716",
            "created_at": "2018-04-27T19:10:36.000Z",
            "id": "989944921363832833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m foi dia de homenagem ao agora nomeado Major Oliveira, nosso eterno capit\u00e3o do pelot\u00e3o da Caatinga, que nos foi retirado de forma t\u00e3o brutal. Pela import\u00e2ncia dos seus trabalhos, a casa sede do Monumento Natural da Grota Angico receber\u00e1 o nome do Capit\u00e3o Oliveira. https://t.co/lk8cuXCSbq"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2018-04-27T18:49:14.000Z",
            "id": "989939543477510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o realiza 1\u00aa Feira da Sustentabilidade https://t.co/GKNKsHP60h https://t.co/P9Limhnn0J"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2018-04-27T18:30:24.000Z",
            "id": "989934808062218242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional - https://t.co/41xGQtxMOK"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2018-04-27T18:30:03.000Z",
            "id": "989934718463471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um tiro de deten\u00e7\u00e3o, o avi\u00e3o fez um pouso for\u00e7ado em um lago do Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense. https://t.co/yVWIn4kFZb"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2018-04-27T18:01:38.000Z",
            "id": "989927567900758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: IDEMA recebe autoriza\u00e7\u00e3o para construir Ecoposto da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una, no munic\u00edpio de Esp\u00edrito Santo/RN https://t.co/ecbfhc73g8 https://t.co/4PRq8kihdW"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-04-27T17:56:25.000Z",
            "id": "989926252554457089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/uI1mWt8I16"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2018-04-27T17:15:12.000Z",
            "id": "989915879314993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza de Ilha Bela\nDistribu\u00eddas por 130 km de costa, as 42 praias de Ilhabela atraem mais de 400 mil pessoas no ver\u00e3o. Com 83% de \u00e1rea preservada por um parque estadual e muitas cachoeiras, o destino tamb\u00e9m \u00e9... https://t.co/XKJ6QWLPbk"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2018-04-27T17:05:09.000Z",
            "id": "989913351147937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "FAB intercepta tr\u00e1fego a\u00e9reo il\u00edcito https://t.co/z0dxKu7CqC\nAB abateu avi\u00e3o de traficantes no Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-04-27T17:02:55.000Z",
            "id": "989912791816593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto On\u00e7a-parda descansa no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Foto de Paulo Behar \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/vSght2bowR. https://t.co/xmPGJ8SPes\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-04-27T17:00:01.000Z",
            "id": "989912061298724865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto On\u00e7a-parda descansa no Parque Nacional Torres del Paine, Chile. Foto de Paulo Behar \u00e9 a escolhida de hoje. Confira a galeria completa e participe: https://t.co/TLnKTrUpTj. https://t.co/buS2vVzyCF"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-27T16:51:02.000Z",
            "id": "989909800950685701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara | S\u00e3o Paulo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara | S\u00e3o\u2026 https://t.co/WjZslK4LKc"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-27T16:51:02.000Z",
            "id": "989909799222595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Acre | Acre: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Acre | AcreSuperf\u00edcie 77.500\u2026 https://t.co/ZGXajcMKi4"
        },
        {
            "author_id": "57648137",
            "created_at": "2018-04-27T16:16:45.000Z",
            "id": "989901172914913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 foi aberta oficialmente no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es de Santa Rosa a 22\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira Nacional da Soja - Fenasoja 2018."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-04-27T15:42:37.000Z",
            "id": "989892579994099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivaipor\u00e3 cria nova Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/jVbmbm6FPh"
        },
        {
            "author_id": "3043975113",
            "created_at": "2018-04-27T15:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989892278876561409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/vKM7QZSB6m] TRILHA DA CIDADE DE CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES AT\u00c9 A ENTRADA DO PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-04-27T15:40:15.000Z",
            "id": "989891987225677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a 10 km do centro da capital https://t.co/8G85nesp6A"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-04-27T15:16:04.000Z",
            "id": "989885900946640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo valida junto \u00e0 comunidade cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Gleba Afluente \u00ab Acre https://t.co/yqvTChbvSf"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2018-04-27T15:12:01.000Z",
            "id": "989884879482519555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/xbNgHIHXb4\nAnimal usado na foto fica exposto na entrada do Parque Nacional das Emas (GO). Entidade pediu revis\u00e3o da imagem a 5 cientistas, incluindo especialista em taxidermia e pesquisadores de tamandu\u00e1s. Todos chegaram \u00e0 conclus\u00e3o de que se tratava do mesmo animal."
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2018-04-27T15:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989882938392268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do parque nacional da chapada das mesas atrai os adeptos do Off-Road: https://t.co/9fanuUtCzK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2018-04-27T15:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989882861007196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/9fanuULdri\u00c1rea do parque nacional da chapada das mesas atrai os adeptos do"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-27T15:03:13.000Z",
            "id": "989882668396498945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo - Minas Gerais \n\nFoto: @themagicoftravels https://t.co/ZxBmrXJXcH"
        },
        {
            "author_id": "3055584701",
            "created_at": "2018-04-27T15:00:48.000Z",
            "id": "989882058016198657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de Fernando de Noronha gira em torno do mar. Suas Praias, seus mergulhos de cilindro, o P\u00f4r do sol. Aproveite para fazer uma das trilhas que o Parque Nacional Marinho possui. A noite oferece \u00f3timos restaurantes, badala\u00e7\u00e3o e Palestras do Projeto Tamar...\n\n#Fernandodenoronha https://t.co/No9D4sk6QS"
        },
        {
            "author_id": "459228205",
            "created_at": "2018-04-27T14:55:14.000Z",
            "id": "989880655872970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa essa on\u00e7a pintada que foi encontrada no Parque Nacional \u00e9 t\u00e3o lindaaaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "557657306",
            "created_at": "2018-04-27T14:30:36.000Z",
            "id": "989874458927222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem deseja desestressar longe da correria da cidade, uma super dica para o final de semana \u00e9 visitar o Parque Natural Municipal Estoril, que fica aqui mesmo em SBC.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es acesse: https://t.co/cMCJsgym3g https://t.co/QZceQOEmNg"
        },
        {
            "author_id": "53226401",
            "created_at": "2018-04-27T14:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "989872740059492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GoBackTo01. \ud83d\udd19 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Q5XxW5zSEq"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2018-04-27T14:14:08.000Z",
            "id": "989870316066242561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Quilombo de Frechal ganha espa\u00e7o fotogr\u00e1fico no Maranh\u00e3o https://t.co/BecZHPlP1p"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2018-04-27T14:05:37.000Z",
            "id": "989868169257943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto feita no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, perde pr\u00eamio de concurso internacional de fotografia por suposta manipula\u00e7\u00e3o. Fot\u00f3grafo teria introduzido um tamandu\u00e1 empalhado na cena. https://t.co/tsu1TWWxZc"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-04-27T14:03:47.000Z",
            "id": "989867711315365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Quilombo de Frechal ganha espa\u00e7o fotogr\u00e1fico no Maranh\u00e3o https://t.co/271cVYUQFy https://t.co/HmmmgDx32D"
        },
        {
            "author_id": "66398552",
            "created_at": "2018-04-27T14:00:04.000Z",
            "id": "989866775280955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Quilombo de Frechal ganha espa\u00e7o fotogr\u00e1fico no Maranh\u00e3o https://t.co/GQt6YyPzyz https://t.co/Zcfbm8ENvw"
        },
        {
            "author_id": "952971178787909633",
            "created_at": "2018-04-27T13:54:54.000Z",
            "id": "989865473553653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Quilombo de Frechal ganha espa\u00e7o fotogr\u00e1fico no Maranh\u00e3o https://t.co/19Wr2bHUJs"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2018-04-27T13:49:38.000Z",
            "id": "989864148946243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Quilombo de Frechal ganha espa\u00e7o fotogr\u00e1fico no Maranh\u00e3o: Cotidiano do Quilombo de Frechal no Maranh\u00e3o foram capitadas pela fot\u00f3grafa belga Christine Leidgens e fazem parte de um acervo que ser\u00e1 exposto na inagura\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o\u2026 https://t.co/V3KsOlb0Vv"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-04-27T13:42:11.000Z",
            "id": "989862275010965506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Quilombo de Frechal ganha espa\u00e7o fotogr\u00e1fico no Maranh\u00e3o https://t.co/FUMQITu3xw"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-04-27T13:22:04.000Z",
            "id": "989857210506383361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Para come\u00e7ar bem a sexta, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/9S9AxWrwaC"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-27T12:46:04.000Z",
            "id": "989848153393426432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O novo corredor incluir\u00e1 um ecoduto \u2013 uma passagem por cima de uma autoestrada \u2013 que permitir\u00e1 \u00e0s esp\u00e9cies circular e atravessar os limites da Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, no estado do Rio de Janeiro. \" https://t.co/2feY4smKZc"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2018-04-27T12:23:10.000Z",
            "id": "989842388532236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando com um amigo no parque!!! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/fAqITJU9hj"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-04-27T12:16:36.000Z",
            "id": "989840735301193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 \u2013 Chrysocyon brachyurus\n\nO Lobo-guar\u00e1 tem sido uma das esp\u00e9cies mais reconhecidas pelos brasilienses e tem sido registrado com frequ\u00eancia no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Esse elegante can\u00eddeo possui... https://t.co/dXHQxRlZ7G"
        },
        {
            "author_id": "869611008",
            "created_at": "2018-04-27T12:13:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ecdce75d48b13b64"
            },
            "id": "989840033644457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague. https://t.co/uDkOi4MMHo"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2018-04-27T12:00:35.000Z",
            "id": "989836707418734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 viajar no tempo! Confira esta caminhada leve no dia 12 de maio!! #ecoturismo #anawanketurismoeaventura Informa\u00e7\u00f5es e reservas aqui: https://t.co/QPfnVZ2otg https://t.co/Ut9Q9FaUeu"
        },
        {
            "author_id": "72171179",
            "created_at": "2018-04-27T11:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "90662511",
                        "start": 234,
                        "username": "TierraHotels"
                    }
                ]
            },
            "id": "989829315952103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado de montanhas e do belo Lago Sarmiento no Parque Nacional Torres del Paine, o Tierra Patag\u00f4nia se entrela\u00e7a com a paisagem de maneira sutil, mesclando-se com a grandeza da regi\u00e3o. Visite, hospede-se com comodidade e bem-estar. @TierraHotels  #Tierrapatagonia https://t.co/OmAetpbnUx"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2018-04-27T11:24:09.000Z",
            "id": "989827538280120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a 10 km do centro da capital https://t.co/2YNvZQWIvW"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2018-04-27T11:22:40.000Z",
            "id": "989827162382495749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Domingo tem mais m\u00fasica no Parque Estadual do Coc\u00f3... https://t.co/FA26jsOd3J"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-27T10:30:03.000Z",
            "id": "989813923187777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH \u00e9 um dos lugares mais antigos e tradicionais de Belo Horizonte. Conhe\u00e7a  \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "16947847",
            "created_at": "2018-04-27T10:07:22.000Z",
            "id": "989808212076584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita! \ud83d\ude2f\n\n\"Voc\u00ea sabia que Vingadores: Guerra Infinita teve cenas gravadas no Brasil?\"\n\nMais novo filme da Marvel, teve cenas gravadas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nJ\u00e1 Capit\u00e3o Am\u00e9rica: Guerra Civil teve\u00a0cenas rodadas nas Cataratas do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/sLyBHEkzMU"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2018-04-27T10:00:05.000Z",
            "id": "989806382047252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 21\u00ba Encontro Paulista de Espeleologia ser\u00e1 no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) #XXIESPELEO2018 #PETAR60ANOS https://t.co/BdJjTVbGeV"
        },
        {
            "author_id": "543291764",
            "created_at": "2018-04-27T09:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.20802838,
                        -25.13448358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "989801972097323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha. Ponta Grossa Paran\u00e1 em Ponta Grossa- Paran\u00e1 https://t.co/o6i8RzjP0T"
        },
        {
            "author_id": "984237911783636992",
            "created_at": "2018-04-27T09:32:19.000Z",
            "id": "989799393321783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/VIIM23vMzE"
        },
        {
            "author_id": "159104789",
            "created_at": "2018-04-27T09:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989797546326413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/V2KqILyqpF for Speed The Run - Parte 8 Final - Modo Hist\u00f3ria - Floresta Estadual e"
        },
        {
            "author_id": "605988307",
            "created_at": "2018-04-27T04:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989729760182878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/kz7CslVBna for Speed The Run - Parte 8 Final - Modo Hist\u00f3ria - Floresta Estadual e"
        },
        {
            "author_id": "466844337",
            "created_at": "2018-04-27T04:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989724764234117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/gjA6YSo3p0 for Speed The Run - Parte 8 Final - Modo Hist\u00f3ria - Floresta Estadual e"
        },
        {
            "author_id": "169967390",
            "created_at": "2018-04-27T03:49:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "989713054689509376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a anitta ta no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2018-04-27T03:25:33.000Z",
            "id": "989707094763982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada nesta semana a primeira Exposi\u00e7\u00e3o conjunta do Inea com o Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro sobre as cact\u00e1ceas do Parque Estadual da Serra da Tiririca (Niter\u00f3i). Tive o prazer e a honra de ter criado essa... https://t.co/i4qkID3jIG"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2018-04-27T01:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989683233527877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6FWwf3IsmD do Cap\u00e3o Forro - Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "58822881",
            "created_at": "2018-04-27T01:30:39.000Z",
            "id": "989678177160118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier. \n\u00d3tima sugest\u00e3o para seu pr\u00f3ximo mergulho. #padibr #paditv #padi4change\u2026 https://t.co/t4SXPrmiVF"
        },
        {
            "author_id": "842119518843461635",
            "created_at": "2018-04-27T01:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989671865424719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/0DaiwwKZj2 for Speed The Run - Parte 8 Final - Modo Hist\u00f3ria - Floresta Estadual e"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-27T00:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "989669291585916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/PUw8WweoW5"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-27T00:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "989669154058833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/bPRsYKM7cb"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-04-27T00:52:28.000Z",
            "id": "989668569297440770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo dialoga com a comunidade sobre a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Gleba\u00a0Afluente https://t.co/Q7Zdw3nPam https://t.co/ESOgtu4ug8"
        },
        {
            "author_id": "162150366",
            "created_at": "2018-04-27T00:01:37.000Z",
            "id": "989655770651414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de hj sem tretas a vista  @ Parque Municipal De Feliz Em Feliz"
        },
        {
            "author_id": "106822467",
            "created_at": "2018-04-27T00:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "989655607341912065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #MORRODOCAMELO #parquenacionaldoitatiaia\n#MorethanWords \u2764 em Parque Nacional do Itatiaia -\u2026 https://t.co/zNMU3VPs2n"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2018-04-26T23:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "989654855747764229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse sil\u00eancio \ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VHwV0WI8y6"
        },
        {
            "author_id": "2947906132",
            "created_at": "2018-04-26T23:55:16.000Z",
            "id": "989654173598846977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "70 evang\u00e9licos foram acusados de terem feito picha\u00e7\u00f5es em um parque municipal do Rio de Janeiro. A confus\u00e3o foi enorme e terminou em pancadaria! https://t.co/48KOwJ8p9x https://t.co/BeNW18N6Po"
        },
        {
            "author_id": "2947906132",
            "created_at": "2018-04-26T23:55:11.000Z",
            "id": "989654153914961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "70 evang\u00e9licos foram acusados de terem feito picha\u00e7\u00f5es em um parque municipal do Rio de Janeiro. A confus\u00e3o foi enorme e terminou em pancadaria! https://t.co/48KOwJ8p9x"
        },
        {
            "author_id": "187014976",
            "created_at": "2018-04-26T23:40:10.000Z",
            "id": "989650371864875008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfb6...I Believe I Can Fly...\ud83c\udfb6\n\n#AsaDelta!!! \ud83d\udeeb\n#VooLivre!!! \ud83e\udd85 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8O0Uyebnwh"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2018-04-26T23:26:44.000Z",
            "id": "989646993378209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | Santa Catarina: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim | Santa\u2026 https://t.co/l4o2Zc6E6n"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2018-04-26T23:17:56.000Z",
            "id": "989644776684310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Acre dialoga com a comunidade sobre a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Gleba Afluente https://t.co/xSpIfd1ELe"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2018-04-26T23:13:05.000Z",
            "id": "989643559782440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a 10 km do centro da capital https://t.co/Ll96XLO9jg https://t.co/2fkBphCuKw"
        },
        {
            "author_id": "33393165",
            "created_at": "2018-04-26T23:04:49.000Z",
            "id": "989641478304686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AB abateu avi\u00e3o de traficantes no Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense.\nhttps://t.co/1Elp43PLO2 https://t.co/1Elp43PLO2"
        },
        {
            "author_id": "913048288697421824",
            "created_at": "2018-04-26T22:46:19.000Z",
            "id": "989636821939343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a 10 km do centro da capital https://t.co/6NcJj7ISWy"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2018-04-26T22:38:12.000Z",
            "id": "989634779007070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista no Parque Nacional de Bras\u00edlia, a 10 km do centro da capital https://t.co/FUdMhlPa7X"
        },
        {
            "author_id": "47435296",
            "created_at": "2018-04-26T22:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "103441640",
                        "start": 11,
                        "username": "pauladib"
                    }
                ]
            },
            "id": "989633927831793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultora @pauladib cortando as estradas do Tocantins em busca do ouro do Jalap\u00e3o durante capacita\u00e7\u00e3o do projeto Rede Artesol. @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-04-26T22:34:15.000Z",
            "id": "989633786450272257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo dialoga com a comunidade sobre a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Gleba Afluente || Leia mais:https://t.co/ZUjuchYa97"
        },
        {
            "author_id": "138902714",
            "created_at": "2018-04-26T22:31:36.000Z",
            "id": "989633116494008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba ... nem imaginava que nevava no Rio de Janeiro ...  que parada louca \n\n\"A primeira vez que nevou na parte alta do parque foi em... https://t.co/croobfwB9B"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2018-04-26T22:22:17.000Z",
            "id": "989630772603768833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/V1emOa3ykS"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2018-04-26T22:06:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "989626916201222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/anRibE8T8j"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2018-04-26T22:00:02.000Z",
            "id": "989625173417570305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "70 evang\u00e9licos foram acusados de terem feito picha\u00e7\u00f5es em um parque municipal do Rio de Janeiro. A confus\u00e3o foi enorme e terminou em pancadaria! Confira a mat\u00e9ria do #Rep\u00f3rterBR https://t.co/p5KnNg8nNU"
        },
        {
            "author_id": "965648849976086529",
            "created_at": "2018-04-26T21:48:44.000Z",
            "id": "989622330472181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq vcs fazem dps da prova com as amigas de vcs? Eu f1 em cima do brinquedo do parque municipal e dou pala q nem idiota mas eu amo"
        },
        {
            "author_id": "3303729569",
            "created_at": "2018-04-26T21:40:54.000Z",
            "id": "989620358742532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inseto raro \u00e9 identificado pela 1\u00aa vez no Parque Estadual no Par\u00e1 - Clique Brasil https://t.co/qj2zKYWphv #quintadetremuraSDV"
        },
        {
            "author_id": "731988151",
            "created_at": "2018-04-26T21:25:30.000Z",
            "id": "989616484627501057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inseto raro \u00e9 identificado pela 1\u00aa vez no Parque Estadual no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/tJ5AbVgK8F\n\n#cliquebrasil #noticia #Par\u00e1 #brasil #boatarde\n\nPor Marcos Casagrande https://t.co/tJ5AbVgK8F"
        },
        {
            "author_id": "2150818159",
            "created_at": "2018-04-26T21:15:23.000Z",
            "id": "989613937317613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #tijuca #brazil #holidays #family #cascade #sun \u00e0 Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RuRtaSkz3M"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2018-04-26T20:46:15.000Z",
            "id": "989606607544832005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas de #Vinhedo come\u00e7a amanh\u00e3 (27) e segue at\u00e9 domingo (29) no Parque Municipal Jayme Ferragut, com entrada gratuita: https://t.co/sVebT5JkxY"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-04-26T20:43:50.000Z",
            "id": "989605996887715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h43 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido \u00c1rea Hospitalar/centro."
        },
        {
            "author_id": "281636399",
            "created_at": "2018-04-26T20:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.703859,
                        -2.4213385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "989602832511832065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt do lugar que mas amo \ud83d\ude3b \n#ResexTA em Reserva Extrativista Tapajos - Arapiuns https://t.co/BaVRSjNXeZ"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-04-26T20:26:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "989601642810142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por se tratar de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o PEUt \u00e9 uma mostra significativa do ecoturismo na Amaz\u00f4nia. \ud83c\udf33\n\nO projeto do parque \u00e9 totalmente influenciado pela natureza e visa a sua preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o. Uma verdadeira celebra\u00e7\u00e3o da natureza amaz\u00f4nica. \ud83c\udf43 https://t.co/UyUHz4eHpj"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2018-04-26T20:17:48.000Z",
            "id": "989599448178229249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis pode ter feira de liquida\u00e7\u00e3o no Parque Municipal em agosto https://t.co/ZBvEeeNLZI"
        },
        {
            "author_id": "140810689",
            "created_at": "2018-04-26T19:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "989589037924134915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis https://t.co/RZej4LhVzd"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2018-04-26T19:02:00.000Z",
            "id": "989580370671755266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural com o nosso apoio! Dessa vez, abrangendo um local de transi\u00e7\u00e3o entre a \u00e1rea \u00famida e o semi\u00e1rido, fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/CkIGyrfIDV"
        },
        {
            "author_id": "89496971",
            "created_at": "2018-04-26T18:39:42.000Z",
            "id": "989574756721680391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui e voltei na pra\u00e7a raul soares atooooooa detalhe trabalho perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "262850556",
            "created_at": "2018-04-26T18:36:05.000Z",
            "id": "989573850051555337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Walt Disney confirmou que cenas foram gravadas no Maranh\u00e3o. Produtora diz que Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi usado para ilustrar um outro planeta... https://t.co/HzAFchUFG4"
        },
        {
            "author_id": "940245194733244416",
            "created_at": "2018-04-26T18:11:24.000Z",
            "id": "989567635120709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam poucos dias para a tradicional Festa do Trabalhador, no Parque Municipal do Imigrante em Sapiranga. As atra\u00e7\u00f5es do 1.\u00ba de maio, ter\u00e3o in\u00edcio a partir das 14 horas, para... https://t.co/S6kC8ZkIGK"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-04-26T18:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "524349796",
                        "start": 95,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "989566338648731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sent centro/\u00c1rea Hospitalar (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "745747648964079620",
            "created_at": "2018-04-26T18:05:34.000Z",
            "id": "989566170129891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorre do dia  3 a 6 de maio, no Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Expocande https://t.co/bEeJhkSiiT"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-04-26T18:04:24.000Z",
            "id": "989565875857522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h04 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido centro/\u00c1rea Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "867738595876106240",
            "created_at": "2018-04-26T17:51:20.000Z",
            "id": "989562586575396867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Valinhos est\u00e1 em vigor desde 2004, mas nunca foi regulamentada pela Prefeitura. Grupo de trabalho ser\u00e1 formado para articular a\u00e7\u00f5es #Valinhos #pedefigo https://t.co/FeEafjTKaa"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-26T17:24:59.000Z",
            "id": "989555957549150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande l\u00e1 em #florianopolis https://t.co/DjkMIxqB8B"
        },
        {
            "author_id": "52227164",
            "created_at": "2018-04-26T16:39:04.000Z",
            "id": "989544401516007426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras picham um parque municipal e se revoltam depois que tomam um cacete da pol\u00edcia \n\nFodac que c\u00ea acha que Jesus t\u00e1 voltando, merm\u00e3o, vai pichar no teu cu"
        },
        {
            "author_id": "2605083105",
            "created_at": "2018-04-26T16:32:11.000Z",
            "id": "989542669146820613",
            "in_reply_to_user_id": "2605083105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No 7900 as 6:30 hor\u00e1rio de pico todos os dias tem uma que fica indo visitar o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2018-04-26T16:00:01.000Z",
            "id": "989534573066313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ABRIlind\u00edgena MPF apoia a cria\u00e7\u00e3o de plano de gest\u00e3o do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena Inywebohona, na Ilha do Bananal. Sobreposto ao Parque Nacional do Araguaia, o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena deve ter gest\u00e3o compartilhada entre o ICMbio, a Funai e os povos ind\u00edgenas Java\u00e9. https://t.co/BJUgCz8RvI https://t.co/RA85fhhRcd"
        },
        {
            "author_id": "59327528",
            "created_at": "2018-04-26T15:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "292664294",
                        "start": 0,
                        "username": "stlittlegirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "989533304461385729",
            "in_reply_to_user_id": "292664294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stlittlegirl amiga, vi uma avezinha fofa no parque municipal hoje, mas n\u00e3o sei o nome https://t.co/YT32cTBX6l"
        },
        {
            "author_id": "3347756782",
            "created_at": "2018-04-26T15:36:25.000Z",
            "id": "989528635840311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fico aqui no parque municipal todo dia morgando no wi-fi"
        },
        {
            "author_id": "51880217",
            "created_at": "2018-04-26T15:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "888513262765080576",
                        "start": 0,
                        "username": "thwm20"
                    }
                ]
            },
            "id": "989528540566769664",
            "in_reply_to_user_id": "888513262765080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thwm20 ow me da dinheiro\ndeixou vc me conhecer suave\ndamos at\u00e9 role no parque municipal se precisar \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "173293777",
            "created_at": "2018-04-26T15:35:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "989528510040625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/lYl7mtDBPI"
        },
        {
            "author_id": "173293777",
            "created_at": "2018-04-26T15:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "989527976046931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/FNzLMNViBR"
        },
        {
            "author_id": "139956384",
            "created_at": "2018-04-26T14:57:53.000Z",
            "id": "989518937506435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Boca da Barra recebe novo mutir\u00e3o de limpeza https://t.co/c7yV9jP6gF"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2018-04-26T14:56:29.000Z",
            "id": "989518583154737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura descobre venda irregular de lotes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Suzano https://t.co/mM5vudb6rx"
        },
        {
            "author_id": "462332195",
            "created_at": "2018-04-26T14:43:08.000Z",
            "id": "989515226159591424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 e 9 anos realizaram uma visita t\u00e9cnica ao Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato (MNEGRM) que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral criada pela Lei Estadual n\u00ba 18.348, de 25 de Agosto de... https://t.co/lQFlKrZXzF"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2018-04-26T14:42:37.000Z",
            "id": "989515092583739393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o quadro Viaje na CBN nesta semana o comentarista Edson Ruy trouxe, em destaque, os Parques Nacionais mais visitados do Brasil. O ouvinte Alessandro Sousa trouxe seu destaque do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Acesse https://t.co/gw7mjXiGi2 e confira os destaques! https://t.co/2D7JNMxARJ"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-04-26T14:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90243065,
                        -19.64074514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "989509703498682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acervo T\u00e9cnico Do Museu Arqueol\u00f3gico Da Lapinha. \nDiretoria AMAR. em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/ZzAA1QKTIc"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-04-26T14:00:06.000Z",
            "id": "989504393794998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha Rural constata corte de arauc\u00e1rias no Parque Estadual de Palmas\nhttps://t.co/jw93EOC3L0 https://t.co/jw93EOC3L0"
        },
        {
            "author_id": "391013364",
            "created_at": "2018-04-26T13:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "989499395337928710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DQNEs6O74V"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2018-04-26T13:02:55.000Z",
            "id": "989490006141042688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a impede redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - https://t.co/jWyRl173ED https://t.co/EvUMjlSezM"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-04-26T13:00:07.000Z",
            "id": "989489298389925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, abrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica um pouco mais cedo, durante todos os dias do feriad\u00e3o do Dia do Trabalhador, de s\u00e1bado a... https://t.co/H3VXLLMpHS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-04-26T12:59:20.000Z",
            "id": "989489100397973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 um pouco mais cedo durante todos os dias do feriad\u00e3o do Dia do Trabalhador, de s\u00e1bado a ter\u00e7a-feira. \u2800 \u2800\u2800 \u2800\n\u2800\nS\u00e1bado, segunda e ter\u00e7a-feira, a unidade abrir\u00e1 \u00e0s 8h30, meia... https://t.co/m1YlYcqyKp"
        },
        {
            "author_id": "704118494758092801",
            "created_at": "2018-04-26T12:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "989485647646920705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/JnbXLJX9Z6 de Itaimbezinho Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-04-26T12:39:07.000Z",
            "id": "989484015622213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o, cultura e contato com a natureza est\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o: https://t.co/V49ghEnNoq \n\n#camposdojordao #amocamposdojordao #hortoflorestal #natureza #sustentabilidade #passeio #viajem #amoviajar #turismo # sp #brasil #americadosul https://t.co/kGl6vxSjVn"
        },
        {
            "author_id": "145668788",
            "created_at": "2018-04-26T12:35:08.000Z",
            "id": "989483014018228229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos\nhttps://t.co/ATDL9p7lAs\n#dicasdesantos #santos #turismo #LajeDeSantos #meioambiente https://t.co/mkBnDs209P"
        },
        {
            "author_id": "55612553",
            "created_at": "2018-04-26T12:02:33.000Z",
            "id": "989474811993718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 1 dia,\nMenos 1 dia,\nFoco em Parque Municipal Do Bairro De Sao\u2026 https://t.co/lCtjmuRJCC"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-26T12:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "150493731",
                        "start": 69,
                        "username": "tamirescsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "989474221981085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Janela do C\u00e9u, no Parque Estadual do Ibitipoca - MG \n\nFoto @tamirescsilva https://t.co/JzLTPtRlyY"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-26T11:47:02.000Z",
            "id": "989470907088490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-26T11:28:05.000Z",
            "id": "989466137321787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2018-04-26T11:26:38.000Z",
            "id": "989465772337651715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza amanh\u00e3 Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira.\nSer\u00e1 \u00e0s 9hs no Sal\u00e3o Paroquial, centro da cidade. https://t.co/arvxqzF6g7"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-04-26T11:18:06.000Z",
            "id": "989463626271555585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/ptmcSKVkxF"
        },
        {
            "author_id": "169560916",
            "created_at": "2018-04-26T11:17:31.000Z",
            "id": "989463480699969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza amanh\u00e3 Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira. https://t.co/NwlfxlQZml"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2018-04-26T09:44:37.000Z",
            "id": "989440099334152193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25  de abril reuni\u00e3o no Parque Estadual do Sumidouro - PESU para a apresenta\u00e7\u00e3o do novo gerente da unidade de conserva\u00e7\u00e3o o Sr. Leonardo Q. \nO Museu Arqueol\u00f3gico da Lapinha recebeu o jovem... https://t.co/IBG6Ic9qDD"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2018-04-26T08:01:08.000Z",
            "id": "989414057420652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha Rural constata corte de arauc\u00e1rias no Parque Estadual de Palmas https://t.co/obRkB1MKAO"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-04-26T07:17:43.000Z",
            "id": "989403130713518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho consultivo do parque estadual elege representantes no dia 08 de maio https://t.co/3pOmDc3HrM https://t.co/3pOmDc3HrM"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-04-26T07:17:28.000Z",
            "id": "989403070143631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho consultivo do parque estadual elege representantes no dia 08 de\u00a0maio https://t.co/3pOmDc3HrM"
        },
        {
            "author_id": "877609722773479424",
            "created_at": "2018-04-26T07:17:24.000Z",
            "id": "989403051885817857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho consultivo do parque estadual elege representantes no dia 08 de\u00a0maio https://t.co/gDsqLySSO8"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-04-26T04:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90243065,
                        -19.64074514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "989357500041388033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acervo T\u00e9cnico Museu Arqueol\u00f3gico Da Lapinha. em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/AID4RlM8J2"
        },
        {
            "author_id": "869553744278675456",
            "created_at": "2018-04-26T02:06:44.000Z",
            "id": "989324870445084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia todo querendo jogar free fire pra na primeira partida morrer assim que eu ca\u00ed do paraquedas e na segunda morrer pq fiquei fora da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "98233249",
            "created_at": "2018-04-26T01:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "922443354192994304",
                        "start": 0,
                        "username": "irmanariana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "989319603120738306",
            "in_reply_to_user_id": "922443354192994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irmanariana Minha amiga ouvinte de m\u00fasica folk frequentadora do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1286206542",
            "created_at": "2018-04-26T01:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1241464651",
                        "start": 0,
                        "username": "PreludioRadio"
                    }
                ]
            },
            "id": "989309066093776896",
            "in_reply_to_user_id": "1241464651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PreludioRadio Parque municipal de putaendo"
        },
        {
            "author_id": "989274807303852033",
            "created_at": "2018-04-26T00:30:05.000Z",
            "id": "989300546828816385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagens do trekking de 2 dias no Parque Nacional de Phong Nha para explorar a caverna Hang En,\u2026 https://t.co/EAOQsB7hYl"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2018-04-26T00:09:16.000Z",
            "id": "989295308931784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, EUA - Considerado como um dos mais belos parques do pa\u00eds. O parque nacional de Acadia fica na ilha de Mount Desert, no Maine.\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\n#EUA #Aventura https://t.co/FpjBBtyLmk"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-04-25T23:56:31.000Z",
            "id": "989292098892509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2010, o Instituto Espa\u00e7o Silvestre se dedica ao bem-estar e \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo atrav\u00e9s do projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o dessa esp\u00e9cie amea\u00e7ada no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. Recebemos... https://t.co/2cLuy1itvM"
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2018-04-25T23:07:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "989279863704928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim eu nunca tinha visto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/77ouLTgoMP"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-25T22:35:52.000Z",
            "id": "989271804266078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de Minas, na divisa com o Rio de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "916281477956030465",
            "created_at": "2018-04-25T22:22:00.000Z",
            "id": "989268314760404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mulher vem visitar e traz cachorro, ta achando que minha casa \u00e9 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-25T22:12:32.000Z",
            "id": "989265930847948805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Couto x Prateleiras, Parque Nacional do Itatiaia - RJ: https://t.co/fEaE8Fmjqg"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-04-25T22:08:52.000Z",
            "id": "989265008017063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado\u2026 https://t.co/cHALFtvHaf"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2018-04-25T21:57:25.000Z",
            "id": "989262128870821890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado, as 10:30, nossos amigos e apoiadores da CrossFit PUAI MANA Barueri far\u00e3o um trein\u00e3o no parque municipal de Barueri.\n\nGrande chance pra quem deseja treinar com quem \u00e9 refer\u00eancia na... https://t.co/O2Sp8oxaml"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2018-04-25T21:55:54.000Z",
            "id": "989261748074110977",
            "in_reply_to_user_id": "123339012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 220,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o do tiro de deten\u00e7\u00e3o, a aeronave, que n\u00e3o tinha plano de voo, fez pouso for\u00e7ado em um lago localizado na \u00e1rea do Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. https://t.co/ahwElqlgnY"
        },
        {
            "author_id": "223880506",
            "created_at": "2018-04-25T21:28:54.000Z",
            "id": "989254952529940481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 Picos sem filtro #cinemanacional #macabro \ud83c\udfac em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/WSYtqFkYfZ"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2018-04-25T21:18:00.000Z",
            "id": "989252207546515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 304,
                "quote_count": 26,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 243
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia de pol\u00edticos de Minas Gerais quer garantir a propriedade e o uso de fazendas dentro e no entorno do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, flexibilizando a legisla\u00e7\u00e3o federal que protege Parques Nacionais e outras reservas ecol\u00f3gicas. https://t.co/pLprc7B7qP https://t.co/e8vSQyDpG9"
        },
        {
            "author_id": "3104093487",
            "created_at": "2018-04-25T21:16:00.000Z",
            "id": "989251705291264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que vendia terrenos em Piraquara em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 preso pelo Gaeco. | R\u00c1DIO PIRAQUARA MIX https://t.co/RcNo9waTO4"
        },
        {
            "author_id": "47674669",
            "created_at": "2018-04-25T20:59:09.000Z",
            "id": "989247462597677057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda fotografia da s\u00e9rie \u201cOnde nascem os fortes\u201d. Nitidamente gravada no parque nacional da serra da capivara/confus\u00f5es; infelizmente ele fica em Pernambuco. Talvez porque foi l\u00e1 onde teve o primeiro curso de paleontologia; o primeiro aeroporto;"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-04-25T20:33:01.000Z",
            "id": "989240889754169346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Terras de Bouro informa que, no \u00e2mbito do seu programa de Forma\u00e7\u00e3o Modular financiada,... https://t.co/58QbTNmHZG"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-04-25T20:32:54.000Z",
            "id": "989240857797808129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma jaguatirica foi registrada por armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas na cidade de Lapa - PR.  Elas foram instaladas na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Uru, integrada do Programa Desmatamento Evitado (PDE), realizado pela SPVS. https://t.co/Y4D3PeDTZt https://t.co/wU4WP6Z14j"
        },
        {
            "author_id": "568978958",
            "created_at": "2018-04-25T20:32:48.000Z",
            "id": "989240835215691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de morcego foi descoberta no Parque Nacional da Gorongosa, no centro de Mo\u00e7ambique, anunciou hoje a institui\u00e7\u00e3o. https://t.co/k6EMKhHG0q"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-04-25T20:31:53.000Z",
            "id": "989240601697816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cear\u00e1 ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) S\u00edtio Lagoa, um peda\u00e7o de Mata Atl\u00e2ntica em meio \u00e0 Caatinga: https://t.co/vQCWEGavpa\nFoto: Samuel Portela\n#MataAtl\u00e2ntica #Cear\u00e1 #RPPN #S\u00edtioLagoa https://t.co/U0dgN1O2vj"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-04-25T20:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "989239694012702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Manifestantes est\u00e3o na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, no sent Mangabeiras https://t.co/1pKCH4BTmO (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-04-25T20:27:53.000Z",
            "id": "989239594523774977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h28  MANIFESTA\u00c7\u00c3O | Manifestantes est\u00e3o na Afonso Pena, altura do Parque Municipal, no sentido Mangabeiras/Rodovi\u00e1ria. https://t.co/r7UIRWTxfK"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2018-04-25T19:57:25.000Z",
            "id": "989231926740332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Parque Municipal da Boca da Barra recebe novo muti... https://t.co/APPMhVaF8o"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2018-04-25T19:23:57.000Z",
            "id": "989223504548630530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita-se mergulhar na paz que voc\u00ea precisa! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/cIE2oU2V0y"
        },
        {
            "author_id": "704139679",
            "created_at": "2018-04-25T19:19:47.000Z",
            "id": "989222458547896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 per\u00edmetro do Parque Estadual da Serra Azul https://t.co/Kme5JXVJ6q"
        },
        {
            "author_id": "42451772",
            "created_at": "2018-04-25T19:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "42451772",
                        "start": 49,
                        "username": "fundacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "989221055477805057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto apoiado na chamada de Biodiversidade, da @Fundacao Arauc\u00e1ria, quer aumentar o engajamento da popula\u00e7\u00e3o nos cuidados do Parque Estadual da Mata dos Godoy: https://t.co/uFr82dUhrK https://t.co/a4ypa57tEB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-25T18:36:46.000Z",
            "id": "989211632558538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pirarucu manejado por povos e comunidades tradicionais da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 poder\u00e1 ser comprado pelo Comando Militar da Amaz\u00f4nia para alimentar o efetivo das for\u00e7as armadas. Saiba mais: https://t.co/oQZcdBCTkU https://t.co/ug9mJX9Tdf"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-25T18:34:53.000Z",
            "id": "989211157524180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um dos mais exuberantes parques de Minas e um dos mais belos tamb\u00e9m. Reserva original de Mata Atl\u00e2ntica. Veja \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/NgzWtt8oTp"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-25T18:30:17.000Z",
            "id": "989210002500960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alto do Pico da Bandeira em Alto Capara\u00f3 MG, congela, literalmente, tudo vira gelo. Conhe\u00e7a \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/kbQI1Q7YmZ"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2018-04-25T18:09:13.000Z",
            "id": "989204697281114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos - Turismo https://t.co/qsnCWjl37X"
        },
        {
            "author_id": "1413202807",
            "created_at": "2018-04-25T18:07:22.000Z",
            "id": "989204234137632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora bora https://t.co/He80zbKWNr"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2018-04-25T18:02:09.000Z",
            "id": "989202921001713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari, AM, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "841849600529072128",
            "created_at": "2018-04-25T17:56:34.000Z",
            "id": "989201517319278594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/LNOoVQEj0L"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-25T17:54:49.000Z",
            "id": "989201076548227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Termo de compromisso entre ICMBio e ind\u00edgenas de seis aldeias patax\u00f3s que vivem no interior do Parque Nacional do Descobrimento foi celebrado com grande festa na aldeia Gurita, pr\u00f3xima a Cumuruxatiba. Saiba mais sobre o evento e sobre o Termo: https://t.co/oc8swVLOTK https://t.co/H4f51SM4U4"
        },
        {
            "author_id": "2465278218",
            "created_at": "2018-04-25T17:53:44.000Z",
            "id": "989200803436138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha Rural constata corte de arauc\u00e1rias no Parque Estadual de Palmas\n#reporteralencar\nPortal RBJ Moacir Fernandes Koch\nhttps://t.co/ChmKsQN32J https://t.co/ChmKsQN32J"
        },
        {
            "author_id": "400701737",
            "created_at": "2018-04-25T17:40:34.000Z",
            "id": "989197489248133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teatro de Gra\u00e7a na Pra\u00e7a reuniu milhares de pessoas no Parque Municipal da\u00a0Uva https://t.co/K6Dcc4BhuP https://t.co/eyVb0jKy5y"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-25T17:29:00.000Z",
            "id": "989194579504123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Observatorio de #aves na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica https://t.co/2vw3u43RsI"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-04-25T16:59:58.000Z",
            "id": "989187271432663040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de ciclistas conhecido como \u201cPedalos Alto da XV\u201d, de Curitiba, esteve visitando a estrutura do Parque Municipal Ambiental Anibal Khury. Os ciclistas fizeram todo percurso ambiental e sa\u00edram da... https://t.co/B0Hc3NzN8d"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-25T16:14:46.000Z",
            "id": "989175898980134913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Que lindo! Os participantes da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar, realizada no Parque Estadual da Ilha Grande, avistaram 94 esp\u00e9cies de aves. Confira os registros ;) https://t.co/PAyk5jQK4K"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2018-04-25T16:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.32134621,
                        -22.68325583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "662d762742e4cb13"
            },
            "id": "989175037675663363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo esse Pa\u00eds maravilhoso, Bananal em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal https://t.co/rCOKH3lpmg"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-04-25T16:03:04.000Z",
            "id": "989172950967508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O fot\u00f3grafo Victor Moriyama acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e a flora nesta regi\u00e3o do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental ocorrida em outubro de 2017.\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-04-25T16:00:03.000Z",
            "id": "989172193966936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Victor Moriyama acompanhou uma expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e a flora nesta regi\u00e3o do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental ocorrida em outubro de 2017.\nhttps://t.co/HWjyeUoVF1"
        },
        {
            "author_id": "123339012",
            "created_at": "2018-04-25T15:58:13.000Z",
            "id": "989171731393863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 454,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 73
            },
            "text": "Durante a intercepta\u00e7\u00e3o do bimotor Baron, foram adotadas as medidas de policiamento do espa\u00e7o a\u00e9reo, que n\u00e3o foram respeitadas. Por isso, o A-29 teve de realizar o tiro de deten\u00e7\u00e3o, provocando o pouso for\u00e7ado do avi\u00e3o em um lago no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. #FAB https://t.co/FoGVgOBb84"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2018-04-25T15:57:49.000Z",
            "id": "989171632810930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O deputado Toninho Pinheiro est\u00e1 legislando em causa pr\u00f3pria. Seu PL 3.751/15 coloca em risco o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o #SNUC para liberar loteamentos que sua fam\u00edlia quer fazer no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a.\nhttps://t.co/fHOOk5ugPR"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-04-25T15:53:09.000Z",
            "id": "989170457797677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"O que voc\u00ea faria ao se deparar com um enorme urso-cinzento e dois filhotes em uma trilha estreita? https://t.co/ZiaFKG5bzY\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-04-25T15:49:54.000Z",
            "id": "989169639870607364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O que voc\u00ea faria ao se deparar com um enorme urso-cinzento e dois filhotes em uma trilha estreita? https://t.co/1gjj2TaYo0"
        },
        {
            "author_id": "966747052033134593",
            "created_at": "2018-04-25T15:39:14.000Z",
            "id": "989166954723401729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc TURISMO IND\u00cdGENA \ud83c\udfdd\ufe0f\n\nComunidades do povo yanomami ir\u00e3o administrar a visita\u00e7\u00e3o de turistas ao Parque Nacional do Pico da Neblina, na cidade de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM. As comunidades esperam que o turismo lhes d\u00ea mais autonomia e afaste a amea\u00e7a de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "3070369205",
            "created_at": "2018-04-25T15:30:04.000Z",
            "id": "989164646354518017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 26 a 29 de abril, das 14h \u00e0s 18h, \u00edndios da aldeia Paranapu\u00e3, que fica no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, realizar\u00e3o atividades como exposi\u00e7\u00e3o e vendas de... https://t.co/Urap6HBLBG"
        },
        {
            "author_id": "389211685",
            "created_at": "2018-04-25T15:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40761782,
                        -21.74307017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "989162467388375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a tanta apatia, flores\u00e7a! em Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/Ld3IriJ2bC"
        },
        {
            "author_id": "82078950",
            "created_at": "2018-04-25T15:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "989158654329999361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT desse lugar de paz \u270c\ud83c\udffb em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hC0ZZSaqpW"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-04-25T14:59:47.000Z",
            "id": "989157025794920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Cairu\u00e7u - plano de manejo: Representantes de comunidades locais, cai\u00e7aras, guaranis e quilombolas apresentam sua vis\u00e3o sobre a constru\u00e7\u00e3o e a proposta, defendendo sua aprova\u00e7\u00e3o, com a equipe dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, frente \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do ICMBio. https://t.co/XOIlWxXAUV"
        },
        {
            "author_id": "934865113139548160",
            "created_at": "2018-04-25T14:59:31.000Z",
            "id": "989156961726935042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o ter\u00e1 maior reserva extrativista marinha do\u00a0pa\u00eds https://t.co/RSyhPMvcXz"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-04-25T14:58:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9ec0345482001"
            },
            "id": "989156593517330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Cairu\u00e7u - plano de manejo:\n\nRepresentantes de comunidades locais, cai\u00e7aras, guaranis e quilombolas apresentam sua vis\u00e3o sobre a constru\u00e7\u00e3o e a proposta, defendendo sua aprova\u00e7\u00e3o, com a equipe dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, frente \u00e0 dire\u00e7\u00e3o do ICMBio. https://t.co/f2n0phhrkI"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-04-25T14:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "21681113",
                        "start": 98,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "989156530367975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 per\u00edmetro do Parque Estadual da Serra Azul https://t.co/dDkJPdTMdX via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-25T14:54:47.000Z",
            "id": "989155769315725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/ms4Ln8igoZ"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-25T14:54:23.000Z",
            "id": "989155666999824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/4xrViKo0Pn"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2018-04-25T14:51:19.000Z",
            "id": "989154897177333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o ter\u00e1 maior reserva extrativista marinha do pa\u00eds https://t.co/3qxEpHQloC"
        },
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2018-04-25T14:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253034260",
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "129892683",
                        "start": 274,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "989154287271010310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3 Rond\u00f4nia: ap\u00f3s o crescimento desordenado de jacar\u00e9s, um projeto do @ICMBio colocou em pr\u00e1tica a\u00e7\u00f5es de manejo sustent\u00e1vel e gera\u00e7\u00e3o de renda para os moradores locais. Veja como a comunidade se organizou https://t.co/Utn24a5iqo Parceiro @bndes https://t.co/dyNqSxVPPo"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-04-25T14:36:46.000Z",
            "id": "989151233159114753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Semas Par\u00e1 vai realizar a Feira da Agricultura Familiar no Parque Estadual do Utinga (Peut), na quinta-feira, 26, a partir das 7 horas. O evento \u00e9 realizado uma vez por m\u00eas e conta com a parceria do Ideflor-Bio e da UFRA.  https://t.co/w1MsDgUQ3n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 https://t.co/hcYhAw44Xl"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2018-04-25T14:33:36.000Z",
            "id": "989150438913134594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea teria coragem de descer 18 metros de rapel bem no meio da Mata Atl\u00e2ntica ?\n\nA trilha do Bico do Papagaio se inicia no port\u00e3o de entrada do Parque Nacional da Tijuca e leva cerca de 2 horas para chegar na segunda... https://t.co/LVeUW2A0y6"
        },
        {
            "author_id": "862821911579041792",
            "created_at": "2018-04-25T13:54:06.000Z",
            "id": "989140495627706374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAIPOR\u00c3 - Prefeitura de Ivaipor\u00e3 cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na Fazenda Caio\u00e1 https://t.co/xh7yimz2dI"
        },
        {
            "author_id": "862810875886960640",
            "created_at": "2018-04-25T13:54:02.000Z",
            "id": "989140479747985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAIPOR\u00c3 - Prefeitura de Ivaipor\u00e3 cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na Fazenda Caio\u00e1 https://t.co/n8HqChQZZ5"
        },
        {
            "author_id": "862821911579041792",
            "created_at": "2018-04-25T13:52:58.000Z",
            "id": "989140212033859586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IVAIPOR\u00c3 - Prefeitura de Ivaipor\u00e3 cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na Fazenda Caio\u00e1 https://t.co/I0XLuO6CY3 https://t.co/QdMBw9Mvzv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-04-25T13:43:53.000Z",
            "id": "989137925383360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-04-25T13:18:30.000Z",
            "id": "989131539656138753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Funbio est\u00e3o na lista das mais visitadas de 2017. A Resex Marinha do Arraial do Cabo (4\u00ba lugar) e o Parque Nacional da Serra da Bocaina (6\u00ba lugar), ambos apoiados pelo projeto Apoio a UCs. Saiba mais :https://t.co/7xlZZyyjoj https://t.co/u0JdHXfmiV"
        },
        {
            "author_id": "38504302",
            "created_at": "2018-04-25T13:06:06.000Z",
            "id": "989128419492409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Caet\u00e9, no Parque Natural Municipal da Prainha.  Uma das belezas do Rio que a maioria dos... https://t.co/sODWZog7Ha"
        },
        {
            "author_id": "1037810053",
            "created_at": "2018-04-25T13:00:04.000Z",
            "id": "989126900214894594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na Fazenda Caio\u00e1 https://t.co/fZdAsjdh1a"
        },
        {
            "author_id": "18475137",
            "created_at": "2018-04-25T12:57:06.000Z",
            "id": "989126154182430722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado desenharemos em Colombo, no Parque Municipal da Uva. Cheguem junto e convidem os\u2026 https://t.co/RL2skUPVFE"
        },
        {
            "author_id": "382045570",
            "created_at": "2018-04-25T12:33:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "989120312175415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da R\u00e1dio Escola JP Web come\u00e7aram a fase de aprimoramento do Projeto Falando de Meio Ambiente na R\u00e1dio, com pesquisa de campo a fins de coletar dados para fomentar o Trabalho sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha - APA\nhttps://t.co/kAzYJaI2cU https://t.co/5Y19u4jpWR"
        },
        {
            "author_id": "186234517",
            "created_at": "2018-04-25T12:23:11.000Z",
            "id": "989117617821618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual do Utinga https://t.co/lCoR8wrp12"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2018-04-25T12:23:11.000Z",
            "id": "989117615669989377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS https://t.co/FCYRy5GJRz"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2018-04-25T11:38:38.000Z",
            "id": "989106404387680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Local de Natureza Belas com Dunas, Cachoeiras, Fervedouros, Rios de \u00c1guas Transparentes. Venha Conhecer o Tocantins Atrav\u00e9s da nossa pagina Eu Amo o Tocantins https://t.co/EpaN0DrDKG"
        },
        {
            "author_id": "27449359",
            "created_at": "2018-04-25T11:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "989104217729183744",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori Vivi minha inf\u00e2ncia em Ibirit\u00e9, l\u00e1 tenho muitos amigos. Minha cidade tem um longo hist\u00f3rico de devasta\u00e7\u00e3o ambiental e de confus\u00e3o entre o p\u00fablico e o privado. Essa excelente mat\u00e9ria lan\u00e7a luzes sobre a amea\u00e7a iminente ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2018-04-25T11:25:00.000Z",
            "id": "989102976374595585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos culturais e art\u00edsticos de Candel\u00e1ria e de outras cidades prometem encantar o p\u00fablico na Expocande, que acontece de 3 a 6 de maio, no Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini. https://t.co/miWbRhx94U"
        },
        {
            "author_id": "331598929",
            "created_at": "2018-04-25T11:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.06753203,
                        -16.4476092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "989099842600341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importantes parceiros, amigos do meio ambiente em Porto Seguro. ICMBio e Parque Nacional do Pai\u2026 https://t.co/fCWNlGaJwp"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-25T11:00:04.000Z",
            "id": "989096701360312325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos e em 1988 com 6 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul de... https://t.co/W3V7kF1uhM"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-04-25T11:00:04.000Z",
            "id": "989096700240433157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinhedo receber\u00e1 a 18\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o Nacional de Orqu\u00eddeas. A mostra ocorrer\u00e1 de 27 a 29 de abril, no Parque Municipal Jayme Ferragut. A entrada \u00e9 franca, mas os organizadores pedem a... https://t.co/0Tck9R1isx"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-25T10:53:52.000Z",
            "id": "989095140794032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem do Parque nacional do Itatiaia. https://t.co/lpY8mkelDk\n\n#trilhamos #parquenacionaldoitatiaia #PNI #mountain #trekking #fotografiadepaisagem https://t.co/7EkWhXh6Wj"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2018-04-25T10:53:33.000Z",
            "id": "989095061018370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta de novas esp\u00e9cies de morcegos no Parque Nacional da Gorongosa e no Norte de Mo\u00e7ambique https://t.co/hlcJ9VqjLN"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-04-25T10:19:06.000Z",
            "id": "989086389336723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As popula\u00e7\u00f5es da zona norte n\u00e3o se preocupa com a fauna e a flora do Parque Estadual do Horto Florestal. Frequentam o parque, veem a fauna sofrendo em meio \u00e1 alta carga poluidora de esgoto nos lagos e n\u00e3o d\u00e1 um pio, n\u00e3o reclamam nem questionam... https://t.co/0DnC7hgVux"
        },
        {
            "author_id": "544754260",
            "created_at": "2018-04-25T08:36:04.000Z",
            "id": "989060461814538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raridade! Leopardo \u00e9 visto em Parque Nacional de Mo\u00e7ambique \nLeia mais: https://t.co/eK28770Xze\n\u2022 Voc\u00ea por dentro de tudo que acontece, na hora que acontece #redeagoradenoticias https://t.co/Vy7HZH2JPN"
        },
        {
            "author_id": "2975581293",
            "created_at": "2018-04-25T08:35:11.000Z",
            "id": "989060239717740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raridade! Leopardo \u00e9 visto em Parque Nacional de Mo\u00e7ambique \nLeia mais: https://t.co/toRaTHpKNM\n\u2022 Voc\u00ea por dentro de tudo que acontece, na hora que acontece #redeagoradenoticias https://t.co/4Vk3QWVBd4"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-04-25T08:25:17.000Z",
            "id": "989057749672710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00f5es no Parque Nacional de Wind Cave, Dakota do Sul, EUA https://t.co/4RUigDUTuI"
        },
        {
            "author_id": "55132666",
            "created_at": "2018-04-25T05:05:43.000Z",
            "id": "989007523972861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida busca T\u00e9cnico ! https://t.co/poKut1kdxn"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-04-25T04:07:07.000Z",
            "id": "988992778280554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nBis\u00f5es no Parque Nacional de Wind Cave, Dakota do Sul, EUA (\u00a9 Newman Mark/SuperStock)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/3oXBzhF0o5"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-04-25T04:04:19.000Z",
            "id": "988992073050226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00f5es no Parque Nacional de Wind Cave, Dakota do Sul, EUA (\u00a9 Newman Mark/SuperStock)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/xH51ml02bY"
        },
        {
            "author_id": "849760964111192064",
            "created_at": "2018-04-25T02:31:03.000Z",
            "id": "988968603050479619",
            "in_reply_to_user_id": "892254759889100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_aguidagabs No nem fala kkkk , isso \u00e9 s\u00f3 pra rico nos e pobre louco kkk n\u00f3s andamos e de canoa no parque municipal kk.."
        },
        {
            "author_id": "121844560",
            "created_at": "2018-04-25T01:10:24.000Z",
            "id": "988948307266428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LITORAL_SUL\n\nGoverno decreta desapropria\u00e7\u00e3o de terreno para construir Parque Estadual Mata da Pipa, RN\nhttps://t.co/E8JLHowaMR https://t.co/E8JLHowaMR"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2018-04-25T00:10:18.000Z",
            "id": "988933180999847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/lf3BRtdZZH"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-04-25T00:04:13.000Z",
            "id": "988931651538509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/TFmjS1DxVq"
        },
        {
            "author_id": "2991879957",
            "created_at": "2018-04-24T23:23:11.000Z",
            "id": "988921322439929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar \u2014 Parque nacional Fiordland, Nova Zel\u00e2ndia https://t.co/e7sFLJGdUN"
        },
        {
            "author_id": "252773372",
            "created_at": "2018-04-24T22:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "988912609318592513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensa numa pessoa que gosta de \u00e1gua \ud83d\ude02\ud83d\udc99 @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/50j8M4z1xl"
        },
        {
            "author_id": "201549387",
            "created_at": "2018-04-24T22:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "988910794548170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPra um bom entendedor, meia aus\u00eancia basta..\u201d\ud83c\udfb5\ud83c\udf43 em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/qMkoobc1ZW"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-04-24T22:29:47.000Z",
            "id": "988907883826962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/4nozaLKIfU"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-04-24T22:29:18.000Z",
            "id": "988907764213743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/JF8nGS3eiW"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-04-24T22:27:47.000Z",
            "id": "988907383006154756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/S6dvShiwzb"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2018-04-24T22:18:33.000Z",
            "id": "988905057205805058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Reserva do Camorim est\u00e1 localizada na maior floresta urbana no mundo, o Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio de Janeiro. Venha conhecer!\n#cachoeiras #natureza #turismo #aventura #RiodeJaneiro #CaminosLibresTours\nhttps://t.co/pbLueCaivf https://t.co/M3NzhDqzTv"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2018-04-24T22:13:00.000Z",
            "id": "988903660238258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Josefa Coelho recebe nesta quinta (26) a\u00e7\u00e3o do Dia Nacional de Combate a Hipertens\u00e3o Arterial: A atividade vai acontecer, a partir das 7h, no Parque Municipal Josefa Coelho. Ser\u00e3o oferecidos gratuitamente teste de glicemia e aferi\u00e7\u00e3o da press\u00e3o\u2026 https://t.co/EoQlutqWie https://t.co/wFTCYIRL8C"
        },
        {
            "author_id": "76699270",
            "created_at": "2018-04-24T22:08:22.000Z",
            "id": "988902494402236417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "No RJ, Sem Terra sofrem amea\u00e7a de despejo. A fazenda improdutiva ocupada, se situa no entorno da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o em Rio das Ostras (RJ) e tem sido degradada pelo atual propriet\u00e1rio. \ud83d\udc49\ud83c\udfffhttps://t.co/r9RFcRjaAX https://t.co/vUzJiKuQLz"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-24T22:07:28.000Z",
            "id": "988902270115991553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-24T21:56:11.000Z",
            "id": "988899430853238790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/84DWpsDfwb"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-24T21:55:44.000Z",
            "id": "988899314490540034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais, candidato a Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/cFiVPCeEhG"
        },
        {
            "author_id": "78401982",
            "created_at": "2018-04-24T21:49:45.000Z",
            "id": "988897812418060291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a cidade que hospeda o meu Polo Sede est\u00e1 de anivers\u00e1rio \ud83c\udf82\ud83c\udf89\nS\u00e3o 124 anos de muita luta e conquistas.\nPalho\u00e7a \u00e9 encantadora, possui praias, um dos maiores mangues da Am\u00e9rica do Sul, turismo ecol\u00f3gico como o parque estadual da Serra do tabuleiro, cachoeiras.\n#palho\u00e7a https://t.co/TGqXzGZIOJ"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-04-24T20:59:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "718e7b3940882cfc"
            },
            "id": "988885233784193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da  unidade de conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual Gleba Afluente. Secretaria de Meio Ambiente do Acre. https://t.co/Sn0C97Req8"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-04-24T20:54:31.000Z",
            "id": "988883911177629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h55 AV. AFONSO PENA  | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-24T20:20:25.000Z",
            "id": "988875328423710722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/nvpZRupiMd"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-24T20:20:00.000Z",
            "id": "988875223788376066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/FOFUUAlOTP"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-24T20:19:43.000Z",
            "id": "988875151184982017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/iC3xhEkuEF"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-24T20:18:33.000Z",
            "id": "988874857441124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/cqbOyVaUvX"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-24T20:18:03.000Z",
            "id": "988874732002009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/eCiGgClRoH"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-24T20:17:36.000Z",
            "id": "988874619066179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agende sua visita com a Rotas da Capivara e venha conhecer os melhores roteiros da Regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\n(89)98132-4551- Rafael Martins\n(89)98129-3891- Pedro Nolasco \n(89)99921-0248 - Rafael Martins\nrotasdacapivara@hotmail.com https://t.co/PGRCMZEsx9"
        },
        {
            "author_id": "400273881",
            "created_at": "2018-04-24T20:17:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988874599747276805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do\u2026 https://t.co/QMkMGJ1n7n"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2018-04-24T19:17:17.000Z",
            "id": "988859441872277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de 26/4, o Jardim recebe a exposi\u00e7\u00e3o a Exposi\u00e7\u00e3o Cactos do Parque  Estadual da Serra da Tiririca, Niter\u00f3i \u2013 RJ, no novo Espa\u00e7o ComCi\u00eancia ao lado do Cact\u00e1rio. Saiba mais em https://t.co/S252g32OrC https://t.co/FfYRCNnZdK"
        },
        {
            "author_id": "861192387237998592",
            "created_at": "2018-04-24T18:42:43.000Z",
            "id": "988850743623979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhodaguenses e representantes do ICMBio se re\u00fanem para discutir a cria\u00e7\u00e3o do Parque nacional do Teixeira. https://t.co/3SiT7oMxyK via @msubelbd"
        },
        {
            "author_id": "747147235096408064",
            "created_at": "2018-04-24T18:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "840998549479399425",
                        "start": 53,
                        "username": "BoysBHOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "988849701352038402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando pega\u00e7\u00e3o  no banhiero do parque Municipal. @BoysBHOficial https://t.co/RwqWjXICGe"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-04-24T18:34:07.000Z",
            "id": "988848578863955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/73MQusXc7B https://t.co/B8FvJBP3Uu"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-04-24T18:34:05.000Z",
            "id": "988848567623274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/Q0M90cqtfO"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-04-24T18:26:18.000Z",
            "id": "988846612108718080",
            "in_reply_to_user_id": "54797373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tiago___Neves E essas, inclusive, foram as primeiras dicas repassadas aos usu\u00e1rios depois que o Parque Estadual do Utinga foi reaberto, para que as pessoas entendessem a import\u00e2ncia de cooperar para a limpeza e conserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o. ;)"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-24T18:07:28.000Z",
            "id": "988841869315538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #florianopolis uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande. https://t.co/rbxY4M8oXA https://t.co/bBtb0QzZFp"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2018-04-24T17:54:03.000Z",
            "id": "988838493680959489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biodiversidade dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, \u00e9 imensa\u2026 https://t.co/LsTeA3UPEC"
        },
        {
            "author_id": "5349212",
            "created_at": "2018-04-24T17:24:18.000Z",
            "id": "988831008119296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odilon lan\u00e7a obras na Lagoa Comprida\nO prefeito de Aquidauana, Odilon Ribeiro (PSDB), anunciou v\u00e1rias obras que ser\u00e3o feitas no Parque Municipal da Lagoa Comprida.\n\"Usarei apenas dinheiro da pr\u00f3pria... https://t.co/HWn1QoaPRh"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2018-04-24T17:21:16.000Z",
            "id": "988830245146054658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade comemora 20 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/lXU4BoHKnu"
        },
        {
            "author_id": "303176135",
            "created_at": "2018-04-24T17:17:46.000Z",
            "id": "988829363578724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/XUSqkqEt9p"
        },
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2018-04-24T17:09:11.000Z",
            "id": "988827204921552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de crian\u00e7as da EMEI Cidade de Naha tiveram a oportunidade de conhecer um pouco da cultura ind\u00edgena na visita realizada a Aldeia de Paranapu\u00e3, no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed! O cen\u00e1rio encontrado foi de muita m\u00fasica, vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e artesanato."
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2018-04-24T17:01:37.000Z",
            "id": "988825300204244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo decreta desapropria\u00e7\u00e3o de terreno para a constru\u00e7\u00e3o de Ecoposto no Parque Estadual Mata da Pipa https://t.co/med5XXQDQK https://t.co/pSFg40qFxw"
        },
        {
            "author_id": "63259830",
            "created_at": "2018-04-24T16:55:55.000Z",
            "id": "988823863936081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palco da 29\u00aa Expo Agropecu\u00e1ria j\u00e1 come\u00e7a a ser montado no Parque Municipal https://t.co/0omGfSJXri"
        },
        {
            "author_id": "14142589",
            "created_at": "2018-04-24T16:27:28.000Z",
            "id": "988816705248997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/blPXMjY5Kd"
        },
        {
            "author_id": "14142589",
            "created_at": "2018-04-24T16:24:44.000Z",
            "id": "988816017248870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha https://t.co/FPvGtWxO5o"
        },
        {
            "author_id": "6830892",
            "created_at": "2018-04-24T16:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988813224152850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nice panoramic views \ud83d\ude0d (@ Parque Nacional Do Igua\u00e7u (Brazil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/ySM04cxOCb https://t.co/V5ofg8JeiZ"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2018-04-24T15:59:33.000Z",
            "id": "988809680549007362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vMoCBJNWf3"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-04-24T15:49:29.000Z",
            "id": "988807146543484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o processo de cria\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o-M\u00e3e foram realizadas dezenas de encontros para a elabora\u00e7\u00e3o do Estatuto da entidade &gt;&gt; https://t.co/3Ng1DrR2qe https://t.co/0i7mkML7OT"
        },
        {
            "author_id": "3344867535",
            "created_at": "2018-04-24T15:31:38.000Z",
            "id": "988802655844814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de Limpeza do Parque Nacional de Jericoacoara. Venha ajudar tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/lH4QqGSuB5"
        },
        {
            "author_id": "250707861",
            "created_at": "2018-04-24T15:13:27.000Z",
            "id": "988798076893777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de hoje, acompanhado dos amigos Jo\u00e3o Carlos Farias, Mauro Ronchi e Adilson Lopes da Silva, estamos no Parque Natural Municipal dos Stinghem, em Jaragu\u00e1 do Sul. O encontro \u00e9 do GTEA RH06, e a anfitri\u00e3 do evento \u00e9 a Fujama. Uma caminhada na trilha fez parte."
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-04-24T14:20:44.000Z",
            "id": "988784812772216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apoia instala\u00e7\u00e3o da 18\u00aa Associa\u00e7\u00e3o-M\u00e3e em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Estado https://t.co/3Ng1DrR2qe https://t.co/GuTOA5vKzn"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2018-04-24T14:20:19.000Z",
            "id": "988784707692265473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apoia instala\u00e7\u00e3o da 18\u00aa Associa\u00e7\u00e3o-M\u00e3e em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Estado https://t.co/syzXJRtEuv https://t.co/neB1bCDCMq"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-04-24T14:19:39.000Z",
            "id": "988784540868071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o processo de cria\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o-M\u00e3e foram realizadas dezenas de encontros para a elabora\u00e7\u00e3o do Estatuto da entidade  &gt;&gt; https://t.co/3Ng1DrR2qe https://t.co/0i7mkML7OT"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2018-04-24T14:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 120,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "988781329633480705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 serve de base para capacita\u00e7\u00f5es de agroextrativistas ribeirinhos https://t.co/ffm97LOL3M via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "137052168",
            "created_at": "2018-04-24T13:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "988773269686931457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "flagrantes do cotidiano #PatosPorMim em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/eHjLyZFypw"
        },
        {
            "author_id": "17229151",
            "created_at": "2018-04-24T13:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "988771050434514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de tiroteio em casa... padr\u00e3o su\u00ed\u00e7o de qualidade. @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/LaYFrA114c"
        },
        {
            "author_id": "586898297",
            "created_at": "2018-04-24T13:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "988770696192036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetaprincesexyhot (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/dLKi1aXNEL"
        },
        {
            "author_id": "951267205366329344",
            "created_at": "2018-04-24T13:10:15.000Z",
            "id": "988767075475886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/9yhfi3AXRw #estadosunidos https://t.co/eJPLUV3Irl"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2018-04-24T13:03:48.000Z",
            "id": "988765451227418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amap\u00e1 serve de base para capacita\u00e7\u00f5es de agroextrativistas ribeirinhos https://t.co/HbMovQlHS3"
        },
        {
            "author_id": "1430827657",
            "created_at": "2018-04-24T12:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1987656,
                        41.8688236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ac4248a4e855771a"
            },
            "id": "988757497119936513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo de Lindoso, Ponte da Barca, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udc4c\u2764\ufe0f\ud83c\udf1e  Lindoso Castle, Ponte\u2026 https://t.co/RTOGj6TpjB"
        },
        {
            "author_id": "974849230870384640",
            "created_at": "2018-04-24T12:26:01.000Z",
            "id": "988755943608463361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores que estavam na rota da trilha. Floresta Nacional de Bras\u00edlia #florestanacional #flona\u2026 https://t.co/bkoFfStQ6z"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-04-24T12:25:34.000Z",
            "id": "988755830920146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/6vCp6nxTRs"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-04-24T12:16:22.000Z",
            "id": "988753514309541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira edi\u00e7\u00e3o do \u201cPetr\u00f3polis Liquida\u201d j\u00e1 tem data marcada: ser\u00e1 realizada de 8 a 12 de agosto. Na ocasi\u00e3o, 100 estandes, montados no Parque Municipal de Itaipava, ser\u00e3o ocupados por comerciantes do ramo que promover\u00e3o uma grande liquida\u00e7\u00e3o. https://t.co/nfeCExNgEC"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2018-04-24T12:15:04.000Z",
            "id": "988753185824215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/Ls00k7kMvR"
        },
        {
            "author_id": "55612553",
            "created_at": "2018-04-24T12:10:38.000Z",
            "id": "988752071259230209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia,\nMenos um dia,\nFoco\nCaminha diaria em Parque Municipal\u2026 https://t.co/54VsO0JFE8"
        },
        {
            "author_id": "753358751025987585",
            "created_at": "2018-04-24T11:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "988743983122788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/q7AHpSsMgq"
        },
        {
            "author_id": "225964145",
            "created_at": "2018-04-24T11:29:41.000Z",
            "id": "988741766873538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 do \u00faltimo domingo (22), foi realizada no Parque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m, a IV Corrida Tiradentes. O CIABA foi representado pelo pelot\u00e3o de corrida da Escola de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais da Marinha Mercante -... https://t.co/rHboZp03ja"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2018-04-24T11:08:46.000Z",
            "id": "988736500048322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas realiza reuni\u00e3o do Conselho\u00a0Consultivo https://t.co/CZEDB7DMQp https://t.co/kdf5kcKRmd"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-04-24T11:00:01.000Z",
            "id": "988734301742288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos!\nSaiba mais sobre o Horto Florestal: https://t.co/fM4MO39Tdr\n#hortoflorestal #camposdojordao #amocamposdojordao #amoviajar #turismo #turistando #viajantes #mochileiros #sp #brasil #americadosul #trip #travel #passeios #frio #outono #suicabrasileira #visitabrasil https://t.co/BcDnRrB52I"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-24T10:57:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "988733699754733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma #on\u00e7a-pintada foi registrada por uma armadilha fotogr\u00e1fica no #ParqueNacional de #Bras\u00edlia pela primeira vez desde sua cria\u00e7\u00e3o em 1961.\nEste registro mostra a import\u00e2ncia das UCs para prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies.\n\n#Natureza #UnidosCuidamos\n\nhttps://t.co/oyxVSlTHNu"
        },
        {
            "author_id": "3480940755",
            "created_at": "2018-04-24T08:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "988702155359088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/rKZVr0nrPo Turismo - Parque Nacional em Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "247277498",
            "created_at": "2018-04-24T05:58:57.000Z",
            "id": "988658534861688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara nessa nova s\u00e9rie a\u00ed que vcs t\u00e3o falando \u00e9 isso mermo?? Entrar em parque nacional de noite pra transar com o boy \u00e9  tranquilo agora? Qdo eu fui l\u00e1 em 2007 era moh restrito. T\u00e1 descarado o abandono do monumento ent\u00e3o. #OndeNascemOsFortes"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2018-04-24T03:52:48.000Z",
            "id": "988626785683300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo em Parque Nacional\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses tem exclusividade em passeio.\n#travel #fatbike #passeiodebike #bikelove https://t.co/ebhZ6JN488"
        },
        {
            "author_id": "39088159",
            "created_at": "2018-04-24T03:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "988625491941908482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VOWuAhBF3d Turismo - Parque Nacional em Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "4851680651",
            "created_at": "2018-04-24T03:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "988618805059481605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/nIWmNEAdG9 Turismo - Parque Nacional em Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "224355718",
            "created_at": "2018-04-24T02:22:59.000Z",
            "id": "988604184298651648",
            "in_reply_to_user_id": "224355718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela se passa no interior do Pernambuco, at\u00e9 um personagem levar a protagonista ao seu local de trabalho, um s\u00edtio arqueol\u00f3gico. Eles saem de uma festa e, em 10 minutos, est\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2018-04-24T02:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "988602333981433856",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@nadanovonofront E o Marido da Marina que lutou BRAVAMENTE quando foi secret\u00e1rio-adjunto do antigo gov do Par\u00e1 no plano de desmatamento e explora\u00e7\u00e3o dos moradores na Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri? Elder Andrade de Paula, verdadeiro Compa do Chico, chamou o marido d Marina d bandido"
        },
        {
            "author_id": "73759418",
            "created_at": "2018-04-24T02:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67656004",
                        "start": 0,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "988601329688948738",
            "in_reply_to_user_id": "67656004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZAMENZA Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "803625658932924416",
            "created_at": "2018-04-24T02:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751885947189559296",
                        "start": 0,
                        "username": "anavitoriagifs"
                    }
                ]
            },
            "id": "988598478841368577",
            "in_reply_to_user_id": "751885947189559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anavitoriagifs Parque Nacional do Pantanal Matogrossense\n\n#PremiosMTVMiaw \n#MTVBRARTISTAANAVITORIA"
        },
        {
            "author_id": "803625658932924416",
            "created_at": "2018-04-24T01:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751885947189559296",
                        "start": 0,
                        "username": "anavitoriagifs"
                    }
                ]
            },
            "id": "988595707111231489",
            "in_reply_to_user_id": "751885947189559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anavitoriagifs Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os\n\n#PremiosMTVMiaw \n#MTVBRARTISTAANAVITORIA"
        },
        {
            "author_id": "803625658932924416",
            "created_at": "2018-04-24T01:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751885947189559296",
                        "start": 0,
                        "username": "anavitoriagifs"
                    }
                ]
            },
            "id": "988595048794161152",
            "in_reply_to_user_id": "751885947189559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anavitoriagifs Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\n\n#PremiosMTVMiaw \n#MTVBRARTISTAANAVITORIA"
        },
        {
            "author_id": "803625658932924416",
            "created_at": "2018-04-24T01:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751885947189559296",
                        "start": 0,
                        "username": "anavitoriagifs"
                    }
                ]
            },
            "id": "988592427241037826",
            "in_reply_to_user_id": "751885947189559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anavitoriagifs Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\n#PremiosMTVMiaw \n#MTVBRARTISTAANAVITORIA"
        },
        {
            "author_id": "172619724",
            "created_at": "2018-04-24T01:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "988590061263482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque https://t.co/loj3opXsk6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "803625658932924416",
            "created_at": "2018-04-24T01:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751885947189559296",
                        "start": 0,
                        "username": "anavitoriagifs"
                    }
                ]
            },
            "id": "988589964802871298",
            "in_reply_to_user_id": "751885947189559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anavitoriagifs Parque Nacional da Serra da Capivara\n\n#PremiosMTVMiaw \n#MTVBRARTISTAANAVITORIA"
        },
        {
            "author_id": "803625658932924416",
            "created_at": "2018-04-24T01:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "751885947189559296",
                        "start": 0,
                        "username": "anavitoriagifs"
                    }
                ]
            },
            "id": "988586590950879233",
            "in_reply_to_user_id": "751885947189559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anavitoriagifs Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses\n\n#PremiosMTVMiaw \n#MTVBRARTISTAANAVITORIA"
        },
        {
            "author_id": "69298911",
            "created_at": "2018-04-24T01:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "988585392462065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/HnXjo3SOCG"
        },
        {
            "author_id": "68411853",
            "created_at": "2018-04-24T00:56:07.000Z",
            "id": "988582324840251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kmq9ABfe7J"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2018-04-24T00:48:22.000Z",
            "id": "988580374648418305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E sou brindado com a informa\u00e7\u00e3o d q a nossa equipe em Monte Alegre, juntamente com a equipe q faz os levantamentos p o Plano de Manejo da APA Paytuna, encontrou novos S\u00cdTIOS ARQUEOL\u00d3GICOS, dessa vez na APA, margem do Parque Estadual de Monte Alegre. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #UCs #UnidosCuidamos"
        },
        {
            "author_id": "2963102609",
            "created_at": "2018-04-24T00:31:30.000Z",
            "id": "988576128267964417",
            "in_reply_to_user_id": "2963102609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as demais sao de uso sustentavel\n\na unica\\ q eh privada e ah reserva particular de patrimonio natural\npublica e privada eh monumento natural e refugio da vida silvestre (prote\u00e7ao integral) e as areas (uso sustentavel))\n\neu to mto foda mas infelizmente amanha n vo lembrar d nd"
        },
        {
            "author_id": "2963102609",
            "created_at": "2018-04-24T00:28:28.000Z",
            "id": "988575365261070342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beleza gente seguinte as unidades de prote\u00e7ao integral sao\nesta\u00e7ao ecologia\nreserva biologica\nparque nacional \nmonumento natural e\nrefugio da vida silvestre\n\neh so decorar\nee\nrb\npn\nmn\nrvs"
        },
        {
            "author_id": "93219454",
            "created_at": "2018-04-24T00:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "988574373362749441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Long legs em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/F8XWKwBFTW"
        },
        {
            "author_id": "252773372",
            "created_at": "2018-04-24T00:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "988569343008100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jalapeiros \ud83e\udd20 @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/9U6zBQMtrf"
        },
        {
            "author_id": "731986620031897600",
            "created_at": "2018-04-23T23:56:35.000Z",
            "id": "988567343306629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca... para quem v\u00ea a beleza, n\u00e3o tem tempo ruim... \nMinas Gerais, o melhor lugar do mundo..."
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2018-04-23T23:45:09.000Z",
            "id": "988564462402658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samambaia. Floresta Nacional da Tijuca. em Rio de Janeiro https://t.co/I1UpitrZMw"
        },
        {
            "author_id": "830359501295538176",
            "created_at": "2018-04-23T23:34:53.000Z",
            "id": "988561879021699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Viajar \u00e9 sempre maravilhoso em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7s5UK7OkWK"
        },
        {
            "author_id": "1608471307",
            "created_at": "2018-04-23T23:18:30.000Z",
            "id": "988557758143266817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tmj mano! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/6zHGBxBAm4"
        },
        {
            "author_id": "228360422",
            "created_at": "2018-04-23T23:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5581,
                        -25.5183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988557261533470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguaz\u00fa, Paran\u00e1 #fozdoigua\u00e7u #cataratas en Foz do Igua\u00e7u https://t.co/hULwGjzfsS"
        },
        {
            "author_id": "157741938",
            "created_at": "2018-04-23T23:04:13.000Z",
            "id": "988554161389297665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| MONUMENTO NATURAL |\n\n#monumento #naturaleza #fuerza #galicia #playadelascatedrales\u2026 https://t.co/cuykzWkPVH"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-23T22:59:36.000Z",
            "id": "988553002649882624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/gLL7TA46ZD"
        },
        {
            "author_id": "87198289",
            "created_at": "2018-04-23T22:21:23.000Z",
            "id": "988543384712286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a semana de Oficinas Pr\u00e1ticas em Ubajara/CE com muita arte, leitura e educa\u00e7\u00e3o ambiental!\n\nAl\u00e9m das atividades na escola, o projeto est\u00e1 promovendo uma Forma\u00e7\u00e3o para Guias do Parque Nacional de Ubajara, aberto aos moradores da regi\u00e3o!\n\nSaiba mais:\nhttps://t.co/2GWxeHvgZD https://t.co/XHQVSOhFwf"
        },
        {
            "author_id": "800328817327779840",
            "created_at": "2018-04-23T21:41:10.000Z",
            "id": "988533262963310593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 Sede Teres\u00f3polis https://t.co/wl6Odliyuc https://t.co/eqWuaOAEAB"
        },
        {
            "author_id": "172114629",
            "created_at": "2018-04-23T21:33:07.000Z",
            "id": "988531237122904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 registrada pela primeira vez em 57 anos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TsWoCBcuJa"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2018-04-23T21:03:03.000Z",
            "id": "988523668052508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha Noturna do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, dia 01/05/2018! https://t.co/KW3PmMEeEe"
        },
        {
            "author_id": "3342095105",
            "created_at": "2018-04-23T21:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "988523200324755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/0jsmM4vLOK"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-04-23T20:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "524349796",
                        "start": 106,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "988518933048320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso entre a Contorno e o Parque Municipal (\u00c1rea Hospitalar ), sent centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-04-23T20:43:14.000Z",
            "id": "988518681234862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h43 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso entre a Contorno e o Parque Municipal(\u00c1rea Hospitalar ), sentido centro."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-04-23T20:28:20.000Z",
            "id": "988514934739873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/ytZEbekaaU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-04-23T20:27:45.000Z",
            "id": "988514787914080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, este belo felino foi gravado por uma armadilha fotogr\u00e1fica colocada dentro da reserva.\nhttps://t.co/23yy0Vcq8y"
        },
        {
            "author_id": "53167460",
            "created_at": "2018-04-23T20:21:16.000Z",
            "id": "988513155365130241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que passo em frente ou vejo fotos dos eventos que fiz na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, uma enorme tristeza me assola. Um local ao qual pessoas em situa\u00e7\u00e3o de rua tinham acesso para ler jornais, revistas e livros gratuitamente acabou."
        },
        {
            "author_id": "943686924669251585",
            "created_at": "2018-04-23T18:34:47.000Z",
            "id": "988486357315092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usado h\u00e1 muitas gera\u00e7\u00f5es pelas mulheres da Reserva Extrativista Chico Mendes,\nno Acre, o \u00f3leo do patau\u00e1 \u00e9 um poderoso bioativo que combina a ci\u00eancia\nda natureza com a tecnologia cosm\u00e9tica gerando crescimento e for\u00e7a\nda raiz \u00e0s pontas do cabelo.* https://t.co/uiVdKPBaDN"
        },
        {
            "author_id": "729128120",
            "created_at": "2018-04-23T18:09:48.000Z",
            "id": "988480068644028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Aves \u00e9 um centro internacionalmente reconhecido de recupera\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o de aves, localizado em meio \u00e0 rica e exuberante Mata Atl\u00e2ntica, vizinho ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 um passeio essencial... https://t.co/mUxGlycxpT"
        },
        {
            "author_id": "975081674391384064",
            "created_at": "2018-04-23T17:59:47.000Z",
            "id": "988477547825463301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este zoo esquecido na Ucr\u00e2nia quer ser parque nacional https://t.co/IfokYaf1CN"
        },
        {
            "author_id": "93165902",
            "created_at": "2018-04-23T17:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "988474370430386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha quem pilotou o barco no Rio Igua\u00e7u ?\nAcertou, n\u00e3o foi eu ! \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/2Luzen78ER"
        },
        {
            "author_id": "987615047693324288",
            "created_at": "2018-04-23T17:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1907424,
                        -2.5634112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "988473533444624385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1a\ud83d\ude19\ud83d\ude09 se desejar conhecer ou indicar um passeio no parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses. entre em contato\ud83d\ude09estaremos a sua disposi\u00e7\u00e3o\ud83d\ude00 vanha curtir sua folga, fim de semana ou f\u00e9riado Venha se sentir bem!\ud83d\ude0d @Marreirostur\ud83c\udf05\ud83d\ude0d\ud83c\udfde\ud83c\udfdd\ud83c\udfd6 https://t.co/VAZenhWpv8"
        },
        {
            "author_id": "295427710",
            "created_at": "2018-04-23T17:29:03.000Z",
            "id": "988469817358405632",
            "in_reply_to_user_id": "895003457224155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capixabaphoto @italojunior02 @juniosantos0 Parque Nacional ou Nascional?"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2018-04-23T17:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "988465719909105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor em uma \u00fanica foto...\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\n#mother #beauty em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/UXAJ3UYoGL"
        },
        {
            "author_id": "127019949",
            "created_at": "2018-04-23T16:39:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "988457375714734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feriadinho \ud83c\udf31 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/frb6mlChw6"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-04-23T16:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "524349796",
                        "start": 91,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "988454516851986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sent \u00c1rea Hospitalar (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-04-23T16:28:07.000Z",
            "id": "988454482420809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h27 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na altura do Parque Municipal, sentido \u00c1rea Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "138726481",
            "created_at": "2018-04-23T16:12:14.000Z",
            "id": "988450482724143104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem inscri\u00e7\u00f5es abertas para visita, que acontecer\u00e1 no dia 5 de maio. https://t.co/EfqlMax9Ih https://t.co/WbrUoFFFTq"
        },
        {
            "author_id": "2303581591",
            "created_at": "2018-04-23T16:06:30.000Z",
            "id": "988449041041195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pra\u00e7a dos Fundadores no Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Gianetti \u00e9 um lugar ideal para contar a hist\u00f3ria de Belo Horizonte."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [BoysBHOficial].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BoysBHOficial",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BoysBHOficial"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Espanha",
                "id": "ecdce75d48b13b64",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bananal, Brasil",
                "id": "662d762742e4cb13",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)",
                "id": "07d9ec0345482001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manoel Urbano, Brasil",
                "id": "718e7b3940882cfc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponte da Barca, Portugal",
                "id": "ac4248a4e855771a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "879041990989578241",
                "name": "francys",
                "username": "francysmelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978072677830230017",
                "name": "Rita",
                "username": "Ritaguilhardine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807547219629015041",
                "name": "Darly Gon\u00e7alves De S",
                "username": "darlygv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878491153",
                "name": "Cyldo lima",
                "username": "Odlyc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431161150",
                "name": "Nadjamar Diniz",
                "username": "NadjamarDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852711928208162816",
                "name": "duarda\u2077; ATZ COMEBACK!",
                "username": "dreamyteez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149116656",
                "name": "Edson Pav\u00e3o",
                "username": "edinhofofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9946302",
                "name": "Adele da Vila",
                "username": "augenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143930823",
                "name": "Ricardo KaduSPFC",
                "username": "kadu_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792084",
                "name": "QUINTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf99\ufe0f Ou\u00e7a o Rock Legends",
                "username": "quintaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59291930",
                "name": "evandro gervao pereira",
                "username": "evandrogervao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37808831",
                "name": "Anderson Torres",
                "username": "andersonntorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164728607",
                "name": "Helena",
                "username": "coldasthenight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12643692",
                "name": "Sergio Cioban Filho",
                "username": "cioban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48072631",
                "name": "Kennedy P da Silva",
                "username": "apromar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337246449",
                "name": "Cicero Ricardo - \ud83d\udea9#forabolsonaro\ud83d\udea9",
                "username": "crc1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968285357417607171",
                "name": "Alaides Garcia dos Santos",
                "username": "dos_alaides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399016002",
                "name": "Praza P\u00fablica",
                "username": "prazapublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299833683",
                "name": "Pelo Mundo de Magrel",
                "username": "mundodemagrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661413526",
                "name": "tiny ancient one",
                "username": "jneferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961078432296767488",
                "name": "Behemotor Brazil",
                "username": "behemotorBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58337164",
                "name": "C\u00e9lio Marinho",
                "username": "celiomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3411607667",
                "name": "CETEP IREC\u00ca",
                "username": "cetepirece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34942571",
                "name": "Walter",
                "username": "czvagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229961818",
                "name": "Stephanie Dias",
                "username": "tefinha_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33393165",
                "name": "NILSON LAGE",
                "username": "nilsonlage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166804817",
                "name": "Gomes",
                "username": "BhaskSL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460369640",
                "name": "insta: brucerlol",
                "username": "brucerlol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2388422313",
                "name": "derrocta beckham \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "buenomrcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28377168",
                "name": "Paulo Moraes",
                "username": "Paulo_hmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127310815",
                "name": "Jabnel Lacerda",
                "username": "jabnellacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145336624",
                "name": "D\u00e1vila",
                "username": "davila_may",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548612609",
                "name": "Rafael Lombardi",
                "username": "RafaelLombardi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589617522",
                "name": "Jose Bernardo da silva filho",
                "username": "bernardosfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790036696",
                "name": "Governo de Silv\u00e2nia",
                "username": "gov_silvania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4202966801",
                "name": "jo",
                "username": "joguatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593002445",
                "name": "Sergio Silveira",
                "username": "sergioaugustocd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82684575",
                "name": "Polly\ud83c\udd70\ufe0fnn\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "pomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68683797",
                "name": "Pedraummmmm",
                "username": "pedrynlamounier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121877945",
                "name": "Vivi",
                "username": "ViMouraArrieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901778048726519808",
                "name": "Cristiane",
                "username": "Cristia231994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721282905",
                "name": "diego oliveira",
                "username": "diegotillfill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878517224",
                "name": "rafa",
                "username": "laurfalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144639367",
                "name": "Jose A. Kur\u00e1n\u2708\ufe0f",
                "username": "josekuran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776494373815128067",
                "name": "QuizViajero",
                "username": "quiz_viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137354467",
                "name": "Igor S. Xavier",
                "username": "igorsxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417403736",
                "name": "\u042f\u03a3\u0376\u0394\u03ee\u0424 \ud83d\udc9a\u26aa\ud83d\udd34",
                "username": "RhParmera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151464650",
                "name": "Juliana Castro",
                "username": "Jucastrob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309207827",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunabrz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169928392",
                "name": "Zambelo Design",
                "username": "ZambeloDesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401339080",
                "name": "napoli",
                "username": "nvppoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70821325",
                "name": "Cleber",
                "username": "Vonkant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402744088",
                "name": "CLAUDIO VIEIRA",
                "username": "sethorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30502145",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "_Fabinhu_R_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413202807",
                "name": "Morena",
                "username": "Fala_Ai_Tha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361352687",
                "name": "Catiane Trentin",
                "username": "CatianeTrentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236488609",
                "name": "gustavo ferraz cruz",
                "username": "GCrzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149706376",
                "name": "hdzada \ud83d\ude82\ud83c\udf6c",
                "username": "hdzada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4443520713",
                "name": "Marcos Coelho",
                "username": "MarcosCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124258056",
                "name": "larica",
                "username": "slari2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303465478",
                "name": "Japeri News",
                "username": "JaperiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138093421",
                "name": "Prezunic",
                "username": "PrezunicOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80116871",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianaloura27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61303777",
                "name": "Eduardo M Chiavaloni",
                "username": "Chiavaloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50499661",
                "name": "Eduardo Cunha",
                "username": "eccunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350163795",
                "name": "Picu\u00ed Paraiba",
                "username": "PicuiParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510137656",
                "name": "Instituto \u00c7arakura",
                "username": "ICarakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261054579",
                "name": "kely cristina silva Gon\u00e7alves",
                "username": "cristinakely56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915647",
                "name": "Giovani Rodrigues",
                "username": "GiovaniAmerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27630383",
                "name": "Portal Nominuto",
                "username": "Nominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403149720",
                "name": "Correio dos Campos",
                "username": "CorreioCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775086992807890944",
                "name": "I S H T A R \u30c4\ud83d\udc89\ud83d\udca6\ud83d\udc0a 2\u00aa dose no grau mami",
                "username": "igorishtar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731772333891981312",
                "name": "Campolino",
                "username": "LohCampolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36344689",
                "name": "Renatinha Ara\u00fajo \u2764\ufe0f",
                "username": "renataaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919315628716183552",
                "name": "miau69",
                "username": "miau6918",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4874813705",
                "name": "Pequeno L\u00edder",
                "username": "pequenolidergor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24947192",
                "name": "Francisco J. Marques",
                "username": "FranciscoMarkes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151975413",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia",
                "username": "ritinhagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386179159",
                "name": "TV USP Piracicaba",
                "username": "TVUSPPira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52703330",
                "name": "ESALQ/USP",
                "username": "ESALQMidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68551688",
                "name": "Douglas Nunes",
                "username": "dougnunes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27492151",
                "name": "Anna Barros",
                "username": "annabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453966509",
                "name": "SANDRO LOUZEIRO",
                "username": "SLOUZEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708817559282454529",
                "name": "Acontece no RN",
                "username": "acontecenorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982076268316364800",
                "name": "Harison Jobim Vaz Vieira",
                "username": "Harivieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388834271",
                "name": "V\u0394re||a",
                "username": "AngryCurumin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541573984",
                "name": "Rede Brasil",
                "username": "OficialRBTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121844560",
                "name": "Di\u00e1rio VIP",
                "username": "NCruzOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080138241",
                "name": "LFernando GAMER",
                "username": "LFernandoGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481161346",
                "name": "Jota",
                "username": "JotaJuliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24920669",
                "name": "S\u00e3o Paulo FC",
                "username": "SaoPauloFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15949868",
                "name": "Ser Melhor",
                "username": "sermelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951772871424126976",
                "name": "MarcosGrizante",
                "username": "m_grizante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973775608",
                "name": "australopitoco \ud83d\udca3",
                "username": "gabriel_pitoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176596329",
                "name": "Renata Pimenta",
                "username": "blogdarenatamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "769349029696270336",
                "name": "Misty-eye",
                "username": "AliceNeutrons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580069565",
                "name": "Agnaldo Jr Vicente",
                "username": "ajuninhovicent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51599774",
                "name": "isso mesmo",
                "username": "issakhalil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870007476",
                "name": "Daniely Thosi",
                "username": "DThosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322277",
                "name": "Leandro Barreto",
                "username": "leandropena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221183293",
                "name": "M\u00e1rcio Rodrigues Corretor",
                "username": "marodsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85352943",
                "name": "VanderlanVasconselos",
                "username": "vanderlanvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1730121750",
                "name": "amea\u00e7as, cr\u00edticas e paquera",
                "username": "_barolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60954654",
                "name": "Alessandro DSA",
                "username": "AlessandroDSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79516716",
                "name": "Belivaldo Chagas",
                "username": "belivaldochagas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "SenadorHeinze",
                "username": "SenadorHeinze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3043975113",
                "name": "Davis Lopes",
                "username": "davis1lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3055584701",
                "name": "Milessis Travel Group",
                "username": "MilessisGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459228205",
                "name": "s\u1d0f\u0493\u1d1b \u1d20\u1d07\u0274\u1d1cs \ud80c\udc80",
                "username": "baddest_kat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557657306",
                "name": "Imobili\u00e1ria Gua\u00edra",
                "username": "ImobGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226401",
                "name": "B!4nc4",
                "username": "biancafst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66398552",
                "name": "Clerysson Coutinho",
                "username": "Clerysson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952971178787909633",
                "name": "Gleibson Barbosa",
                "username": "GpbBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869611008",
                "name": "MRRS",
                "username": "MRSANTANA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171179",
                "name": "TGK Travel",
                "username": "TGKTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662511",
                "name": "Tierra Hotels",
                "username": "TierraHotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16947847",
                "name": "Humberto Lima",
                "username": "ohumbertolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543291764",
                "name": "Jair Jos\u00e9 Pereira",
                "username": "Bitrem5519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984237911783636992",
                "name": "Beto Henrique",
                "username": "BetoHenrique5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159104789",
                "name": "carlos fernandes",
                "username": "garfieldce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605988307",
                "name": "A N D Y G A M E R",
                "username": "AndyGamer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466844337",
                "name": "EDSON ALMEIDA",
                "username": "EDSON_GAMER2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169967390",
                "name": "pedro henrique",
                "username": "pedronogueirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58822881",
                "name": "PADI Brasil",
                "username": "BDOBrazilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842119518843461635",
                "name": "Eduardo Ferraz de Ara\u00fajo",
                "username": "eduardo24225097",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162150366",
                "name": "Andr\u00e9 Siqueira",
                "username": "andrescorpse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106822467",
                "name": "Sabrina Esmeraldo",
                "username": "Sabrina_Zeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2947906132",
                "name": "Rond\u00f4nia Prix\ud83c\udf10",
                "username": "Rondoniaprix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187014976",
                "name": "Thiago Correia",
                "username": "tjcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913048288697421824",
                "name": "Mat\u00e9ria Sust\u00e9ntavel",
                "username": "materiasustpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47435296",
                "name": "Artesanato Solid\u00e1rio",
                "username": "ArteSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103441640",
                "name": "Paula Dib",
                "username": "pauladib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138902714",
                "name": "warley lincoln",
                "username": "warley1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965648849976086529",
                "name": "yAyA \ud83e\udd8b",
                "username": "araycrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303729569",
                "name": "CliqueBrasil",
                "username": "cliquebrasil_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731988151",
                "name": "TecnoFlash Tecnologi",
                "username": "tecnoflash_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150818159",
                "name": "\ud83c\udf0e",
                "username": "DremeauxN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281636399",
                "name": "Little Bitch",
                "username": "SiilvaSuelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810689",
                "name": "imtamires",
                "username": "Imtamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89496971",
                "name": "fred",
                "username": "fredin_1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262850556",
                "name": "Portal Atrativa",
                "username": "AtrativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940245194733244416",
                "name": "Folha do Sinos",
                "username": "FolhaSinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745747648964079620",
                "name": "Portal Arauto",
                "username": "portalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867738595876106240",
                "name": "P\u00e9 de Figo\u00ae",
                "username": "pedefigovls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52227164",
                "name": "\u2728Tekah \ud83c\udf88",
                "username": "tekahsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605083105",
                "name": ".",
                "username": "bthneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59327528",
                "name": "fernanda",
                "username": "dezamparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347756782",
                "name": "lorenzo",
                "username": "lorenzoaldenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51880217",
                "name": "DONKAEFF \ud83e\udd8d",
                "username": "Don_Marcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888513262765080576",
                "name": "th",
                "username": "thwm20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173293777",
                "name": "Ricardo dos Santos",
                "username": "Ricardo_Sthoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139956384",
                "name": "Jornal A SHAMA",
                "username": "jornalashama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462332195",
                "name": "Col. Gl\u00f3ria Andrade",
                "username": "cgloriaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391013364",
                "name": "Ronald Aguiar",
                "username": "aguiaronald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704118494758092801",
                "name": "Guilherme Batistell",
                "username": "guibttt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145668788",
                "name": "Dicas de Santos",
                "username": "dicasdesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55612553",
                "name": "ROBERTA",
                "username": "MEDEIROSFAUSTIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150493731",
                "name": "Tamires da  Silva",
                "username": "tamirescsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169560916",
                "name": "Th\u00e9rcio Rocha",
                "username": "therciorochatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877609722773479424",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MTaoVIVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869553744278675456",
                "name": "Grande ot\u00e1ria",
                "username": "anorilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98233249",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frco Pen\ud83c\udd70\ufe0f \u262d",
                "username": "MARCOPENA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922443354192994304",
                "name": "bob loblaw law blog",
                "username": "irmanariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286206542",
                "name": "Richard Diaz S.",
                "username": "RichardDiazS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241464651",
                "name": "Preludio Radio",
                "username": "PreludioRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989274807303852033",
                "name": "Flip Flops",
                "username": "BlogFlipFlops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40303193",
                "name": "Daniel Madregal",
                "username": "madregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916281477956030465",
                "name": "pinho",
                "username": "_rafaelpinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223880506",
                "name": "Thelmo Fernandes",
                "username": "thelmofernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3104093487",
                "name": "Radiogdcweb@hotmail.",
                "username": "radioguarituba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47674669",
                "name": "Leonardo Sales",
                "username": "theopix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568978958",
                "name": "Portal  Moz News",
                "username": "MozNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704139679",
                "name": "Daltinho Prefeito",
                "username": "daltinho15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42451772",
                "name": "Fund. Arauc\u00e1ria",
                "username": "fundacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841849600529072128",
                "name": "F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "fabioassuncao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465278218",
                "name": "Rep\u00f3rter Alencar",
                "username": "ReporterAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400701737",
                "name": "Nilton do Rim",
                "username": "niltinho41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966747052033134593",
                "name": "Contraponto 9",
                "username": "contraponto9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070369205",
                "name": "Jornal Vicentino",
                "username": "VicentinoJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389211685",
                "name": "David Malafaia",
                "username": "David_Malafaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82078950",
                "name": "Rafael Da Hora",
                "username": "rafaeldahoraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934865113139548160",
                "name": "Radio Vox Brazil",
                "username": "BrazilVox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862821911579041792",
                "name": "Blog do Berimbau",
                "username": "blogdoberimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862810875886960640",
                "name": "R\u00e1dio Nova Era FM",
                "username": "radionovaera975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38504302",
                "name": "Luciano Reis",
                "username": "informago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037810053",
                "name": "Jornal Paran\u00e1 Centro",
                "username": "JParanaCentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18475137",
                "name": "Fabz Vianna",
                "username": "mascarenhasfabz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382045570",
                "name": "R\u00e1dio Educativa JP",
                "username": "radiojpweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186234517",
                "name": "TiaR\u00ea",
                "username": "TiaReGirard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27449359",
                "name": "Ricardo Righi",
                "username": "ricardorighi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331598929",
                "name": "Hotel Estalagem",
                "username": "HEstalagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544754260",
                "name": "Maranguape Agora",
                "username": "maranguapeagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975581293",
                "name": "Pacatuba Agora",
                "username": "pacatubaagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55132666",
                "name": "infopaloma",
                "username": "infopaloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849760964111192064",
                "name": "Gordin\u2019 \uf8ff",
                "username": "JoaoPed98046317",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991879957",
                "name": "F\u00a3RR\u00d8",
                "username": "_vferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252773372",
                "name": "_",
                "username": "m1zinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201549387",
                "name": "Jhonat\u00e3 Rodrigo",
                "username": "JhoowUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78401982",
                "name": "Unisul Digital",
                "username": "unisuldigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400273881",
                "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc82",
                "username": "FiammaPerez2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861192387237998592",
                "name": "OlhoD'\u00e1guaNot\u00edciasPB",
                "username": "olhodaguanotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747147235096408064",
                "name": "DePuto\ud83d\ude08",
                "username": "deputo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5349212",
                "name": "Armando A. Anache",
                "username": "ArmandoAAnache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303176135",
                "name": "pedro henrique",
                "username": "valtertucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63259830",
                "name": "Gilberto Neumann",
                "username": "gilbertoneumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14142589",
                "name": "Jo\u00e3o Moretti",
                "username": "joaomoretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6830892",
                "name": "Dr. Michael Menzel",
                "username": "mugglmenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344867535",
                "name": "Jericoacoara",
                "username": "LiveJeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250707861",
                "name": "Altamir Andrade",
                "username": "altamirandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137052168",
                "name": "AnaC.",
                "username": "UaiNaCarmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229151",
                "name": "Igor Oliveira",
                "username": "igor_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586898297",
                "name": "Prince Junio",
                "username": "princejuniofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951267205366329344",
                "name": "Manuel Saul Mendoza D\u00edaz",
                "username": "manuelsaulm4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430827657",
                "name": "Lima Escape",
                "username": "LimaEscapeET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974849230870384640",
                "name": "Rota da Trilha",
                "username": "RotaDaTrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753358751025987585",
                "name": "Leandro Campos Bfr",
                "username": "bfrcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225964145",
                "name": "Jornal Canal 16",
                "username": "JornalCanal16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3480940755",
                "name": "Doralucia Leal",
                "username": "DoraluciaLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277498",
                "name": "Lidi.any",
                "username": "lidisilverstone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39088159",
                "name": "Evandro Chagas #ForaYangWanming \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "ecchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851680651",
                "name": "Fabiano - Canal Bits",
                "username": "CanalBitsRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224355718",
                "name": "cansada e comilona",
                "username": "ihhbabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73759418",
                "name": "Andr\u00e9ia \ud83d\udc9c\ud83c\udf77",
                "username": "andreialandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67656004",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803625658932924416",
                "name": "-the gab- \ud83d\udc99",
                "username": "gabnaogabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751885947189559296",
                "name": "anavit\u00f3ria gifs",
                "username": "anavitoriagifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172619724",
                "name": "#+VacinaJ\u00e1",
                "username": "Idelfonso65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69298911",
                "name": "Sandra Regina",
                "username": "sandrarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411853",
                "name": "Nilton",
                "username": "24nilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963102609",
                "name": "sete camadas de rejei\u00e7\u00e3o",
                "username": "ludrsmila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93219454",
                "name": "Talissa \ud83d\udcda",
                "username": "talissaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731986620031897600",
                "name": "Edson Campolina",
                "username": "edsoncampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830359501295538176",
                "name": "Virginia Maffei",
                "username": "ViiviMaffei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608471307",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "jrfelipe58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228360422",
                "name": "Max Buchheister",
                "username": "macsbruj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157741938",
                "name": "Hector MacGar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "Hector_MacGar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87198289",
                "name": "Brasil Solid\u00e1rio IBS",
                "username": "brasilsolidario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800328817327779840",
                "name": "Fresh Minds Br",
                "username": "freshmindsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172114629",
                "name": "Rameleto\u00ae",
                "username": "Rameleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342095105",
                "name": "NaoMeChamaDeLuana",
                "username": "MeChamaDeLuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53167460",
                "name": "Carro das Vacinas",
                "username": "Abelheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943686924669251585",
                "name": "Fabiano Corr\u00eaa",
                "username": "fabianocorrea36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729128120",
                "name": "Martur Turismo",
                "username": "MarturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975081674391384064",
                "name": "alex ferreira",
                "username": "Teresalex15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93165902",
                "name": "Rafael Mozer",
                "username": "rafaelmozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987615047693324288",
                "name": "Marreiros tur Santo Amaro  MA",
                "username": "MarreirosTursa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295427710",
                "name": "Elson Gatto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GattoElson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127019949",
                "name": "Thayssa Fonseca",
                "username": "ThayssaFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726481",
                "name": "Cultura Mogi",
                "username": "CulturaMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303581591",
                "name": "Leal Viagens",
                "username": "LealViagens",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "990640315357802497",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wgfllueetfvwtg5w0fz2jorqxrx",
        "oldest_id": "988449041041195008",
        "result_count": 500
    }
}