{
    "data": [
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-04-10T17:00:02.000Z",
            "id": "983751468753870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed, voc\u00eas est\u00e3o sabendo que o Sert\u00e3o talvez ganhe mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? \ud83d\udc40 A proposta que recebemos busca proteger uma \u00e1rea de 301,2 hectares da propriedade S\u00edtio Baixa Verde, numa regi\u00e3o conhecida como Serra do Giz! \ud83c\udf35 Clica a\u00ed pra saber mais https://t.co/VhL3DrHHpL"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2018-04-10T16:43:58.000Z",
            "id": "983747427579629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo \u00e9 o documento que norteia as a\u00e7\u00f5es de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, orientando o propriet\u00e1rio para a gest\u00e3o da unidade. \n\nTendo em vista a... https://t.co/w6dpguz0vM"
        },
        {
            "author_id": "862007264",
            "created_at": "2018-04-10T15:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1844,
                        -22.5108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "983734298384662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um desejo... \u2728\n#Oxum en Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GOhdGeIbAV"
        },
        {
            "author_id": "181060306",
            "created_at": "2018-04-10T15:32:38.000Z",
            "id": "983729474490568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \nFranco da Rocha Sp\n.\n.\n.\n#franco #francodarocha #sp #saopaulo\u2026 https://t.co/EWgI1JS09E"
        },
        {
            "author_id": "181648885",
            "created_at": "2018-04-10T15:29:54.000Z",
            "id": "983728786008166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1, s\u00f3 n\u00e3o esque\u00e7a de ser gentil. \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\ud83d\udccc Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, RJ\n#rj\u2026 https://t.co/EgJE3pdNTl"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-04-10T15:23:47.000Z",
            "id": "983727250435555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vestido maravilhoso, \u00f3timo caimento confort\u00e1vel. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/qSm2foK2C5"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-04-10T15:08:43.000Z",
            "id": "983723456327012353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico Benjamim Maranh\u00e3o est\u00e1 localizado na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, classificada como RVS \u2013 Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-10T14:58:11.000Z",
            "id": "983720806160257025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc40 Agora, o nosso Parque Estadual da Ilha Grande conta com a tecnologia de um drone para aprimorar o monitoramento florestal por sat\u00e9lite no Sul Fluminense #OlhonoVerde #AmbienteRJ  \u2192 \nhttps://t.co/Tnu0G0BYju https://t.co/qOwI5hgVFT"
        },
        {
            "author_id": "877192383741530112",
            "created_at": "2018-04-10T14:57:47.000Z",
            "id": "983720706188902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Tg liga la no parque municipal tem duas Pomba perdida \ud83c\udfb6"
        },
        {
            "author_id": "257753212",
            "created_at": "2018-04-10T14:32:17.000Z",
            "id": "983714287926611969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras \u00e9 estar no parque nacional da chapada, dia mt bom, quero demaissss https://t.co/GfKU4jfisj"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2018-04-10T14:31:47.000Z",
            "id": "983714161699033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PONTE ? \u00c9 RISCO SEU | PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI | MINAS GERAIS-BRASIL | Max e Mirjam EP 21 https://t.co/kw5ww9CTE8 https://t.co/s9FdGBte9r"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-04-10T14:01:09.000Z",
            "id": "983706454107533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de \u201cpacarana\u201d foi visto pela primeira vez na Reserva Extrativista Chico Mendes. O registro \u00e9 resultado de um monitoramento in\u00e9dito, conduzido pelo WWF-Brasil junto a v\u00e1rios parceiros no Acre. Confira! https://t.co/xuwQYSlWdT"
        },
        {
            "author_id": "86173710",
            "created_at": "2018-04-10T13:53:15.000Z",
            "id": "983704464447111168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONITORAMENTO O equipamento foi entregue, nesta sexta-feira (6), ao Parque Estadual de Ilha Grande e administrado pelo Inea, e adquirido com recursos de compensa\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nContinue lendo:https://t.co/TKCO5N8r79 https://t.co/TKCO5N8r79"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2018-04-10T13:31:38.000Z",
            "id": "983699027039522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano comemora 48 anos com diversas\u00a0atividades https://t.co/A8oWGhc9Lg https://t.co/qyVpH3oU0W"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-04-10T13:07:13.000Z",
            "id": "983692882270965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos tr\u00eas dias, as oficinas acontecem entre 14h e 16h. As vagas s\u00e3o limitadas. https://t.co/Vr9jYyVvZW"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-04-10T12:53:07.000Z",
            "id": "983689331113185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foi a segunda de um conjunto de quatro atividades, a realizar em cada esta\u00e7\u00e3o. Depois do inverno, Jo\u00e3o Castellano, bi\u00f3logo e investigador, esteve no Parque Municipal do Cabe\u00e7o de... https://t.co/oCBfNb1s36"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2018-04-10T12:46:42.000Z",
            "id": "983687717384007681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Maraj\u00f3 -  Par\u00e1\n\nA Ilha de Maraj\u00f3 \u00e9 uma ilha costeira brasileira do tipo fluviomar\u00edtima, situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 no estado do Par\u00e1.\n\nConhe\u00e7a nossos pacotes em https://t.co/gj06E1khl1 ou entre em contato conosco no (85) 3052-5555"
        },
        {
            "author_id": "96789930",
            "created_at": "2018-04-10T12:24:30.000Z",
            "id": "983682130164289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes da Semeltju visitam Parque Nacional do Ibura e buscam alternativas para incentivar o turismo natural no munic\u00edpio. \n\nSaiba mais em: https://t.co/j86TyIA2aV https://t.co/5lJ5j2sOOE"
        },
        {
            "author_id": "2853453297",
            "created_at": "2018-04-10T12:00:22.000Z",
            "id": "983676057218965504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de Tubar\u00e3o prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de passarela, \u00e1rea para caminhada, de esportes e aventura, orquid\u00e1rio, anfiteatro ao ar livre, horta comunit\u00e1ria e parque infantil\n\nConfira no link: https://t.co/tR5qE6zWkX https://t.co/tR5qE6zWkX"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-04-10T12:00:03.000Z",
            "id": "983675975442542593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Para quem curte #natureza e #aventura, o Parque Estadual da #SerradoMar tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es! Programe-se: https://t.co/ZqCTjiF7ie https://t.co/QOynh6or7r"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-10T11:56:03.000Z",
            "id": "983674969283493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2640RAPEL AQUEDUTO DE REALENGO - 28/04\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2642*\n.\n.\nRapel indicado para iniciantes, no Aqueduto de Realengo localizado no Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Piraquara. .\n.\n- Direito a duas descidas *\ud83d\udcb0O pacote... https://t.co/9IcUyhDwfK"
        },
        {
            "author_id": "160653852",
            "created_at": "2018-04-10T11:53:20.000Z",
            "id": "983674285716893697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "270 ANOS DA PRESEN\u00c7A A\u00c7ORIANA EM SANTA\u00a0CATARINA https://t.co/dXQMqBqY6v https://t.co/AbblpfmzP8"
        },
        {
            "author_id": "974387066137141249",
            "created_at": "2018-04-10T11:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "983669880812601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/JFtxPAYanN"
        },
        {
            "author_id": "974387066137141249",
            "created_at": "2018-04-10T11:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "983669566495690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/eJzFG61X92"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2018-04-10T11:32:36.000Z",
            "id": "983669069101633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia https://t.co/En2KxX6gv5"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-10T11:32:11.000Z",
            "id": "983668966211153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2640RAPEL AQUEDUTO DE REALENGO - 28/04\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2642*\n.\n.\nRapel indicado para iniciantes, no Aqueduto de Realengo localizado no Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Piraquara. .\n.\n- Direito a duas descidas *\ud83d\udcb0O pacote... https://t.co/A9Wui2UoYn"
        },
        {
            "author_id": "84349532",
            "created_at": "2018-04-10T09:49:49.000Z",
            "id": "983643202904313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/vtiUAeA9If"
        },
        {
            "author_id": "4295131347",
            "created_at": "2018-04-10T09:34:34.000Z",
            "id": "983639365019725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Parque Nacional de Virunga na RDC mortos em emboscada - https://t.co/kqU0c3qtz4"
        },
        {
            "author_id": "144587264",
            "created_at": "2018-04-10T09:33:35.000Z",
            "id": "983639117417328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEOCODE: Parque Estadual Monte Alegre https://t.co/U6TCbH33z2 +3 geocodes"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2018-04-10T04:36:09.000Z",
            "id": "983564264534310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/EPElzZNqpy"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-04-10T04:23:22.000Z",
            "id": "983561049025798144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nJovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania (\u00a9 Tom Stahl/Offset)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/4HeLvmCuKg"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-04-10T04:20:12.000Z",
            "id": "983560254108721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania (\u00a9 Tom Stahl/Offset)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/Sl7V0hQdT2"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2018-04-10T03:23:13.000Z",
            "id": "983545913439391745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia de #pacaranas, um dos mais raros mam\u00edferos do Brasil, foi registrada pela 1a vez na Reserva Extrativista Chico Mendes, em Xapuri, no Acre. Hoje a esp\u00e9cie \u00e9 amea\u00e7ada pela ca\u00e7a ilegal e a destrui\u00e7\u00e3o das florestas #N\u00e3oPL6268 #N\u00e3oPLdaCa\u00e7a Assista: https://t.co/uW3waVX7Vn"
        },
        {
            "author_id": "277167890",
            "created_at": "2018-04-10T02:38:30.000Z",
            "id": "983534657827467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe - WikiParques https://t.co/1ovEKcUMSI"
        },
        {
            "author_id": "277167890",
            "created_at": "2018-04-10T02:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "153102549",
                        "start": 91,
                        "username": "it3s"
                    }
                ]
            },
            "id": "983533759147409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canan\u00e9ia, Iguape e Peru\u00edbe - APA https://t.co/sSdywyfsma via @it3s"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-10T02:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "983527900715634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/zj8Exo4tNj"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-04-10T02:04:04.000Z",
            "id": "983525991543865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Um novo estudo revela a hist\u00f3ria de poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames que causou conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978 https://t.co/8vRqrgNLml https://t.co/UQsV4HHKeJ"
        },
        {
            "author_id": "2731260718",
            "created_at": "2018-04-10T01:53:55.000Z",
            "id": "983523440379486208",
            "in_reply_to_user_id": "732258282618933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feelipesntos Em frente o parque municipal vc acha um tanto, s\u00f3 os big mouse"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-10T01:47:52.000Z",
            "id": "983521917415149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina: https://t.co/wGcGg0nFmk"
        },
        {
            "author_id": "85155723",
            "created_at": "2018-04-10T01:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59351852,
                        -11.42471455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "983521206656577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVamos viver nossos sonhos, temos t\u00e3o pouco tempo...\u201d em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/Q7A3MUfIUa"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-10T01:23:19.000Z",
            "id": "983515740069400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/ZMqBmeSTI5"
        },
        {
            "author_id": "84635507",
            "created_at": "2018-04-10T01:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.5266495,
                        -9.5334501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00184c97782f823e"
            },
            "id": "983514816756232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o temos nada a perder e um mundo para encontrar. em Parque Nacional Huascar\u00e1n - Oficial https://t.co/WNv9CZBoaj"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-04-10T01:11:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "983512737031565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Parque Estadual da Guarita em Torres https://t.co/34f9ZlsPvB"
        },
        {
            "author_id": "3154554694",
            "created_at": "2018-04-10T00:57:17.000Z",
            "id": "983509187719237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me sinto muito frustrado, eu andei do barro preto at\u00e9 o parque municipal pra pegar \u00f4nibus sentado e tive que vir em p\u00e9, vsf"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2018-04-10T00:51:32.000Z",
            "id": "983507739300302849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto N.9.333 de 05 Abril cria a Reserva Extrativista Itapetininga,em Bequim\u00e3o/MA. Mais de 16 mil hectares nas Reentr\u00e2ncias Maranhenses formam esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.Prefeito Z\u00e9 Martins e Lideran\u00e7as presentes na cerim\u00f4nia. #MeioAmbienteBequimao\n#PrefeitoZeMartins https://t.co/IL84ENGDtT"
        },
        {
            "author_id": "111441618",
            "created_at": "2018-04-10T00:35:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "983503636960595971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem contei, esses dias peguei um \u00f4nibus errado e fui parar em um macumbeiro dentro do parque nacional de Bras\u00edlia, onde o motorista e cobrador desceram pra fumar e me largaram sozinha, sobrevivi keridos"
        },
        {
            "author_id": "3039028828",
            "created_at": "2018-04-10T00:26:48.000Z",
            "id": "983501514001076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cenas comuns no parque municipal https://t.co/a9YUWxDHRU"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-04-10T00:21:46.000Z",
            "id": "983500248944336897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da ci\u00eancia, pacarana \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no\u00a0Acre https://t.co/Gneql53S2W https://t.co/dgODnvroXJ"
        },
        {
            "author_id": "40999317",
            "created_at": "2018-04-10T00:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "983498792757551105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/6Srbu3SO8V"
        },
        {
            "author_id": "982774740459892736",
            "created_at": "2018-04-09T23:06:56.000Z",
            "id": "983481418188836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No UOL, Manuela \"acusa\" agress\u00e3o e pede identifica\u00e7\u00e3o de \"invasor de bloqueio\". Se fosse um pr\u00e9-candidato golpista em acampamento de patos da Fiesp, teria sido agredido (assim, afirmativo) e escoltado pela PF at\u00e9 uma \u00e1rea protegida dentro da institui\u00e7\u00e3o. \u00d4 gente infame."
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2018-04-09T22:30:08.000Z",
            "id": "983472153248129026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O vilarejo mais descolado da regi\u00e3o \u00e9 porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e reserva uma variedade incr\u00edvel de cachoeiras! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f https://t.co/3RzgXOkeYR"
        },
        {
            "author_id": "82756508",
            "created_at": "2018-04-09T22:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983470846202253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA - MG https://t.co/9ZtSI07olJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-09T22:00:59.000Z",
            "id": "983464817506697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d\u2019\u00e1gua, encontro de rios, lagos andinas no meio de bosques exuberantes. Venha conhecer o Parque Nacional Puyehue a 80 km da cidade de Osorno. \ud83d\udcf8 aldosotoes (Instagram) https://t.co/mBJuLuE5vN https://t.co/HJBVfwVrnU"
        },
        {
            "author_id": "102404576",
            "created_at": "2018-04-09T22:00:21.000Z",
            "id": "983464658525880322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui ate o parque nacional pra entregar o celular que minha namorada esqueceu, sou muito um princeso"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2018-04-09T21:56:22.000Z",
            "id": "983463656322199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o do Paje\u00fa ser\u00e1 debatida em consultas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/AAJFzyu5Bh https://t.co/xKN2XNjcpC"
        },
        {
            "author_id": "42241885",
            "created_at": "2018-04-09T21:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "983458577229721602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/kDiWEiwpZg"
        },
        {
            "author_id": "917881910554251264",
            "created_at": "2018-04-09T21:20:35.000Z",
            "id": "983454653970042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi um bom treinamento Com a Professora Juliana preparando para Amistoso de de quinta em Est\u00e1dio de Caeiras Formar Parte de a Sele\u00e7\u00e3o de Franco e Muito agrad\u00e1vel Obrigado pela Oportunidade \u26bd \u2014 me siento agradecido(a) en Parque Municipal Benedito... https://t.co/Hm3JZ4zMzx"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-04-09T21:09:17.000Z",
            "id": "983451807811801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) que busca proteger uma \u00e1rea de 301,2 hectares da propriedade S\u00edtio Baixa Verde, numa regi\u00e3o... https://t.co/uR96PaxRbN"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2018-04-09T21:09:11.000Z",
            "id": "983451782855774213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o do Paje\u00fa ser\u00e1 debatida em consultas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/uR96PaxRbN https://t.co/s9Xya0OCa5"
        },
        {
            "author_id": "2202572848",
            "created_at": "2018-04-09T21:07:54.000Z",
            "id": "983451459621654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IV PARADA PARQUE NACIONAL SANTOS LUZARDO - CINARUCO UNA EXPERIENCIA 100% OUTDOOR https://t.co/d5Y0mjtkFG"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2018-04-09T21:00:12.000Z",
            "id": "983449522629238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nConsiderada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u (na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u,... https://t.co/KZiOzwtgHi"
        },
        {
            "author_id": "912442134351040513",
            "created_at": "2018-04-09T20:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.587087,
                        -25.456495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "983443067859603457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u... Coisa linda de Deus e bem cuidado pelo homem... O melhor da\u2026 https://t.co/JER4dPc1v4"
        },
        {
            "author_id": "754482651885699073",
            "created_at": "2018-04-09T19:19:43.000Z",
            "id": "983424237317820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarata do Igua\u00e7u fica localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil. Que espet\u00e1culo, n\u00e9? https://t.co/uwjwYt70aN"
        },
        {
            "author_id": "871038750536716289",
            "created_at": "2018-04-09T19:17:49.000Z",
            "id": "983423757640495105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa a vista de quem sai da \u00e1gua. As montanhas do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#praiadesaoconrado\u2026 https://t.co/fYdLrVJ8uv"
        },
        {
            "author_id": "81186098",
            "created_at": "2018-04-09T19:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2615984083",
                        "start": 0,
                        "username": "Brener_Pereira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "983421605610246145",
            "in_reply_to_user_id": "2615984083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brener_Pereira_ Esse ano quero voltar para essa regi\u00e3o, mas para ir ao Parque Nacional. Provavelmente entre julho e agosto."
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2018-04-09T18:57:35.000Z",
            "id": "983418666522959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chimpanz\u00e9 #guerra #comportamento #sociedade #Tanz\u00e2nia\n\n\"Era janeiro de 1974, e um chimpanz\u00e9 chamado Godi fazia sua refei\u00e7\u00e3o, sozinho, nos galhos de uma \u00e1rvore no Parque Nacional de Gombe, na Tanz\u00e2nia. Mas... https://t.co/QdxD3YLOv8"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2018-04-09T18:37:06.000Z",
            "id": "983413508737044481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Um novo estudo revela a hist\u00f3ria de poder, ambi\u00e7\u00e3o e ci\u00fames que causou conflito em parque nacional na Tanz\u00e2nia entre 1974 e 1978 https://t.co/irvLTLDOwk https://t.co/tIdRHd32x1"
        },
        {
            "author_id": "122412826",
            "created_at": "2018-04-09T18:12:19.000Z",
            "id": "983407275401515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie pouco conhecida da Ci\u00eancia, a Pacarana (Dinomys branickii) \u00e9 filmada pela primeira vez em reserva extrativista no Acre https://t.co/PQwi5ljAHR"
        },
        {
            "author_id": "187356243",
            "created_at": "2018-04-09T17:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "25858078",
                        "start": 34,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "983399030863654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Provocador que partiu pra cima de @ManuelaDavila em Curitiba nesta segunda-feira saiu da \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia e para l\u00e1 retornou. E teve sua identidade protegida pelos policiais. Imagens da Band comprovam. https://t.co/KwfF3cJIsI"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2018-04-09T17:28:30.000Z",
            "id": "983396245220753408",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para  preservar esp\u00e9cies da fauna e da flora amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, o @governodobrasil definiu a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), que passou de 65 mil para 240 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2018-04-09T17:26:31.000Z",
            "id": "983395746304143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os munic\u00edpios de Carna\u00edba e Afogados da Ingazeira, no Sert\u00e3o do Paje\u00fa, sediam, nesta ter\u00e7a (10) e quarta (11), duas consultas p\u00fablicas que ser\u00e3o promovidas pela Semas e CPRH. Na pauta, existe a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Serra do Giz. https://t.co/SnRXa0n6Iu"
        },
        {
            "author_id": "204496970",
            "created_at": "2018-04-09T17:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983390850263597062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/BvJiGM3wvz Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "749894173",
            "created_at": "2018-04-09T17:00:07.000Z",
            "id": "983389105093578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga\n https://t.co/fXKOpIGPNE"
        },
        {
            "author_id": "1483292324",
            "created_at": "2018-04-09T16:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983382251588075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/H2Msv8Mfw8 Miss Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-09T16:29:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "983381340732248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o a melhor maneira de protegermos a biodiversidade de ecossistemas e garantirmos a preserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas.\n\nAqui, o Morro do Camelo, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia.\n\nFoto: Douglas do Vale\n\n#natureza #chapada #diamantina #trilha https://t.co/cYdc9Q7IkZ"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2018-04-09T16:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "39591928",
                        "start": 99,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "49730575",
                        "start": 114,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "983381053661364229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boqueir\u00e3o da On\u00e7a. Prometida pelo governo antigo. Mas sair, de verdade,  s\u00f3 agora, neste. Obrigada @MichelTemer e @sarneyfilho por mais estas novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Show de bola trabalhar de verdade pelo meio ambiente: https://t.co/4CRA715u5m"
        },
        {
            "author_id": "43497856",
            "created_at": "2018-04-09T16:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40097683",
                        "start": 0,
                        "username": "evaristocosta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a01c2be8c5283147"
            },
            "id": "983380961193873408",
            "in_reply_to_user_id": "40097683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evaristocosta Acredito que seja parecido com a ilha que voc\u00ea est\u00e1. Muuuito vento. As praias s\u00e3o ok e a comida uma del\u00edcia. Fui ao vulc\u00e3o Teide e o guarda me disse que n\u00e3o poderia tirar foto com a bandeira do Brasil porque \u00e9 um parque nacional. Oi? https://t.co/w3A2R4XUsb"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-04-09T16:21:48.000Z",
            "id": "983379461440720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corinthiansVoc\u00eas j\u00e1 ouviram falar da Geleira Perito Moreno?\nEsta geleira se encontra no Parque Nacional dos Glaciares, a 60km da cidade de El calafate! Venha ver este pacote conosco. N\u00f3s providenciamos o transfer tamb\u00e9m!\nhttps://t.co/ARGkhPghPp https://t.co/eQRSagQ60o"
        },
        {
            "author_id": "16997094",
            "created_at": "2018-04-09T16:19:31.000Z",
            "id": "983378885567008770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza en estado puro en esta casa en pleno Parque Nacional de Peneda Ger\u00eas https://t.co/9OxHcwByrm https://t.co/IvRcU5RgoO"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2018-04-09T16:19:29.000Z",
            "id": "983378876188553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 ouviram falar da Geleira Perito Moreno?\nEsta geleira se encontra no Parque Nacional dos Glaciares, a 60km da cidade de El calafate! Venha ver este pacote conosco. N\u00f3s providenciamos o transfer tamb\u00e9m!\nhttps://t.co/ARGkhPghPp https://t.co/4WeHqj44cP"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2018-04-09T16:17:26.000Z",
            "id": "983378362705043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CONHECER A REGI\u00c3O DA SERRA DO CIP\u00d3 :\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3 \nAqui se encontra a maior variedade de esp\u00e9cies de floras end\u00eamicas do mundo. \nO paisagista Burle Marx denominou a regi\u00e3o de \"Jardim do Brasil\".\nhttps://t.co/JPEqtIfZpr"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-04-09T15:39:13.000Z",
            "id": "983368742850715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/x1Vp4Dncjf"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-04-09T15:38:19.000Z",
            "id": "983368517834674177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/F07aYTKDHb"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-04-09T15:36:37.000Z",
            "id": "983368090430918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/FMU92snTDA"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-04-09T15:35:51.000Z",
            "id": "983367898084397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/tKy2UMdEWm"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-09T15:35:50.000Z",
            "id": "983367891839012866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To Indo | M\u00e1rio conhece o Parque Estadual do Ibitipoca | Globo Play https://t.co/v045zkKITC"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2018-04-09T15:33:07.000Z",
            "id": "983367211527102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de novas bra\u00e7adeiras dos atrativos da Parte Alta do Parque Nacional Do Itatiaia. \u2764\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/mxAar6a0dU"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-09T15:32:21.000Z",
            "id": "983367016626184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de conhecer o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - em Janu\u00e1ria, Minas Gerais - em face \u00e0s suas belezas naturais, candidato a Patrim\u00f4nio da Humanidade. https://t.co/SZ83byb0fJ"
        },
        {
            "author_id": "799013973496655873",
            "created_at": "2018-04-09T15:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "983364307797688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ppGOoRJHYc Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "77382273",
            "created_at": "2018-04-09T15:13:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "77382273",
                        "start": 25,
                        "username": "MaiaraeMaraisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "983362186692177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "29-04-2018 Super show de @MaiaraeMaraisa em Frederico Westphalen/RS\nLocal: Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Vitor Battistella\nIngressos: https://t.co/MqomOOHHxR https://t.co/KJtvRt32Vf"
        },
        {
            "author_id": "4259405416",
            "created_at": "2018-04-09T14:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "983354993284734978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/vGJEbSu2xx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-04-09T14:34:17.000Z",
            "id": "983352404153421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES EM NITER\u00d3I: Melhoria de infraestrutura em trilha do PESET atrai mais visitantes. https://t.co/QG1rgc05TY"
        },
        {
            "author_id": "93260653",
            "created_at": "2018-04-09T14:08:37.000Z",
            "id": "983345942412881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#curtindo #ferias #pordosol #musicaboa #amotudoisso #natureza \u270c\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udcf8 em Parque Estadual da Serra\u2026 https://t.co/4aWA5IyP1T"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-04-09T14:01:19.000Z",
            "id": "983344108331728897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os reflexos perfeitos do Parque Nacional de Yosemite \n\nFoto: @gnarlynickolas https://t.co/i6ZEKPCE8T"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-04-09T13:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "43326346",
                        "start": 118,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "983338433882959877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA: Corrim\u00e3o j\u00e1 atrai mais visitantes ao Cost\u00e3o https://t.co/JgutsvtThW @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-04-09T13:38:42.000Z",
            "id": "983338414773682177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA: Corrim\u00e3o j\u00e1 atrai mais visitantes ao Cost\u00e3o https://t.co/CSginUvnHx"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-04-09T13:34:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "983337276230000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As mais simb\u00f3licas s\u00e3o o Parque Nacional e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da Bahia, que juntas, em um mosaico, passam a proteger quase 850 mil hectares, em \u00e1rea cont\u00ednua, dos remanescentes da Caatinga\": https://t.co/A45Ds6A2q6"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-04-09T13:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "22914738",
                        "start": 205,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "983336837157617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Por unanimidade, os ministros entenderam que a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida s\u00f3 pode ocorrer com o crivo dos parlamentares, atrav\u00e9s de um projeto de lei enviado ao Congresso\": https://t.co/XQZez6HWdM Via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2018-04-09T13:26:58.000Z",
            "id": "983335460973043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia https://t.co/8dXHt3zt3H https://t.co/0orifZ0ahm"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2018-04-09T13:15:05.000Z",
            "id": "983332474406227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Caatinga ganha duas novas \u00e1reas protegidas, um parque nacional e uma APA no sert\u00e3o da Bahia https://t.co/xoolfMAqAu"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-04-09T12:55:00.000Z",
            "id": "983327418462195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF querem garantir a prote\u00e7\u00e3o do sauim-de-coleira, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \ud83d\udc12\n\n#PortalAmazonia \n\nhttps://t.co/yiIlZj5u4V"
        },
        {
            "author_id": "176564675",
            "created_at": "2018-04-09T12:47:33.000Z",
            "id": "983325543071436802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc7f  Um s\u00f3 ca\u00e7ador,matou uma fam\u00edlia completa de lobos de uma s\u00f3 vez  \ud83d\udc7f\n\nUma fam\u00edlia inteira de lobos foi morta por um s\u00f3 ca\u00e7ador na regi\u00e3o do Parque Nacional Denali no Alasca, EUA. Ele... https://t.co/GUqmz3eulh"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-09T12:27:18.000Z",
            "id": "983320446337736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o fortes destinos tur\u00edsticos https://t.co/5RN0tgBPjG"
        },
        {
            "author_id": "49063167",
            "created_at": "2018-04-09T12:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "112521859",
                        "start": 0,
                        "username": "franalverja"
                    }
                ]
            },
            "id": "983320402213654528",
            "in_reply_to_user_id": "112521859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franalverja Mussolini de Parque Nacional (?)"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-09T12:26:45.000Z",
            "id": "983320308496158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca - Primata Online https://t.co/og4IViNjwA"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2018-04-09T11:13:00.000Z",
            "id": "983301749128613893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF querem garantir a prote\u00e7\u00e3o do sauim-de-coleira, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \ud83d\udc12\n\n#PortalAmazonia \n\nhttps://t.co/yiIlZjn4Wt"
        },
        {
            "author_id": "18272520",
            "created_at": "2018-04-09T10:51:43.000Z",
            "id": "983296393308667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi no Parque Estadual do Utinga? https://t.co/aWGkQtmL9k"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-04-09T10:38:09.000Z",
            "id": "983292979325661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia.\n\nhttps://t.co/edtNCjhGwr\n\n#trilhamos #picodasagulhasnegras #PNI #trekking https://t.co/oavEsX9REA"
        },
        {
            "author_id": "204136753",
            "created_at": "2018-04-09T10:28:32.000Z",
            "id": "983290559640014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Travel our #dream... #Earth\nDedo de Deus ( God Finger )1.651 m \u261d #mountain\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \n#Teres\u00f3polis #RiodeJaneiro #Brazil\n#sports #MondayMotivation\nhttps://t.co/wDy29ugjRb"
        },
        {
            "author_id": "79462248",
            "created_at": "2018-04-09T10:22:28.000Z",
            "id": "983289032544268289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente linda, partiu trabalhar com energia positiva pra come\u00e7ar a semana que sempre \u00e9 perfeita \u2014 em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/5vbs7q7keA"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-04-09T09:35:47.000Z",
            "id": "983277281710919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privil\u00e9gio de poucos... nos andes colombianos trilhando com a rara anta-da-montanha (Tapirus pinchaque). De Maur\u00edcio Galvis. No Parque Nacional Natural Los Nevados. Texto de: Geraldo Junior Fran\u00e7a https://t.co/BogdGuuXJm"
        },
        {
            "author_id": "983191235723657216",
            "created_at": "2018-04-09T04:17:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "983197178809278465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/eyYEOTTswa"
        },
        {
            "author_id": "983191235723657216",
            "created_at": "2018-04-09T04:15:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "983196617393270784",
            "in_reply_to_user_id": "983191235723657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-04-09T03:56:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "983191832648671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/jUuWCHgXDF"
        },
        {
            "author_id": "2472970403",
            "created_at": "2018-04-09T03:24:11.000Z",
            "id": "983183766020608001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte seu roteiro trilhas di\u00e1rias at\u00e9 com 2 participantes pedra da Gavea,pedra do tel\u00e9grafo parque Nacional do Itatiaia agulhas negras e prateleiras entre outros 21964506563 Andr\u00e9 Guia em atrativos naturais . https://t.co/67aXTfU6g8"
        },
        {
            "author_id": "472069739",
            "created_at": "2018-04-09T02:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "329211027",
                        "start": 0,
                        "username": "fabio__samuel"
                    }
                ]
            },
            "id": "983170814160834560",
            "in_reply_to_user_id": "329211027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabio__samuel Vem pra Niter\u00f3i. \nTem o parque estadual serra da Tiririca que \u00e9 do lado da praia de Itacoatiara e Maric\u00e1. E \u00e9 perto da lagoa de Itaipu rs"
        },
        {
            "author_id": "20486552",
            "created_at": "2018-04-09T02:17:05.000Z",
            "id": "983166882017669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos n\u00e3o podem ser desperdi\u00e7ados \ud83d\ude0a dia inteiro na estrada \ud83d\ude09 \u2014 em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/J50nrja2nK"
        },
        {
            "author_id": "22223973",
            "created_at": "2018-04-09T02:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.949264,
                        -2.618964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "983164853593497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Anavilhanas in Novo Air\u00e3o, AM https://t.co/rFsb1QyCA2"
        },
        {
            "author_id": "73499214",
            "created_at": "2018-04-09T01:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956024,
                        -28.46341706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "983158102953529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/rGaRGsAJtP"
        },
        {
            "author_id": "80867379",
            "created_at": "2018-04-09T01:40:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "450859699",
                        "start": 0,
                        "username": "Alex_balsells"
                    }
                ]
            },
            "id": "983157730465562624",
            "in_reply_to_user_id": "450859699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alex_balsells \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2018-04-09T01:33:52.000Z",
            "id": "983156004329263105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SALTINHO EM TAMANDAR\u00c9, NO LITORAL SUL.\n\nS\u00c3O 548 HECTARES DE FLORESTA, REPRESENTANDO UM PER\u00cdMETRO DE 29 KM, NOS MUNIC\u00cdPIOS DE TAMANDAR\u00c9 E RIO FORMOSO.... https://t.co/vbX81jLBue"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2018-04-09T00:59:28.000Z",
            "id": "983147349726855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMAS e CPRH prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Giz entre Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba https://t.co/y76UOalwtV"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-09T00:53:23.000Z",
            "id": "983145816767508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "312285548",
            "created_at": "2018-04-09T00:40:07.000Z",
            "id": "983142477443018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordei \u00e0s 04:10 hs hoje. Uma hora depois estava na estrada indo para Rio Negro. Almocei com minha esposa, fiz fotos no parque municipal, participei de um curso e voltei a Curitiba. S\u00e3o coisas simples eu sei, mas se eu tivesse preso isso n\u00e3o teria acontecido."
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-09T00:22:22.000Z",
            "id": "983138011344003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2640RAPEL AQUEDUTO DE REALENGO - 28/04\ud83e\uddd7\ud83c\udffd\u200d\u2642*\n.\n.\nRapel indicado para iniciantes, no Aqueduto de Realengo localizado no Parque Estadual da Pedra Branca, n\u00facleo Piraquara. .\n.\n- Direito a duas descidas *\ud83d\udcb0O pacote... https://t.co/R47j9b0Osb"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-09T00:21:26.000Z",
            "id": "983137777649963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Telegrafo com transporte + foto 30/04\n\nPedra da bigorna mais conhecida como Pedra do tel\u00e9grafo, ela fica no Parque estadual da pedra branca, e o nome pedra do tel\u00e9grafo pertence a outra pedra pr\u00f3xima,... https://t.co/diWxVCybAD"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-04-08T23:30:15.000Z",
            "id": "983124896787165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "FESTIVAL GUARANI DE CULTURA E ARTE | Nos dias 14 e 15 de abril a TI Jaragu\u00e1 vai promover um Festival de Cultura e Arte no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, capital https://t.co/GzzAhms7uQ https://t.co/e4mAgitjpT"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2018-04-08T22:04:57.000Z",
            "id": "983103428267249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parabens Dores do Rio Preto! Cheia de belezas naturais, a cidade \u00e9 a porta de entrada capixaba do Parque Nacional do Capra\u00f3 #descubraoes #caparar\u00f3capixaba #doresdoriopreto #espiritosanto #ecoturismo #aventura https://t.co/QqOEW6PLwb"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-08T21:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "319130830",
                        "start": 53,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "983098307873558528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jrjoserogerio https://t.co/31oH450Yx5"
        },
        {
            "author_id": "261320509",
            "created_at": "2018-04-08T21:13:45.000Z",
            "id": "983090543654834177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Horto com a Soso.... #maedepet\ud83d\udc3e #fds #domingo em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/VRhPKfzym2"
        },
        {
            "author_id": "72558712",
            "created_at": "2018-04-08T21:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "983090425610362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem olha assim nem imagina o calor que tava \ud83d\udd25\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f #helldejaneiro em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/YcUMAtckNY"
        },
        {
            "author_id": "186062650",
            "created_at": "2018-04-08T20:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64764287,
                        -27.21090626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "983085307292803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diamante s\u00f3 na ginga em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/sKBvzSFAIt"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2018-04-08T20:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "983080834281291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando as configura\u00e7\u00f5es... melhor lugar para colocar as id\u00e9ias no lugar! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/jG26saNJ83"
        },
        {
            "author_id": "1556062674",
            "created_at": "2018-04-08T20:21:58.000Z",
            "id": "983077512069746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raios, raios duplos... - Drinking a Mallet Double IPA by Locomotive Brew @ Parque Municipal de Eventos  \u2014 https://t.co/8zDbQjwN2I #photo"
        },
        {
            "author_id": "301680371",
            "created_at": "2018-04-08T20:12:40.000Z",
            "id": "983075171555840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Apae Maracaj\u00e1 realizou ontem mais um grande evento. A XII Feijoada Solid\u00e1ria reuniu cerca de mil pessoas no Parque Municipal. Momento especial de reencontro com os amigos e de apoio \u00e0 APAE,... https://t.co/barvs0aG0H"
        },
        {
            "author_id": "16074088",
            "created_at": "2018-04-08T20:06:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "983073504257105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/6rIKtBwkMi"
        },
        {
            "author_id": "16074088",
            "created_at": "2018-04-08T20:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "983073470379524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ObhzvcmAJE"
        },
        {
            "author_id": "788760570090618880",
            "created_at": "2018-04-08T19:55:04.000Z",
            "id": "983070742580514817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#raiodesol #\u2600\ufe0f em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/JfNrodmvLk"
        },
        {
            "author_id": "70245454",
            "created_at": "2018-04-08T19:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "983070158536232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada por existir, lugar incr\u00edvel! \ud83d\udc95 em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/nVD9JSvLU3"
        },
        {
            "author_id": "1556062674",
            "created_at": "2018-04-08T19:37:10.000Z",
            "id": "983066237948264449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zero, why zero?! - Drinking a Zero IBU IPA by Locomotive Brew @ Parque Municipal de Eventos  \u2014 https://t.co/ZmP9Tuju5r #photo"
        },
        {
            "author_id": "788760570090618880",
            "created_at": "2018-04-08T19:29:38.000Z",
            "id": "983064342835941379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\udcf7\ud83c\udfa5\ud83c\udfac #trilheirosdobrasil em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/sVHMYoe0Dg"
        },
        {
            "author_id": "788760570090618880",
            "created_at": "2018-04-08T19:29:16.000Z",
            "id": "983064249424666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #trilheirosdobrasil\u2714\ufe0f em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/J0CzTwiEOm"
        },
        {
            "author_id": "110648311",
            "created_at": "2018-04-08T18:50:13.000Z",
            "id": "983054424154214402",
            "in_reply_to_user_id": "110648311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KbTvz152SX"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2018-04-08T18:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "983054120599748610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo Minas! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/eRmcQBerkA"
        },
        {
            "author_id": "172764143",
            "created_at": "2018-04-08T18:38:10.000Z",
            "id": "983051392788189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/hp1vsc78VA"
        },
        {
            "author_id": "278356435",
            "created_at": "2018-04-08T18:19:36.000Z",
            "id": "983046718001373186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate volta do s\u00e1bado no Parque Nacional Aparados da Serra! Top demais! #eueela\u2764\ufe0f #meuamor"
        },
        {
            "author_id": "278356435",
            "created_at": "2018-04-08T18:19:04.000Z",
            "id": "983046584974835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate volta do s\u00e1bado no Parque Nacional Aparados da Serra! Top demais! #eueela\u2764\ufe0f #meuamor https://t.co/tSoiFn7K8O"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-04-08T17:54:00.000Z",
            "id": "983040275718262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Pedra Grande do Parque Estadual da Cantareira \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de imers\u00e3o na\u2026 https://t.co/pcScAoOLzj"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-04-08T17:51:42.000Z",
            "id": "983039698737254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Pedra Grande do Parque Estadual da Cantareira \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de imers\u00e3o na\u2026 https://t.co/Eb55Xl8s8E"
        },
        {
            "author_id": "982773760645369856",
            "created_at": "2018-04-08T17:49:20.000Z",
            "id": "983039102646829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Pedra Grande do Parque Estadual da Cantareira \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de imers\u00e3o na\u2026 https://t.co/0sfBLXjUzu"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-04-08T16:53:37.000Z",
            "id": "983025080673472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Tem \u2018Expo Gatos 2018\u2019 no Parque Municipal https://t.co/G5oWUfEzkN"
        },
        {
            "author_id": "229901446",
            "created_at": "2018-04-08T16:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "109034490",
                        "start": 0,
                        "username": "Vagarosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "983024362776391681",
            "in_reply_to_user_id": "109034490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vagarosa Oi, o Parque Estadual da Lapa Grande \u00e9 bem interessante, um lugar bem delicinha de conhecer, contato natureza 100%"
        },
        {
            "author_id": "191668339",
            "created_at": "2018-04-08T16:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "983019211567108097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/mANntdlBnA"
        },
        {
            "author_id": "42666643",
            "created_at": "2018-04-08T16:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "983013251460952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/GjiGzhX5sx"
        },
        {
            "author_id": "2444251441",
            "created_at": "2018-04-08T16:06:23.000Z",
            "id": "983013193940393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: que cuidados devemos ter na preserva\u00e7\u00e3o de parques naturais?\nEspalhados pelo territ\u00f3rio continental, podemos encontrar em Portugal treze parques naturais e um parque nacional. O Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza... https://t.co/UcC4KmSidi"
        },
        {
            "author_id": "42666643",
            "created_at": "2018-04-08T15:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "983011370391056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepara\u00e7\u00e3o\n#pinstriping em Parque Municipal - Barueri https://t.co/FdCkFIieKs"
        },
        {
            "author_id": "42666643",
            "created_at": "2018-04-08T15:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "983010040608165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/GQDRjlb8EF"
        },
        {
            "author_id": "289684329",
            "created_at": "2018-04-08T15:46:38.000Z",
            "id": "983008223228817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Incluindo tbm S\u00e3o Gon\u00e7alo, Itabora\u00ed, Mag\u00e9 est\u00e1 a APA de Guapimirim, no fundo da Ba\u00eda de Guanabara. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que al\u00e9m de manguezais integra regi\u00f5es ocupadas por atividades agr\u00edcolas e zonas urbanas com pequenos pescadores, agricultores e popula\u00e7\u00e3o de baixa renda. https://t.co/jTpACWzhac"
        },
        {
            "author_id": "42666643",
            "created_at": "2018-04-08T15:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "983006471632904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse beb\u00ea \ud83e\udd14 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/44uKAr32Gm"
        },
        {
            "author_id": "42666643",
            "created_at": "2018-04-08T15:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "983003450119217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GS 500 Suzuki\n#suzuki #kulturekustom em Parque Municipal - Barueri https://t.co/FV4a9Y5qAW"
        },
        {
            "author_id": "42666643",
            "created_at": "2018-04-08T15:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "983003123299028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/UUbazQz0Xv"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2018-04-08T15:00:03.000Z",
            "id": "982996499238998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO\n\n Neste per\u00edodo, a fiscaliza\u00e7\u00e3o foi refor\u00e7ada em nove munic\u00edpios que englobam o Parque Estadual da Costa do Sol. https://t.co/sYjqKPZ0C1"
        },
        {
            "author_id": "42666643",
            "created_at": "2018-04-08T14:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "982996239745732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/irSnb8movk"
        },
        {
            "author_id": "1158111120",
            "created_at": "2018-04-08T14:54:45.000Z",
            "id": "982995166930882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Estadual Andr\u00e9 Lazaroni\nDeputado Estadual Carlos Minc\n: PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL AMEA\u00c7ADO PELA ESPECULA\u00c7\u00c3POOMOBILI\u00c1RIA https://t.co/Kids0qOg51"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2018-04-08T14:48:14.000Z",
            "id": "982993526773383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia dela. CACHOEIRA DO BURAC\u00c3O. Localizada dentro do Parque Natural Municipal do Espalhado na Cidade de Ibicoara-Chapada Diamantina. J\u00f3ia da Chapada Diamantina e um dos atrativos mais visitados do Mundo.... https://t.co/Aa7NPNLRdz"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-04-08T14:01:32.000Z",
            "id": "982981772056121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da semana \u00e9 a Serra da Capivara, especialmente para os nossos novos pacotes que podem ter sa\u00eddas todos os dias de acordo com disponibilidade! Para quem tiver interesse, \u00e9 s\u00f3 enviar um e-mail para... https://t.co/u47nCMBqba"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-04-08T14:00:39.000Z",
            "id": "982981550059982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Sert\u00e3o talvez ganhe mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), visse? \ud83c\udf35 Recebemos uma proposta da Secretaria de Meio Ambiente e Sustentabilidade (Semas) e Ag\u00eancia CPRH \u00e0 respeito deste assunto! Confere a\u00ed a mat\u00e9ria completa pra ficar por dentro: https://t.co/VhL3DrHHpL https://t.co/kLI7rrqJYw"
        },
        {
            "author_id": "317595183",
            "created_at": "2018-04-08T13:48:03.000Z",
            "id": "982978379036135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9eee hoje!\n\nEspet\u00e1culo Circo de Fam\u00edlia, 13h30, no Parque Municipal!\n\n\u00c9  pela vida das mulheres! https://t.co/VkKJbxxZRW"
        },
        {
            "author_id": "16074088",
            "created_at": "2018-04-08T12:58:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "982966015737901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Sz4o0pBm22"
        },
        {
            "author_id": "735908093796745216",
            "created_at": "2018-04-08T12:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "982963500321517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/j5pVm4OEEO"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-04-08T12:48:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "982963270691753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Torre de observa\u00e7\u00e3o de aves e pesquisa de dossel-  Parque Estadual Chandless, parceria Secretaria de Meio Ambiente do Acre e Secretaria de Turismo. Programa ARPA e KfW. Fotos: Luan Eloy e Mack Willison. Abr/2018. https://t.co/q8lnMaDF7b"
        },
        {
            "author_id": "1337246449",
            "created_at": "2018-04-08T12:36:54.000Z",
            "id": "982960474785492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Nosso Recanto. \nUm \u00f3timo lugar para lazer e fazer exerc\u00edcio. Mas precisa de patrulhamento da Guarda Municipal. https://t.co/70QJ4MONfn"
        },
        {
            "author_id": "112443020",
            "created_at": "2018-04-08T12:20:45.000Z",
            "id": "982956409045348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha\ud83d\udeb4\ud83c\udfde em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/sn9qnmHD62"
        },
        {
            "author_id": "403480808",
            "created_at": "2018-04-08T11:35:43.000Z",
            "id": "982945076249878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 (Caracara plancus)\n\nRegistro de um Carcar\u00e1, no Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/g7NPnMAhMv"
        },
        {
            "author_id": "1310941994",
            "created_at": "2018-04-08T11:33:15.000Z",
            "id": "982944457938161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 \u00e1rea protegida, parque nacional o villa miseria inundada peri\u00f3dicamente? https://t.co/hGk9JQ4dT9"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-04-08T10:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "566007132",
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "982929115505463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/AzlrCpVIdv"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-04-08T09:11:06.000Z",
            "id": "982908684891279361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ZONA OESTE | BARRA: Acidente com um carro ocupa Avenida L\u00facio Costa, na altura do Parque Natural Municipal de Marapendi, no sentido Recreio. CET-Rio no local."
        },
        {
            "author_id": "33440454",
            "created_at": "2018-04-08T04:12:26.000Z",
            "id": "982833524117065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imagine o prazer e o frescor de almo\u00e7ar em um local instalado em meio \u00e0s milhares de arauc\u00e1rias do Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o\u2026 https://t.co/m0SmNclna9"
        },
        {
            "author_id": "33440454",
            "created_at": "2018-04-08T04:10:35.000Z",
            "id": "982833055114186753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagine o prazer e o frescor de almo\u00e7ar em um local instalado em meio \u00e0s milhares de arauc\u00e1rias do Parque Estadual #CamposdoJordao\u2026 https://t.co/m0SmNclna9"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2018-04-08T02:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.83818,
                        -23.02754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "982813599759458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai de bike...bom d+...\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb2\ud83e\udd17\u2665\ufe0f em Parque Municipal Luis la Torre https://t.co/arAauhROJx"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-08T02:40:49.000Z",
            "id": "982810466828288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca - Primata Online https://t.co/RnvK8Ts11c"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-08T02:39:40.000Z",
            "id": "982810175001243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o fortes destinos tur\u00edsticos https://t.co/WDZl2CTY1t"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-08T02:37:46.000Z",
            "id": "982809700168355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas - IEF - Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/XiVfxxwQMN"
        },
        {
            "author_id": "611235701",
            "created_at": "2018-04-08T01:51:14.000Z",
            "id": "982797988891328513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aooooooo\u00f4 \ud83d\udc2e\ud83d\udc34 \u2014 participando de 17\u00b0 Rodeio Crioulo Nacional CTG Mandirituba em Parque Municipal de Mandirituba https://t.co/j3oGx5qcGf"
        },
        {
            "author_id": "941666819504517121",
            "created_at": "2018-04-08T00:58:46.000Z",
            "id": "982784785243353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a sua lembran\u00e7a favorita da inf\u00e2ncia? \u2014 Nossa s\u00e3o tantas. Mas a primeira q veio em mente \u00e9 de quando eu ia no parque municipal cm meus pa... https://t.co/qgOrQIOrZT"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-04-08T00:56:20.000Z",
            "id": "982784170018639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Tem \u2018Expo Gatos 2018\u2019 no Parque Municipal https://t.co/uhADBx2RoM"
        },
        {
            "author_id": "199350758",
            "created_at": "2018-04-08T00:51:59.000Z",
            "id": "982783078564290560",
            "in_reply_to_user_id": "259377766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigomattar71 O cara invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gra\u00e7as ao PT l\u00f3gico que ele ser\u00e1 hip\u00f3crita"
        },
        {
            "author_id": "22424209",
            "created_at": "2018-04-07T23:09:28.000Z",
            "id": "982757280092426241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal Jose Afonso na Baixa da Banheira Moita - VII Caminhada Solidaria da NOS - Rostos On-line https://t.co/M2flGdux4I"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2018-04-07T22:35:03.000Z",
            "id": "982748616128389125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um treino aberto para c\u00e3es ser\u00e1 realizado no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari neste domingo.\n#TvPlan https://t.co/x9LGSSYOnf"
        },
        {
            "author_id": "2322905388",
            "created_at": "2018-04-07T21:49:50.000Z",
            "id": "982737239074631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocan carteis informativos na praia das Catedrais coas normas e os riscos do monumento natural | CRTVG https://t.co/yK5aI93uYx"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-07T21:10:38.000Z",
            "id": "982727371882139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hard Trekking ao Pico da Nevosa - A rainha do Ger\u00eas\n\nA 6 de Maio, Domingo, iremos realizar a primeira subida ao ponto mais elevado do Parque Nacional e de todo o Norte de Portugal. O Pico da Nevosa \u00e9 tamb\u00e9m o... https://t.co/eBRmUU3wS3"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-04-07T21:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "982724704539525120",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea oferece vagas para volunt\u00e1rios no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. As inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o at\u00e9 16 de abril. Saiba como participar: https://t.co/yQtFbGksyb https://t.co/kP2MfD6j7t"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-04-07T20:37:05.000Z",
            "id": "982718930824417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hard Trekking ao Pico da Nevosa - A rainha do Ger\u00eas\n\nA 6 de Maio, Domingo, iremos realizar a primeira subida ao ponto mais elevado do Parque Nacional e de todo o Norte de Portugal. O Pico da Nevosa \u00e9 tamb\u00e9m o... https://t.co/6z7NKiTVZO"
        },
        {
            "author_id": "229040983",
            "created_at": "2018-04-07T20:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98395975,
                        -23.04505092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "982718096095043586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expogato Vinhedo #expogato #vinhedo #regiaodecampinas #campinas #junf em Parque Municipal Jaime\u2026 https://t.co/qmoEKpErSp"
        },
        {
            "author_id": "239507848",
            "created_at": "2018-04-07T20:07:58.000Z",
            "id": "982711600330059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele s\u00e1bado de folga \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u2014 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/0vWA532yZd"
        },
        {
            "author_id": "132493328",
            "created_at": "2018-04-07T19:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "982705836089888769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na lagoa!! \ud83d\ude4c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Zk1wjpwRQL"
        },
        {
            "author_id": "54788504",
            "created_at": "2018-04-07T19:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1755432,
                        -26.7488016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "982705318735040513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valentina est\u00e1 at\u00e9 agora sem entender porque o boneco est\u00e1 chorando...rs... em Parque Municipal\u2026 https://t.co/wHLlPZqfqY"
        },
        {
            "author_id": "378101283",
            "created_at": "2018-04-07T19:38:57.000Z",
            "id": "982704298198003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho apenas uma coisa pra dizer, Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "128191664",
            "created_at": "2018-04-07T19:30:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "982702125338722304",
            "in_reply_to_user_id": "715490408034205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DefensorGH Correcto! Parque Municipal \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "250908996",
            "created_at": "2018-04-07T18:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "982687100209377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#relax em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/mBQlwimpJv"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-04-07T18:26:15.000Z",
            "id": "982686004275531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando no Parque Municipal Jayme Ferraguti EXPO GATOS 2018 . Hoje \u00e9 amanh\u00e3 !!\n#VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "346659023",
            "created_at": "2018-04-07T18:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "982684949051396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia Glauber Silva: https://t.co/cvVkzLTalu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "612815938",
            "created_at": "2018-04-07T18:21:08.000Z",
            "id": "982684717752471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado https://t.co/QwoYjL0ech"
        },
        {
            "author_id": "244605512",
            "created_at": "2018-04-07T18:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3835912889",
                        "start": 13,
                        "username": "casjp_asp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20337536,
                        -25.51265571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e4f3ef6fbde53075"
            },
            "id": "982683522388365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do @casjp_asp realizando a\u00e7\u00e3o  social no parque municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais no\u2026 https://t.co/9NoeEkoYms"
        },
        {
            "author_id": "250908996",
            "created_at": "2018-04-07T18:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "982680765812133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfect em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/t9Jji31vQP"
        },
        {
            "author_id": "111585136",
            "created_at": "2018-04-07T17:31:10.000Z",
            "id": "982672141354242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele aquecimento para abrir as ideias \ud83d\udca1! cjealagoas em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Atlf9diLiV"
        },
        {
            "author_id": "111585136",
            "created_at": "2018-04-07T17:22:07.000Z",
            "id": "982669865575120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Municipal de Macei\u00f3 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9zd5hjsVGI"
        },
        {
            "author_id": "68777002",
            "created_at": "2018-04-07T17:11:52.000Z",
            "id": "982667285012860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual da Pedra Branca\n\u00c9 o maior parque urbano do mundo, do qual tem paisagens\u2026 https://t.co/1IDb6ojqUO"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-04-07T16:55:33.000Z",
            "id": "982663179795918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A nossa homenagem ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que neste m\u00eas comemora seus 35 anos de cria\u00e7\u00e3o, este curta- metragem, \"Ber\u00e7\u00e1rio dos Abrolhos\", produzido em 2015, mostra de forma l\u00fadica a... https://t.co/INtaYN8CBU"
        },
        {
            "author_id": "3043920156",
            "created_at": "2018-04-07T16:48:13.000Z",
            "id": "982661333580730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou pro parque municipal sentar na grama good vibes tranquilix"
        },
        {
            "author_id": "2229833622",
            "created_at": "2018-04-07T16:45:10.000Z",
            "id": "982660565465255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Colocan carteis informativos na praia das Catedrais coas normas e os riscos da paraxe https://t.co/iVnpbphFvB https://t.co/JpjKPsvx1c"
        },
        {
            "author_id": "278699351",
            "created_at": "2018-04-07T16:21:46.000Z",
            "id": "982654675416698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APAE Barueri na 3\u00ba Caminhada Inclusiva do Grupo GMFE. \n\nUma manh\u00e3 linda e cheia de alegria no Parque Municipal Dom Jos\u00e9!!!"
        },
        {
            "author_id": "3003953104",
            "created_at": "2018-04-07T16:17:55.000Z",
            "id": "982653706759000065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou tirar um dia pra ir no parque nacional da Tijuca.. \ud83d\udcad"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-04-07T16:01:28.000Z",
            "id": "982649569409454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Tem \u2018Expo Gatos 2018\u2019 no Parque\u00a0Municipal https://t.co/QulGq5hRWh"
        },
        {
            "author_id": "197923449",
            "created_at": "2018-04-07T15:40:03.000Z",
            "id": "982644178625728514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CRTVG | Colocan carteis informativos na praia das Catedrais coas normas e os riscos do monumento natural https://t.co/U1w1JNR6lh"
        },
        {
            "author_id": "41901245",
            "created_at": "2018-04-07T14:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "982633049170079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bodasdePapel \u2665\ufe0f (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/x6ylLqm40T"
        },
        {
            "author_id": "2413122587",
            "created_at": "2018-04-07T14:47:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "982631063695474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ar condicionado natural \ud83d\udc9a ~ #sp4you #savethetrees \ud83c\udf33 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/xMF7ZcIiyF"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2018-04-07T14:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "982627656456949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/ZBsnautS0V"
        },
        {
            "author_id": "4388676334",
            "created_at": "2018-04-07T14:25:23.000Z",
            "id": "982625389917954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal in Rio!\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/CuLvtOezAN"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-04-07T14:00:04.000Z",
            "id": "982619017767735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 581 mil fotos na web, o nosso nosso belo Cristo Redentor est\u00e1 entre os 20 pontos tur\u00edsticos mais fotografados do mundo, segundo pesquisa da Xperia New Perspectives.\n\nO monumento faz parte do parque mais visitado do Brasil, o Parque Nacional da... https://t.co/q4AjgQ8GMX"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-04-07T13:52:02.000Z",
            "id": "982616996515844098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE E AMANH\u00c3, das 10h \u00e0s 18h, no gin\u00e1sio do Parque Municipal Jayme Ferragut.\nVenha conhecer os mais belos gatos e, doando ra\u00e7\u00e3o na entrada, voc\u00ea ajuda os bichanos carentes atendidos por ONGs de prote\u00e7\u00e3o animal de... https://t.co/MvyLsojFoA"
        },
        {
            "author_id": "80038168",
            "created_at": "2018-04-07T13:33:03.000Z",
            "id": "982612220164100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Don't wait more to discover this amazing place with us! - \u00c1guila real de P\u00e1ramo, Parque Nacional\u2026 https://t.co/pH0aMUldm2"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2018-04-07T13:30:31.000Z",
            "id": "982611579740082178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "FESTIVAL GUARANI DE CULTURA E ARTE | Nos dias 14 e 15 de abril a TI Jaragu\u00e1 vai promover um Festival de Cultura e Arte no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, capital https://t.co/GzzAhms7uQ https://t.co/ku0B3DRDCe"
        },
        {
            "author_id": "27664420",
            "created_at": "2018-04-07T13:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "905818984431443968",
                        "start": 0,
                        "username": "EmilyGalaxia"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "953751339426893824",
                        "start": 14,
                        "username": "KaysarDadour"
                    }
                ]
            },
            "id": "982609945676910592",
            "in_reply_to_user_id": "905818984431443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmilyGalaxia @KaysarDadour A quest\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o as roupas o retardada, deixe de ser besta alienada, eles est\u00e3o posando de turistas, enquanto tem gnt (de roupa de frio) na guerra de vdd, nos escombros. Eles est\u00e3o bem protegidos, Kaysar disse a Viegas, que os pais est\u00e3o numa \u00e1rea protegida pelo governo."
        },
        {
            "author_id": "939535223741657088",
            "created_at": "2018-04-07T13:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "982607970256150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/63T1I5JKEv Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "596410190",
            "created_at": "2018-04-07T12:54:10.000Z",
            "id": "982602431367405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolou algo cmg de novo na quarta. Fui no parque municipal encontrar um amigo e chegou um cara vendendo rifa pra uma institui\u00e7\u00e3o. Nos 10min q ele falou sobre a rifa e todo o projeto, ele se abriu comigo sobre a vida pessoal TODA e dps come\u00e7ou a rir do pq tinha dito aquilo kkk"
        },
        {
            "author_id": "4920194561",
            "created_at": "2018-04-07T12:38:43.000Z",
            "id": "982598545759981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo By @parquesnaturaisdosacores -  Sentir a Furna do Enxofre - O Parque Natural da Graciosa, celebra hoje o 8\u00ba anivers\u00e1rio do Centro de Visitantes da Furna do Enxofre. Localizado no Monumento Natural da Caldeira da Graciosa, este Centro \u00e9 o n\u00facleo da \u2026 https://t.co/UQCado333H https://t.co/KPuQut4VUt"
        },
        {
            "author_id": "127289151",
            "created_at": "2018-04-07T12:24:59.000Z",
            "id": "982595090081353728",
            "in_reply_to_user_id": "127289151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-04-07T12:22:36.000Z",
            "id": "982594488328687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O faro da Porta na illa do Medio ou Montefaro das #IllasC\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #CulturaAtl\u00e1ntica https://t.co/udQ8UItOga"
        },
        {
            "author_id": "2598961274",
            "created_at": "2018-04-07T11:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.76186728,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "69371e1af59c16fd"
            },
            "id": "982585059713658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/5jU8ptBPyW"
        },
        {
            "author_id": "1849937852",
            "created_at": "2018-04-07T11:42:15.000Z",
            "id": "982584332832444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai pegou uma cigarra no parque municipal e adotou"
        },
        {
            "author_id": "2839649039",
            "created_at": "2018-04-07T11:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "982582445953265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00e1 mec estava eu admirando a paisagem, mas ent\u00e3o.. em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/A5OUGe5txK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-04-07T11:16:34.000Z",
            "id": "982577871347699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Caatinga paraibana pode ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YFkvcp4E8A"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-07T11:12:04.000Z",
            "id": "982576739422556161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Quase permanentemente coberto por nuvens, o Pico da Neblina \u00e9 o ponto mais alto do Brasil, elevando-se a 2.995 metros acima do n\u00edvel do mar.\nNo meio da floresta amaz\u00f3nica, o parque nacional que abriga o... https://t.co/zYdVRwJ1Nx"
        },
        {
            "author_id": "2753136875",
            "created_at": "2018-04-07T11:00:59.000Z",
            "id": "982573949216280581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/t36F6cU9Gv"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-04-07T09:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "74918410",
                        "start": 29,
                        "username": "Alrogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "982556535716040706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de: @Alrogerio ..\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal -Belo Horizonte ..\n\ud83d\udc64\u2026 https://t.co/7KYlmCxCHQ"
        },
        {
            "author_id": "916009718119849986",
            "created_at": "2018-04-07T09:44:42.000Z",
            "id": "982554753409409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto para uma jornada de 15km na serra do Cip\u00f3. em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/qKSVrWc5ix"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-04-07T09:40:34.000Z",
            "id": "982553711221399552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/712UDbX48u\n#NaoDesistoDeZeDirceu\n#ForaTemer... https://t.co/vxRlFlCcNU"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-04-07T09:33:32.000Z",
            "id": "982551942168760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas solicita\u00e7\u00f5es de amizade... em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/mSLvXKcDpQ"
        },
        {
            "author_id": "277259494",
            "created_at": "2018-04-07T06:57:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "982512575727505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todas as noites eu me lembro desse lugar e desse fds\nsaudades BH \u2764\ufe0f em Parque Municipal Belo\u2026 https://t.co/eMik0qyJGk"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2018-04-07T06:21:22.000Z",
            "id": "982503579750752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Tamar comemorou hoje a marca de 35 milh\u00f5es de tartarugas protegidas em 35 anos de atividade. Para celebrar a data, uma s\u00e9rie de atividades abertas ao p\u00fablico foram realizadas na sede do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, em Campos."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-04-07T03:16:48.000Z",
            "id": "982457133051662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 o dia 11 de abril; os interessados devem ter mais de 18 anos e as inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na sede do PNCD em Palmeiras.\n\nLeia mais | https://t.co/7uUVIEGQs4\n\nFOTO: Dmitri de Igatu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-04-07T03:05:03.000Z",
            "id": "982454175408820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 o dia 11 de abril; os interessados devem ter mais de 18 anos e as inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na sede do PNCD em Palmeiras.\n\nLeia mais | https://t.co/ql3gyClzsf\n\nFOTO: Dmitri de Igatu"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-04-07T02:51:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "982450738096898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Coletivo Travessias na Natureza: Turismo de Base Comunit\u00e1ria e a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco/Sema-AC. https://t.co/RbJqkufy5f"
        },
        {
            "author_id": "3637023796",
            "created_at": "2018-04-07T01:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.42947226,
                        -27.00428402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60853d5fc4d5c48"
            },
            "id": "982430224968110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarteto fant\u00e1stico \ud83c\udf7b\u2764\n24.03 \ud83d\udc81 em Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc https://t.co/PK57giXACu"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2018-04-07T01:27:17.000Z",
            "id": "982429572808564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo | ((o))eco https://t.co/nOMmRXAZM8"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-04-07T01:16:30.000Z",
            "id": "982426860276584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios tentam manter cerrado no Parque Nacional https://t.co/PSv5r87Bia"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2018-04-07T01:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31913,
                        -25.38419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "982423271944671237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPNM  Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal em Curitiba - PR em RPPNM\u2026 https://t.co/JXCEAL3IJ7"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2018-04-07T00:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31913,
                        -25.38419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "982422207715598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPNM  Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal em Curitiba - PR em RPPNM\u2026 https://t.co/uVFchaiXlg"
        },
        {
            "author_id": "62550372",
            "created_at": "2018-04-07T00:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31913,
                        -25.38419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "982421716319264768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPNM  Airum\u00e3 - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal em Curitiba - PR em RPPNM\u2026 https://t.co/raevW2rnwW"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-04-07T00:45:45.000Z",
            "id": "982419120011530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram criadas tr\u00eas reservas extrativistas no maranh\u00e3o (Arapiranga Troma\u00ed, Ba\u00eda do Tubar\u00e3o, Itapetininga) e duas em \u00e1reas de caatinga (Parque Nacional e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,... https://t.co/MQit0ynr5d"
        },
        {
            "author_id": "224740942",
            "created_at": "2018-04-07T00:39:11.000Z",
            "id": "982417467292217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aliar produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica com recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas  \u00e9 a proposta de um grupo do MST que trabalha na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de... https://t.co/ijIlsGrTmf"
        },
        {
            "author_id": "2554602131",
            "created_at": "2018-04-07T00:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73646,
                        -23.4774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "982415349109977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de abril estamos juntos em prol do nosso povo #jaragua\u00e9guarani #rzo em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/78suWURPdv"
        },
        {
            "author_id": "950809895611326469",
            "created_at": "2018-04-07T00:01:13.000Z",
            "id": "982407912814448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As praias mais bonitas do Brasil (e quem sabe do mundo inteiro) est\u00e3o neste arquip\u00e9lago que \u00e9 preservado como Parque Nacional Marinho.\nPasse sua Lua de Mel neste para\u00edso!\nReserve agora mesmo: https://t.co/Ff4YAJiJhz\n\n#PuglieseTurismo #VouDePugliese #FernandoDeNoronha https://t.co/oObKRijmnf"
        },
        {
            "author_id": "903347462752100352",
            "created_at": "2018-04-06T23:48:28.000Z",
            "id": "982404703656075265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta 1\nUma mem\u00f3ria muito boa da sua inf\u00e2ncia \u2014 Eu no parque municipal https://t.co/jFgKwAKYEB"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2018-04-06T23:12:07.000Z",
            "id": "982395556743057409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip Parque Estadual Ilha Anchieta.\n\ud83d\udcc527 de maio\n\n\ud83d\ude8dsa\u00edda\nJordan\u00e9sia-Cajamar.\nTerminal Barra Funda.\n\nIncluso no pacote:\n\ud83d\ude8dTransporte.\n\ud83d\udea4Travessia de barco para a Ilha.\n\ud83d\udd16Ingresso do Parque Estadual Ilha Anchieta.... https://t.co/rUIIvDFRXp"
        },
        {
            "author_id": "34936644",
            "created_at": "2018-04-06T23:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "982394656993566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf31 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/9lhtUO9Tji"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-06T22:36:10.000Z",
            "id": "982386509230825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd76\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\udd7a\ud83c\udffe\ud83c\udfb8\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfdeAeee galera! Confira mais uma banda que far\u00e1 parte do Barueri Rock Fest que acontece no pr\u00f3ximo dia 14 a partir das 14h no Parque Municipal - Bandaqui.\nO encerramento fica por conta do Camisa de V\u00eanus! https://t.co/WWWxiJI7GI"
        },
        {
            "author_id": "145300719",
            "created_at": "2018-04-06T21:50:02.000Z",
            "id": "982374902031319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do Parque Nacional da Tijuca \n#RiodeJaneiro #Errejota \u2014 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TTYjs6R75Q"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2018-04-06T20:38:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "982356898065408003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fungos legais da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/O7aIDuHEl1"
        },
        {
            "author_id": "255681133",
            "created_at": "2018-04-06T20:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "982356362620559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE LUGAR LINDO PQP (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/BqbTAgtGOe"
        },
        {
            "author_id": "966035361213317120",
            "created_at": "2018-04-06T20:33:18.000Z",
            "id": "982355587580284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis receber\u00e1, na pr\u00f3xima segunda-feira, 9, a partir das 9h, no Parnaso (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os), representantes de... https://t.co/an9GO1mtpG"
        },
        {
            "author_id": "75575747",
            "created_at": "2018-04-06T20:28:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "982354394921488386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fiquei 5 dias em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica estudando as aves com diferentes metodologias\nFOI MUITO LEGAAAAL"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2018-04-06T19:50:17.000Z",
            "id": "982344763293753346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial da Atividade F\u00edsica \u00e9 celebrado no Parque Municipal de Itagua\u00ed. Dezenas de pessoas se exercitaram e assistiram palestra sobre a import\u00e2ncia da alimenta\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/OPOhE12w3K\n\n#itagua\u00ed #atividadef\u00edsica #esporte #terceiraidade #sa\u00fade #nutri\u00e7\u00e3o https://t.co/XujBvANe80"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-06T19:24:10.000Z",
            "id": "982338189573672960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa 35 anos de cria\u00e7\u00e3o! Este foi o primeiro PARNA Marinho do Brasil e tem um papel fundamental na prote\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha mais rica do Atl\u00e2ntico Sul &lt;3 https://t.co/dPGTVML9dw"
        },
        {
            "author_id": "133855636",
            "created_at": "2018-04-06T19:14:41.000Z",
            "id": "982335803417231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas e CPRH prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Giz entre Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba https://t.co/J2GaG3rUvR"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-06T18:59:26.000Z",
            "id": "982331966648397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2018-04-06T18:56:44.000Z",
            "id": "982331288215367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, 06 de abril, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa 35 anos de cria\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f https://t.co/GLKMroK5he"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-04-06T18:50:03.000Z",
            "id": "982329605901180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos mais belos parques de Minas. Veja  \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/9rTnn8Gpot"
        },
        {
            "author_id": "17263427",
            "created_at": "2018-04-06T18:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "965946871310151682",
                        "start": 0,
                        "username": "FeitosaManir"
                    }
                ]
            },
            "id": "982326752084193280",
            "in_reply_to_user_id": "965946871310151682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FeitosaManir Unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra ingl\u00eas ver"
        },
        {
            "author_id": "1060464715",
            "created_at": "2018-04-06T18:35:00.000Z",
            "id": "982325818239184897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal det\u00e9m suspeitos de roubo e apreende armas de fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/MXbCvCwyuH https://t.co/X4i4LX0tcg"
        },
        {
            "author_id": "965946871310151682",
            "created_at": "2018-04-06T18:31:42.000Z",
            "id": "982324988710674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa na esquerda mostra atividade pesqueira de 2012-2016 na ilha de P\u00e1scoa. Mapa \u00e0 direita mostra unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada h\u00e1 pouco tempo. T\u00e1 protegendo o que? https://t.co/xdy9XJ28pz"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2018-04-06T18:26:32.000Z",
            "id": "982323686622441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ambiental Anibal Khury n\u00e3o \u00e9 apenas uma conquista da Prefeitura. \u00c9 uma conquista do povo de Almirante Tamandar\u00e9, que encampou a ideia \u00e9 lota o local nos finais de semana. N\u00e3o \u00e9 raro ver... https://t.co/n9W4DLAjyS"
        },
        {
            "author_id": "977913632414687232",
            "created_at": "2018-04-06T18:22:45.000Z",
            "id": "982322733932478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem Limites no Pico das Agulhas Negras - 2.790 m - 5\u00ba ponto mais alto do Brasil.\nO pico faz parte do Parque Nacional do Itatiaia e \u00e9 um cl\u00e1ssico do montanhismo brasileiro. \n#SemLimites #SemLimitesAventura #TrilhandoMontanhas #MontanhasdoBrasil #Hiking #Trekking #TrekkingLife https://t.co/CMHHf8p7q5"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-04-06T17:59:02.000Z",
            "id": "982316767337963522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aWCXUnTY7l #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-04-06T17:49:58.000Z",
            "id": "982314486743945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 considerado uma \u00e1rea brasileira de prote\u00e7\u00e3o - #Maranh\u00e3o (MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ucrLnKdwco"
        },
        {
            "author_id": "1131220214",
            "created_at": "2018-04-06T17:46:54.000Z",
            "id": "982313713507053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/5qJ2fqaTMx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-06T17:32:59.000Z",
            "id": "982310212135727106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Decretos assinados pelo presidente da Rep\u00fablica institui tr\u00eas Reservas Extrativistas, beneficiando 13 mil fam\u00edlias no Maranh\u00e3o, al\u00e9m de um Parque Nacional e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no bioma da caatinga. Saiba mais: https://t.co/Rfy1skDzEH https://t.co/DloYQes22t"
        },
        {
            "author_id": "965320670438678528",
            "created_at": "2018-04-06T17:18:21.000Z",
            "id": "982306526789623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, estou assistindo o Golfe na ESPN e \u00e0 noite vou participar do primeiro Golfenique (golfe com piquenique) no parque do Coc\u00f3, parque estadual na cidade de Fortaleza. Manda um abra\u00e7o para meus sobrinhos Patrick, Eduardo, stella, Adriano Filho, Davi, Pedro e Rafael. #golfenaespn"
        },
        {
            "author_id": "278699351",
            "created_at": "2018-04-06T16:55:03.000Z",
            "id": "982300663328755715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3!!! \n3\u00ba Caminhada Inclusiva do Grupo GMFE.\n\nParque Municipal Dom Jos\u00e9\n8h30 - Concentra\u00e7\u00e3o.\n9h00 - Caminhada. https://t.co/JsC0NBZ1b9"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-06T15:55:55.000Z",
            "id": "982285783821357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais: https://t.co/aF4nGci1tk"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2018-04-06T15:38:10.000Z",
            "id": "982281317940248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Estadual do Cant\u00e3o? O Brasil \u00e9 uma fonte praticamente inesgot\u00e1vel de destinos de natureza pura. No Tocantins, \u00e0s margens do Rio Araguaia, um destino que fica entre a floresta... https://t.co/qiVSDgje4w"
        },
        {
            "author_id": "953052145292578817",
            "created_at": "2018-04-06T15:36:42.000Z",
            "id": "982280949068107777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por med...] https://t.co/S6bnkeqko0"
        },
        {
            "author_id": "14595118",
            "created_at": "2018-04-06T15:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "70799317",
                        "start": 89,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "982271755635978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/qwhTAfJiCP @UOL"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-06T14:52:59.000Z",
            "id": "982269948046163974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASTELO DO A\u00c7\u00da + PORTAIS DE H\u00c9RCULES - 23 e 24/06 \n\nMontanhaaaa... Venha conhecer uma das mais belas montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com o Botas Na Trilha, o morro do A\u00e7u juntamente com o Castelo... https://t.co/l55P5WSpt4"
        },
        {
            "author_id": "135258641",
            "created_at": "2018-04-06T14:33:35.000Z",
            "id": "982265063296782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o basta ter um cachorro dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o cachorro ainda tem que ficar latindo pra mim DILEMAS"
        },
        {
            "author_id": "948134305699688448",
            "created_at": "2018-04-06T14:19:27.000Z",
            "id": "982261506300506115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Minha vontade caso o Cruzeiro vire esse jogo domingo \u00e9 jogar milho na porta de alguns lugares em BH\n\nR\u00e1dio poderosa\nFilhote da r\u00e1dio poderosa\nAli de frente o parque municipal\nFedera\u00e7\u00e3o (n\u00e3o disse qual)\nLourdes\nCai\u00e7ara (Am\u00e9rico Vesp\u00facio)\n\nia ser show, mas o time tem que colaborar"
        },
        {
            "author_id": "742757531035045888",
            "created_at": "2018-04-06T13:59:12.000Z",
            "id": "982256411370385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Serra do Corvo Branco, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). A regi\u00e3... https://t.co/2XgOSq8qNh https://t.co/LItyyzrxRA"
        },
        {
            "author_id": "67015421",
            "created_at": "2018-04-06T13:56:01.000Z",
            "id": "982255611197837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/t5uTArHyJ6"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2018-04-06T13:41:22.000Z",
            "id": "982251922022264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF veta redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por medida provis\u00f3ria https://t.co/CdA5gw2Say"
        },
        {
            "author_id": "2719702317",
            "created_at": "2018-04-06T13:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "982248274538057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Ez4Pp6Dkb2"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-04-06T13:10:42.000Z",
            "id": "982244207304699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udf3f\ud83c\udfbbBarueri Rock Fest - S\u00e1bado, 14 de abril \u00e0s 12:00 \u2013 22:00\nPr\u00f3xima semana no Parque Municipal - Barueri - Entrada Gratu\u00edta https://t.co/s6HusGN2Nj"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-06T13:05:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "982242780213735427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 oficial: depois de muita espera, foi publicado hoje no Di\u00e1rio Oficial decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e da APA do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, um dos \u00faltimos remanescentes cont\u00ednuos de Caatinga.\n\n#on\u00e7a #Caatinga #nature #UC #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/ayOTKld0iJ"
        },
        {
            "author_id": "84156742",
            "created_at": "2018-04-06T13:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "982242149772115971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/WxFsbBFUiU"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-04-06T13:00:03.000Z",
            "id": "982241526494347268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 7, e no domingo, 8, o Parque Municipal Jayme Ferragut recebe a Expo Gatos 2018, que re\u00fane cerca de 200 felinos raros e ex\u00f3ticos. A entrada \u00e9  uma lata ou sach\u00ea de ra\u00e7\u00e3o \u00famida para... https://t.co/Xus23Di79W"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:44.000Z",
            "id": "982239431590490115",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.333, de 5.4.2018 - Cria a Reserva Extrativista Itapetininga, localizada no Munic\u00edpio de Bequim\u00e3o, Estado do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/0KATaokpdZ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:42.000Z",
            "id": "982239423508054018",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.336, de 5.4.2018 - Cria o Parque Nacional do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, localizado nos Munic\u00edpios de Sento S\u00e9, Juazeiro, Sobradinho e Campo Formoso, Estado da Bahia.\nhttps://t.co/Ws2f9kigoQ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:41.000Z",
            "id": "982239419716399110",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.337, de 5.4.2018 - Cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, localizada nos Munic\u00edpios de Sento S\u00e9, Juazeiro, Sobradinho, Campo Formoso, Umburanas e Morro do Chap\u00e9u, Estado da Bahia.\nhttps://t.co/zhdAPu6KEu"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:40.000Z",
            "id": "982239413752119298",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.339, de 5.4.2018 - Cria a Reserva Extrativista Arapiranga-Troma\u00ed, localizada nos Munic\u00edpios de Carutapera e Lu\u00eds Domingues, Estado do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/NaUHNSxjFQ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2018-04-06T12:51:39.000Z",
            "id": "982239411738783744",
            "in_reply_to_user_id": "27236126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto n\u00ba 9.340, de 5.4.2018 - Cria a Reserva Extrativista da Ba\u00eda do Tubar\u00e3o, localizada nos Munic\u00edpios de Icat\u00fa e Humberto de Campos, Estado do Maranh\u00e3o.\nhttps://t.co/e60fkcuecd"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2018-04-06T12:09:41.000Z",
            "id": "982228849701224449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pesar de que o tempo non nos deu moito respiro, hoxe visitamos o Monumento Natural Costa de Dexo e a Aula do Mar co alumnado do IES Miraflores de #Oleiros https://t.co/wpS3SZklu2"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-04-06T11:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "982224250147766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostou? Compartilhe com os amigos \ud83d\udcaa\ud83c\udffb @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque\u2026 https://t.co/as3EsF4feX"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2018-04-06T11:27:57.000Z",
            "id": "982218345704407040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORTO FLORESTAL OU PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOFGREN: FAUNA AGONIZA EM MEIO AOS DEJETOS E DETRITOS HUMANOS.. https://t.co/t4LPwqlfhb"
        },
        {
            "author_id": "84622177",
            "created_at": "2018-04-06T11:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "982217439336280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc6 03/2018\n\ud83d\udccc Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\ud83d\udc63\u2026 https://t.co/woW9wdJckm"
        },
        {
            "author_id": "551896313",
            "created_at": "2018-04-06T11:01:36.000Z",
            "id": "982211715310862337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Jalap\u00e3o, um mergulho na natureza https://t.co/6nBidOjJPP"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-04-06T10:40:03.000Z",
            "id": "982206292386136068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje na Canastra coordeno reuni\u00e3o em busca de di\u00e1logo que nos leve a superar o conflito s\u00f3cio ambiental causado e mantido pela tirania do poder desde a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra em 1972."
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2018-04-06T10:15:30.000Z",
            "id": "982200116441300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA! https://t.co/NzyZKRodCc"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2018-04-06T09:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "982188678540767235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/ziQBZuVs6u https://t.co/1CHEoz9b8A"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-04-06T09:30:03.000Z",
            "id": "982188675541843971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/L44Mojw6F2 https://t.co/CunZKtKvQU"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-04-06T09:25:53.000Z",
            "id": "982187626806493187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante decis\u00e3o para valorar nossas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e acabar com a \"farra\" de suprimir \u00e1reas delas por meio de Medidas Provis\u00f3rias e Decretos. https://t.co/yRsPhJwI7D"
        },
        {
            "author_id": "403623133",
            "created_at": "2018-04-06T06:50:18.000Z",
            "id": "982148475839119362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/5cALtNLlgW"
        },
        {
            "author_id": "403623133",
            "created_at": "2018-04-06T06:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "33493910",
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "982148431236947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/ENmuIU2dfw via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "28624570",
            "created_at": "2018-04-06T05:37:57.000Z",
            "id": "982130268176662528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "sempre ao servi\u00e7o dos novos DDTs https://t.co/11jgTl6DjP"
        },
        {
            "author_id": "174413115",
            "created_at": "2018-04-06T05:15:09.000Z",
            "id": "982124528473030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #Municipal: #Mata #Atl\u00e2ntica em plena \u00e1rea urbana de Macei\u00f3 Fonte: https://t.co/EJ5yBuC0i9  #FebreAmarela #Alagoas #Macei\u00f3 #Bioma #Epizootia #YellowFever"
        },
        {
            "author_id": "406653120",
            "created_at": "2018-04-06T02:56:44.000Z",
            "id": "982089694883336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturallight #noelectricity @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FPZw0Ogrf5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-04-06T02:23:47.000Z",
            "id": "982081405571289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/8Ia7LwC7bH https://t.co/kp2F8EDZfX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-04-06T02:17:07.000Z",
            "id": "982079724011835393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 por lei, decide Supremo https://t.co/8Ia7LwC7bH"
        },
        {
            "author_id": "148696436",
            "created_at": "2018-04-06T01:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2337392143",
                        "start": 0,
                        "username": "informetierra"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1542382724",
                        "start": 15,
                        "username": "dipangui"
                    }
                ]
            },
            "id": "982070050449436673",
            "in_reply_to_user_id": "2337392143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@informetierra @dipangui Donde se filmo? Es parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2018-04-06T00:28:11.000Z",
            "id": "982052311051759617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida visa preservar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TmhkxJbsBG"
        },
        {
            "author_id": "981335623448649728",
            "created_at": "2018-04-06T00:26:56.000Z",
            "id": "982051995744907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realize seu sonho!! Lan\u00e7amento MINHA CASA MINHA VIDA, 1 e 2 dormit\u00f3rios ao lado do Parque Municipal de Barueri \u00e0 partir de 180 Mil. \u00d3tima Localiza\u00e7\u00e3o. 2 Torres, Lazer Completo!!!\nN\u00e3o perca essa oportunidade, cadastre-se j\u00e1 para o Lan\u00e7amento!\nSilvio Imohouse\n11 97396-9925 WhatsApp https://t.co/cDzP2dZhyn"
        },
        {
            "author_id": "879126927902113792",
            "created_at": "2018-04-05T23:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "982042567297716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/MpUJSTRHSS Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-05T23:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "982036994082648065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/6KKUileC3M"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-04-05T23:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "982036779015573505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/33aRD3PoGb"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-04-05T23:15:03.000Z",
            "id": "982033906236051458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Data: 07 de Abril - S\u00e1bado\n\n\ud83c\udf33\ud83d\udca6 Travessia: Graja\u00fa x Alto da Boa Vista \ud83c\udf33\ud83d\udca6\nIniciamos esta linda travessia de aproximadamente 12 km de extens\u00e3o, considerada como Moderada Superior, que corta o Parque Nacional... https://t.co/GMiooEwrv2"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-05T23:09:08.000Z",
            "id": "982032417451139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um importante passo para a prote\u00e7\u00e3o da Caatinga foi dado hoje com a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional e da APA do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a.\nO Boqueir\u00e3o da On\u00e7a \u00e9 a \u00faltima \u00e1rea de Caatinga selvagem que ainda resta.\n\n#Caatinga #natureza #on\u00e7a #\u00e1gua\n\nhttps://t.co/05vqJgdRyx"
        },
        {
            "author_id": "161182991",
            "created_at": "2018-04-05T23:08:12.000Z",
            "id": "982032184289693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o 2018 @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ"
        },
        {
            "author_id": "724605743626858496",
            "created_at": "2018-04-05T22:58:18.000Z",
            "id": "982029692575408129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Locomotiva em Parque Municipal De Barueri - Dom Jos\u00e9 https://t.co/qHDYq7rjzW"
        },
        {
            "author_id": "896736087657390080",
            "created_at": "2018-04-05T22:44:37.000Z",
            "id": "982026248061964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00f3tima not\u00edcia para os paulistanos: duas novas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o criadas em S\u00e3o Paulo, para aumentar a conserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, o Parque Estadual \u00c1guas da Billings e a outra a Floresta Estadual  Montanh\u00e3o: https://t.co/Y5s0onUWNV https://t.co/NOU6D0jwZ9"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2018-04-05T22:36:18.000Z",
            "id": "982024157130055681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos lugares que visitamos em Torres foi o Parque Estadual da Guarita.\n\nO parque,com cerca de 350 hectares, foi criado em 1971 e conta com um estacionamento amplo, uma praia e trilhas ecol\u00f3gicas, al\u00e9m do incr\u00edvel visual de suas fal\u00e9sias de mais de 190 \u2026 https://t.co/Zza7TKyCzN https://t.co/xGhMfz59Z5"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-04-05T22:31:34.000Z",
            "id": "982022964471324673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa!!! A Laguna Verde, no Parque Nacional Huerquehue, no Chile, \u00e9 um \u00f3timo ponto para banho e descanso durante uma trilha de quase 9 quil\u00f4metros... \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Haja perninha!!\u00a0\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\u00a0Mas a cor da \u00e1gua compensa tudo, n\u00e3o \u00e9?\u00a0\ud83d\ude0d\u00a0E o melhor \u00e9 que ela nem \u00e9 t\u00e3o\u2026 https://t.co/9hLbXS0UEk https://t.co/4vTbo7hRLb"
        },
        {
            "author_id": "58056329",
            "created_at": "2018-04-05T22:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "982021896597397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquele feriad\u00e3o perfeito? \u00c9 isso! #tbt #itatiaia\ud83c\udf40\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/JvVkJMTHXO"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2018-04-05T22:16:03.000Z",
            "id": "982019061302353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensenada Zaratiegui no Parque Nacional Tierra del Fuego em Ushuaia. Do outro lado do lago as cordilheiras da Patag\u00f4nia Chilena. \ud83d\ude0d\ud83d\ude31\n#ushuaia #ush #argentina #ar #patagonia #chile #patagoniaargentina #patagoniachilena #natureza #nature #parquenacionalt\u2026 https://t.co/zXz7gJa0B2 https://t.co/REIfYUgQdi"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-04-05T22:00:28.000Z",
            "id": "982015136796901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha do Pico da Tijuca\u00a0tem aproximadamente 4km de extens\u00e3o e est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Tijuca, \u00e9 a maior montanha do Par... https://t.co/T3TUg0f9qc https://t.co/masU9PgMyG"
        },
        {
            "author_id": "254008524",
            "created_at": "2018-04-05T21:55:59.000Z",
            "id": "982014009514823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESSE S\u00c1BADO E DOMINGO DAS 10:00 \u00c1S 17:00 E COM V\u00c1RIOS ESTANDES DE PRODUTOS PARA GATOS. INCLUSIVE DR ARRANHADORES! Parque Municipal Jayme Ferragut\ud83d\ude3d\ud83d\ude3d\ud83d\ude3d https://t.co/7eK3UXaK06"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-04-05T21:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "68313718",
                        "start": 2,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "982008655825506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "O @STF_oficial decidiu hoje (5/4) que o governo n\u00e3o pode reduzir as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) por Medida Provis\u00f3ria (MPs). Para comemorar, segue um belo entardecer no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros (GO). Por nada!\n\nEntenda o que estava em jogo: https://t.co/kw2wiaaGPT https://t.co/A49oiH8KfA"
        },
        {
            "author_id": "1615016353",
            "created_at": "2018-04-05T21:16:07.000Z",
            "id": "982003976013955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu fazer um treininho pra relaxar, 5km \u2014 se sentindo animado em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/Ms8QsxT0Lc"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-04-05T21:15:04.000Z",
            "id": "982003714256003077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Data: 07 de Abril - S\u00e1bado\n\n\ud83c\udf33\ud83d\udca6 Travessia: Graja\u00fa x Alto da Boa Vista \ud83c\udf33\ud83d\udca6\n\nIniciamos esta linda travessia de aproximadamente 12 km de extens\u00e3o, considerada como Moderada Superior, que corta o Parque Nacional... https://t.co/ktXl4nW8dJ"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2018-04-05T20:41:29.000Z",
            "id": "981995262746005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o no Tejo. Governo decidiu tomar posse de terreno para deposi\u00e7\u00e3o de lamas antes de receber parecer do ICNF https://t.co/zCrL8UOeV8"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2018-04-05T20:41:29.000Z",
            "id": "981995260858568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7\u00e3o no Tejo. Governo decidiu tomar posse de terreno para deposi\u00e7\u00e3o de lamas antes de receber parecer do ICNF https://t.co/c2ZQpc2TIJ"
        },
        {
            "author_id": "803714384153415681",
            "created_at": "2018-04-05T20:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "981995052347117569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VvaWGS6wuQ Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "190379567",
            "created_at": "2018-04-05T20:40:00.000Z",
            "id": "981994887313686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "STF: \u00c9 inconstitucional reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por meio de MP. https://t.co/uxsVtDvJO3 https://t.co/VR0P8L1fV5"
        },
        {
            "author_id": "266746518",
            "created_at": "2018-04-05T20:30:18.000Z",
            "id": "981992448506384384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tarde desta quinta-feira, 5, foi especial para as crian\u00e7as na Festa Estadual do Feij\u00e3o. O espet\u00e1culo do grupo Os Peraltas, de Passo Fundo, levantou o p\u00fablico infantil no lon\u00e3o de shows montado no Parque Municipal Prefeito Marci Luiz Nardi. https://t.co/myEX2poX1D"
        },
        {
            "author_id": "1561869913",
            "created_at": "2018-04-05T20:18:53.000Z",
            "id": "981989572144967682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1 https://t.co/knrfIT2TBo"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2018-04-05T20:16:23.000Z",
            "id": "981988942969999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1 https://t.co/Db0mOKNA3n"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2018-04-05T20:13:12.000Z",
            "id": "981988143002927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF anunciam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Bhadh9K4MZ"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2018-04-05T20:07:01.000Z",
            "id": "981986588803715073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF anunciam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/iVXXHTMZ8l"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2018-04-05T20:02:37.000Z",
            "id": "981985479561269254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF anunciam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/Sz0VJGr0wi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-04-05T19:49:25.000Z",
            "id": "981982158926598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Programa Nacional de Monitoramento da Biodiversidade (Monitora), coordenado pelo ICMBio, realiza capacita\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Abufari (AM). Fam\u00edlias da comunidade participaram de treinamento com foco na atividade pesqueira. Confira: https://t.co/9yzs2LSHyZ https://t.co/R8Oh0rguyn"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-04-05T19:13:20.000Z",
            "id": "981973079281881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Paran\u00e1 TV 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o, da RPC TV, esteve na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal (RPPNM) Bosque da Coruja para mostrar como a presen\u00e7a de \u00e1reas naturais pode auxiliar na prote\u00e7\u00e3o dos rios de Curitiba: https://t.co/g5ve0z6xDN"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2018-04-05T19:10:03.000Z",
            "id": "981972249103265797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FonteGrande: Confira a coluna desta quinta-feira (5). https://t.co/zljObRWov2 #eshoje https://t.co/zljObRWov2"
        },
        {
            "author_id": "76795702",
            "created_at": "2018-04-05T19:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "889722261346942976",
                        "start": 73,
                        "username": "Marcos79670448"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "407065020",
                        "start": 89,
                        "username": "leizasouza"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "323219391",
                        "start": 101,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "16714070",
                        "start": 109,
                        "username": "Toninotrolebus"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "801462581592518656",
                        "start": 125,
                        "username": "flaviacvl25"
                    }
                ]
            },
            "id": "981971494216617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @marcos79670448 @leizasouza @lex_dk @toninotrolebus @flaviacvl25 https://t.co/r2VXURvCP6"
        },
        {
            "author_id": "76795702",
            "created_at": "2018-04-05T18:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "889722261346942976",
                        "start": 79,
                        "username": "Marcos79670448"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "407065020",
                        "start": 95,
                        "username": "leizasouza"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "323219391",
                        "start": 107,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "16714070",
                        "start": 115,
                        "username": "Toninotrolebus"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "801462581592518656",
                        "start": 131,
                        "username": "flaviacvl25"
                    }
                ]
            },
            "id": "981967722958422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP w/ @marcos79670448 @leizasouza @lex_dk @toninotrolebus @flaviacvl25 https://t.co/Q6XRRgwtsT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-04-05T18:51:53.000Z",
            "id": "981967680256094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u neste momento! S\u00f3 quem j\u00e1 visitou sabe como \u00e9 incr\u00edvel a energia de estar aqui. #CataratasDoIgua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abre todos os dias das 9 \u00e0s 17 horas. Venha renovar as energias. https://t.co/Mwjzbk08sV https://t.co/RzFczmUVHx"
        },
        {
            "author_id": "2597576840",
            "created_at": "2018-04-05T18:32:39.000Z",
            "id": "981962838246912007",
            "in_reply_to_user_id": "2597576840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Agora, o Plen\u00e1rio julga a a\u00e7\u00e3o contra a MP 558/2012, que \"disp\u00f5e sobre altera\u00e7\u00f5es nos limites dos Parques Nacionais da Amaz\u00f4nia, dos Campos Amaz\u00f4nicos e Mapinguari, das Florestas Nacionais de Itaituba I, Itaituba II e do Crepori e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s\""
        },
        {
            "author_id": "28339155",
            "created_at": "2018-04-05T18:05:18.000Z",
            "id": "981955955842678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/jjTg2DcCNa\nA inten\u00e7\u00e3o \u00e9 recuperar a mata que se tornar\u00e1 um parque municipal com acessibilidade, \u00e1rea de lazer e entretenimento... https://t.co/jjTg2DcCNa"
        },
        {
            "author_id": "1334834544",
            "created_at": "2018-04-05T18:02:36.000Z",
            "id": "981955276403191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidatas ter\u00e3o at\u00e9 o dia 25 de abril para realizar a inscri\u00e7\u00e3o. Escolha ocorrer\u00e1 no dia 25 de maio, no Parque Municipal Ado Cassetari Vieira. https://t.co/XYodhPnBC2"
        },
        {
            "author_id": "107830823",
            "created_at": "2018-04-05T17:46:05.000Z",
            "id": "981951119176994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Jalap\u00e3o, um mergulho na natureza https://t.co/9wYGwsWlPH"
        },
        {
            "author_id": "563797384",
            "created_at": "2018-04-05T17:38:18.000Z",
            "id": "981949161103904770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nO tribunal decidiu que as obras destinadas \u00e0 gest\u00e3o de res\u00edduos s\u00f3lidos n\u00e3o s\u00e3o de utilidade p\u00fablica e, portanto, n\u00e3o poderiam ocupar essas zonas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Veja: https://t.co/XWLGNOj239 https://t.co/y50HkQaDMH"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2018-04-05T17:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "981946725165395975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeusNoControleSempre #lutarsempredesistirjamais em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/M3SgGyuHRG"
        },
        {
            "author_id": "1211934800",
            "created_at": "2018-04-05T17:01:18.000Z",
            "id": "981939851384717314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina: Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 11 de abril - https://t.co/YOq2ZUIfVN"
        },
        {
            "author_id": "117732901",
            "created_at": "2018-04-05T16:09:03.000Z",
            "id": "981926702455640066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Compesa, Roberto Tavares, apresentou a estrat\u00e9gia de abastecimento de \u00e1gua e esgoto para Fernando de Noronha, durante reuni\u00e3o promovida pelos conselhos de Turismo e do Parque Nacional.  https://t.co/KJf60RhnfH https://t.co/NIs21OKf7f"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2018-04-05T16:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "76093496",
                        "start": 39,
                        "username": "cidadepalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "981925163267772417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aprovada pela @CMPalmas lei que obriga @cidadepalmas a criar \u00e1rea protegida para o ciclismo na capital\nhttps://t.co/0mF8jl7iXK"
        },
        {
            "author_id": "900508365629083648",
            "created_at": "2018-04-05T15:47:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "981921283754557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/gkvVtiWxRA Parque Nacional [+16]"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-04-05T15:38:10.000Z",
            "id": "981918930976600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauim-de-Coleira ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Manaus\n&gt;&gt; https://t.co/rZiGIsHpMB https://t.co/nicpWCJmkw"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2018-04-05T15:37:49.000Z",
            "id": "981918841067524098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauim-de-Coleira ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Manaus\n&gt;&gt; https://t.co/Y1Ryc3NQ2J https://t.co/GECycHugAY"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-04-05T15:37:27.000Z",
            "id": "981918749270921218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ainda ser\u00e1 levado \u00e0 discuss\u00e3o com a sociedade por meio de audi\u00eancias p\u00fablicas &gt;&gt; https://t.co/rZiGIsHpMB https://t.co/EmfBZNMCv9"
        },
        {
            "author_id": "3391251695",
            "created_at": "2018-04-05T14:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "900348469",
                        "start": 155,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "981908499276943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/PhvdXpxitj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "56541726",
            "created_at": "2018-04-05T14:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "981907401258479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de animais maltratados! Transformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vid... https://t.co/pm12uQWCPD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "978779768702357504",
            "created_at": "2018-04-05T14:27:24.000Z",
            "id": "981901120707661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "emocionado com esse document\u00e1rio...puta que pariu, quanta gratid\u00e3o aos defensores do parque nacional de Virunga. esses sim merecem respeito!"
        },
        {
            "author_id": "977913632414687232",
            "created_at": "2018-04-05T14:25:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "981900601050255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem Limites no Parque Nacional do Itatiaia rumo ao ponto culminante, o Pico das Agulhas Negras. \n\nFoto: Johnny Siqueira - Registro Trip Sem Limites: Agulhas Negras : 20-08-2016.\n\n#SemLimites #SemLimitesAventura  #MontanhasdoBrasil #Hiking #Trekking #Tbt  #TBThursday https://t.co/lrwZZN8y04"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2018-04-05T14:02:22.000Z",
            "id": "981894819332182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ES Hoje:\u00a0Moradora denunciada por manter ilha particular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/kEOBeaVbA7 https://t.co/fwrSc7zB6v"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-04-05T13:52:20.000Z",
            "id": "981892293207756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Travessia da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Petr\u00f3polis-Guapimirim-Teres\u00f3polis \ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83d\udc63\u26f0 Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/xZ1GsGDdB7"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2018-04-05T13:47:03.000Z",
            "id": "981890965089681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ASSINE A PETI\u00c7\u00c3O \nTransformem o zool\u00f3gico de Sorocaba em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da vida animal! https://t.co/g5KStvQA7l -- https://t.co/g5KStvQA7l"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2018-04-05T13:25:36.000Z",
            "id": "981885567335124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cen\u00e1rio da novela \"O outro lado do para\u00edso\", o Jalap\u00e3o tem paisagens e atra\u00e7\u00f5es de tirar o f\u00f4lego. #boaviagemoglobo #jornaloglobo #jalap\u00e3o https://t.co/qLTQX44Oym"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-04-05T13:22:16.000Z",
            "id": "981884730080743425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6 Travessia: Graja\u00fa x Alto da Boa Vista \ud83c\udf33\ud83d\udca6\nIniciamos esta linda travessia de aproximadamente 12 km de extens\u00e3o, considerada como Moderada Superior, que corta o Parque Nacional da Tijuca e a Reserva do... https://t.co/WzJGXeNm2W"
        },
        {
            "author_id": "501800584",
            "created_at": "2018-04-05T13:12:11.000Z",
            "id": "981882190349946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Guaricana com o\u00a0\u2018Plug https://t.co/RNkbAqEe5E"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-04-05T13:07:45.000Z",
            "id": "981881074618859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arma \u00e9 localizada em mata fechada pr\u00f3ximo Parque Estadual em Rondon\u00f3polis - Primeira Hora + not\u00edcias em Pol\u00edcia https://t.co/XtkPqWm1NE"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-04-05T12:53:49.000Z",
            "id": "981877567467720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauim-de-Coleira ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Manaus https://t.co/rZiGIsHpMB https://t.co/JTnXfYeTah"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2018-04-05T12:53:36.000Z",
            "id": "981877512828542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauim-de-Coleira ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Manaus https://t.co/Y1Ryc3NQ2J https://t.co/5JsMWEG8mz"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2018-04-05T12:53:16.000Z",
            "id": "981877429831655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto ainda ser\u00e1 levado \u00e0 discuss\u00e3o com a sociedade por meio de audi\u00eancias p\u00fablicas &gt;&gt; https://t.co/rZiGIsHpMB https://t.co/EmfBZNMCv9"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2018-04-05T12:46:22.000Z",
            "id": "981875694484455425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental de Rondon\u00f3polis apreende espingarda e muni\u00e7\u00f5es em Parque Estadual - https://t.co/gOo58GJ3gV"
        },
        {
            "author_id": "501800584",
            "created_at": "2018-04-05T12:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "981865501214244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Guaricana com o 'Plug': https://t.co/zuWgA9mrmh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2018-04-05T12:00:32.000Z",
            "id": "981864161721253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para sauim-de-coleira deve ser criada no AM - https://t.co/wC6MvUaT2t"
        },
        {
            "author_id": "977913632414687232",
            "created_at": "2018-04-05T11:59:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "981863920154677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia foi o primeiro Parque Nacional criado no Brasil. Situado na Serra da Mantiqueira com altitude  de 540 a 2.791 m, e seu ponto culminante, o Pico das Agulhas Negras. (20.08.2016)\n\n#SemLimites #SemLimitesAventura  #MontanhasdoBrasil #Hiking #Trekking https://t.co/JZMnveJOW8"
        },
        {
            "author_id": "71080305",
            "created_at": "2018-04-05T11:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.8667,
                        -3.53333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e59cda784c1a11dc"
            },
            "id": "981863137388482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m. J\u00e1 j\u00e1 a trilha come\u00e7a. J\u00e1 ouvi que h\u00e1 uma fina\u2026 https://t.co/cO3ZtZZYX0"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-04-05T11:00:29.000Z",
            "id": "981849048314535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixes-bois voltam aos rios da Amaz\u00f4nia em maior de soltura da esp\u00e9cie https://t.co/kLCki9MH56 Ap\u00f3s per\u00edodo de reabilita\u00e7\u00e3o, dez animais ganhar\u00e3o, finalmente, sua liberdade novamente, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, no Amazonas https://t.co/jpGPHjWorD"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2018-04-05T10:43:30.000Z",
            "id": "981844775660900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkkkkkkkkkkkkk parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ApOFMTEpqO"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2018-04-05T10:33:43.000Z",
            "id": "981842313277329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Nos limites do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em Arcos de Valdevez, Viana do Castelo, fica um passadi\u00e7o perfeito para percorrer entre lagos de \u00e1gua e socalcos verdes,... https://t.co/YiapamfW1M"
        },
        {
            "author_id": "71095518",
            "created_at": "2018-04-05T10:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1456246,
                        -26.9955024
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ad95ed611df4073"
            },
            "id": "981840130381045762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia lindo! \ud83d\udc95\n#bomdia \ud83c\udf1e em Parque Estadual Do Rio Do Peixe https://t.co/IuqxcUfC6A"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-04-05T10:14:22.000Z",
            "id": "981837442884960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 6 de abril, a C\u00e2mara Municipal do Montijo est\u00e1 a aceitar candidaturas para a Semana da Juventude, que ir\u00e1 decorrer de 8 a 10 de junho, no Parque Municipal do Montijo. As associa\u00e7\u00f5es juvenis e os... https://t.co/A7Vm7gtS2j"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2018-04-05T10:12:36.000Z",
            "id": "981836999509331973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente envolvendo \u00f4nibus e taxi na Afono Pena em frente ao Parque Municipal no sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "54521851",
            "created_at": "2018-04-05T10:00:03.000Z",
            "id": "981833839122288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Ria Formosa \u00e9 uma das Maravilhas Naturais de Portugal e uma \u00e1rea protegida na regi\u00e3o do Algarve, incr\u00edvel para umas f\u00e9rias de ver\u00e3o. https://t.co/YvQdvCyMjS #Algarve #Travel https://t.co/skkqUeaK6S"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2018-04-05T07:37:26.000Z",
            "id": "981797948362289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/5VyW5ezfJZ"
        },
        {
            "author_id": "1377581000",
            "created_at": "2018-04-05T06:16:53.000Z",
            "id": "981777677865684997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caparao MG Brasil https://t.co/pdTAEyMAhx"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2018-04-05T04:08:57.000Z",
            "id": "981745482631434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "G+: Preserva\u00e7\u00e3o Extin\u00e7\u00e3o: tatu gigante \u00e9 visto no Parque Nacional de Bras\u00edlia Tatu-canastra, considerado maior do mundo, est\u00e1 amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. Animal foi flagrado a 10 km do centro de Bras\u00edlia. https://t.co/sILvSTmjwv"
        },
        {
            "author_id": "1214129568",
            "created_at": "2018-04-05T02:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2269087094",
                        "start": 0,
                        "username": "nataliafaria_p"
                    }
                ]
            },
            "id": "981726182914871296",
            "in_reply_to_user_id": "2269087094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nataliafaria_p Vou no parque municipal amanh\u00e3 haha"
        },
        {
            "author_id": "59263789",
            "created_at": "2018-04-05T02:22:21.000Z",
            "id": "981718656320266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Uruburetama ganhar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/TFzuGvFdIl"
        },
        {
            "author_id": "358775138",
            "created_at": "2018-04-05T02:20:25.000Z",
            "id": "981718169613160449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o Cear\u00e1.\nSerra de Uruburetama\nA Serra de Uruburetama dista 108 km da Capital e est\u00e1 localizada no noroeste do Cear\u00e1. Trata-se de um dos... https://t.co/dAWwzkGCAV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-04-05T00:28:38.000Z",
            "id": "981690038298783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No final de mar\u00e7o foram inaugurados os 36 km da Trilha Sucupira, na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, que nasceram gra\u00e7as ao esfor\u00e7o dos pr\u00f3prios caminhantes-volunt\u00e1rios https://t.co/QjQxLvqKKp"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2018-04-05T00:14:34.000Z",
            "id": "981686496083099650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a Expedi\u00e7\u00e3o Ruta 40 \ud83d\ude00\nPassamos por Salta carinhosamente chamada La Linda. \nSubimos a Cordilheira pelo Parque Nacional Los Cardones e passando pelo famosa Ruta Tim Tim.\nEntramos na Lend\u00e1ria Ruta 40,... https://t.co/Wlf67SLxpS"
        },
        {
            "author_id": "3495495197",
            "created_at": "2018-04-04T22:49:12.000Z",
            "id": "981665015206957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH CLARO\nVOU LA NUMA RESERVA BIOL\u00d3GICA NO PANTANAL\nROUBAR UMAS ARARAR COLOAR NUM SACO E PREGAR NA MAQUETE\nPEGAR UM JACARE E PENDURAR NO TETO OLHA GENTE ESSE E MEU TRABALHO https://t.co/Vk0YI5zynI"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2018-04-04T22:48:53.000Z",
            "id": "981664932780498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em nossa reportagem de capa de amanh\u00e3, um roteiro pelo Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins. Com paisagem \u00e1rida e intocada, regi\u00e3o exibe dunas, cachoeiras e fervedouros https://t.co/PqjMdV5beW"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-04-04T22:20:48.000Z",
            "id": "981657865910915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas, situado no sudeste goiano, \u00e9 abrigo para os conhecidos cupinzeiros bioluminescentes, fen\u00f4meno visto apenas durante a noite. DESCUBRA &gt;https://t.co/7Pkt0LvQ1Q&lt;\n#bioorbis #curiosidadeanimal #naturezacuriosa #natureza #nature #Cerrado"
        },
        {
            "author_id": "195151968",
            "created_at": "2018-04-04T22:15:45.000Z",
            "id": "981656598258085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt                  Evento do dia Mundial da \u00c1gua no Parque Municipal das Nascentes do Mind\u00fa! #agua #mouraambiental #irbr #institutoriosbrasil  @ Parque Municipal Das Nascentes Do Mindu"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2018-04-04T22:07:55.000Z",
            "id": "981654623206477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM deve ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o para preservar animal s\u00edmbolo de\u00a0Manaus https://t.co/HkCbDGlDRU https://t.co/GJMoXw3NqU"
        },
        {
            "author_id": "1697691781",
            "created_at": "2018-04-04T22:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1246897855836631050",
                        "start": 0,
                        "username": "womanitta"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4105115849",
                        "start": 11,
                        "username": "anittxz"
                    }
                ]
            },
            "id": "981653216533405696",
            "in_reply_to_user_id": "1318485752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@womanitta @anittxz no free fire vc tbm tem a \u00e1rea protegida q n\u00e3o podem te atirar nem nada e acaba quando sobrar 1"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2018-04-04T22:00:01.000Z",
            "id": "981652638910558210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping, trekking, ou Mountain Bike s\u00e3o algumas das atividades que voc\u00ea pode curtir na paisagem des\u00e9rtica do Parque Nacional Pan de Az\u00facar no norte do Chile. #Travel #Travelling #Trekking #Vacations  https://t.co/ejDMkpIWr6 https://t.co/VkChHV18on"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2018-04-04T21:46:09.000Z",
            "id": "981649149199253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia: especialista mostra \u2018mundo invis\u00edvel\u2019 do cerrado\n#eccaplan"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2018-04-04T21:44:27.000Z",
            "id": "981648721019588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: anunciada cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0Sauim-de-Manaus https://t.co/6ITACpIBmz"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-04-04T21:16:27.000Z",
            "id": "981641673288675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul https://t.co/hJtOh66jMl https://t.co/iQNPBhhaI1"
        },
        {
            "author_id": "1250062194",
            "created_at": "2018-04-04T21:13:11.000Z",
            "id": "981640849397297153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peregrinos lotam Parque Estadual da Serra Azul durante feriado santo \u2192 https://t.co/ugfSbKWdwV\n\n\ud83d\udc4dCurta \u2192 https://t.co/ESJyzpTFMe https://t.co/ugfSbKWdwV"
        },
        {
            "author_id": "955509662895562752",
            "created_at": "2018-04-04T20:48:03.000Z",
            "id": "981634526798663682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peregrinos lotam Parque Estadual da Serra Azul durante feriado santo https://t.co/WKBlyqXxfM https://t.co/LedQwD0TyA"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-04-04T20:46:46.000Z",
            "id": "981634203010859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para o minicurso \u201cNo\u00e7\u00f5es B\u00e1sicas de Compostagem\u201d, que acontecer\u00e1 nos dias 18 e 19/04, no Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho. As aulas ser\u00e3o ministradas pela manh\u00e3, das 8h30 \u00e0s 11h30. Saiba mais no link: https://t.co/J6ACtDzlnA. https://t.co/adttwZzWlf"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2018-04-04T20:31:38.000Z",
            "id": "981630392657760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi os organizadores do Rodeio Fenasul, Eder e Carlos, para uma reuni\u00e3o no Gabinete. Conversamos sobre o evento, que acontece no final do m\u00eas de maio no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil."
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2018-04-04T20:03:41.000Z",
            "id": "981623362551099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rico\n\nO parque foi constru\u00eddo em 1989, por\u00e9m ficou fechado h\u00e1 mais de 10 anos.\n\n#Rondoniaovivo https://t.co/MYwwiaihHJ"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2018-04-04T20:02:43.000Z",
            "id": "981623117566095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Anunciada cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0Sauim-de-Manaus https://t.co/znJbbHp4Xc"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2018-04-04T19:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "981618909542535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Pico da Tijuca no Parque Nacional da Tijuca: https://t.co/UtAs6c5Y4y via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "27177451",
            "created_at": "2018-04-04T19:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "981614240879570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do\u2026 https://t.co/XYEhVZUyGW"
        },
        {
            "author_id": "140527126",
            "created_at": "2018-04-04T18:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "981603500785270785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que conhe\u00e7o a 10 anos... \ud83d\udd19 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/jBu0NbpZHv"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-04-04T18:37:29.000Z",
            "id": "981601668876947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Espalhados pelo territ\u00f3rio continental, podemos encontrar em Portugal treze parques naturais e um parque nacional.\" https://t.co/UW5zLwMX7R"
        },
        {
            "author_id": "363848579",
            "created_at": "2018-04-04T18:26:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a59b7c866c10afb8"
            },
            "id": "981598794050691073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rafael falou tanto do parque estadual de Ibitipoca, q fui pesquisar pensa num lugar lindo pqp"
        },
        {
            "author_id": "273733513",
            "created_at": "2018-04-04T18:17:22.000Z",
            "id": "981596603239645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente do PSD em Goi\u00e1s, Vilmar Rocha, esteve no Parque Natural de Morrinhos - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Ele cont\u00e9m 104 hectares e 70 ares, sendo considerado remanescente de Mata Atl\u00e2ntica.... https://t.co/uWFgVlQSAl"
        },
        {
            "author_id": "1178482440",
            "created_at": "2018-04-04T17:58:13.000Z",
            "id": "981591786601803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sozinho(a) ou forme seu grupo e venha com a gente!\n\nCIP\u00d3 ADVENTURE TREKKING TOUR\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u2013 MG \n\nSA\u00cdDAS PROGRAMADAS EM 2018:\n\n27/04 a 01/05 \u2013 Feriado do Trabalhador \u2013 Op\u00e7\u00e3o de 05 dias/04 noites... https://t.co/gddNoMExqY"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-04-04T17:54:13.000Z",
            "id": "981590780824440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 NESSE FIM DE SEMANA!!!!\n\n\u2022 Dias 7 e 8 de abril, das 10h \u00e0s 18h\n\u2022 Parque Municipal Jayme Ferragut (Gin\u00e1sio) \u2013 Estrada da Boiada, s/ n\u00ba - Vinhedo (SP)\n\u2022 Entrada: lata ou sach\u00ea de ra\u00e7\u00e3o \u00famida para gato (ser\u00e3o doados para ONGs de prote\u00e7\u00e3o animal)\n\u2022... https://t.co/FT6JBQo3wL"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-04-04T17:51:42.000Z",
            "id": "981590146452738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 NESSE FIM DE SEMANA!!!!\n7\nDias 7 e 8 de abril\n\nParque Municipal Jayme Ferragut (Gin\u00e1sio) \u2013 Estrada da Boiada, s/ n\u00ba - Vinhedo (SP)\n\nDas 10h \u00e0s 18h\n\nEntrada: lata ou sach\u00ea de ra\u00e7\u00e3o \u00famida para gato (ser\u00e3o doados para ONGs de prote\u00e7\u00e3o animal)... https://t.co/6hZDMUK7mT"
        },
        {
            "author_id": "166570791",
            "created_at": "2018-04-04T17:40:04.000Z",
            "id": "981587217264017409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/WceFahxrkB"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2018-04-04T17:22:02.000Z",
            "id": "981582679203352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FotografandoBrasilia \"Parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cafuringa, integrante de meus estudos sobre geodiversidade da regi\u00e3o. Acredito que conhecemos muito da arquitetura de nossa capital, mas ainda pouco de nosso espa\u00e7o geogr\u00e1fico\" Ge\u00f3logo Jose Mauro Martini https://t.co/Q0tMLR6Bc3"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-04-04T16:53:44.000Z",
            "id": "981575559091228678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, 15 mil hectares, esse tesouro de Minas...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/HwbYk9wkyj https://t.co/SQUcCWtvvw"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-04-04T16:53:19.000Z",
            "id": "981575454586032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca, 15 mil hectares, esse tesouro de Minas...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nFotos: Manoel Freitas\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56 https://t.co/CFtXNMbtQD"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-04-04T16:30:00.000Z",
            "id": "981569585861267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo e comunidade debatem acordo de conviv\u00eancia no Parque Estadual do Mirador https://t.co/XxAmWcHSDE  #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/M7hGMfjuzK"
        },
        {
            "author_id": "573309143",
            "created_at": "2018-04-04T16:21:44.000Z",
            "id": "981567506673487873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/Njzoyh5imh"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-04-04T15:59:43.000Z",
            "id": "981561964051693571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza reuni\u00e3o para discuss\u00e3o de acordo de conviv\u00eancia no Parque Estadual do Mirador https://t.co/TI645KoaxN"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2018-04-04T15:56:58.000Z",
            "id": "981561271328870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MPF, justi\u00e7a decide por paralisa\u00e7\u00e3o de obra em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente.\nVegeta\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia sido removida em local nas imedia\u00e7\u00f5es da Floresta Nacional de Passo Fundo/RS e da Barragem do Capingu\u00ed.\nhttps://t.co/81OfduJXJ7 https://t.co/RNxexnOxSk"
        },
        {
            "author_id": "418652448",
            "created_at": "2018-04-04T15:32:31.000Z",
            "id": "981555118100439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante foi apanhado a \u2018fumar\u2019 na floresta do Parque Nacional Nagarahole, no Estado indiano de Karnataka. Confira! https://t.co/CjEl9Mz7l3"
        },
        {
            "author_id": "226767732",
            "created_at": "2018-04-04T15:31:10.000Z",
            "id": "981554780928724992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/v6h1dVJt39"
        },
        {
            "author_id": "62874942",
            "created_at": "2018-04-04T15:22:40.000Z",
            "id": "981552638750838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 NESSE FIM DE SEMANA!!!!\n\nExpoGatos Vinhedo 2018\n\nDias 7 e 8 de abril\n\nParque Municipal Jayme Ferragut (Gin\u00e1sio) \u2013 Estrada da Boiada, s/ n\u00ba - Vinhedo (SP)\n\nDas 10h \u00e0s 18h\n\nEntrada: lata ou sach\u00ea de ra\u00e7\u00e3o \u00famida para... https://t.co/ZyCz5GTiCM"
        },
        {
            "author_id": "220695806",
            "created_at": "2018-04-04T15:13:20.000Z",
            "id": "981550290435493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo este lugar, me dinto em paz aqui, parque municipal de barueri. https://t.co/z7F7Yz7XbE"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2018-04-04T14:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92008209,
                        -25.45387077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "981546735632871425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela s\u00f3 quer viajar...  \ud83e\udd8a #Curitiba #Marumbi em Parque Estadual Do Pico Marumbi https://t.co/PyMJIRV4Kw"
        },
        {
            "author_id": "322701278",
            "created_at": "2018-04-04T14:46:13.000Z",
            "id": "981543468882452481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, Mato Grosso https://t.co/6egNjXL2EX"
        },
        {
            "author_id": "312805977",
            "created_at": "2018-04-04T14:41:13.000Z",
            "id": "981542210385653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para garantir a prote\u00e7\u00e3o do sauim-de-coleira, a esp\u00e9cie\u2026 https://t.co/FoczN7e51l"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-04-04T14:30:09.000Z",
            "id": "981539425858580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Arthur Virg\u00edlio anunciou a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus. \u00c9 a primeira vez que a Prefeitura institui a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com a motiva\u00e7\u00e3o espec\u00edfica de conserva\u00e7\u00e3o de fauna silvestre. Saiba mais: https://t.co/0qALjrrG80."
        },
        {
            "author_id": "136360045",
            "created_at": "2018-04-04T14:30:03.000Z",
            "id": "981539399757434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo estabelece normas para visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Ibitipoca e limita fluxo de pessoas https://t.co/g3sJZqjtaW"
        },
        {
            "author_id": "143599999",
            "created_at": "2018-04-04T14:21:25.000Z",
            "id": "981537224822050817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ela \u00e9 toda esperan\u00e7a, \u00e9 feita de f\u00e9\" \ud83c\udf43\u2728\nPh: malcolnoliveira em Parque Municipal Professor\u2026 https://t.co/QHHCOHWKFI"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-04-04T14:16:52.000Z",
            "id": "981536080024539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo de conviv\u00eancia no Parque Estadual do Mirador \u00e9\u00a0discutido https://t.co/aHpXSDcQAK"
        },
        {
            "author_id": "869631127870480385",
            "created_at": "2018-04-04T14:16:48.000Z",
            "id": "981536063893028869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patriota 2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Parque Nacional dos Guararapes, a P\u00e1tria nasceu\u2026 https://t.co/2Z8RpWoJqY"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-04T14:10:34.000Z",
            "id": "981534494778896390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf33\ud83d\udccb Seja um #volunt\u00e1rioambiental em nosso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos! Confira as \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis no edital e inscreva-se: https://t.co/ITqSxp3bvN #AmbienteRJ https://t.co/O7YVTZ3RpM"
        },
        {
            "author_id": "296593453",
            "created_at": "2018-04-04T13:57:45.000Z",
            "id": "981531270374096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e MPF anunciam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus\n\nLeia mais no Radar: https://t.co/yEyOBChdzy\nBaixe o nosso aplicativo: https://t.co/0AlK03eaC5 https://t.co/CXCzMXhKrw"
        },
        {
            "author_id": "56689326",
            "created_at": "2018-04-04T13:40:14.000Z",
            "id": "981526860730429442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia com o Ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, juntamente com os deputados Felipe Maia e Rog\u00e9rio Marinho e representantes do setor pesqueiro, para discutir a cria\u00e7\u00e3o de  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos arquip\u00e9lagos de S\u00e3o Pedro e S\u00e3o Paulo,Trindade e Martin Vaz https://t.co/KCkHUawuxm"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2018-04-04T13:30:59.000Z",
            "id": "981524535760605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus e MPF anunciam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus - https://t.co/sMBAVhcB34 https://t.co/MK1Tg4wwe7"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-04-04T13:13:10.000Z",
            "id": "981520050472603651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peregrinos lotam Parque Estadual da Serra Azul durante feriado santo - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/CuAIte4kIz"
        },
        {
            "author_id": "207319380",
            "created_at": "2018-04-04T13:03:47.000Z",
            "id": "981517688924246018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*CASTELO DO A\u00c7\u00da + PORTAIS DE H\u00c9RCULES - 23 e 24/06*\n\nMontanhaaaa... Venha conhecer uma das mais belas montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com o Botas Na Trilha, o morro do A\u00e7u juntamente com o Castelo... https://t.co/w4q0ADUpe7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-04-04T13:00:54.000Z",
            "id": "981516964765097985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que comecar o dia com a energia dessa Maravilha Mundial da Natureza! (\ud83c\udfa5 V\u00eddeo do visitante Andrei Costa). #CataratasdoIgua\u00e7u\n\nPrograme seu passeio, venha visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/MwjzbjIxBn https://t.co/1loxsLa2mt"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2018-04-04T13:00:44.000Z",
            "id": "981516920183762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo e comunidade debatem acordo de conviv\u00eancia no Parque Estadual do Mirador https://t.co/XxAmWcHSDE #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "90289543",
            "created_at": "2018-04-04T11:29:00.000Z",
            "id": "981493838350110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado peguei uma fila kilometrica pra entrar no parque nacional... acordei 6:30, me arrumei, tomei meu caf\u00e9, fui pro parque 8:30h, peguei a fila e uma galera que tava no mesmo grupo chegou 9h e furou fila na cara de pau"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2018-04-04T11:26:05.000Z",
            "id": "981493104254640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manaus deve ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o para preservar sauim-de-coleira https://t.co/Ivuydx9Fza"
        },
        {
            "author_id": "573309143",
            "created_at": "2018-04-04T10:54:03.000Z",
            "id": "981485041867018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/13JgiVy2Gp"
        },
        {
            "author_id": "77923993",
            "created_at": "2018-04-04T10:00:03.000Z",
            "id": "981471449595764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Surfistas e ambientalistas organizam manifesto neste domingo (8), em Saquarema (RJ), pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol (PECS): https://t.co/opWl5n4PZ2"
        },
        {
            "author_id": "14322277",
            "created_at": "2018-04-04T09:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "981467370148556802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sucesso \u00e9 a soma de pequenos\u00a0esfor\u00e7os\u00a0repetidos dia ap\u00f3s dia!! :) @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/LutyMnhOT7"
        },
        {
            "author_id": "944330254134505472",
            "created_at": "2018-04-04T09:04:07.000Z",
            "id": "981457375327604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo acusado de introduzir le\u00f5es para for\u00e7ar retirada de fam\u00edlias https://t.co/crwQvFpsfy"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-04-04T07:16:59.000Z",
            "id": "981430414983225345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Gar\u00e7as: peregrinos lotam Parque Estadual da Serra Azul durante feriado santo https://t.co/WSziCdrBD1 https://t.co/WSziCdrBD1"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-04-04T07:16:50.000Z",
            "id": "981430378220130305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Gar\u00e7as: peregrinos lotam Parque Estadual da Serra Azul durante feriado\u00a0santo https://t.co/WSziCdrBD1"
        },
        {
            "author_id": "877609722773479424",
            "created_at": "2018-04-04T07:16:17.000Z",
            "id": "981430237375451138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Gar\u00e7as: peregrinos lotam Parque Estadual da Serra Azul durante feriado\u00a0santo https://t.co/pyJY5C4A4j"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-04-04T03:40:35.000Z",
            "id": "981375956962172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito @arthurvirgilionetoam anunciou, na noite desta ter\u00e7a-feira, 3/4, a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Sauim-de-Manaus. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 como principal finalidade garantir a prote\u00e7\u00e3o... https://t.co/KUPqZuKgiX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-04T03:01:33.000Z",
            "id": "981366131607965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca: https://t.co/z4Vow2QdLz"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-04-04T02:35:23.000Z",
            "id": "981359546374524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe: https://t.co/mEqPpaKi9E"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2018-04-04T01:30:58.000Z",
            "id": "981343337742512129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESERVA\u00c7\u00c3O\nPrefeitura e MPF anunciam cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus. Leia mais: https://t.co/fp1QC1sFZg\n\n#CompartilheAVerdade https://t.co/U3pCJUcpbU"
        },
        {
            "author_id": "573309143",
            "created_at": "2018-04-04T01:26:52.000Z",
            "id": "981342303540404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/OPft7Bdyei"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2018-04-04T01:21:18.000Z",
            "id": "981340902416441350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias | Prefeitura de Manaus e MPF anunciam cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Sauim-de-Manaus | Portal Flagrante https://t.co/4RBToUvGMQ"
        },
        {
            "author_id": "2864775236",
            "created_at": "2018-04-04T01:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "981335785566887937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguar Corcovado Tours - Parque Nacional Corcovado - Costa Rica: https://t.co/nnCggAl1ti via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "383321930",
            "created_at": "2018-04-04T00:28:56.000Z",
            "id": "981327726492766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que palha\u00e7ada... Polui\u00e7\u00e3o. Governo toma posse de terreno em \u00e1rea protegida para depositar lamas do Tejo https://t.co/BDDeIW9jIt"
        },
        {
            "author_id": "1719473514",
            "created_at": "2018-04-04T00:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "981321837165543426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IvgnWwlUVc"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-04-03T23:56:08.000Z",
            "id": "981319470382768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 11 de abril - https://t.co/JCgM9F9Iyp"
        },
        {
            "author_id": "4004821575",
            "created_at": "2018-04-03T23:49:01.000Z",
            "id": "981317679695978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano normalmente eu sou mto desligado mas hj bateu record, eu consegui perder 3 paradas no onibus, fui parar la perto do parque municipal e tive que voltar de ap\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-03T23:47:40.000Z",
            "id": "981317337893785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande em #florianopolis? https://t.co/1H3M2Aoa98"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-04-03T23:42:00.000Z",
            "id": "981315913415839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Processo seletivo de brigadistas do Parque Nacional est\u00e1 aberto at\u00e9 11 de abril - https://t.co/qdEGspOOlg"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2018-04-03T23:00:03.000Z",
            "id": "981305356985995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Defesa Civil de Rio das Ostras se uniu \u00e0s equipes de Casimiro de Abreu, dos Bombeiros e aos t\u00e9cnicos da Rebio - Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o em uma opera\u00e7\u00e3o de corte de vegeta\u00e7\u00e3o que amea\u00e7ava cair sobre um trecho da... https://t.co/yQ6Ly4Qpw5"
        },
        {
            "author_id": "4847082851",
            "created_at": "2018-04-03T22:59:43.000Z",
            "id": "981305272298766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei uma foto minha em cima de um burrinho no parque municipal aqui e t\u00f4 dando pala"
        },
        {
            "author_id": "167167269",
            "created_at": "2018-04-03T22:44:12.000Z",
            "id": "981301368626409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "the road less traveled em Parque Estadual da Ilha Grande https://t.co/MAjGbpWMQ6"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-04-03T22:33:53.000Z",
            "id": "981298772524269572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA ERRADA SOBRE O PARQUE DE IBITIPOCA - N\u00famero de visitantes vai para 600 pessoas POR DIA, e n\u00e3o por m\u00eas como noticia o... https://t.co/YS664Npfff"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-04-03T22:29:11.000Z",
            "id": "981297590091354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33  \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n- N\u00edvel: Moderado\n- Data: 22 de Abril - Domingo\n\n\u25ba Est\u00e1 inclu\u00eddo:\n- Guia Experiente (Mtur)\n- Transporte Executivo\n- Seguro Viagem\n\n\ud83d\udcb5 VALOR:... https://t.co/UOaSDqElDn"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-04-03T22:25:05.000Z",
            "id": "981296556304404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante 30 dias, quase 2 mil pessoas fizeram uma imers\u00e3o #Amaz\u00f4niaAdentro no Centro de Visitantes das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, cora\u00e7\u00e3o verde do Rio de Janeiro em uma parceria com o Grupo Cataratas. Assista voc\u00ea tamb\u00e9m, em 360 neste link https://t.co/MyiwzrE7jJ https://t.co/YFHORgjpsu"
        },
        {
            "author_id": "890389010283188224",
            "created_at": "2018-04-03T22:10:48.000Z",
            "id": "981292961072910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga (PEUt) \u00e9 uma Unidade  de  Conserva\u00e7\u00e3o Estadual criado com  o\u2026 https://t.co/aU7kAssIgY"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-04-03T21:58:07.000Z",
            "id": "981289772504289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer andar de bicicleta e desfrutar da atmosfera silenciosa do campo de dunas brancas e douradas?\nNo Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses as dunas na cor de neve.\nNa APA dos Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #dunasdeouro https://t.co/LMF2RfAglv"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-04-03T21:07:20.000Z",
            "id": "981276990954143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #maceio uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/rbxY4M8oXA https://t.co/ZgqSiw7h7t"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-03T21:03:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "981275982886834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Serra da Canastra, MG, uma das joias do Brasil, completa 46 anos.\n\nImportante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do Cerrado, o Parque abriga o lobo-guar\u00e1 e tamb\u00e9m o amea\u00e7ado pato-mergulh\u00e3o.\n\nFotos:\u00a0@angelakuczach\n\n#Cerrado\u00a0#LoboGuar\u00e1\u00a0#VeadoCampeiro #SerradaCanastra https://t.co/XToqMK5oqC"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2018-04-03T21:00:08.000Z",
            "id": "981275179744677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Jerib\u00e1 em Jericoacoara/CE: A Pousada Jerib\u00e1 est\u00e1 situada em uma praia do Parque Nacional de Jericoacoara. Voc\u00ea pode usufruir de quartos com ar-condicionado, varanda e vista para o Oceano Atl\u00e2ntico. H\u00e1... https://t.co/IK15g0ulWX"
        },
        {
            "author_id": "82970419",
            "created_at": "2018-04-03T20:59:34.000Z",
            "id": "981275035443843074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Las Torres preserva at\u00e9 hoje a ess\u00eancia de antigos costumes e tradi\u00e7\u00f5es sem abrir m\u00e3o do charme e o conforto. Privilegiado por sua localiza\u00e7\u00e3o, o hotel \u00e9 um verdadeiro rancho no Parque Nacional Torres del Paine: https://t.co/wcec2pHjZ6\n\n#HotelLasTorres #InterpointTravel https://t.co/C9B94LmYwp"
        },
        {
            "author_id": "111057771",
            "created_at": "2018-04-03T20:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "111057771",
                        "start": 142,
                        "username": "dodasilveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "981273962947731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Guarita em Torres, um conjunto de pared\u00f5es de pedra basalto. Uma beleza da natureza! https://t.co/WNm27JJa2e via @dodasilveira"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2018-04-03T20:42:57.000Z",
            "id": "981270855517908993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00faltimos lugares do pa\u00eds onde se pode experienciar a Mata Atl\u00e2ntica nativa! Para os apaixonados por caminhadas em conex\u00e3o com a natureza. Um encontro com a paz interna e o ritmo tranquilo das cidadezinhas mineiras. Belezas das cachoeiras aos... https://t.co/rNz03Ssn0y"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-04-03T20:17:13.000Z",
            "id": "981264376995856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado (APASL), juntamente com a Prefeitura de Lajeado e o grupo Lajeado Pedalando, promoveram no s\u00e1bado, 24, dois pedais, um de 50 km com trajeto de ida e volta ao Morro do... https://t.co/uCccixuM7C"
        },
        {
            "author_id": "4708450707",
            "created_at": "2018-04-03T19:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "981258739352309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xA0cxqNCgH - Miss Parque Nacional (16+) filmes online 2017"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-04-03T19:50:04.000Z",
            "id": "981257546504613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo estabelece normas para visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Ibitipoca e limita fluxo de pessoas https://t.co/LjUZsoDKsh https://t.co/Wd5o6bWtSm"
        },
        {
            "author_id": "975551177927643136",
            "created_at": "2018-04-03T19:33:37.000Z",
            "id": "981253404562423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35\ud83d\udc06\nrotasdacapiva@hotmail.com https://t.co/KSfelBn7vt"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2018-04-03T19:26:16.000Z",
            "id": "981251557256847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo estabelece normas para visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Ibitipoca e limita fluxo de pessoas https://t.co/4CrQVzRyRt"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2018-04-03T19:23:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "981250843180785665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Anunciada hoje cria\u00e7\u00e3o do mosaico do Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, que inclui Parque Nacional e APA.\nA Rede Pr\u00f3 UC est\u00e1 feliz com an\u00fancio pois sempre apoiou a cria\u00e7\u00e3o do Parque e prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea.\nConfira artigo de @AngelaKuczach: https://t.co/WvaV8ItBUg\n#Caatinga #UC #Biodiversidade #On\u00e7a https://t.co/QnBjSZxPq0"
        },
        {
            "author_id": "2399484515",
            "created_at": "2018-04-03T19:13:49.000Z",
            "id": "981248421695836161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom de ir em evento bosta gratuito de hipster no parque Municipal \u00e9 que se vc suportar o cheiro de mijo e maconha misturada at\u00e9 com capim Santo. Vc tem a oportunidade de comprar itens que foram roubados de vc msm."
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-04-03T19:08:23.000Z",
            "id": "981247057687207941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0d #AmbienteRJ O \u00faltimo s\u00e1bado foi repleto de atividades ambientais para adultos e crian\u00e7as no Parque Estadual Cunhambebe \u2192 https://t.co/YY4xOZhpkx #Mangaratiba #Educa\u00e7\u00e3oAmbiental https://t.co/nJGnIHDz3f"
        },
        {
            "author_id": "2181915891",
            "created_at": "2018-04-03T18:54:57.000Z",
            "id": "981243676109279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cite 3 lugares n\u00e3o clich\u00eas que voc\u00ea quer viajar \u2014 Yosemite Park,Parque Nacional de Freycinet,Big Sur... https://t.co/eOk80dOPXf"
        },
        {
            "author_id": "714832183144353792",
            "created_at": "2018-04-03T18:53:57.000Z",
            "id": "981243421896724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual paulo cesar vinha - Guarapari https://t.co/PoUFyjui8A"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [EmilyGalaxia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EmilyGalaxia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EmilyGalaxia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Huaraz, Peru",
                "id": "00184c97782f823e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arona, Espa\u00f1a",
                "id": "a01c2be8c5283147",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil",
                "id": "e4f3ef6fbde53075",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguara\u00e7u, Brasil",
                "id": "69371e1af59c16fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ascurra, Brasil",
                "id": "e60853d5fc4d5c48",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, Brasil",
                "id": "e59cda784c1a11dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Videira, Brasil",
                "id": "3ad95ed611df4073",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "a59b7c866c10afb8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862007264",
                "name": "Maria Carol Rebello",
                "username": "MCarolRebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181060306",
                "name": "InSaNiDaDe RACIONAL",
                "username": "Luks_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181648885",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "bittencourthb20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935556870533677062",
                "name": "Curvy Like",
                "username": "CurvyLike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877192383741530112",
                "name": "DJ PH DA SERRA \ud83d\udc11\ud83e\ude90",
                "username": "DJPHDaSerraBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257753212",
                "name": "Matheus",
                "username": "_MaTMatheuus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86173710",
                "name": "Jornal Atual",
                "username": "jornalatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96789930",
                "name": "ANSocorro",
                "username": "ansocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853453297",
                "name": "Canal Noticom",
                "username": "PortalNoticom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207319380",
                "name": "Wallace Nunes",
                "username": "WNunesFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160653852",
                "name": "PORTO DA ILHA HOTEL",
                "username": "portodailha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974387066137141249",
                "name": "Daniel dan",
                "username": "Daniel66966696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84349532",
                "name": "FilipeRiberioVilela",
                "username": "filiperiberio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295131347",
                "name": "e-GLOBAL",
                "username": "e_GNOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144587264",
                "name": "latitude longitude",
                "username": "findlatlng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277167890",
                "name": "Reposi\u00e7\u00e3o e Original",
                "username": "procurapecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153102549",
                "name": "IT3S",
                "username": "it3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2731260718",
                "name": "Gustavo",
                "username": "guh_amc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85155723",
                "name": "HIGHLIGHTS",
                "username": "EdbergFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84635507",
                "name": "Ramon Lustosa",
                "username": "RamonLustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3154554694",
                "name": "dan dan",
                "username": "_daan_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111441618",
                "name": "velha chata",
                "username": "marcelasoaares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039028828",
                "name": "maju",
                "username": "acklesatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40999317",
                "name": "\u26a1\ufe0f B R I E L \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Brieeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982774740459892736",
                "name": "Iai\u00e1 Carneiro\ud83d\udea9",
                "username": "eusoulula2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82756508",
                "name": "Robertinha Vacina J\u00e1!",
                "username": "jadeumeianoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102404576",
                "name": "frusciante",
                "username": "andergraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42241885",
                "name": "Francisco Valderez",
                "username": "VALDEREZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917881910554251264",
                "name": "MARCELO GONZALVEZ",
                "username": "MARCELOGONZALV2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202572848",
                "name": "Reidys D. Bol\u00edvar",
                "username": "reidysbfit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912442134351040513",
                "name": "Leo Cunha",
                "username": "leocunhago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754482651885699073",
                "name": "Trip viagem world \ud83c\udf0e",
                "username": "tripviagemworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871038750536716289",
                "name": "praiadesaoconrado",
                "username": "prsaoconrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81186098",
                "name": "Victor Hugo Barros \ud83d\udc89",
                "username": "VictorHEBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615984083",
                "name": "Brener Pereira",
                "username": "Brener_Pereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122412826",
                "name": "iguaimix.com",
                "username": "iguaimixcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187356243",
                "name": "Lino Bocchini",
                "username": "linobocchini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204496970",
                "name": "Nathan Teixeira",
                "username": "nathanteixeira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749894173",
                "name": "Blog do Mikael Sampaio",
                "username": "sampaio_mikael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483292324",
                "name": "Arthur Paz",
                "username": "ArthurGamerBr39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43497856",
                "name": "Polyana",
                "username": "polykiedis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40097683",
                "name": "Evaristo Costa",
                "username": "evaristocosta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16997094",
                "name": "Rentalia",
                "username": "rentalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799013973496655873",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "Gabriel_Mito3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77382273",
                "name": "Maiara & Maraisa",
                "username": "MaiaraeMaraisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4259405416",
                "name": "Janete de Araujo",
                "username": "janetenausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93260653",
                "name": "Ronydesiderio",
                "username": "rony_riopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564675",
                "name": "Moimenta do D\u00e3o",
                "username": "MoimentadoDao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49063167",
                "name": "Notin",
                "username": "NotInPlace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112521859",
                "name": "Francisco GT",
                "username": "franalverja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18272520",
                "name": "belemdopara",
                "username": "belemdopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204136753",
                "name": "Witchie Air \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeeb\ud83d\ude80",
                "username": "witchieair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79462248",
                "name": "LUCIANA GON\u00c7ALVES",
                "username": "CLAUDIALOUKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983191235723657216",
                "name": "Trilheiros S/A",
                "username": "ATrilheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472970403",
                "name": "djandre_mix",
                "username": "1000Djmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472069739",
                "name": "grandiosa senhorita isabela \u2728",
                "username": "iisabolinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329211027",
                "name": "Fabio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "fabio__samuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20486552",
                "name": "Noellen Samara",
                "username": "noellen_samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22223973",
                "name": "Dani Alecrim",
                "username": "mrsdanialecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73499214",
                "name": "Karilou Zys",
                "username": "karizys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80867379",
                "name": "Margarita Abascal",
                "username": "Margarita_AS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450859699",
                "name": "Alejandro Balsells Conde",
                "username": "Alex_balsells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312285548",
                "name": "As Trezentas Raposas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8a",
                "username": "As300Raposas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261320509",
                "name": "debora polato",
                "username": "polatinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72558712",
                "name": "junin \u270c\ufe0f",
                "username": "_JuninhoMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186062650",
                "name": "Il\u00e9ia de Borba",
                "username": "ileia_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556062674",
                "name": "Leandro Luis Bremm",
                "username": "llbremm76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301680371",
                "name": "Jos\u00e9 Nei Ascari",
                "username": "Jose_Nei_Ascari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16074088",
                "name": "Leonam Severo",
                "username": "severo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788760570090618880",
                "name": "Vanessa Da Silva",
                "username": "vanessaps57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70245454",
                "name": "Mariana Ramos",
                "username": "_marianaramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110648311",
                "name": "Pablo E.A.",
                "username": "mr_pabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172764143",
                "name": "Renato Ferreira (C\u00f3)",
                "username": "Renato_Coh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278356435",
                "name": "luanaegabrieloficial",
                "username": "luanaegabrielof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982773760645369856",
                "name": "TrilhasFDS",
                "username": "TrilhasFDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62874942",
                "name": "Jenny Magalh\u00e3es",
                "username": "jornalistajenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229901446",
                "name": "Glub Glub",
                "username": "la_belledejur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109034490",
                "name": "Jubis",
                "username": "Vagarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191668339",
                "name": ".         bia \ud83c\udf3b",
                "username": "brancabia95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42666643",
                "name": "Hubert Pastrello",
                "username": "hpastrello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444251441",
                "name": "ArmandoLemosSant'Ana",
                "username": "ArmandoLSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289684329",
                "name": "Lyvia",
                "username": "acanirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158111120",
                "name": "Doria S. Fagundes",
                "username": "AirodF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317595183",
                "name": "Evandro Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfad\ud83c\udfb6",
                "username": "eruandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735908093796745216",
                "name": "gabi",
                "username": "gabrielletimot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337246449",
                "name": "Cicero Ricardo - \ud83d\udea9#forabolsonaro\ud83d\udea9",
                "username": "crc1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112443020",
                "name": "Dianne",
                "username": "diannevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403480808",
                "name": "Denis R. Balduino",
                "username": "denisbabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310941994",
                "name": "Guillermo Prone",
                "username": "gprone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33440454",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "GuiacamposCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781303474344648705",
                "name": "Paulo Kurio",
                "username": "paulo_kurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611235701",
                "name": "1D ",
                "username": "_CR4ZYF0R1D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941666819504517121",
                "name": "Nicnic",
                "username": "NicollyBarcelo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199350758",
                "name": "Gustavo Mota M. Pereira",
                "username": "Gustammp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22424209",
                "name": "rostos on line",
                "username": "ROSTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322905388",
                "name": "Ribadeo",
                "username": "Ribadeofacebook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229040983",
                "name": "Tricopet Ateli\u00ea",
                "username": "tricopet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239507848",
                "name": "Bruna Louren\u00e7o",
                "username": "bruna88_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132493328",
                "name": "Gabriel Pereira",
                "username": "gabrielpedepera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54788504",
                "name": "Dig\u00e3o Lopes",
                "username": "digaolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378101283",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddbe\ud835\uddcd\ud835\uddc1\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\udda0\ud835\uddc0\ud835\uddcb\ud835\uddc8\ud835\uddbd\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddcc\ud835\uddc4\ud835\uddc2 \ud83e\uddc8",
                "username": "leagrodoviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128191664",
                "name": "Marina Damer",
                "username": "MarinaDamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250908996",
                "name": "Luciane#TimBeta",
                "username": "Luciane_lcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346659023",
                "name": "Glauber da Silva",
                "username": "Glaubcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612815938",
                "name": "\u00cd\u00f1igo Lejarza",
                "username": "ilejarza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244605512",
                "name": "Jonas Rafael Nikolay",
                "username": "jonasnikolay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835912889",
                "name": "casjp_asp",
                "username": "casjp_asp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111585136",
                "name": "Waldgelson Santiago",
                "username": "Waldgelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68777002",
                "name": "Margarete Camila",
                "username": "MargareteProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043920156",
                "name": "\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud83d\udd4a",
                "username": "onbittch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229833622",
                "name": "TVG",
                "username": "TVGalicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278699351",
                "name": "APAE Barueri",
                "username": "APAEBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003953104",
                "name": "Carvalho \ud83d\udd25",
                "username": "evyc4rv4lho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197923449",
                "name": "LugoNoticias",
                "username": "LugoNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41901245",
                "name": "Adriana Ferrer \u2655",
                "username": "aadriferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413122587",
                "name": "Rodrigo O. Antonio",
                "username": "Roohdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388676334",
                "name": "Roberto Zebral",
                "username": "zebral_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80038168",
                "name": "Viajes Ecomonta\u00f1a SAS",
                "username": "ecomontanaltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27664420",
                "name": "Franciane Soares",
                "username": "Fran_cianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953751339426893824",
                "name": "Kaysar Dadour \ud83e\udd9c\ud83c\udf40",
                "username": "KaysarDadour",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939535223741657088",
                "name": "Weryk vlog",
                "username": "WerykVlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596410190",
                "name": "Cass\uc131\ud6c8",
                "username": "Naotopragraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920194561",
                "name": "Azores, What Else!",
                "username": "AzoresWhatElse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127289151",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99 \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6",
                "username": "avynhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598961274",
                "name": "RISSI",
                "username": "Nidelcirissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849937852",
                "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcb6",
                "username": "tokkiwn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839649039",
                "name": "DR. EV4L",
                "username": "JJVNG4eal7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753136875",
                "name": "Rildo Barros",
                "username": "BarrosRildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74918410",
                "name": "Almiro",
                "username": "Alrogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009718119849986",
                "name": "Rosangela Maria de O",
                "username": "Rosange91050859",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277259494",
                "name": "Bruna Heloise",
                "username": "BrunaHelloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3637023796",
                "name": "Ray",
                "username": "RaySchneider13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62550372",
                "name": "Wilton Neto",
                "username": "wiltonneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224740942",
                "name": "eeCoo Brasil",
                "username": "eeCooBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2554602131",
                "name": "RZO",
                "username": "rzooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950809895611326469",
                "name": "Pugliese Turismo",
                "username": "PuglieseTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903347462752100352",
                "name": "\ud83d\udc8e",
                "username": "mfdosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34936644",
                "name": "Michirica",
                "username": "mi_chirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145300719",
                "name": "Jorge Lucas",
                "username": "jorge_lucasjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75575747",
                "name": "amanda",
                "username": "amanddus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255681133",
                "name": "siga @euCelso",
                "username": "euCelso4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966035361213317120",
                "name": "Girotere",
                "username": "giroteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133855636",
                "name": "Pedro Araujo",
                "username": "Pedromuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17263427",
                "name": "lockdown dos insetos",
                "username": "haplesscloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965946871310151682",
                "name": "Leonardo Feitosa \ud83e\udd88",
                "username": "FeitosaManir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977913632414687232",
                "name": "Sem Limites",
                "username": "SemLimites_SL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131220214",
                "name": "rosy",
                "username": "RosyLecie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965320670438678528",
                "name": "alexandre camara marques",
                "username": "alexand83695348",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953052145292578817",
                "name": "Valdecir",
                "username": "Valdeci35797429",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595118",
                "name": "VivaBem",
                "username": "vivabem_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135258641",
                "name": "Gabi\u00f3loga",
                "username": "gabicec4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948134305699688448",
                "name": "#ForaSSR",
                "username": "seiscredita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742757531035045888",
                "name": "Portal de Inverno",
                "username": "PortaldeInverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015421",
                "name": "Alan Lima",
                "username": "aslima79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719702317",
                "name": "Cain \ud83c\udf10",
                "username": "caiolucaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84156742",
                "name": "Arthur Ramylle",
                "username": "Arthurramylle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322277",
                "name": "Leandro Barreto",
                "username": "leandropena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622177",
                "name": "Fabiana Tavares",
                "username": "FabiTavaresBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551896313",
                "name": "Ubiratan Pereira Barros",
                "username": "Ubiratanpereir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403623133",
                "name": "boyigorfera",
                "username": "boyigorfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28624570",
                "name": "Carlos P da Cruz",
                "username": "ccz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174413115",
                "name": "AR NEWS",
                "username": "AlagoasReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406653120",
                "name": "julia pearson",
                "username": "PearsonJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148696436",
                "name": "Francisco Labarca",
                "username": "Fralabarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337392143",
                "name": "Informe Tierra \u00ae",
                "username": "informetierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542382724",
                "name": "juan perez  \ud83d\udc99\ud83d\udc99",
                "username": "dipangui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981335623448649728",
                "name": "Maria Elisa Godinho Domingues",
                "username": "MariaElisaGodi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879126927902113792",
                "name": "deyvyddbx13",
                "username": "deviddbx13ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161182991",
                "name": "Rodrigo Weber",
                "username": "RodrigoAWeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724605743626858496",
                "name": "Edson Vagner Photografia",
                "username": "evphotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896736087657390080",
                "name": "Marcelo Pomp\u00eao",
                "username": "marcelo_pompeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58056329",
                "name": "Billy Joe Martins",
                "username": "BillyJoeMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254008524",
                "name": "DR Arranhadores e DR CATSHOP",
                "username": "drarranhadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1615016353",
                "name": "rodrigo medeiros",
                "username": "digaomedeiros08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803714384153415681",
                "name": "ivitinho",
                "username": "victoryuri800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190379567",
                "name": "Migalhas",
                "username": "PortalMigalhas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266746518",
                "name": "GazCentroSerra",
                "username": "GazCentroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561869913",
                "name": "Isabelly Souza",
                "username": "isanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76795702",
                "name": "Laerte d'E\u00e7a #BetaLab",
                "username": "laertedeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889722261346942976",
                "name": "Marcos taxista #BetaLab",
                "username": "Marcos79670448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407065020",
                "name": "Leysa Souza",
                "username": "leizasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16714070",
                "name": "Toninho Silva",
                "username": "Toninotrolebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801462581592518656",
                "name": "Fl\u00e1via Brito \u264d\ud83d\udc8e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "flaviacvl25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597576840",
                "name": "JOTA",
                "username": "JotaInfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28339155",
                "name": "Patos Hoje",
                "username": "patoshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334834544",
                "name": "Marcia B. Barcellos",
                "username": "paladares_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107830823",
                "name": "Tarso A E Pinheiro",
                "username": "tarsopin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563797384",
                "name": "Assemae",
                "username": "Assemae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211934800",
                "name": "Brumado Urgente",
                "username": "brumadourgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117732901",
                "name": "Compesa",
                "username": "compesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900508365629083648",
                "name": "DiogoFrenandes",
                "username": "DiogoFrenandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391251695",
                "name": "Bianca Endson",
                "username": "biaendson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56541726",
                "name": "Phael Luis",
                "username": "phael_lpu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978779768702357504",
                "name": "\ud83d\udc3f\ufe0f",
                "username": "keeptryingandgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501800584",
                "name": "Daniel de Oliveira",
                "username": "dancastelhanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71080305",
                "name": "Dani Leite de Morais",
                "username": "danieleleitte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71095518",
                "name": "Amanda \ud83c\udf3b",
                "username": "amanda_schuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54521851",
                "name": "Europcar Portugal",
                "username": "Europcar_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377581000",
                "name": "wendel cerutti",
                "username": "WendelCerutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214129568",
                "name": "Juliano Martino",
                "username": "JulianoMartino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269087094",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nataliafaria_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59263789",
                "name": "Mardem Lopes",
                "username": "mardemlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358775138",
                "name": "CLESIO MARQUES",
                "username": "clesio_marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3495495197",
                "name": "\u0250u\u0131\u0279\u0250\u026f",
                "username": "marinakkkkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195151968",
                "name": "Moura Ambiental",
                "username": "mouraambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697691781",
                "name": "\u05b4\u05b6 \ud835\udc0c\u00a1le\u17f9",
                "username": "glowsfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246897855836631050",
                "name": "caio",
                "username": "womanitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105115849",
                "name": "\u200e\u064b",
                "username": "anittxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250062194",
                "name": "C\u00e2mara Barra Gar\u00e7as",
                "username": "camarabag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955509662895562752",
                "name": "semamatogrosso",
                "username": "semamatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27177451",
                "name": "Ricardo Rainha",
                "username": "ricardorainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140527126",
                "name": "Francimar Soares",
                "username": "francissoare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363848579",
                "name": "tata \u2728\ud83e\udd8b",
                "username": "vemktaycastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273733513",
                "name": "PSD Goi\u00e1s",
                "username": "psdgoias55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178482440",
                "name": "Brasil a P\u00e9",
                "username": "BrasilaPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166570791",
                "name": "Leonardo Vinicius",
                "username": "lvinicius_sfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "573309143",
                "name": "Eliana Kunoichi",
                "username": "ElianaKunoichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418652448",
                "name": "TV Miramar",
                "username": "MiramarTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226767732",
                "name": "Thom Franco",
                "username": "ThomFranco40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220695806",
                "name": "valter costa lima jr",
                "username": "juniorinthians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322701278",
                "name": "Wagna Fernanda",
                "username": "WagnaFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312805977",
                "name": "TV Encontro das \u00c1guas",
                "username": "Tvencontroaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136360045",
                "name": "Barroso EM DIA",
                "username": "barrosoemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143599999",
                "name": "J\u00e9ssica Lemos",
                "username": "jessy_lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869631127870480385",
                "name": "Roberto Lacerda Jr",
                "username": "RobertoFLJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296593453",
                "name": "Radar Amaz\u00f4nico",
                "username": "radaramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689326",
                "name": "Garibaldi Filho",
                "username": "garibaldifilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90289543",
                "name": "M\u00d8",
                "username": "falecomrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77923993",
                "name": "Waves",
                "username": "wavesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944330254134505472",
                "name": "Revista Manchete",
                "username": "manchetemz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877609722773479424",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MTaoVIVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864775236",
                "name": "Elias solis Hidalgo",
                "username": "MartillaCrcovad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383321930",
                "name": "J\u00falio Vaz d Carvalho",
                "username": "Coisascoisas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719473514",
                "name": "Santiago Lardit",
                "username": "SantiLardit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4004821575",
                "name": "o tal do carlo vacinadinho da silva coronavac",
                "username": "grrlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4847082851",
                "name": "malu",
                "username": "Maluh_Macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167167269",
                "name": "skrull disfar\u00e7ada",
                "username": "digacaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890389010283188224",
                "name": "Bel\u00e9m Design Zones",
                "username": "BDZBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82970419",
                "name": "Interpoint Viagens",
                "username": "interpointbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111057771",
                "name": "MASP, a Doda\ud83d\udc56\ud83d\udc89\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f #vacinapratodos #vivaosus",
                "username": "dodasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4708450707",
                "name": "Bruno Soares Aguiar",
                "username": "CanalPepitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2399484515",
                "name": "tiago",
                "username": "_tiagocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181915891",
                "name": "\u1d0a\u1d1c\u029f\u1d07s",
                "username": "cajuless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714832183144353792",
                "name": "Lorena Vellani",
                "username": "lorenavellani",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "983751468753870849",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wdhe2sfa0lyu8kgambl10lt35od",
        "oldest_id": "981243421896724480",
        "result_count": 499
    }
}