{
    "data": [
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-03-02T20:17:48.000Z",
            "id": "969668112365903873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP s\u00e3o contaminados pela pulveriza\u00e7\u00e3o... https://t.co/SqC58qro8R"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2018-03-02T20:03:25.000Z",
            "id": "969664494719963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCRA deve destinar mais de R$ 2 milh\u00f5es para reserva extrativista Chico Mendes, diz\u2026 https://t.co/6qUo2snwzX"
        },
        {
            "author_id": "82154560",
            "created_at": "2018-03-02T19:30:36.000Z",
            "id": "969656234491240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filmando as grandes maravilhas de Minas Gerais . Cachoeira dos Cristais - Parque Estadual do Biribiri. https://t.co/gp7CZ5pW7e"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-03-02T19:23:15.000Z",
            "id": "969654386870898691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra deve destinar mais de R$ 2 milh\u00f5es para reserva extrativista Chico Mendes, diz\u00a0Petec\u00e3o https://t.co/UZicXRrbGN https://t.co/0a8cI7W6MN"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-03-02T18:47:24.000Z",
            "id": "969645362842624000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de jornalistas europeus vai visitar o Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca... https://t.co/BxNXHjWu6Z"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-03-02T18:45:57.000Z",
            "id": "969644999758446592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o de jornalistas europeus vai visitar o Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/p617urZFtR"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2018-03-02T18:21:52.000Z",
            "id": "969638938129219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoturismo tem um dia s\u00f3 dele. Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 para menos: quer coisa melhor do que viajar para estar em contato... https://t.co/BsBxCg2DS6"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-03-02T17:55:47.000Z",
            "id": "969632372445589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "898829570526326784",
            "created_at": "2018-03-02T17:54:01.000Z",
            "id": "969631928751181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ameerega trivittata (sapinho-venenoso, sapo-flexa, r\u00e3zinha-venenosa) com girinos encontrados na Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre.\nSua colora\u00e7\u00e3o chamativa indica que com\u00ea-la pode ser muito perigoso! O adulto carrega os filhotes nas costas para evitar a preda\u00e7\u00e3o. https://t.co/CP64HC6AGV"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-03-02T17:52:55.000Z",
            "id": "969631653328048131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udea8 Na 2\u00aa feira, a equipe da 3\u00aa UPAm Desengano apreendeu 30 p\u00e1ssaros da fauna silvestre em Trajano de Moraes. As aves foram soltas no Parque Estadual do Desengano #AmbienteRJ https://t.co/XyoRThogNj"
        },
        {
            "author_id": "848164191429066752",
            "created_at": "2018-03-02T17:40:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "969628411562987522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O brasileiro finalista nas Olimp\u00edadas Rio 2016, Pepe Gon\u00e7alves, sentiu o poder das Cataratas do Igua\u00e7u e compartilhou a experi\u00eancia. \"Voc\u00ea j\u00e1 tomou banho de \u201cCataratas\u201d?\".\n\nVisite um dos lugares mais lindos do mundo. Venha para o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "139132069",
            "created_at": "2018-03-02T17:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76699270",
                        "start": 0,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "969626495932092416",
            "in_reply_to_user_id": "76699270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MST_Oficial O veneno que vem pelo c\u00e9u: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e assentamento no interior de SP\u2026 https://t.co/MqDrsFF83r"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-03-02T17:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "39591928",
                        "start": 124,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 137,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "236354374",
                        "start": 150,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "70809242",
                        "start": 160,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "193003734",
                        "start": 173,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "253034260",
                        "start": 188,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "62891396",
                        "start": 196,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "969626410825474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Direto de Abrolhos, nosso primeiro Parque Nacional Marinho, que gera emprego e renda com conserva\u00e7\u00e3o, vai nosso recado para @MichelTemer @casacivilbr @marmilbr @DefesaGovBr @mmeioambiente @ICMBio @MTurismo : precisamos criar mais \u00e1reas marinhas de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL! #\u00c9aHoradoMar https://t.co/uAqm93tGmu"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2018-03-02T17:30:58.000Z",
            "id": "969626128569786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha que fizemos no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio passamos por essa linda cachoeira\nA\u2026 https://t.co/65tsczawjD"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-03-02T17:16:14.000Z",
            "id": "969622419832008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um ano, volunt\u00e1rios plantaram 5 mil mudas nativas no Parque Nacional da Tijuca   https://t.co/s0XIXvvHtH"
        },
        {
            "author_id": "205434525",
            "created_at": "2018-03-02T16:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48751718",
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "969617508473999366",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assembleiamg Por que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma men\u00e7\u00e3o nas mat\u00e9rias do site da Assembleia, nem da TV Assembleia, sobre a altera\u00e7\u00e3o dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, que aconteceu no final do ano passado?"
        },
        {
            "author_id": "141287101",
            "created_at": "2018-03-02T16:43:19.000Z",
            "id": "969614135607660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai decidir se Lagoa dos \u00cdndios pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ycS1VVTI7v"
        },
        {
            "author_id": "951238518784888832",
            "created_at": "2018-03-02T16:37:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "969612645375516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente do CAU/AM, Jean Faria e a vice Meglen Valau, estiveram no Instituto Soka \u2013 Cepeam, uma reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Dr. Daisaku, localizada na Col\u00f4nia Ant\u00f4nio Aleixo. #Cau https://t.co/w5t7hwzfQF"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-03-02T16:31:39.000Z",
            "id": "969611200689528837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto de Abrolhos, o primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil,\u2026 https://t.co/cfHbrn06Pa"
        },
        {
            "author_id": "82350464",
            "created_at": "2018-03-02T16:30:33.000Z",
            "id": "969610925933318145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 a 20/05 - Parque Nacional do Itatiaia\nSubiremos o oitavo pico mais alto do Brasil ( Morro do Couto ) e ainda... https://t.co/eAAB2tCIoL"
        },
        {
            "author_id": "3087045111",
            "created_at": "2018-03-02T16:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "969610850679099393",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Geralmente n\u00e3o gosto do estado proibir os ambulantes de trabalhar, mas nesse caso. O cara tinha abatido e provavelmente ia vender p\u00e1ssaros que estavam numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Merece e muito ser punido."
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2018-03-02T16:20:20.000Z",
            "id": "969608352161517571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em fase final de elabora\u00e7\u00e3o o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal do Penhasco dos Dois Irm\u00e3os, no... https://t.co/YttcLVha2u"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-03-02T16:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "253034260",
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "969605639801630721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Acordo de Gest\u00e3o Compartilhada do Parque Nacional do Descobrimento ser\u00e1 firmado com o @ICMBio at\u00e9 o final do m\u00eas. Segundo o ministro #SarneyFilho, a gest\u00e3o compartilhada nessa unidade ser\u00e1 \u201cum bom exemplo para resolver outros problemas em outras regi\u00f5es\u201d https://t.co/lT9JSVoCid https://t.co/0qluTHPcG6"
        },
        {
            "author_id": "33719242",
            "created_at": "2018-03-02T16:06:29.000Z",
            "id": "969604866124533760",
            "in_reply_to_user_id": "33719242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e bru tirando foto conceitual no viaduto santa tereza antes de ir dar uma voltinha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2401687316",
            "created_at": "2018-03-02T16:02:40.000Z",
            "id": "969603907994423297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai decidir se Lagoa dos \u00cdndios pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tuWUf2wj8y"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-02T16:01:43.000Z",
            "id": "969603666440347650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/awUmFZZBN0\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-02T16:00:03.000Z",
            "id": "969603250277306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\nhttps://t.co/lziL07IozI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-02T15:40:40.000Z",
            "id": "969598372310142976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "58462672",
            "created_at": "2018-03-02T15:28:38.000Z",
            "id": "969595340453236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ele se encontra: \n\nRua Professor Ant\u00f4nio M\u00e1rcio - Palmares \nRua atr\u00e1s do parque municipal Renato Azeredo. Pr\u00f3ximo ao \"monte de ora\u00e7\u00e3o\"... https://t.co/iI8QX7xzZO"
        },
        {
            "author_id": "16632149",
            "created_at": "2018-03-02T15:11:19.000Z",
            "id": "969590985251590145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um hotel de luxo com vista para o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas teve constru\u00e7\u00e3o apoiada por fundos comunit\u00e1rios mas est\u00e1 fechado h\u00e1 quase um ano por causa de dividas.\nhttps://t.co/VwjeNYm5X1"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T15:10:02.000Z",
            "id": "969590661853908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira https://t.co/XtcWd2mu0o"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2018-03-02T14:41:34.000Z",
            "id": "969583496346963969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem passeio para o fim de semana? \nVeja a programa\u00e7\u00e3o de mar\u00e7o do Parque Estadual de Vila Velha, em #PontaGrossa. \nE n\u00e3o esque\u00e7a que para percorrer as trilhas e aproveitar bem o passeio, seu corpo precisa estar bem hidratado. \ud83d\udca6\ud83e\udd64 https://t.co/YNGehQjRdL"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2018-03-02T14:37:15.000Z",
            "id": "969582410659782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri celebra 69 anos com Grupo Revela\u00e7\u00e3o que faz apresenta\u00e7\u00e3o gratuita no Parque Municipal https://t.co/EdJ762KB78"
        },
        {
            "author_id": "223151382",
            "created_at": "2018-03-02T14:32:18.000Z",
            "id": "969581166742384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de treino! \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/J32wBGDwrv"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-02T14:29:01.000Z",
            "id": "969580337893429249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do Dia Mundial da Vida Selvagem, a on\u00e7a-pintada, animal s\u00edmbolo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, passeou... https://t.co/3PQHwU4l1h"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2018-03-02T14:23:19.000Z",
            "id": "969578903852470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Santa na Reserva Extrativista da Prainha do Canto Verde, com a tradicional Festa dos Papangus\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83d\ude0d... https://t.co/pv0NWhrVch"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-02T14:16:45.000Z",
            "id": "969577251032485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana do Dia da Vida Selvagem, a on\u00e7a-pintada, animal s\u00edmbolo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, passeou por aqui novamente. O registro \u00e9 da enfermeira do Parque, Eliane Teresinha.\n\nConfira outras apari\u00e7\u00f5es da on\u00e7a-pintada, acesse nosso canal de v\u00eddeos: https://t.co/ihHf8BSG7T https://t.co/C14Nl44RSO"
        },
        {
            "author_id": "775480743082520576",
            "created_at": "2018-03-02T14:07:01.000Z",
            "id": "969574802322321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atentos\nhttps://t.co/m54Lf9hfUg"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2018-03-02T13:41:56.000Z",
            "id": "969568491400409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento em homenagem ao Dia da Mulher no Parque Nacional. Confira a programa\u00e7\u00e3o em:... https://t.co/NfB4lbedwb"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2018-03-02T13:34:23.000Z",
            "id": "969566591942832129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina. Paraty, Brasil.\n\n#brazil #brazilian #brazilmaravilhas #brasil #brasilnature #brasilemfotos #CheLagarto #BuenaOnda #viagem #viagemeturismo #viagempelomundo #viajar #viajaresvivir #viajarporelmundo #paraty #paratyrj #pa\u2026 https://t.co/Yc1gD0MZPt https://t.co/KTjst6lhVF"
        },
        {
            "author_id": "66584224",
            "created_at": "2018-03-02T13:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "969562392513331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me perdoem o oversharing mas t\u00f4 muito apaixonada pelas fotos do rol\u00ea em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/mWduPhbQuv"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-03-02T13:09:48.000Z",
            "id": "969560404799246337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Pato Branco ser\u00e1 inaugurado nesta sexta-feira... https://t.co/g5ewrmnIZP"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2018-03-02T13:03:03.000Z",
            "id": "969558706873618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Beto Richa (PSDB) \u00e9 aguardado em Pato Branco, no final da tarde desta sexta-feira (2), para a... https://t.co/gdPy0zSugj"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2018-03-02T13:01:05.000Z",
            "id": "969558210725273602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril: https://t.co/KBP3JyKoUA"
        },
        {
            "author_id": "736556057896595457",
            "created_at": "2018-03-02T12:35:17.000Z",
            "id": "969551715577057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CACHOEIRA DO FRADE\nParque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1\n\nLocalizada no Cannion do Rio do Jaburu, distante da sede 27km, onde no decorrer do cannion existe diversas cachoeiras e piscinas naturais, sendo a mais bela, a Cachoeira do Frade com aproximadamente 15 metros de altura. https://t.co/GpOvDSq03Y"
        },
        {
            "author_id": "320954264",
            "created_at": "2018-03-02T12:26:20.000Z",
            "id": "969549466440171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PDF] Ricardo de Faria Pinto Filho INVENT\u00c1RIO E AVALIA\u00c7\u00c3O DA GEODIVERSIDADE NO MUNIC\u00cdPIO DE GOI\u00c1S E PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOURADA - Free Download: https://t.co/gNA6kcVFPh"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-03-02T12:06:03.000Z",
            "id": "969544358788812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SebraeAgenda O Maranh\u00e3o guarda belezas diversas, como o acervo arquitet\u00f4nico  portugu\u00eas de S\u00e3o Lu\u00eds; o Parque Nacional da Chapada das Mesas, ao sul do Estado; e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que comp\u00f5e a Rota das Emo\u00e7\u00f5es, unindo os estados do MA, PI e CE"
        },
        {
            "author_id": "112412552",
            "created_at": "2018-03-02T11:47:27.000Z",
            "id": "969539680046927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out my new blog: Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/hz2hTBpG7E"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2018-03-02T11:41:25.000Z",
            "id": "969538160555421702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque ser\u00e1 inaugurado em Pato Branco\n\n\u00daltimos preparativos no Parque do Alvorecer - Parque Estadual Vit\u00f3rio... https://t.co/yPwZjCgpRA"
        },
        {
            "author_id": "94223557",
            "created_at": "2018-03-02T11:38:28.000Z",
            "id": "969537417316315138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em\u00a0abril https://t.co/ZrwGmnZRDX https://t.co/6oM1Tyrri0"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2018-03-02T11:38:25.000Z",
            "id": "969537407522693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em\u00a0abril https://t.co/2Or6NKBIC9 https://t.co/ImR5vsAoH6"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2018-03-02T11:38:02.000Z",
            "id": "969537311947001856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia e ICMBio fazem patrulhamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u e fronteira com a Argentina - Revista Guia https://t.co/OdHv5cetE7"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2018-03-02T11:31:57.000Z",
            "id": "969535778190774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em\u00a0abril https://t.co/Xti1npvy34 https://t.co/ez5ZznxQ6S"
        },
        {
            "author_id": "4854344247",
            "created_at": "2018-03-02T11:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "969533480798310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "greenday \ud83d\udc9a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/tlgGVXdsxl"
        },
        {
            "author_id": "51441381",
            "created_at": "2018-03-02T11:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "969533074642960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o feliz por estar diante dessa maravilha de novo! #breathless #Igazufalls @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/7rc91lmTMt"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-03-02T10:54:05.000Z",
            "id": "969526248631349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uvas de lagarto no perfil costeiro da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica #Gainzafer https://t.co/PxFKzZ1hvz"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-03-02T10:10:11.000Z",
            "id": "969515203254738944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cart\u00f5es postais de Minas. Conhe\u00e7a o Parque Municipal de Belo Horizonte. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/pnuVfGN55Z"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-03-02T08:40:38.000Z",
            "id": "969492665493573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nColumbinas e sabi\u00e1s tamb\u00e9m est\u00e3o entre as esp\u00e9cies encontradas pela pol\u00edcia no freezer do infrator. Aves foram ca\u00e7adas em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\u00a0 Aves nativas da regi\u00e3o foram encontradas sendo depenadas por ambulante Divulga\u00e7\u00e3o/Pol\u00edcia Militar Ambiental Um ambulante\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-03-02T08:03:39.000Z",
            "id": "969483357980692486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/QgAMl9TO20"
        },
        {
            "author_id": "29501277",
            "created_at": "2018-03-02T05:12:44.000Z",
            "id": "969440344692678657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/3XmgG35rCt"
        },
        {
            "author_id": "705452352271224832",
            "created_at": "2018-03-02T05:02:04.000Z",
            "id": "969437662724554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP-Globo (G1) https://t.co/lVlzycRyUO https://t.co/BoCsssmNsy"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-03-02T03:57:49.000Z",
            "id": "969421492428705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/kbKh2hd4aS"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-02T03:40:04.000Z",
            "id": "969417025725575169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/xDNH2DTjIH"
        },
        {
            "author_id": "889812500321095680",
            "created_at": "2018-03-02T03:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "224661399",
                        "start": 114,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "969414949725499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/My2eWG3VNF @govparaiba  #canaldopovo"
        },
        {
            "author_id": "274840555",
            "created_at": "2018-03-02T03:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "224661399",
                        "start": 114,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "969414931761319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/tnuQefeOKo @govparaiba  #canaldopovo"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2018-03-02T03:26:31.000Z",
            "id": "969413615852900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/mWsWkH3uOk"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-03-02T03:04:19.000Z",
            "id": "969408027559424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/1B6WNxAVZ2"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-03-02T03:02:40.000Z",
            "id": "969407612851646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/dgyCwjshO6 https://t.co/cLjacfcRjf"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-03-02T03:02:18.000Z",
            "id": "969407521705340929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica vai avaliar projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel no AP https://t.co/EGcYehGnui"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-02T03:01:43.000Z",
            "id": "969407376334999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "314236455",
            "created_at": "2018-03-02T01:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "969391338067320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descomunal... \u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udc63 #tbt em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/q7gqPaJuqx"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2018-03-02T01:40:04.000Z",
            "id": "969386826048749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/Syp1XY28yA"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-02T01:40:04.000Z",
            "id": "969386824916283393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira come\u00e7am em abril https://t.co/nKMaBKrGSt"
        },
        {
            "author_id": "1137637207",
            "created_at": "2018-03-02T01:30:45.000Z",
            "id": "969384483517497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem almo\u00e7o da minha irma, encontro no parque municipal, show do J\u00e3o, to bem pronta"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-03-02T01:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "15080268",
                        "start": 265,
                        "username": "MichaelNi"
                    }
                ]
            },
            "id": "969383313336094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nA coruja da ignor\u00e2ncia\ncoloca o ovo do orgulho.\n\u2014 prov\u00e9rbio ingl\u00eas\n\nUma pessoa que \u00e9 ignorante\nse orgulhar\u00e1 muito do que faz, \nmesmo que seus atos sejam errados\nou que esteja enganado.\n\nFoto: Coruja no Parque Estadual Humboldt Redwoods do norte da Calif\u00f3rnia por @michaelni\u2026 https://t.co/P5TbH1QMUR"
        },
        {
            "author_id": "537571504",
            "created_at": "2018-03-02T01:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "296527910",
                        "start": 0,
                        "username": "1000kas"
                    }
                ]
            },
            "id": "969382739060449280",
            "in_reply_to_user_id": "296527910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1000kas Fui no in\u00edcio de dezembro, se puder fica em S\u00e3o Jorge as do parque nacional s\u00e3o todas de gra\u00e7a e lindas tbm"
        },
        {
            "author_id": "282021645",
            "created_at": "2018-03-02T00:54:54.000Z",
            "id": "969375461502529537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "E o Mar\u00e7o chegou!!!\n\nE foi nele, que 22 garotos fundaram no Parque Municipal O TIME DO POVO, O GALO DOIDO, O GAL\u00c3O DA MASSA, O CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO, O TIME DA PAIX\u00c3O E DO IMPOSS\u00cdVEL!!!! Dia 25 completaremos 110 anos, que mar\u00e7o seja especial.#BeaGalo https://t.co/LS5PH2ki7b"
        },
        {
            "author_id": "946687382329413634",
            "created_at": "2018-03-02T00:54:12.000Z",
            "id": "969375283299192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia poder\u00e1 transformar Serra do Itapeti em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/svXcWNcaF5"
        },
        {
            "author_id": "358852522",
            "created_at": "2018-03-02T00:45:38.000Z",
            "id": "969373129675075589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico. https://t.co/85AcX1HR6b"
        },
        {
            "author_id": "34939436",
            "created_at": "2018-03-02T00:37:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35600300",
                        "start": 0,
                        "username": "bicicreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "969371036293746691",
            "in_reply_to_user_id": "35600300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicicreta Laguna esmeralda e a trilha pra chegar l\u00e1 s\u00e3o incr\u00edveis, o parque nacional da Terra do Fogo \u00e9 lindo, a caminhada na pista de ski, as cervejas artesanais, aff tem muita coisa que n\u00e3o vi que quero voltar j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "535534925",
            "created_at": "2018-03-02T00:21:23.000Z",
            "id": "969367027453448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "MAR\u00c7O CHEGOU!!!\n\nE foi nele, que 22 meninos, fundaram no Parque Municipal, O Time do Povo, O Gal\u00e3o da Massa, O Clube Atl\u00e9tico Mineiro, O Galo Doido, O Time da Paix\u00e3o, e do Imposs\u00edvel!!! Dia 25, completaremos 110 anos, que mar\u00e7o seja especial! #BeaGalo https://t.co/VW4hoOvjHg"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-03-02T00:19:03.000Z",
            "id": "969366436966739969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Presidente do Instituto Baleia Jubarte manda um recado desde o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos sobre a... https://t.co/zefWSzoZ7v"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2018-03-02T00:06:57.000Z",
            "id": "969363393252659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de sete cidades  Piau\u00ed https://t.co/7gIwbY2Ckn"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-01T23:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "319130830",
                        "start": 53,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 68,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 75,
                        "username": "fabipadilha1"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "431655661",
                        "start": 89,
                        "username": "RosemaryBarb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "969357830330503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jrjoserogerio @ido32 @fabipadilha1 @rosemarybarb https://t.co/xZ5TL8DzuY"
        },
        {
            "author_id": "80370899",
            "created_at": "2018-03-01T23:06:48.000Z",
            "id": "969348254528925697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ir\u00e1 ajudar a Funda\u00e7\u00e3o Florestal a demarcar \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/mFMREZdtN1"
        },
        {
            "author_id": "185021190",
            "created_at": "2018-03-01T22:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "969339798732394498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #tnt em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/SbpGJIVlHR"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2018-03-01T22:05:42.000Z",
            "id": "969332880198569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do bairro Serra no munic\u00edpio de Iporanga e comunidades do entorno do PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico... https://t.co/NZ0vMvEmw5"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2018-03-01T22:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "54341363",
                        "start": 40,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "969331447986208768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na edi\u00e7\u00e3o desta quinta-feira (01/03), o @JornalOGlobo publicou mat\u00e9ria sobre inqu\u00e9rito do #MPRJ para investigar licen\u00e7as para a edifica\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Laranjeiras. Leia na \u00edntegra: https://t.co/QKseCyZuLp https://t.co/9mKa23qind"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-03-01T21:01:30.000Z",
            "id": "969316721692758017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/sH3LsKjvuK"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2018-03-01T20:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "205434525",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelo_demi"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "205434525",
                        "start": 14,
                        "username": "marcelo_demi"
                    }
                ]
            },
            "id": "969315010819383296",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelo_demi @marcelo_demi, apenas esclarecendo um equ\u00edvoco: o PL q revoga dispositivo em lei q trata da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades \u00e9 de autoria coletiva. Veja na p\u00e1gina de tramita\u00e7\u00e3o do projeto a lista dos autores: https://t.co/pKQWWtz5Wr"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2018-03-01T20:53:56.000Z",
            "id": "969314817487011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio investiga licen\u00e7as para a edifica\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Laranjeiras. https://t.co/bGCHpUx9nA https://t.co/kxE4L2tTDi"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2018-03-01T20:48:38.000Z",
            "id": "969313487070683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog PESCabral 362 - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL REALIZADA 1\u00aa REUNI\u00c3O DO CONSELHO\u2026 https://t.co/179NlvNm1X"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2018-03-01T20:47:10.000Z",
            "id": "969313115610501125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo (25/02), o Parque Nacional de Montanhas, em Teres\u00f3polis, na Serra Verde Imperial, recebeu a... https://t.co/WaQ9B8yZ2r"
        },
        {
            "author_id": "2737735835",
            "created_at": "2018-03-01T20:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "969304279788990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83c\udf3b... #tbt em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/UaIwDX8ZSS"
        },
        {
            "author_id": "1967337912",
            "created_at": "2018-03-01T20:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "969302861556453379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/mLgg0Yjdpm"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-03-01T20:02:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "319130830",
                        "start": 53,
                        "username": "jrjoserogerio"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1140865340093558784",
                        "start": 68,
                        "username": "ido32"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 75,
                        "username": "fabipadilha1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "969301877836959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @jrjoserogerio @ido32 @fabipadilha1 https://t.co/aGhQ2MCfRZ"
        },
        {
            "author_id": "937752545916870659",
            "created_at": "2018-03-01T20:01:48.000Z",
            "id": "969301698966679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "10 motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/U7WspqPg5h"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-01T19:33:42.000Z",
            "id": "969294626485137410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo inteiro, abrangendo cerca de 400 ilhas e um leque extremamente diversificado de encantos naturais que inclui desde paisagens de tirar o f\u00f4lego at\u00e9 um dos mais \u2026 https://t.co/uNouzw2syx https://t.co/OVOOi7R14k"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-03-01T19:31:22.000Z",
            "id": "969294038863097859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas, \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo inteiro, abrangendo cerca de 400 ilhas e um leque extremamente diversificado de encantos naturais que inclui desde paisagens de tirar o f\u00f4lego at\u00e9 um dos mais ricos ecossistemas br\u2026 https://t.co/xXfIYVsCul"
        },
        {
            "author_id": "336179874",
            "created_at": "2018-03-01T19:30:21.000Z",
            "id": "969293784143015937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a professora tinha marcado a viagem pra floresta nacional no fim de semana do meu aniver, tava felizona que passaria esses 2 dias no mato mas no fim ela antecipou kjdjsbedk"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-03-01T19:24:12.000Z",
            "id": "969292236461666310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{look}\nRegata malha preta, short bengaline coral.\nLeve e lindo . em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/TxrpawaVOM"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2018-03-01T19:07:18.000Z",
            "id": "969287982858424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL REALIZA 1\u00aa REUNI\u00c3O DO CONSELHO CONSULTIVO EM 2018\nRealizada hoje, 1\u00ba de mar\u00e7o,... https://t.co/pC9JgJSrsh"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2018-03-01T19:07:13.000Z",
            "id": "969287960905609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo a ser seguido, a come\u00e7ar pelo nosso bairro, a nossa APA, inclu\u00eddo aqui o Parque Nacional.  Plantar e... https://t.co/FjQshffdZX"
        },
        {
            "author_id": "2345770039",
            "created_at": "2018-03-01T19:04:58.000Z",
            "id": "969287396414992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA BOA NOT\u00cdCIA !!!... https://t.co/LXpk2WRc1L"
        },
        {
            "author_id": "844960540778778630",
            "created_at": "2018-03-01T19:02:47.000Z",
            "id": "969286846973964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 um dos principais destinos tur\u00edsticos do #Maranh\u00e3o. Com 155 mil hectares, os principais port\u00f5es d entrada s\u00e3o as cidades d #Barreirinhas e #SantoAmaro\n.\n#turismo #MTur #ecoturismo #natureza\u00a0 #Brasil #nordeste #cultura #MAterradeencantos https://t.co/ncK6JLWjeV"
        },
        {
            "author_id": "438024581",
            "created_at": "2018-03-01T19:02:37.000Z",
            "id": "969286803982311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com atra\u00e7\u00f5es para toda a fam\u00edlia, a reserva natural possui a maior rede de trilhas do pa\u00eds, al\u00e9m de vias para... https://t.co/4yjjsiouGU"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2018-03-01T18:37:53.000Z",
            "id": "969280581757435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haver\u00e1 caminhada noturna, trilhas e pedaladas no PArque Estadual, confira\n#pontagrossa #vilavelha #turismo https://t.co/XUtwufH6gi"
        },
        {
            "author_id": "1613514372",
            "created_at": "2018-03-01T18:20:11.000Z",
            "id": "969276128383963138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/PcP5LoMsP8"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-01T18:20:11.000Z",
            "id": "969276127222095877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/n8qR3lcgb8"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-03-01T18:20:10.000Z",
            "id": "969276123820560387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todas as manh\u00e3s das\u23f0 07h \u00e0s 08h, o grupo bem-disposto de Caminhada e Reeduca\u00e7\u00e3o Alimentar \u201cEmagre\u00e7a com Sa\u00fade\u201c \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0fda Secretaria da Mulher de Barueri, caminha pelo Parque Municipal em ben\u00e9ficos do corpo e mente, com foco e sorriso no rosto\u203chttps://t.co/uUqGrV1jBg https://t.co/6kKQJdK12a"
        },
        {
            "author_id": "74773129",
            "created_at": "2018-03-01T18:11:25.000Z",
            "id": "969273920678498305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9\u00ba Expocande ocorre de 3 a 6 de maio de 2018, no Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini. https://t.co/X73nhTQfzd"
        },
        {
            "author_id": "2334482402",
            "created_at": "2018-03-01T18:06:39.000Z",
            "id": "969272722198065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha tem programa\u00e7\u00e3o especial para o m\u00eas de\u00a0mar\u00e7o https://t.co/VtTnIYJZBa"
        },
        {
            "author_id": "205434525",
            "created_at": "2018-03-01T18:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48751718",
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "969272099654299648",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assembleiamg Por que n\u00e3o h\u00e1 nenhuma men\u00e7\u00e3o nas mat\u00e9rias do site da Assembleia, nem da TV Assembleia, sobre a altera\u00e7\u00e3o dos limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades, que aconteceu no final do ano passado?"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-01T18:00:53.000Z",
            "id": "969271270536830986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2018-03-01T17:53:31.000Z",
            "id": "969269414595125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida est\u00e1 sendo adotada devido \u00e0 ocorr\u00eancia de casos de febre amarela na regi\u00e3o. #BHnaRede https://t.co/nMOsxvIh1g"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2018-03-01T17:38:51.000Z",
            "id": "969265724412833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Trilhas, piscinas naturais e um visual deslumbrante. \ud83d\ude0d\ud83c\udfde\ud83c\udf33\ud83c\udf43Isso tudo o visitante vai encontrar ao visitar o Parque Estadual da Pedra Azul. Convide os amigos e divirtam-se! \ud83d\udc49 O parque funciona de ter\u00e7a a domingo, das 8 \u00e0s 17 horas.\n#PedraAzul #DescubraoES  #amorS2es #GovernoES https://t.co/il075QzBae"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-03-01T17:10:25.000Z",
            "id": "969258570335342594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A atra\u00e7\u00e3o natural, localizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, encanta e emociona qualquer\u2026 https://t.co/GLSzJbH4D9"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-03-01T17:02:38.000Z",
            "id": "969256611603730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Tempestade no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.  \nFoto de Jorge Andre Diehl \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/E2lN0x8BMi https://t.co/DJWv619jSy\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-03-01T17:00:03.000Z",
            "id": "969255962203783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#SuaFoto Tempestade no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.  \nFoto de Jorge Andre Diehl \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/It14UNRZbp https://t.co/vuCP2Jpquk"
        },
        {
            "author_id": "154882680",
            "created_at": "2018-03-01T16:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "336087807",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelSntos72"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "287765295",
                        "start": 15,
                        "username": "pelegrini65"
                    }
                ]
            },
            "id": "969250931933106176",
            "in_reply_to_user_id": "336087807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelSntos72 @pelegrini65 \"Globo Natureza: cuidar, \u00e9 da nossa natureza\"!\n\nInclusive construindo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-03-01T16:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "68313718",
                        "start": 15,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "969248542635249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Sem respiro no @STF_oficial! Ontem (28/02), o fim do julgamento do novo #C\u00f3digoFlorestal consolidou uma s\u00e9rie de retrocessos. Hoje (01/03), os ministros podem voltar a decidir o futuro das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Relembre: \n\n#RetrocessoAmbientalN\u00e3o https://t.co/UOm4a6ngM0 https://t.co/LCKJLc8TDe"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-01T16:28:38.000Z",
            "id": "969248055110328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho (Pernambuco) - 2014 - Quati (Nasua nasua) https://t.co/iHKHjRLJvM"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-03-01T16:26:27.000Z",
            "id": "969247502808498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho (Pernambuco) - 2014\n\n- Quati (Nasua nasua) https://t.co/iHKHjRu87c"
        },
        {
            "author_id": "2512691864",
            "created_at": "2018-03-01T16:22:38.000Z",
            "id": "969246544040951809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou com vontade de conhecer? Fale conosco que organizamos a sua melhor viagem!\nfonte: ViagensPossiveis\n#travel #traveling #solfesta #PleaseForgiveMe #vacation #visiting #instatravel https://t.co/npTE1dF7oC"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-01T16:10:06.000Z",
            "id": "969243391367221249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMinist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira\u201d, garant https://t.co/Od4uSCbpKU"
        },
        {
            "author_id": "33381866",
            "created_at": "2018-03-01T16:08:26.000Z",
            "id": "969242968807936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo lugar \u00e9 o parque nacional do Itatiaia.\nO primeiro parque do Brasil foi criado 1937 por\u2026 https://t.co/D4NNj7mYVb"
        },
        {
            "author_id": "195756008",
            "created_at": "2018-03-01T15:46:10.000Z",
            "id": "969237367226806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Um servi\u00e7o que inclui passeio ao\u2026 https://t.co/bSNKV4DlkC"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-03-01T15:45:19.000Z",
            "id": "969237151790653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mater Natura Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 sedia primeira reuni\u00e3o da Rede Gestora do Corredor de Biodiversidade do... https://t.co/5fa7QG0zBs"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2018-03-01T15:07:21.000Z",
            "id": "969227596385878019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca exige comprova\u00e7\u00e3o de vacina contra febre amarela https://t.co/tfs6TRqTvf"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-01T15:04:29.000Z",
            "id": "969226878379753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trecho do Circuito 5 Lagos no Parque Nacional do Itatiaia. No fundo podemos ver o Maci\u00e7o das Prateleiras.\n\u00a0\n#trekking #mantiqueira #pniitatiaia #circuito5lagos #natureza \n\nhttps://t.co/bIG6MsEBQA https://t.co/JUbfNiToYM"
        },
        {
            "author_id": "261307001",
            "created_at": "2018-03-01T14:54:54.000Z",
            "id": "969224463488311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ocasi\u00e3o, que acontecer\u00e1 no s\u00e1bado, dia 03 de mar\u00e7o, das 09:30 \u00e0s 12:00hs, o grupo reunir-se-\u00e1 no Parque Municipal Juarez Frott\u00e9, no Cascatinha, para bater aquele papo cabe\u00e7a e criar um networking pautado no universo da moda e sustentabilidade.\n\nhttps://t.co/NYRzoS6WR2 https://t.co/6EZWFUinxQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-01T14:40:41.000Z",
            "id": "969220888376823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2018-03-01T14:30:02.000Z",
            "id": "969218208052994049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca exige comprova\u00e7\u00e3o de vacina contra febre amarela\nhttps://t.co/ysX1WK0Skj https://t.co/hkm6sTSgmA"
        },
        {
            "author_id": "32501758",
            "created_at": "2018-03-01T14:24:05.000Z",
            "id": "969216708203466754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional o parque urbano?"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2018-03-01T14:00:03.000Z",
            "id": "969210662592262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/mSfAayD3kh"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2018-03-01T14:00:03.000Z",
            "id": "969210660922912770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente dar\u00e1 continuidade \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira, garante Hugo https://t.co/jrEFS1OHjN"
        },
        {
            "author_id": "214177503",
            "created_at": "2018-03-01T13:18:55.000Z",
            "id": "969200308223135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual do Jalap\u00e3o? Esse \u00e9 um daqueles para\u00edsos naturais que ainda n\u00e3o s\u00e3o\u2026 https://t.co/SJ24gbtg16"
        },
        {
            "author_id": "167535404",
            "created_at": "2018-03-01T13:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "23085995",
                        "start": 11,
                        "username": "Nestle"
                    }
                ]
            },
            "id": "969199273933000706",
            "in_reply_to_user_id": "723528224974749697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mah4154 A @Nestle montou sua f\u00e1brica nas terras ao lado do Parque Municipal Natural da Taquara-Duque de Caxias."
        },
        {
            "author_id": "130062398",
            "created_at": "2018-03-01T13:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "969197380531900417",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianazzi. Acertei?\n\nPS: O sobrenome \u00e9 esse mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "3338144297",
            "created_at": "2018-03-01T12:26:35.000Z",
            "id": "969187138993606657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*TRILHAS &amp; VIAGENS*\ud83d\ude90\ud83c\udf2c\n\n\ud83d\udc2c *FIM DE SEMANA COM OS BOTOS* \ud83d\udc2c\n\na ilha do Cardoso, um parque estadual que ocupa mais de... https://t.co/3Hiu9JIJ0Q"
        },
        {
            "author_id": "281983468",
            "created_at": "2018-03-01T12:25:00.000Z",
            "id": "969186742568935425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecopista do Parque Municipal receber\u00e1 evento neste s\u00e1bado | Jornal de Not\u00edcias https://t.co/93LnD6ILNi"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2018-03-01T12:07:12.000Z",
            "id": "969182260904808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicloturismo em Parque Nacional. https://t.co/s6vRa0WgST"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2018-03-01T11:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "962337827366240256",
                        "start": 159,
                        "username": "BirdsRio_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "969170103249129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto hermit.\n\neste beija-flor pode ser avistado nas sa\u00eddas de observa\u00e7\u00e3o de aves pelo Parque Nacional do Itatiaia.\n\nAgende sua expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica com a @BirdsRio_ https://t.co/F4nfh08kNY"
        },
        {
            "author_id": "187557329",
            "created_at": "2018-03-01T11:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "229185858",
                        "start": 0,
                        "username": "spsaude_"
                    }
                ]
            },
            "id": "969167855441907712",
            "in_reply_to_user_id": "229185858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spsaude_ Pretendo participar de uma corrida de rua que vai ser realizada no dia 4 de mar\u00e7o de 2018, as 7h, no Parque Estadual Fontes do Ipiranga: 1\u00aa Corrida de Rua do Jabaquara, com 2 mil atletas. a regi\u00e3o est\u00e1 livre da Febre Amarela?"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-03-01T10:43:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "969161305788682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouquinho do que se pode ver do cume da Pedra do Altar. Um lindo visual do Parque Nacional do Itatiaia. \n\n#montanhismo #trekking #mantiqueira #PedradoAltar https://t.co/q3rzZ9Kja8"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-03-01T07:40:07.000Z",
            "id": "969115048110166017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/tILBsw5jyL"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-03-01T07:19:04.000Z",
            "id": "969109750867775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/hcuwzAJUIM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-03-01T02:20:39.000Z",
            "id": "969034653716893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "822946409703964675",
            "created_at": "2018-03-01T02:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "969029875792273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Goias - Saltos e Corredeiras: https://t.co/SkNFT2cf1a via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "233262947",
            "created_at": "2018-03-01T01:52:59.000Z",
            "id": "969027690681524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a\u00e9reo no Parque Estadual - (Morro do Cabeludo e Pireneus) Cocalzinho / Piren\u00f3polis - Goi\u00e1s https://t.co/eqcMFRjnTx"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-03-01T01:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "897228139369291781",
                        "start": 108,
                        "username": "amanda_farinha"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "888563957946097664",
                        "start": 124,
                        "username": "sraparronchi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 138,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "872392562866368512",
                        "start": 150,
                        "username": "pixel_spn"
                    }
                ]
            },
            "id": "969020193350586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @amanda_farinha @sraparronchi @alanabeta3 @pixel_spn https://t.co/i8tpL2GMUK"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2018-03-01T00:11:58.000Z",
            "id": "969002267679617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/c8PfbJPpD1"
        },
        {
            "author_id": "745747648964079620",
            "created_at": "2018-02-28T23:51:11.000Z",
            "id": "968997037344808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 9\u00aa Expocande acontece de 3 a 6 de maio, no Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini, em Candel\u00e1ria.... https://t.co/KngdAKJSGr"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-02-28T23:49:08.000Z",
            "id": "968996520321343494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Bem Paran\u00e1: https://t.co/FHHf0qTGMX"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2018-02-28T23:49:07.000Z",
            "id": "968996518001700866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador Capiberibe diz que ministro Sarney Filho resolve entraves da Reserva Extrativista do Rio Cajari e da PCH Salto Cafesoca\nhttps://t.co/ZFRXHsGZtx https://t.co/ySERXbljOl"
        },
        {
            "author_id": "36702047",
            "created_at": "2018-02-28T23:24:06.000Z",
            "id": "968990221692960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TnfHuei8SN #Folha https://t.co/z5ip5PRvWJ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-02-28T23:17:03.000Z",
            "id": "968988447762407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros n\u00e3o poder\u00e3o ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ip40AgnHWL https://t.co/oDBotxDdVw"
        },
        {
            "author_id": "120124977",
            "created_at": "2018-02-28T23:16:58.000Z",
            "id": "968988427814408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do projeto Educacional Bombeiro Mirim ao Parque Estadual Suma\u00fama.\n\n#Bombeiros\n#BombeiroMirim\n#CBMAM"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-02-28T23:15:12.000Z",
            "id": "968987983243292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros sanit\u00e1rios n\u00e3o podem ocupar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/pluY7TewFV"
        },
        {
            "author_id": "267971389",
            "created_at": "2018-02-28T23:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "968987885738381315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal #saudades \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf32\u2744\ufe0f\ud83c\udf0e em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/A7oDrcHmUm"
        },
        {
            "author_id": "1584389858",
            "created_at": "2018-02-28T23:12:34.000Z",
            "id": "968987319695966213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO cara perguntando se a gente foi na Disney... eu n\u00e3o vou nem no parque municipal\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk os coment\u00e1rios do Brun\u00e3o s\u00e3o os melhores"
        },
        {
            "author_id": "91128788",
            "created_at": "2018-02-28T23:10:04.000Z",
            "id": "968986689845809155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF decide que aterros n\u00e3o poder\u00e3o construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/C68nPHNSs3"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2018-02-28T23:10:03.000Z",
            "id": "968986687232708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "STF decide que aterros n\u00e3o poder\u00e3o construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/c2YiYtSSpz"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-02-28T23:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4274449,
                        -7.23604315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "968985192093356032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Da janela lateral\" em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/89zRa2f8Rs"
        },
        {
            "author_id": "15034608",
            "created_at": "2018-02-28T23:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968984373482655746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/YbZ12Hbbyq DE VIAGEM SANTIAGO CHILE - Monumento Natural El Morado - Cajon"
        },
        {
            "author_id": "2545949840",
            "created_at": "2018-02-28T23:00:03.000Z",
            "id": "968984170876809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado em 1872, o Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 considerado o mais antigo parque nacional do mundo, sendo... https://t.co/PJPfNDzdDG"
        },
        {
            "author_id": "3347675638",
            "created_at": "2018-02-28T21:33:12.000Z",
            "id": "968962313805029379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio de bal\u00e3o pela Capad\u00f3cia est\u00e1 na lista de desejos de muitos viajantes e n\u00e3o \u00e9 por menos. A experi\u00eancia se tornou parada obrigat\u00f3ria para quem vai \u00e0 Turquia, seja para embarcar nessa aventura ou apenas apreciar a vista do Parque Nacional de Goreme, onde todos os bal\u00f5es se https://t.co/Pz8JJ5xknV"
        },
        {
            "author_id": "896232448010448896",
            "created_at": "2018-02-28T21:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "55903101",
                        "start": 0,
                        "username": "Flagrare"
                    }
                ]
            },
            "id": "968956677654564864",
            "in_reply_to_user_id": "55903101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flagrare j\u00e1 vi muito isso no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2018-02-28T21:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "968955644190560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDT \ud83d\ude0e (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/8n8CDgnWpS https://t.co/6maPTDkqOY"
        },
        {
            "author_id": "3359827919",
            "created_at": "2018-02-28T21:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "346976507",
                        "start": 0,
                        "username": "fpcoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3755068515",
                        "start": 13,
                        "username": "Brecaute"
                    }
                ]
            },
            "id": "968954875508903936",
            "in_reply_to_user_id": "346976507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fpcoliveira @Brecaute A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 tudo.\n\nObrigado por me instigar a pesquisar e ter a certeza de q a guerra de narrativas \u00e9 extremamente importante.\n\nSua narrativa deste caso \u00e9 boa! S\u00f3 q n\u00e3o \u00e9 honesta, como todas as outras vindo de progressistas.\n\nhttps://t.co/xI00ge3oGT"
        },
        {
            "author_id": "4718293480",
            "created_at": "2018-02-28T20:50:04.000Z",
            "id": "968951457184649217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agr q t\u00f4 percebendo, esse ano n teve aquele piquenique no parque municipal, n\u00e9 \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-28T20:39:00.000Z",
            "id": "968948673681002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/cYrSHLi5XI"
        },
        {
            "author_id": "56834422",
            "created_at": "2018-02-28T20:15:40.000Z",
            "id": "968942802431332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Lima indiciado por causa de uma \"represa\", enquanto o Luciano Huck tem uma MANS\u00c3O em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nTA"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-02-28T19:56:13.000Z",
            "id": "968937907233812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes sem cart\u00e3o de vacinas atualizado ser\u00e3o barrados no Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/mwfYXhZima https://t.co/62DzxEp4t5"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2018-02-28T19:42:11.000Z",
            "id": "968934375046942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes sem cart\u00e3o de vacinas atualizado ser\u00e3o barrados no Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/DBMNcR8N1g"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2018-02-28T19:42:10.000Z",
            "id": "968934370626211841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes sem cart\u00e3o de vacinas atualizado ser\u00e3o barrados no Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/SdrOIRMv4t"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2018-02-28T19:37:57.000Z",
            "id": "968933310805266443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog PESCabral 361- PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL RECEBER\u00c1 VISITA\u00c7\u00c3O AGENDADA A PARTIR\u2026 https://t.co/zxtQsrjWwO"
        },
        {
            "author_id": "1670414784",
            "created_at": "2018-02-28T19:37:21.000Z",
            "id": "968933156303851521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cangurus no Parque Nacional Cabo L\u00ea Grand, na Austr\u00e1lia! \n.\nVamos viajar! Acesse agora mesmo nosso site e... https://t.co/Yf3bdQkrAk"
        },
        {
            "author_id": "4854344247",
            "created_at": "2018-02-28T19:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "968924441047597056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "today \ud83e\udd19\ud83c\udffc em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Rn706T13BN"
        },
        {
            "author_id": "341174119",
            "created_at": "2018-02-28T18:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01643824,
                        -29.63891386
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "968919643057541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc81 Feriadinho e nois t\u00e1 como ?\u00bf  #tardecomelas\u2764 \ud83d\ude18 em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/BdHvqQZaUi"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-28T18:36:09.000Z",
            "id": "968917757235523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as belezas do Parque do Capara\u00f3. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/ZrDk8xGsEC"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-28T18:34:27.000Z",
            "id": "968917328061714440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o um dos bem preservados santu\u00e1rios de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Conhe\u00e7a o Parque do Rio Doce \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/0dPdFpt2Ii"
        },
        {
            "author_id": "186172232",
            "created_at": "2018-02-28T18:15:03.000Z",
            "id": "968912446931877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 nesta sexta-feira (2), \u00e0s 17h30, cuja cerim\u00f4nia contar\u00e1 com a presen\u00e7a de lideran\u00e7as e... https://t.co/iSSCOPL4eE"
        },
        {
            "author_id": "2498170386",
            "created_at": "2018-02-28T17:59:12.000Z",
            "id": "968908458606186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"1000 \u00c1RVORES - UMA \u00c1RVORE POR ASSOCIA\u00c7\u00c3O\"\nPlanta\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\nJunta-te \u00e0... https://t.co/6572cf0DSO"
        },
        {
            "author_id": "263848672",
            "created_at": "2018-02-28T17:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "968897637264035841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9silience. em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/PsQfooEE5y"
        },
        {
            "author_id": "1623914906",
            "created_at": "2018-02-28T17:09:37.000Z",
            "id": "968895979024998401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda propriedade rural uma parte \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1455216744",
            "created_at": "2018-02-28T17:02:49.000Z",
            "id": "968894269942624256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra nesse post o que voc\u00ea precisa saber para conhecer a famosa Rota do Lagarto, no Esp\u00edrito Santo: https://t.co/vplKriQiu2\n\n#Travel #Travelling Visit our blog and receive tips and information\nhttps://t.co/CUwNkBy2eU https://t.co/pWt3sbG3j3"
        },
        {
            "author_id": "333332237",
            "created_at": "2018-02-28T16:37:36.000Z",
            "id": "968887921477668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando \u00e9 de Deus, o universo conspira \u00e0 favor!\" Marcelo Fortis \u2014 se sentindo em paz em Parque Nacional dos... https://t.co/xhQlHBVYNr"
        },
        {
            "author_id": "943767236451368960",
            "created_at": "2018-02-28T16:04:39.000Z",
            "id": "968879630395600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0a em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/MNxaENpT1u"
        },
        {
            "author_id": "346976507",
            "created_at": "2018-02-28T15:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3755068515",
                        "start": 14,
                        "username": "Brecaute"
                    }
                ]
            },
            "id": "968874788189016066",
            "in_reply_to_user_id": "346976507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@Mais1Mulambo @Brecaute Inclusive ele usou o cargo dele para pescar na \u00e1rea onde ele n\u00e3o estava pescando, n\u00e9? https://t.co/tofjGOrfIO\n\nPobrezinho."
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2018-02-28T15:09:09.000Z",
            "id": "968865663921147906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Guarda flagra a\u00e7\u00e3o de pichador no Parque Municipal e aplicar\u00e1 multa de R$ 7,5\u00a0mil https://t.co/R5MIKOtjoC https://t.co/gUCn1uOCSb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-28T14:45:50.000Z",
            "id": "968859796958048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Oficina Integrada de Monitoramento e Cadeia de Valor da Castanha do Brasil, realizada em Porto Velho, discutiu a experi\u00eancia implementada na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema. https://t.co/ObmexT07bl https://t.co/q9tnaQOFlB"
        },
        {
            "author_id": "927212696864481280",
            "created_at": "2018-02-28T14:05:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.033613,
                        -20.060701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "968849536104923138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top demais em Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/UFH6Z51VGP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-28T14:01:36.000Z",
            "id": "968848665396772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-02-28T14:00:10.000Z",
            "id": "968848304179064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebrar\u00e1 o Dia Mundial da Vida Selvagem https://t.co/H6iP6pSXur"
        },
        {
            "author_id": "1726148276",
            "created_at": "2018-02-28T12:44:26.000Z",
            "id": "968829243399589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cara \u00e9 t\u00e3o acostumado em ser bandido que joga Lixo na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na maior cara de pau!! https://t.co/kRN2h43G0y"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-28T12:00:02.000Z",
            "id": "968818070713020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ud83d\udc77\u200d\u267b #AmbienteRJ No fds, a equipe do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e o grupo de montanhistas Lagartos em A\u00e7\u00e3o trabalharam na limpeza do Mirante da Colina, em Teres\u00f3polis. Saiba como foi a a\u00e7\u00e3o no site do Inea  https://t.co/wCH8lirt5k https://t.co/GkOl37AI4f"
        },
        {
            "author_id": "62080673",
            "created_at": "2018-02-28T11:45:49.000Z",
            "id": "968814494758703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Post novo no blog sobre o passeio de bicicleta de Punta del Diablo ao Parque Nacional Santa Teresa e \u00e0 Fortaleza dentro dele! Foram quase 30km de pedal f\u00e1cil que passa pela beira-mar, floresta subtropical e campos de pastoreio uruguaios! Saiba mais sobre\u2026 https://t.co/S3McfYajiZ https://t.co/xms8y9Yr0M"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-28T11:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 53,
                        "username": "fabipadilha1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "968811301609922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @fabipadilha1 https://t.co/X2OCHPFnIz"
        },
        {
            "author_id": "65952831",
            "created_at": "2018-02-28T10:24:06.000Z",
            "id": "968793929138212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 44 anos - https://t.co/BEzJWF2WpG via https://t.co/HT4SS8q6Ee"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-28T10:04:21.000Z",
            "id": "968788956656603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marisqueo a flote en augas do arquip\u00e9lago da #IlladeCortegada #Cortegada no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/pWIQ50drst"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-28T07:18:03.000Z",
            "id": "968747105841045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/LMnwK6EnMz"
        },
        {
            "author_id": "2501334051",
            "created_at": "2018-02-28T07:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "968746847803248643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/5qcDI6NClB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-28T06:41:33.000Z",
            "id": "968737923305758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "132409073",
            "created_at": "2018-02-28T05:52:09.000Z",
            "id": "968725490331717633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fecham entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u em protesto contra Uber - N\u00e3o viu? https://t.co/HYOy4Ozk1f"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-28T04:40:06.000Z",
            "id": "968707357181186049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/1OiSmwk7Wm"
        },
        {
            "author_id": "144339243",
            "created_at": "2018-02-28T04:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20534316",
                        "start": 0,
                        "username": "lucianopotter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "968701668945727488",
            "in_reply_to_user_id": "20534316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucianopotter @GauchaZH Esse est\u00e1dio fica dentro do Parque Rod\u00f3. \u00c9 um parque municipal, na Rambla, que tem um parque de divers\u00f5es fixo e o est\u00e1dio do Defensor. Totalmente clube de bairro."
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-02-28T03:17:52.000Z",
            "id": "968686662854246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Luc\u00e9lia Santos j\u00e1 est\u00e1 na Canastra para Semin\u00e1rio de Cidadania e Solidariedade com a Csnastra. Um grupo de antigos parceiros vamos buscar caminho para solu\u00e7\u00e3o do conflito s\u00f3cio ambiental que se arrasta desde 1972 com cria\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-02-28T02:44:58.000Z",
            "id": "968678382778109958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ano iniciou repleto de atividades no Parque Estadual Chandless https://t.co/oqO6WAawEl"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-02-28T02:19:40.000Z",
            "id": "968672017007431682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo capacita comunit\u00e1rios do Parque Estadual Chandless https://t.co/oqO6WAawEl"
        },
        {
            "author_id": "791844876",
            "created_at": "2018-02-28T01:45:25.000Z",
            "id": "968663396307685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Civil Municipal flagra a\u00e7\u00e3o de pichador no Parque Municipal e aplicar\u00e1 multa de R$ 7,5 mil https://t.co/J7vQVR25cL"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2018-02-28T01:45:03.000Z",
            "id": "968663305018662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edison Gestor do Parque Estadual Ilha do Cardoso e um exemplo de um programa de educa\u00e7\u00e3o ambiental de exito, o... https://t.co/37Cm0EQER2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-28T01:40:54.000Z",
            "id": "968662262817927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-02-28T01:32:55.000Z",
            "id": "968660252777476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o posso ver um coisa com unidade de conserva\u00e7\u00e3o que j\u00e1 quero entrar"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2018-02-28T01:32:13.000Z",
            "id": "968660074485960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando uma roupa pra minha posse como conselheira de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2018-02-28T00:42:32.000Z",
            "id": "968647571034996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Acre capacita comunit\u00e1rios do Parque Estadual\u00a0Chandless https://t.co/CXorZcbuFI https://t.co/xoMwQLZfWR"
        },
        {
            "author_id": "951588998581047301",
            "created_at": "2018-02-28T00:18:44.000Z",
            "id": "968641581791301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Lake Louise, localizado no Parque Nacional de Banff, Alberta, Canad\u00e1. N\u00e3o d\u00e1 para escrever em palavras o que sentimos quando avistamos esse peda\u00e7o do para\u00edso!\n#Canada #viajar #viagens \nhttps://t.co/a2Lxj2vHju https://t.co/EKfCZ14laX"
        },
        {
            "author_id": "320161642",
            "created_at": "2018-02-28T00:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7784205,
                        -22.8740648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "968638321068044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude06 em Parque Municipal de Itaguai https://t.co/r00RBQCEHh"
        },
        {
            "author_id": "602045848",
            "created_at": "2018-02-27T23:48:16.000Z",
            "id": "968633916923006976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/StvX23b0j1"
        },
        {
            "author_id": "2759571508",
            "created_at": "2018-02-27T23:38:17.000Z",
            "id": "968631404539019265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude98Guararema\ud83c\udfa5\ud83d\udcf8 em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/Qe6vQlCW0O"
        },
        {
            "author_id": "3418607954",
            "created_at": "2018-02-27T23:30:13.000Z",
            "id": "968629371484491783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposting @surfergirlonthemove:\nRecantos m\u00e1gicos no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. No inverno ou no ver\u00e3o, um lugar incr\u00edvel. Quem j\u00e1 l\u00e1 esteve? \ud83d\ude4b\n\u3030\ufe0f\nIn the north of #portugal you'll find an amazing national park, filled with incredible vegetation and beautiful waterfalls. A https://t.co/yF6WNxQM7k"
        },
        {
            "author_id": "949903747",
            "created_at": "2018-02-27T23:30:00.000Z",
            "id": "968629317348577286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqu\u00e1rio do Parque municipal Sabi\u00e1! em Parque Do Sabi\u00e1 - Uberl\u00e2ndiamg https://t.co/J4cUx7uZwE"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-02-27T23:20:45.000Z",
            "id": "968626992282308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios tentam manter cerrado no Parque Nacional https://t.co/PSv5r87Bia"
        },
        {
            "author_id": "2566081708",
            "created_at": "2018-02-27T23:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1239337903",
                        "start": 0,
                        "username": "julia_alvareng"
                    }
                ]
            },
            "id": "968626145771048965",
            "in_reply_to_user_id": "1239337903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julia_alvareng \u201cCentro\u201d kkkkkkkk c t\u00e1 estudando no parque municipal agr?"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-02-27T22:21:02.000Z",
            "id": "968611960643293185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, 4/03, acontece a segunda edi\u00e7\u00e3o da Feira Urbana de Alternativas (Fu\u00e1), no Parque Municipal... https://t.co/AyEXgL4pqU"
        },
        {
            "author_id": "164586218",
            "created_at": "2018-02-27T22:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "968608291935870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc46\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/ik4GMTivgF"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2018-02-27T22:04:31.000Z",
            "id": "968607807305142273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF julga amanh\u00e3 C\u00f3digo Florestal. A Mata Atl\u00e2ntica perde 65% da \u00e1rea protegida em APP e Reserva Legal. Relembrando: https://t.co/NDFHVpolw1"
        },
        {
            "author_id": "1918359583",
            "created_at": "2018-02-27T21:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "968606633835270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/eSoZfMOAc1"
        },
        {
            "author_id": "916840491118972928",
            "created_at": "2018-02-27T21:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "71529506",
                        "start": 13,
                        "username": "ViajaNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "968598811776991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regrann from @viajanet  -  O drdiegoviajando explorou as paisagens do Parque Nacional Volcan\u2026 https://t.co/ieyEmbSyzE"
        },
        {
            "author_id": "131919545",
            "created_at": "2018-02-27T21:25:05.000Z",
            "id": "968597881430200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \ud83d\ude4fIlha do Cardoso Canan\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "310479863",
            "created_at": "2018-02-27T21:15:04.000Z",
            "id": "968595363513978882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BARRA DO GAR\u00c7AS - Presidente da AMM prestigia entrega de nova etapa de Parque Municipal em Barra do Gar\u00e7as https://t.co/fwwHgSaQWW"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2018-02-27T21:00:18.000Z",
            "id": "968591646924263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A multa \u00e9 de R$ 1 mil por hectare ou fra\u00e7\u00e3o e R$ 5 mil se for em \u00e1rea protegida de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente ou... https://t.co/3FYvJi2lXh"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-02-27T20:59:04.000Z",
            "id": "968591334922625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TERRA RONCA | CAVERNA S\u00c3O MATHEUS ( https://t.co/vlp5UXmoCf ) https://t.co/aEsGbNgT40"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2018-02-27T20:31:28.000Z",
            "id": "968584389981560834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ambientes costeiros e marinhos. Floresta e mar. \u00c1gua e terra.\nIsso \u00e9 a nossa rica Mata Atl\u00e2ntica \ud83d\udc9a\nE o lugar a\u00ed da foto \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, de prote\u00e7\u00e3o integral,  localizada em Santa Catarina\u2026 https://t.co/hcuYa6Jmfr https://t.co/3r1pXMkO1N"
        },
        {
            "author_id": "472943166",
            "created_at": "2018-02-27T20:03:27.000Z",
            "id": "968577339142627329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal, pra\u00e7a da liberdade, minha cama https://t.co/zckKpwzcrj"
        },
        {
            "author_id": "800488062",
            "created_at": "2018-02-27T19:34:10.000Z",
            "id": "968569970769711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. #paisaje #naturaleza https://t.co/JByPtHrY0f"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-02-27T19:00:00.000Z",
            "id": "968561370714144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf33\ud83d\udccb #AmbienteRJ Tem oportunidade para quem quer ser volunt\u00e1rio ambiental em nosso Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia! Inscreva-se: https://t.co/QMeTrBFdis https://t.co/kpTvFcK3XQ"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-27T18:39:14.000Z",
            "id": "968556146700242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o um dos bem preservados santu\u00e1rios de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Conhe\u00e7a o Parque do Rio Doce \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/Jbw0Gc1FSw"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-02-27T18:32:50.000Z",
            "id": "968554534573395968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as belezas do Parque do Capara\u00f3. Leia \u2193 \u2193 \u2193 https://t.co/uwWLtTpP1j"
        },
        {
            "author_id": "411718404",
            "created_at": "2018-02-27T18:28:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "968553510018207745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu anjo de asas invis\u00edveis \ud83d\udc95 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/6FMvcaswuF"
        },
        {
            "author_id": "823877108",
            "created_at": "2018-02-27T18:26:51.000Z",
            "id": "968553027677376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 44 anos https://t.co/GSXXqkBz9n"
        },
        {
            "author_id": "951891700804390912",
            "created_at": "2018-02-27T18:05:08.000Z",
            "id": "968547565238136833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 a cor da \u00e1gua no Lago Moraine no Parque Nacional Banff em Alberta Canad\u00e1! \n\n#canada\u2026 https://t.co/45duYehkvY"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2018-02-27T17:38:51.000Z",
            "id": "968540950585802758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem...Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IWN1m6uYCP"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-02-27T17:18:41.000Z",
            "id": "968535873171152899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas e representantes do turismo protestam no Parque Nacional do Igua\u00e7u #CATVE https://t.co/v1VFV1OXTX"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-02-27T17:00:03.000Z",
            "id": "968531184887087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabia que o pato-mergulh\u00e3o, considerado extinto, foi encontrado em \u00e1rea restrita do Parque Estadual #SerradoMar depois de 197 anos? \ud83d\ude31\nConfira:\n\nhttps://t.co/PR3dgdZkxw https://t.co/HFoCzcBYZi"
        },
        {
            "author_id": "275935864",
            "created_at": "2018-02-27T16:50:03.000Z",
            "id": "968528669512749058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vista a\u00e9ra del Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil (Cristiano Xavier, 2017) https://t.co/snyDqieGDr"
        },
        {
            "author_id": "147802732",
            "created_at": "2018-02-27T16:33:53.000Z",
            "id": "968524600782020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O curso visa fortalecer a gest\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ao consolidar a parceria entre os dirigentes e os comunit\u00e1rios, principais respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o do territ\u00f3rio. https://t.co/K0ISKnA7GD #MeioAmbiente #NovoAcre"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2018-02-27T16:16:18.000Z",
            "id": "968520173077573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pra Tibagi!\nTerra do Canion Guartel\u00e1, o maior do Brasil em extens\u00e3o!\nAlem do Parque Estadual do Guartel\u00e1,... https://t.co/JEqm2mRLwz"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2018-02-27T16:15:00.000Z",
            "id": "968519849122123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semas teria \u201csumido\u201d com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barcarena\nhttps://t.co/nWKlRDB69r https://t.co/T1S97tMKZC"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2018-02-27T16:15:00.000Z",
            "id": "968519846865416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semas teria \u201csumido\u201d com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Barcarena\nhttps://t.co/lcKE31IG6D https://t.co/naayO0wbMd"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-02-27T16:11:21.000Z",
            "id": "968518927226679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS GUARDA MUNICIPAL DE VINHEDO !!\n==================================... https://t.co/rxw6kUyJCc"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-27T16:08:07.000Z",
            "id": "968518113187848194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca: https://t.co/flpODhF2tg"
        },
        {
            "author_id": "872553757728546818",
            "created_at": "2018-02-27T15:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "51566870",
                        "start": 0,
                        "username": "pfl1976"
                    }
                ]
            },
            "id": "968510063596982273",
            "in_reply_to_user_id": "51566870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfl1976 Eh p\u00e1..  \"perto\". Fica muito perto do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, mas da vila do Ger\u00eas ainda s\u00e3o mais de 80km."
        },
        {
            "author_id": "877344562905272320",
            "created_at": "2018-02-27T15:25:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "968507322820636676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomei a vacina da febre amarela  em janeiro . estou fazendo caminhada em um parque Municipal pequeno  e uso repelente . Posso adquirir a doen\u00e7a? #SP1"
        },
        {
            "author_id": "53258379",
            "created_at": "2018-02-27T15:18:54.000Z",
            "id": "968505729194823681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/1CFFJqENMD"
        },
        {
            "author_id": "102656604",
            "created_at": "2018-02-27T15:14:02.000Z",
            "id": "968504503862513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luiz Tadeu e a Diana reservaram v\u00e1rios passeios conosco. Aqui est\u00e3o com o guia J\u00e9r\u00f4me no Parque Estadual de Vila Velha e no Parque Tangu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2018-02-27T15:10:16.000Z",
            "id": "968503554997653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bons exemplos e boas formas de gest\u00e3o devem ser seguidos e propagados. E \u00e9 papel da #ABETA enaltecer o trabalho... https://t.co/bxtC6n1Qng"
        },
        {
            "author_id": "60896393",
            "created_at": "2018-02-27T14:59:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "968500744872656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha BH que cada vez amo mais \u2764 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/1cabmRfKQZ"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2018-02-27T14:50:14.000Z",
            "id": "968498516392804354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante uma visita t\u00e9cnica \u00e0 Floresta Nacional (Flona) de Pira\u00ed do Sul, os t\u00e9cnicos da SPVS tiveram uma bela surpresa: um grupo de bugios (Alouatta guariba). A presen\u00e7a da esp\u00e9cie \u00e9 um indicativo da conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica protegida pela Flona. \n\nFotos: Romulo Silva https://t.co/GbY5NhP3Fb"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2018-02-27T14:33:05.000Z",
            "id": "968494197471895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Ecopista do Parque Municipal receber\u00e1 evento esportivo neste s\u00e1bado - https://t.co/Tx2PE3Odff"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2018-02-27T14:20:34.000Z",
            "id": "968491051114729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo capacita comunit\u00e1rios do Parque Estadual Chandless || Leia mais:https://t.co/oMjV0TW2KI"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-27T14:07:50.000Z",
            "id": "968487844087033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "77382273",
            "created_at": "2018-02-27T13:58:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "77382273",
                        "start": 25,
                        "username": "MaiaraeMaraisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "968485404180668421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "14-03-2018 Super show de @MaiaraeMaraisa em Francisco Beltr\u00e3o/PR \nLocal: Parque Municipal Jayme Canet Junior \nIngressos: https://t.co/stwk4VtHlE https://t.co/LowQl4qrCn"
        },
        {
            "author_id": "59966656",
            "created_at": "2018-02-27T13:52:44.000Z",
            "id": "968484044190224385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude silvia Vicentini a conseguir mais apoio - precisamos de 191 mais assinaturas hoje! https://t.co/DZ0YKTvABc"
        },
        {
            "author_id": "435031395",
            "created_at": "2018-02-27T13:26:24.000Z",
            "id": "968477417110110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fecham a entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u em protesto contra Uber... https://t.co/8PwViVuL6x"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-27T13:20:40.000Z",
            "id": "968475975427198977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-27T13:17:13.000Z",
            "id": "968475105797042179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a ter\u00e7a, uma bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas de Paracuru. https://t.co/1PR6GomIcx"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2018-02-27T13:11:05.000Z",
            "id": "968473562595102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc I Expedi\u00e7\u00e3o Cientifica busca promover pesquisas e aproximar a comunidade acad\u00eamica do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o https://t.co/gEif0iT4ia"
        },
        {
            "author_id": "929769252",
            "created_at": "2018-02-27T12:53:40.000Z",
            "id": "968469178633080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil filhotes de quel\u00f4nios foram soltos em um lago pr\u00f3ximo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas no... https://t.co/T7gChvH4Lw"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2018-02-27T12:52:11.000Z",
            "id": "968468805050617858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha fazendo um lanchinho na Lagoa Encantada. Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada em Vila Velha https://t.co/2ldeUbeFoz"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2018-02-27T12:50:40.000Z",
            "id": "968468426686631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem linda \u00e9 do Parque Estadual do Rio Preto, no interior de Minas Gerais. Se quiser saber o que fazer por l\u00e1, leia esse post! \nhttps://t.co/N04PCPke7S\n#MinasGerais #Brasil #DeMinas\u00c0sGerais https://t.co/Q7JuasdzGs"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2018-02-27T12:45:17.000Z",
            "id": "968467071339257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tillandsia sp. na Lagoa Encantada. Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada em Vila Velha/Es https://t.co/eWDP4ik8bj"
        },
        {
            "author_id": "76795702",
            "created_at": "2018-02-27T12:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "889722261346942976",
                        "start": 85,
                        "username": "Marcos79670448"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "407065020",
                        "start": 101,
                        "username": "leizasouza"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "326567120",
                        "start": 113,
                        "username": "aps1976"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "323219391",
                        "start": 122,
                        "username": "lex_dk"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "801462581592518656",
                        "start": 130,
                        "username": "flaviacvl25"
                    }
                ]
            },
            "id": "968466673769549826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @marcos79670448 @leizasouza @aps1976 @lex_dk @flaviacvl25 https://t.co/xdwWxYEJPD"
        },
        {
            "author_id": "360755186",
            "created_at": "2018-02-27T11:53:49.000Z",
            "id": "968454118544158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA SANTA\nParque Estadual Terra Ronca, \u00e9 um lugar para vivenciar experi\u00eancias espetaculares, conhecer o mundo... https://t.co/hfLnJpZc69"
        },
        {
            "author_id": "150694528",
            "created_at": "2018-02-27T11:29:04.000Z",
            "id": "968447889453338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fecham entrada do parque nacional em protesto contra o UBER."
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-02-27T10:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.46102905,
                        -12.76760711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "968431544288382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da imensid\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e1 um dos trekking mais\u2026 https://t.co/mgp9OWQ7DR"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-02-27T10:19:18.000Z",
            "id": "968430332059049985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA FONTE\n\n\u00c0s portas do parque nacional Peneda - Ger\u00eas, nas encostas da serra da Peneda, em Melga\u00e7o, no Alto... https://t.co/gcc3qPrpCm"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-02-27T10:17:16.000Z",
            "id": "968429822677528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASA DA BICA\n\nA CASA DA BICA localiza-se \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na Branda da Aveleira, uma... https://t.co/wRfYRntrTP"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2018-02-27T09:29:17.000Z",
            "id": "968417743782465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe o Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil https://t.co/2lJKW4VAvU https://t.co/pV8RMivwmA"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-27T06:20:06.000Z",
            "id": "968370136154591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/w3Yy9Xgtl3"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2018-02-27T04:24:00.000Z",
            "id": "968340916376408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que esse ano tenha de novo o evento hindu\u00edsta no parque municipal sera se vou reencontrar o lind\u00edssimo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2018-02-27T04:22:43.000Z",
            "id": "968340594744545283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAUDADES do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2369766283",
            "created_at": "2018-02-27T04:07:47.000Z",
            "id": "968336837923229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peruca do Trump (id?). Parque Estadual das Sete Passagens, Bahia, Brasil.\n\nTrump's wig (id?).\u2026 https://t.co/eE14vsnJt7"
        },
        {
            "author_id": "67367141",
            "created_at": "2018-02-27T03:40:04.000Z",
            "id": "968329863139676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que as produtoras est\u00e3o esperando pra trazer o baco exu do blues pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-27T03:16:34.000Z",
            "id": "968323949628153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca: https://t.co/flpODhF2tg"
        },
        {
            "author_id": "162185773",
            "created_at": "2018-02-27T02:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.01233,
                        -20.3559747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "effa52993179c661"
            },
            "id": "968311208406372358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade di\u00e1ria \ud83e\udde1 em Parque Municipal do Sagui https://t.co/H5JnpSZ35X"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-02-27T02:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "248693492",
                        "start": 246,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "968309704840671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Especialistas do projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u, que monitora os felinos do Parque Nacional do Igua\u00e7u, calculam que ao menos 22 on\u00e7as-pintadas vivam na \u00e1rea da reserva, tanto do lado brasileiro como do lado argentino\": https://t.co/Opqt5zUsVt Via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-02-27T01:21:28.000Z",
            "id": "968294980468072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do STF vota por inconstitucionalidade de MP que reduz \u00e1rea protegida https://t.co/o2z17GE2bc"
        },
        {
            "author_id": "233262947",
            "created_at": "2018-02-27T01:12:33.000Z",
            "id": "968292739971452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus em: 25/02/2018 (Torre WCL Telecom) - Phantom 3 https://t.co/hmV2S3BSd7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-27T01:01:36.000Z",
            "id": "968289982560571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2519134905",
            "created_at": "2018-02-27T00:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34371407",
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "968280298663366656",
            "in_reply_to_user_id": "34371407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governope E a ponte do Janga? Quando vai terminar? A estrada que liga Bu\u00edque ao Parque Nacional do Catimbau? Tudo obra de campanha."
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-26T23:18:02.000Z",
            "id": "968263920367689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/BHiyVq5ch8"
        },
        {
            "author_id": "2317079864",
            "created_at": "2018-02-26T23:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "968263675034460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OQRI #rloco #patostemrap #rap #oquerealmenteimporta #1musica1chance em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/ZINnGSN5S2"
        },
        {
            "author_id": "889203979955175424",
            "created_at": "2018-02-26T22:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968255632037072898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oFynpbN6gM - PARQUE ESTADUAL DA \u00c1GUA BRANCA - SP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-02-26T22:41:04.000Z",
            "id": "968254614356287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escadaria do Pico da Tijuca, Floresta da Tijuca - RJ: https://t.co/bczQFk3uHb"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2018-02-26T22:40:04.000Z",
            "id": "968254364963037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do Campeonato Paulista de BMX acontece em Po\u00e7os de Caldas, na pista do Parque Municipal. #TvPlan https://t.co/BqlcAEk0IS"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-02-26T22:14:26.000Z",
            "id": "968247915557933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTOGRAFIA ANIMAL\nFoto da semana: Borboleta e suas flores \nFoto tirada por Annanda Tonini. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #curiosidadeanimal #inseto #flores #fotografiaanimal https://t.co/LhjZMMMkhV"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2018-02-26T22:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "68313718",
                        "start": 38,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "968244598115102721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A vota\u00e7\u00e3o do novo #C\u00f3digoFlorestal no @STF_oficial ainda nem acabou, e no 1/3 j\u00e1 tem outro julgamento importante para o meio ambiente em pauta: os ministros v\u00e3o decidir se \u00e9 ou n\u00e3o constitucional usar Medidas Provis\u00f3rias p/ reduzir Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/YUEVtSB8Dx https://t.co/Qjq0xu894y"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2018-02-26T22:00:02.000Z",
            "id": "968244287975571457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o considerado extinto \u00e9 encontrado em \u00e1rea restrita do Parque Estadual #SerradoMar depois de 197 anos \ud83d\ude31\nEpis\u00f3dio mostra a import\u00e2ncia das \u00e1reas de #preserva\u00e7\u00e3o. Confira:\n\nhttps://t.co/PR3dgdZkxw https://t.co/zgmzWHLrUW"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-26T21:56:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "968243472024170497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/N01DesxCFi"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2018-02-26T21:50:44.000Z",
            "id": "968241950024486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA\nFoto da semana: Cachoeira do Gavi\u00e3o\nFoto tirada por Cleverson Felix. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n\nCURTA NOSSA P\u00c1GINA NO FACEBOOK &gt;&gt;https://t.co/MQQs36ShFN&lt;&lt;\n#bioorbis #cachoeira #waterfall #fotografiadenatureza #natureza #nature https://t.co/D2yldU1UIm"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-26T21:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 53,
                        "username": "fabipadilha1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "968241274234048517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @fabipadilha1 https://t.co/vgrrI8xuft"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-02-26T21:38:29.000Z",
            "id": "968238866573479936",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Olhar45 A parceria transformou, de forma positiva, a realidade do munic\u00edpio que \u00e9 o portal de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e da Rota das Emo\u00e7\u00f5es https://t.co/O6ZKTsP0te"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2018-02-26T21:32:00.000Z",
            "id": "968237235886788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmNtxL #galicianorte\n #galiciaslow #amari\u00f1alucense #ortegal #ferrolterra  #galicia https://t.co/O7omEwhM1O"
        },
        {
            "author_id": "732614668523610112",
            "created_at": "2018-02-26T21:00:58.000Z",
            "id": "968229424322699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lindo resumido em natureza \ud83d\ude0d \nParque Municipal Caieira o que\u2026 https://t.co/xOdEGnMK2l"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-02-26T20:53:04.000Z",
            "id": "968227435937280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL TERRA RONCA | CAVERNA TERRA RONCA  e S\u00c3O BERNARDO ( https://t.co/gfJ0T6EBeh ) https://t.co/ecTgW66lO2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-26T20:43:32.000Z",
            "id": "968225037626036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monitores volunt\u00e1rios realizaram a soltura de 2 mil filhotes de quel\u00f4nios no Parque Nacional do Ja\u00fa. Ao todo, o projeto j\u00e1 soltou mais de 6 mil filhotes de quel\u00f4nios de quatro esp\u00e9cies t\u00edpicas da Amaz\u00f4nia. Confira! https://t.co/AAqPlw4RA2 https://t.co/8Gby1DScxA"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2018-02-26T20:24:41.000Z",
            "id": "968220294962917377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itajub\u00e1 agora tem hor\u00e1rio de funcionamento https://t.co/TZkehN9gOx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-02-26T20:04:59.000Z",
            "id": "968215335538225154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf82\u00a0Parque Nacional da Amaz\u00f4nia completa 44 anos https://t.co/Q8G6SgcYz4 https://t.co/GakRAXS3Ei"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2018-02-26T19:35:40.000Z",
            "id": "968207960664100866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Quiz] A Dani Filgueiras tirou p/ o #meubempara foto de qual ave? \ud83d\udc24\na) periquito\nb) ararajuba\nc) canarinho\n\nR: \u00e9 uma linda ararajuba \ud83d\udc9b\n\nRelembre o momento em que alguns exemplares da especie foram reintroduzidos na \u00e1rea do Parque Estadual do Utinga: https://t.co/Pdi8CxgbLG https://t.co/vbSxkIffRH"
        },
        {
            "author_id": "838368550561673216",
            "created_at": "2018-02-26T19:26:12.000Z",
            "id": "968205576407789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vem, Guico! Sua m\u00e3e vai tirar uma foto nossa l\u00e1 de cima!!!\" em Parque Municipal Da Pedra\u2026 https://t.co/SxYXUkmKL8"
        },
        {
            "author_id": "193908988",
            "created_at": "2018-02-26T19:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35879806",
                        "start": 11,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "968205031517323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Vereador @gnatalini \u00e9 autor do PL 0200/2015 que cria parque municipal em #Paraisopolis, o denomina Parque Parais\u00f3polis \u2013 Irm\u00e3 Dorothy Stang. https://t.co/EG3xO99f0O https://t.co/cRFPDt9XV8"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-02-26T19:23:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968204880539275270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada descansando no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/twd0ijtU2M via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67674150",
            "created_at": "2018-02-26T18:41:25.000Z",
            "id": "968194305285226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabedoria da Floresta \ud83c\udf3f\u2728 @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/6MYxwJir6i"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-02-26T18:31:25.000Z",
            "id": "968191788270981121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3rg\u00e3o efetuou o pedido de desocupa\u00e7\u00e3o tendo em vista que o local faz parte do Parque Estadual da Costa do Sol. https://t.co/HNQdQdulFF https://t.co/64IahbZlS5"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-02-26T18:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "83112415",
                        "start": 99,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "968189616665890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato considerado extinto foi visto no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/1oI6ZepMLU via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2018-02-26T18:21:01.000Z",
            "id": "968189172795236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/Pm9B8uIsDR"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-02-26T17:59:00.000Z",
            "id": "968183633772195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Articula\u00e7\u00e3o para Agenda positiva sobre a difus\u00e3o/Comunica\u00e7\u00e3o  das a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual Chandless/AC. Sema/Secom/Setul. Em, 26/2/18. https://t.co/mO5SJMCw6f"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-02-26T17:47:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968180775266017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/nX5hF4RJpk\u00e7a-pintada e veado no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2018-02-26T17:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "968180643422142465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UyKbLpDNfg\u00e7as s\u00e3o flagradas em passeio noturno pelo Parque Nacional do"
        },
        {
            "author_id": "67429569",
            "created_at": "2018-02-26T17:35:37.000Z",
            "id": "968177747125329922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho em 7Barras\nPortaria do N\u00facleo Capelinha - Parque Estadual do Rio Turvo - Cajati SP"
        },
        {
            "author_id": "839957039828905988",
            "created_at": "2018-02-26T17:07:42.000Z",
            "id": "968170720269357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal dar uma passadinha pelo para\u00edso que fica na Cro\u00e1cia, mais precisamente no Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, declarado Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade, pela Unesco. Reserve j\u00e1 o seu pacote com um de nossos agentes de viagem: https://t.co/vMg0ecB1r9 #Lusanova https://t.co/mf7vZRerzK"
        },
        {
            "author_id": "2334482402",
            "created_at": "2018-02-26T17:03:37.000Z",
            "id": "968169696154542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja\u00a0v\u00eddeo https://t.co/9RYaHBFWS4"
        },
        {
            "author_id": "29501277",
            "created_at": "2018-02-26T16:58:54.000Z",
            "id": "968168508684226561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News: Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/Vnej4ns5Uk"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-02-26T16:33:54.000Z",
            "id": "968162214132764677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es abrange uma enorme \u00e1rea de pura natureza, grutas, cachoeiras, rios,... https://t.co/glboyumyC6"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-02-26T16:25:02.000Z",
            "id": "968159984797265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeo. https://t.co/hsqmYZtlqt"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-02-26T15:50:00.000Z",
            "id": "968151168143822853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Considerada uma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edstica da #Cro\u00e1cia, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 atra\u00e7\u00e3o indispens\u00e1vel do pa\u00eds! https://t.co/ZhPlviSZvt https://t.co/Esz8wzKzXs"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2018-02-26T15:43:08.000Z",
            "id": "968149441734733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/bIG6MsEBQA\n\nEssa \u00e9 a famosa ponte pr\u00f3xima ao abrigo Rebou\u00e7as no Parque Nacional do Itatiaia.\n\n#trilhamos #montanhas #itatiaia #parnaitatiaia https://t.co/QnYVLseX1U"
        },
        {
            "author_id": "1117381621",
            "created_at": "2018-02-26T15:23:07.000Z",
            "id": "968144401657626629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reencontro dos adolescentes e eu sempre no meio!!!\nOs melhores amigos!\ud83e\udd23\ud83d\ude03\ud83d\ude04\ud83d\ude05\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Josefa Coelho"
        },
        {
            "author_id": "1176919123",
            "created_at": "2018-02-26T15:22:15.000Z",
            "id": "968144185432969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/uhDDiuh3Mf"
        },
        {
            "author_id": "463889376",
            "created_at": "2018-02-26T15:18:53.000Z",
            "id": "968143339131416577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhar da on\u00e7a pintada no parque nacional da  Bol\u00edvia https://t.co/XYeJ6phCpL"
        },
        {
            "author_id": "32534707",
            "created_at": "2018-02-26T15:12:20.000Z",
            "id": "968141687473176577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria mais duas reservas naturais de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mant\u00e9m a biodiversidade sem alterar o uso da propriedade ; novas unidades preservam trechos de Mata Atl\u00e2ntica em Atibaia e em S\u00e3o Miguel Arcanjo. \ud83d\udc49https://t.co/Q9nYk7dauA https://t.co/tRDCI2gpmw"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-02-26T15:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1289244187",
                        "start": 78,
                        "username": "Chelseakauai"
                    }
                ]
            },
            "id": "968139889698115585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel no Parque Nacional Glacier, EUA! \n\n\ud83d\udcf7 @travisburkephotography l @chelseakauai https://t.co/Ww3cPMyIY0"
        },
        {
            "author_id": "83599120",
            "created_at": "2018-02-26T15:03:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "968139483404210177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorou o dia de aventuras. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/RNvfeF9fpT"
        },
        {
            "author_id": "967545056260444161",
            "created_at": "2018-02-26T14:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -86.2448373,
                        12.129706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "968136281212555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias https://t.co/2hAegGkFK4"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:52.000Z",
            "id": "968135784242040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/qxbEbINTO0"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:50.000Z",
            "id": "968135776637784066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/1Z0TwqWai6"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:47.000Z",
            "id": "968135762800726017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/xXmLaPdNHV"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-02-26T14:48:20.000Z",
            "id": "968135649923608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz visita t\u00e9cnica \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/tMfnUTVjT1"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-02-26T14:45:49.000Z",
            "id": "968135014595645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/vfHTgVNOLe"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-02-26T14:38:15.000Z",
            "id": "968133110868119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/EVPGEWFXrG"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-02-26T14:38:08.000Z",
            "id": "968133083995222018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/M8d1nCIZ8K"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-02-26T14:38:06.000Z",
            "id": "968133072301543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/r98z0sKIWJ"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-02-26T14:36:08.000Z",
            "id": "968132578241908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais avistam on\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/QKqgL4gcWt"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-02-26T14:01:38.000Z",
            "id": "968123897576030209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia ambiental avista On\u00e7a Pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #OParan\u00e1 #HojeNews https://t.co/ruoaK30huQ"
        },
        {
            "author_id": "2540696071",
            "created_at": "2018-02-26T13:39:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "968118288160120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s algumas reuni\u00f5es com autoridades, pesquisadores e sociedade civil, sobre a preserva\u00e7\u00e3o das pegadas de dinossauros existentes no Monumento Natural Parque Vale dos Dinossauros em Sousa."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-26T13:32:02.000Z",
            "id": "968116448857075713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagra foi na noite deste domingo (25) pr\u00f3ximo as Cataratas do Igua\u00e7u; assista ao v\u00eddeo. https://t.co/scWCYgAGd6"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-26T13:17:03.000Z",
            "id": "968112675417882625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/5Q6xAbTHKO"
        },
        {
            "author_id": "564642002",
            "created_at": "2018-02-26T13:15:43.000Z",
            "id": "968112340997722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada Pared\u00e3o Verganano, Perdidios do Andara\u00ed, Parque Estadual do Graja\u00fa,25/02/18 com parceiro Francisco Carlos Caetano"
        },
        {
            "author_id": "830181685",
            "created_at": "2018-02-26T12:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99375,
                        -23.87819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "968108257561710593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Va com (c)alma \ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/mA3TpWoTiK"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-02-26T12:56:07.000Z",
            "id": "968107409033121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima segunda-feira a todos. Queda d'\u00e1gua em Guaramiranga. A cidade  est\u00e1 na APA da Serra de Baturit\u00e9, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada  pela SEMA. https://t.co/GUlL3CRdOg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-26T12:40:32.000Z",
            "id": "968103487266541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-02-26T12:09:25.000Z",
            "id": "968095657394425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf3fO Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) teve um dia muito especial! Foram soltos mais de 2 mil filhotes de #quel\u00f4nios em um lago pr\u00f3ximo \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ao todo mais de 6 mil filhotes de quel\u00f4nios de 4 esp\u00e9cies t\u00edpicas da Amaz\u00f4nia foram soltos. https://t.co/HFjX8GN0f3 https://t.co/BTtKepmgcm"
        },
        {
            "author_id": "299397588",
            "created_at": "2018-02-26T12:07:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eea713e2737043aa"
            },
            "id": "968095216203980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi ano passado no Parque Estadual Serra dos Pireneus. https://t.co/Qp4frLPTYb"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2018-02-26T12:03:26.000Z",
            "id": "968094149747658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TRUQUE DE VIDA: Bom dia!\n\nEste parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/57isE8sm5F"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2018-02-26T11:39:50.000Z",
            "id": "968088209770106880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOITA \u2013 Obras de remodela\u00e7\u00e3o valorizam Parque Municipal https://t.co/wIWfjLQdw9"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2018-02-26T11:32:47.000Z",
            "id": "968086437991206913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Illote do Con Branco ou Cagado no arquip\u00e9lago de #Cortegada no interior da #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas Unha imaxe de #Gainzafer https://t.co/XrxDxzlZcA"
        },
        {
            "author_id": "130366095",
            "created_at": "2018-02-26T11:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "968079067403771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \ud83c\udf0a\ud83c\udf08 en Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/a6r4EqJwTT"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-02-26T10:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "253034260",
                        "start": 271,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "968074071471804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sem manguezais n\u00e3o h\u00e1 vida!\", diz Jo\u00e3o! \nNa comunidade de pescadores e agricultores de Campinhos, na Reserva Extrativista (ResEx) de Canavieiras, buscando caminhos para fortalecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, a defesa das popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a solu\u00e7\u00e3o de conflitos!\n@ICMBio https://t.co/Cs6UjibE0E"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-02-26T10:39:59.000Z",
            "id": "968073149534359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GAL\u00c1PAGOS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/cPWebWNCf6"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2018-02-26T10:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.12998,
                        -23.35286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9527137d795a4e60"
            },
            "id": "968072759107571713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Serra do Mar nesta manh\u00e3. Regresso a S\u00e3o Paulo. Hoje \u00e9 um\u2026 https://t.co/WrhcXJ43dM"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-02-26T10:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "253034260",
                        "start": 271,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "968072726190714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Sem manguezais n\u00e3o h\u00e1 vida!\", diz Jo\u00e3o! \nNa comunidade de pescadores e agricultores de Campinhos, na Reserva Extrativista (ResEx) de Canavieiras, buscando caminhos para fortalecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, a defesa das popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a solu\u00e7\u00e3o de conflitos!\n@ICMBio https://t.co/FAwg34s1B2"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-02-26T10:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "253034260",
                        "start": 212,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "968070933146689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na comunidade de pescadores de Atalaia, na Reserva Extrativista (ResEx) de Canavieiras, buscando caminhos para fortalecer a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, a defesa das popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a solu\u00e7\u00e3o de conflitos!\n@ICMBio\n#ResExCanavieiras\n#UnidosCuidamos - UCs! https://t.co/nX66AWOHbE"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-02-26T10:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "968065846487764992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmoresEstra\u00f1osLiveInNewYork #LauraPausini \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/MjWdxlF60V https://t.co/uXGX1yfaLS"
        },
        {
            "author_id": "45148641",
            "created_at": "2018-02-26T03:29:20.000Z",
            "id": "967964775245406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/5Lvlr6NXGj           \n#ConectarteConLaNaturaleza #HacePensar\u2705\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil\nMarcio Cabral https://t.co/oooTbBu5LO"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-02-26T03:23:24.000Z",
            "id": "967963281032863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que foi vista descansando na noite deste domingo (25), no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\ude0d https://t.co/nUMwIGNHTa"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-02-26T02:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "566007132",
                        "start": 42,
                        "username": "NataliaBottone"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 58,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "967955627212500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @nataliabottone @patrciasophia https://t.co/kPeqEu5rMS"
        },
        {
            "author_id": "243777283",
            "created_at": "2018-02-26T02:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "967952219046690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Deus, por tudo nessa vida \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/gsEdTa69A4"
        },
        {
            "author_id": "18880621",
            "created_at": "2018-02-26T02:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "922443354192994304",
                        "start": 0,
                        "username": "irmanariana"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "103296936",
                        "start": 13,
                        "username": "CalaBocaLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "967949944446504962",
            "in_reply_to_user_id": "922443354192994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irmanariana @CalaBocaLucas mas eu tarra na cal\u00e7ada... a van tava entrando no estacionamento do chevrolet hall e o corsa do venturini saiu do nada daquela portaria do parque municipal na alameda"
        },
        {
            "author_id": "2793177568",
            "created_at": "2018-02-26T02:19:44.000Z",
            "id": "967947256853876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 que faz sol, com ou sem voc\u00ea. \u26c5\ufe0f\ud83c\udf00 em Parque Estadual Do Rio Do Peixe https://t.co/XDFkqkwdoB"
        },
        {
            "author_id": "39399754",
            "created_at": "2018-02-26T00:58:29.000Z",
            "id": "967926809596702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeracaoPolar : Vamos apoiar \u00c1rea Protegida da Ant\u00e1rctida ! #students\nhttps://t.co/Uezt3mJ7v0  #ensino #SantuarioAntarctida #ProtecttheAntarctid #TakeAction #schools"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2018-02-26T00:53:19.000Z",
            "id": "967925509584760833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeracaoPolar : Vamos apoiar \u00c1rea Protegida da Ant\u00e1rctida ! #students https://t.co/DXYtNE3UXH #ensino #AreaProtegidaAntarctida #ProtecttheAntarctid #TakeAction #schools"
        },
        {
            "author_id": "2639334472",
            "created_at": "2018-02-26T00:37:16.000Z",
            "id": "967921471988359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 eu que quando passa pelo parque municipal de montes claros fica sem saber como os \u201cpatinhos\u201d da lagoa v\u00e3o para o meio dela?"
        },
        {
            "author_id": "300897361",
            "created_at": "2018-02-26T00:24:40.000Z",
            "id": "967918299567874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades eu sinto \u00e9 do show do na\u00e7\u00e3o zumbi no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-26T00:20:39.000Z",
            "id": "967917289713688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "250727249",
            "created_at": "2018-02-25T23:49:30.000Z",
            "id": "967909451327070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da cidade da lapa #mirante #lapa em Parque Estadual do Monge https://t.co/8qEWEtoHtJ"
        },
        {
            "author_id": "3050823477",
            "created_at": "2018-02-25T23:27:59.000Z",
            "id": "967904034878353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa viagem viu \ud83d\udd19\ud83d\udd19\ud83c\udf0a\ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/67UuIveg8r"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-25T23:20:06.000Z",
            "id": "967902052272795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/Qxh0nrx8uH"
        },
        {
            "author_id": "83047869",
            "created_at": "2018-02-25T23:02:03.000Z",
            "id": "967897510386823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enxame s\u00edsmico faz supervulc\u00e3o de Yellowstone tremer https://t.co/Z0CTKqABK2"
        },
        {
            "author_id": "41257028",
            "created_at": "2018-02-25T22:59:05.000Z",
            "id": "967896761967652866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s pris\u00e3o de quadrilha, Pol\u00edcia Ambiental ca\u00e7a Palmiteiros no Parque Estadual da Serra do Mar.... https://t.co/6QxRZSZaIu"
        },
        {
            "author_id": "34472694",
            "created_at": "2018-02-25T22:36:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0052064,
                        -24.335432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "967891130888196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/lVL8f0Qsmy"
        },
        {
            "author_id": "34472694",
            "created_at": "2018-02-25T22:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0052064,
                        -24.335432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "967889972584960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia fenomenal em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/8BZyq7pAck"
        },
        {
            "author_id": "65790034",
            "created_at": "2018-02-25T21:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967880486508027906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blue sky \ud83c\udf43 #nature #sunday em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/Bujrr3vow9"
        },
        {
            "author_id": "758013723244199937",
            "created_at": "2018-02-25T21:30:13.000Z",
            "id": "967874397028651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea prefere: um hotel 5 estrelas ou um \"hotel\" sob 5 bilh\u00f5es de estrelas? \u2b50 Essa foto de tirar o f\u00f4lego foi tirada no Parque Nacional de Kakadu, em Nothern Territory. \ud83d\ude0d\ud83e\udd17\n\n#iesalvador #ieintercambio #ieexplorer #australia #trip https://t.co/mB6LpgXJ2Y"
        },
        {
            "author_id": "840394356443996161",
            "created_at": "2018-02-25T21:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "967873228982181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/4acUa2kbnn"
        },
        {
            "author_id": "82418985",
            "created_at": "2018-02-25T21:14:49.000Z",
            "id": "967870523945431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias#familia#paz#vacations\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Carlos Botelho"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-02-25T21:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2885086268",
                        "start": 53,
                        "username": "fabipadilha1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "967869492322799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @fabipadilha1 https://t.co/6E2Bar9Jdg"
        },
        {
            "author_id": "59260114",
            "created_at": "2018-02-25T20:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967866338281754630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/Gub8Pxvigm"
        },
        {
            "author_id": "18746004",
            "created_at": "2018-02-25T19:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "967849369499242501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Municipal Getulio Vargas aqui em Canoas/RS.\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf40 Bom domingo fam\u00edlia em\u2026 https://t.co/PsRnHLr4qy"
        },
        {
            "author_id": "49653452",
            "created_at": "2018-02-25T19:25:38.000Z",
            "id": "967843047999463426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de domingo. em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/nNv7c2nXBG"
        },
        {
            "author_id": "2790105253",
            "created_at": "2018-02-25T18:37:42.000Z",
            "id": "967830984531070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto Grupo Farrapos da Estrada -Salto do Yucum\u00e3 - Parque Estadual do Turvo - Derrubadas - RS"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-02-25T18:30:01.000Z",
            "id": "967829050478809088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal fazer uma visita ao Parque Estadual da Serra da Tiririca, que abrange partes dos munic\u00edpios de Niter\u00f3i e Maric\u00e1? Veja informa\u00e7\u00f5es sobre o  parque &gt;&gt; https://t.co/TZF32YroYe https://t.co/kybd4yWmuM"
        },
        {
            "author_id": "82704478",
            "created_at": "2018-02-25T18:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967827568438235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALINHEIRO - PARQUE ESTADUAL DA \u00c1GUA BRANCA - SP: https://t.co/T65nKgmsf9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "82704478",
            "created_at": "2018-02-25T18:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967827560490029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/weYmqQFj0E - PARQUE ESTADUAL DA \u00c1GUA BRANCA - SP"
        },
        {
            "author_id": "224691337",
            "created_at": "2018-02-25T18:23:04.000Z",
            "id": "967827300191371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar dela \u00e9 livre, Bicho Pregui\u00e7a resgatado e devolvido ao Parque Estadual Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual da... https://t.co/qyTuhP9ptf"
        },
        {
            "author_id": "224691337",
            "created_at": "2018-02-25T18:17:53.000Z",
            "id": "967825996668846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Bicho Pregui\u00e7a resgatado e devolvido   ao Parque Estadual Mata do Xem-Xem. Semaby - Secretaria de Meio... https://t.co/fJZ2qt448o"
        },
        {
            "author_id": "59631204",
            "created_at": "2018-02-25T17:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967819768093904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Municipal da Prainha - RJ\n\n#trilhas #riodejaneiro #trekking #nature #natureza\u2026 https://t.co/yFER5QscGp"
        },
        {
            "author_id": "273665067",
            "created_at": "2018-02-25T17:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "270959706",
                        "start": 42,
                        "username": "xandykairo"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 68,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "967809301577388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @xandykairo @amandacrisjc @patrciasophia https://t.co/rhR8Ngr9r8"
        },
        {
            "author_id": "962094904750104576",
            "created_at": "2018-02-25T16:50:13.000Z",
            "id": "967803935489699842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia!!!\n\nA Floresta Nacional (Flona) de Bras\u00edlia, criada em 1999,\u2026 https://t.co/O3JGkNuhNL"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2018-02-25T16:40:59.000Z",
            "id": "967801612273176579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas https://t.co/ENtGH01Eo2 #PenedaGeres #Ger\u00eas #VisitPortugal"
        },
        {
            "author_id": "950507240733204481",
            "created_at": "2018-02-25T16:11:23.000Z",
            "id": "967794161528332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando os \u00faltimos dias!\nParque Nacional da Qui\u00e7ama. Visitar\u2026 https://t.co/SQQuc0p94J"
        },
        {
            "author_id": "742101929594097665",
            "created_at": "2018-02-25T15:56:18.000Z",
            "id": "967790365959958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria bom perto do Parque Municipal , para poder ir de boas para facul"
        },
        {
            "author_id": "745176883",
            "created_at": "2018-02-25T15:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.42388262,
                        -20.72418792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "967789754191290370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar..\ud83c\udf3a em Parque Estadual da Serra do Brigadeiro https://t.co/pQrXgaoga6"
        },
        {
            "author_id": "2613515508",
            "created_at": "2018-02-25T15:50:52.000Z",
            "id": "967788996997902337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de podas na agrofloresta ( finalizando ) em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/uqKn73yajb"
        },
        {
            "author_id": "212642380",
            "created_at": "2018-02-25T15:28:39.000Z",
            "id": "967783406963585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tal do ao vivo \ud83e\udd17\ud83e\udd17 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PKSNOS4TpI"
        },
        {
            "author_id": "967748396621721600",
            "created_at": "2018-02-25T15:28:26.000Z",
            "id": "967783351632519170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa a venda em Itacimirim/Camacari Itacimirim, Camacari, Brazil BRL 380000 Bedrooms: 1 Bathrooms: 1 Bel\u00edssimas casas em condom\u00ednio 3 quartos, sendo 2 su\u00edtesSituado numa \u00e1rea de protec\u00e3o ambiental, a 200m da praia, \u00f3tima para mergulho... - https://t.co/0v2140K7vm https://t.co/xhZ0ujTQtp"
        },
        {
            "author_id": "537369752",
            "created_at": "2018-02-25T15:23:24.000Z",
            "id": "967782086009638913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Udawalawe parece t\u00e3o fixe!!"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2018-02-25T15:18:18.000Z",
            "id": "967780804142206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Feira Criativa est\u00e1 bombando no Parque Municipal do Mindu! Venha e participe das atividades de acroyoga e... https://t.co/rIWiHYgonm"
        },
        {
            "author_id": "70728289",
            "created_at": "2018-02-25T15:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76618,
                        -9.61904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "967777954041344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/oSgdlSEV3p"
        },
        {
            "author_id": "70728289",
            "created_at": "2018-02-25T15:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76618,
                        -9.61904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "967777125360197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf33 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/IAKIh6OSjY"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2018-02-25T14:58:02.000Z",
            "id": "967775700345384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa do Campeonato Paulista de BMX agita o Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari neste domingo (25). Fotos Josaf\u00e1 Rodrigues"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2018-02-25T14:49:10.000Z",
            "id": "967773470602952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha inicial do parque Nacional de itatiaia  ap\u00f3s posto do do Marc\u00e3o #insanos #riodejaneiro\u2026 https://t.co/lK69fmUcOI"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2018-02-25T14:00:22.000Z",
            "id": "967761190511435778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer a trilha do Garcez em Natividade da Serra.Fica no N\u00facleo Santa Virg\u00ednia do Parque Estadual da Serra do Mar. O atrativo principal \u00e9 uma cachoeira com tr\u00eas n\u00edveis de queda d\u2019\u00e1gua. Para conhecer \u00e9 preciso agendar a visita. #AFederalDoVale #ValeConhecer https://t.co/oHx0wWG8Bd"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-02-25T13:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "253061062",
                        "start": 174,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "967758077339381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de Tucano, o tucanu\u00e7u, est\u00e1 aparecendo com frequ\u00eancia na regi\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca. L\u00e1 a ave \u00e9 acolhida, observada e preservada pela equipe do @ @rj_inea https://t.co/HsIEtf2sQf"
        },
        {
            "author_id": "56551475",
            "created_at": "2018-02-25T13:38:57.000Z",
            "id": "967755798708449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem na globo sat visitei o Parque Nacional dos Caraj\u00e1s, e do outro lado de Maraj\u00f3, ou seja, Macap\u00e1 #BR"
        },
        {
            "author_id": "92528438",
            "created_at": "2018-02-25T13:11:12.000Z",
            "id": "967748815703900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar.\nCachoeira Ribeir\u00e3o do It\u00fa, Boi\u00e7ucanga."
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2018-02-25T12:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "967733774283919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/MTy8u70UFS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-25T12:01:33.000Z",
            "id": "967731290832285702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2018-02-25T11:22:56.000Z",
            "id": "967721572382531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Brasil -  Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias  -  https://t.co/oMaqkLs97l"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-25T11:17:02.000Z",
            "id": "967720087942762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/5xxURoWW0P"
        },
        {
            "author_id": "50316950",
            "created_at": "2018-02-25T10:57:07.000Z",
            "id": "967715075237834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 na delegacia, apurou-se que alguns dos palmiteiros est\u00e3o envolvidos em outros crimes como estupro e at\u00e9 mesmo homic\u00eddio e boa parte deles j\u00e1 possui antecedentes por crimes ambientais. #Pol\u00edcia #PortalCai\u00e7ara https://t.co/HoMBNbrsXA https://t.co/GAc5HjPiez"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2018-02-25T10:57:03.000Z",
            "id": "967715054891290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 na delegacia, apurou-se que alguns dos palmiteiros est\u00e3o envolvidos em outros crimes como estupro e at\u00e9 mesmo homic\u00eddio e boa parte deles j\u00e1 possui antecedentes por crimes ambientais. #Pol\u00edcia #PortalCai\u00e7ara https://t.co/diayfTxKuU https://t.co/vPAYPslO4a"
        },
        {
            "author_id": "85310814",
            "created_at": "2018-02-25T10:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967711646050340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/ElVa2ChnZs 7 Lagoas - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - Cabril"
        },
        {
            "author_id": "891318231834791936",
            "created_at": "2018-02-25T10:06:20.000Z",
            "id": "967702292467240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional no Alasca ganha primeiro (e \u00fanico) hotel de luxo https://t.co/b9QJ2YLFKd"
        },
        {
            "author_id": "921021562974765057",
            "created_at": "2018-02-25T10:05:07.000Z",
            "id": "967701985439907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional no Alasca ganha primeiro (e \u00fanico) hotel de luxo https://t.co/MivXoW64Rk #travel #trip #viajar #viagem #turismo #vistoconsular"
        },
        {
            "author_id": "885880845394989056",
            "created_at": "2018-02-25T10:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "25417481",
                        "start": 0,
                        "username": "glaubermacario"
                    }
                ]
            },
            "id": "967701968612417536",
            "in_reply_to_user_id": "25417481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glaubermacario Quando eu vou ao Parque Nacional da Floresta da Tijuca, meu nome \u00e9 perguntado no principal port\u00e3o de acesso. Al\u00e9m disso, o n\u00famero de ocupantes do ve\u00edculo \u00e9 anotado. Sempre vi isso como positivo."
        },
        {
            "author_id": "788484459788177409",
            "created_at": "2018-02-25T10:01:09.000Z",
            "id": "967700988176957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Parque Nacional Aparados da Serra | Rio Grande do Sul) \nViagens Viana - https://t.co/uGuAij3JrY https://t.co/zZJfpqfmGQ"
        },
        {
            "author_id": "163510755",
            "created_at": "2018-02-25T08:42:32.000Z",
            "id": "967681206287511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caop Meio Ambiente destaca a import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Dunas do Rosado https://t.co/bN3zH5qj8O"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2018-02-25T08:34:45.000Z",
            "id": "967679244934447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1! Hoje tem corridas e treinos na Pampulha, Nova Lima, Ita\u00fana e Projeto Caminhar na Pra\u00e7a da Liberdade. E parab\u00e9ns aos atletas, que participaram e ou ganharam Corrida Parque Run, ontem pela manh\u00e3 no Parque Municipal. https://t.co/qkosjGeu5M"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2018-02-25T08:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2975814635",
                        "start": 0,
                        "username": "transitobhzmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "967679029674500097",
            "in_reply_to_user_id": "2975814635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transitobhzmg Ol\u00e1! Hoje tem corridas e treinos na Pampulha, Nova Lima, Ita\u00fana e Projeto Caminhar na Pra\u00e7a da Liberdade. E parab\u00e9ns aos atletas, que participaram e ou ganharam Corrida Parque Run, ontem pela manh\u00e3 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2018-02-25T06:57:59.000Z",
            "id": "967654892205690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/3jCTgXNU5a"
        },
        {
            "author_id": "386185561",
            "created_at": "2018-02-25T04:03:08.000Z",
            "id": "967610889955397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude Gilnaldo Arruda Fontenele a conseguir mais apoio - precisamos de 174 mais assinaturas hoje! https://t.co/oNDiX6RFGe"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2018-02-25T03:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "967608439257161730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol ou Bondinhos A\u00e9reos da Serra??? Quem conhece um, quem conhece o\u2026 https://t.co/VDko7m6Wvd"
        },
        {
            "author_id": "45432338",
            "created_at": "2018-02-25T03:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "967605287828979713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/IHr5gw9WWW"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-02-25T03:28:09.000Z",
            "id": "967602088325808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dias 22 e 23/2/2018, no Parque Estadual Chandless/Sema, aconteceu mais uma etapa preparat\u00f3rio dos comunit\u00e1rios sobre \"Governan\u00e7a\". A gest\u00e3o da UC, vem adotando pol\u00edticas p\u00fablicas para lidar com o uso do territ\u00f3rio pelos comunit\u00e1rios. Foto: Henrique Anastacio. https://t.co/ggUVBHhegk"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2018-02-25T01:25:11.000Z",
            "id": "967571140410593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel,  gerida pela Secretaria de Meio Ambiente do Acre https://t.co/lZY6Klthkg"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-02-25T01:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "347134030",
                        "start": 56,
                        "username": "SennaRelax"
                    }
                ]
            },
            "id": "967564857045331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia  \n\nFoto: @sennarelax https://t.co/HfWsu4BGc6"
        },
        {
            "author_id": "113821039",
            "created_at": "2018-02-24T23:36:53.000Z",
            "id": "967543885705633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da saud\u00e1vel Cavalgada que teve passagem na rodovia que divide o Parque Estadual do Espinilho. Os... https://t.co/SJZL7T5SLq"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-24T23:20:29.000Z",
            "id": "967539759806640129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2960355183",
            "created_at": "2018-02-24T23:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "967535679944249350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Formiga! \ud83e\udd29\nEspetacular \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/wLOcsPJYGr"
        },
        {
            "author_id": "2960355183",
            "created_at": "2018-02-24T23:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "967535108797468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Formiga! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29 Espetacular \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/f05WYWoHUB"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2018-02-24T22:33:21.000Z",
            "id": "967527900273676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do torneio de v\u00f4lei no parque municipal! https://t.co/m0zuVoSOyi"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2018-02-24T22:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "967525754320883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore do Amor \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33 Parque Estadual do Caracol \u2764\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b #LipenaSerra em Parque Estadual do Caracol https://t.co/GQEq9jx6bW"
        },
        {
            "author_id": "59779529",
            "created_at": "2018-02-24T21:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "967519206857199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma trilha conclu\u00edda com sucesso! em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/o3JBozyPmP"
        },
        {
            "author_id": "221537736",
            "created_at": "2018-02-24T21:05:22.000Z",
            "id": "967505757221646336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck adora infringir leis ambientais,\npousada em Fernando de Noronha, onde s\u00f3 quem nasceu l\u00e1 pode ter neg\u00f3cios,a casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que foi legalizada por S\u00e9rgio Cabral e um jabuti,que \u00e9 proibido pela legisla\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/7gW7cTdKeb"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2018-02-24T21:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "106865119",
                        "start": 25,
                        "username": "eCycleBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "967505731414044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Portal eCycle (@eCycleBr):\n\nPeru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo... https://t.co/whtV7PTv96"
        },
        {
            "author_id": "196774795",
            "created_at": "2018-02-24T20:58:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "967504064719310848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/Excst64O1V https://t.co/mP3I6UyHDD"
        },
        {
            "author_id": "510207563",
            "created_at": "2018-02-24T20:40:33.000Z",
            "id": "967499511647080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo jogo (@ Parque Municipal Jaime Bezerra da Silva) https://t.co/qnFzD3C0xN"
        },
        {
            "author_id": "223227088",
            "created_at": "2018-02-24T20:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "967497483877257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora?! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/lc8w2A1h8s"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2018-02-24T20:31:32.000Z",
            "id": "967497243862491143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final\u00edssima rolando no parque municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer agora. Julinho x Frigor\u00edfico Specht. Vem... https://t.co/8eF35OtyZ5"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2018-02-24T20:23:35.000Z",
            "id": "967495243850506241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final\u00edssima rolando no parque municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer. Julinho x Frigor\u00edfico Specht. Vem prestigiar! https://t.co/dw1jx9Tfvt"
        },
        {
            "author_id": "959901911641141250",
            "created_at": "2018-02-24T20:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "8166502",
                        "start": 0,
                        "username": "revistamonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "967490466437566464",
            "in_reply_to_user_id": "8166502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistamonet Na para\u00edba existe o 'Vale dos dinossauros'. Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde t\u00eam a maior quantidade de pegadas de dinossauro do mundo.\n#Voc\u00easabia #conhecerprapreservar"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-02-24T20:00:04.000Z",
            "id": "967489324857016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava ter\u00e1 espa\u00e7o para cursos e oficinas de artesanato https://t.co/4gfKUHIzzG"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-02-24T19:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967484753086701573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Taunay. Cascatinha para os \u00edntimos. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MgsVsvuXDh"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2018-02-24T19:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "967483905791135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/npXSUM3dP9"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2018-02-24T19:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1520476429",
                        "start": 0,
                        "username": "nabucodonosor96"
                    }
                ]
            },
            "id": "967483562407624709",
            "in_reply_to_user_id": "1520476429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nabucodonosor96 Lembra do Bolsonaro tentando dar carteira da para pescar em \u00e1rea protegida?!?!?!? Espantoso!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-02-24T19:19:38.000Z",
            "id": "967479149563662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitriodejaneirostate #trilha #pedrabranca #riodejaneiro em Parque estadual da Pedra Branca -\u2026 https://t.co/MiEiDYdXQE"
        },
        {
            "author_id": "116443030",
            "created_at": "2018-02-24T18:36:06.000Z",
            "id": "967468191923474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfieterrademinas Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti / BH-MG https://t.co/RY0y0w0RWP"
        },
        {
            "author_id": "759386368791437312",
            "created_at": "2018-02-24T18:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967467723507879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Itapebussus https://t.co/pgAWrtVa19 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57534978",
            "created_at": "2018-02-24T18:32:59.000Z",
            "id": "967467408821772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero ir no parque nacional pra filmar uns nen\u00eas desses, hahahahahaha https://t.co/UzwcWLyHyI"
        },
        {
            "author_id": "3000319610",
            "created_at": "2018-02-24T18:16:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "760864506532749312",
                        "start": 0,
                        "username": "ARangelCarlos"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3107707734",
                        "start": 32,
                        "username": "Private55News"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "436742494",
                        "start": 47,
                        "username": "ConfrariaRS"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "715953870543982592",
                        "start": 73,
                        "username": "videosdegps"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "856557569556525056",
                        "start": 86,
                        "username": "clubmodelreal"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "36198356",
                        "start": 101,
                        "username": "capitalsexy"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "433791308",
                        "start": 114,
                        "username": "lovesafadas"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "854058610158075904",
                        "start": 127,
                        "username": "BelasBrasil_"
                    }
                ]
            },
            "id": "967463187053457409",
            "in_reply_to_user_id": "760864506532749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARangelCarlos @ninasaidoficial @Private55News @ConfrariaRS @gpcapital61 @videosdegps @clubmodelreal @capitalsexy @lovesafadas @BelasBrasil_ \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d vcs derrubam tbm em \u00e1rea protegida?\ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "822946409703964675",
            "created_at": "2018-02-24T18:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967461064798502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Saltos e Corredeiras: https://t.co/cXMKlOEHy5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "711605434948329472",
            "created_at": "2018-02-24T17:24:52.000Z",
            "id": "967450265304657921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive q passar no parque municipal hj e fiquei mt triste \n\ntd q \u00e9 lugar eu ja beijei o @ (q ngm sb qm \u00e9) la"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2018-02-24T17:20:09.000Z",
            "id": "967449080443043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Peru cria parque nacional em uma das \u00faltimas florestas intactas do mundo https://t.co/sAEtNoetzR"
        },
        {
            "author_id": "1187429042",
            "created_at": "2018-02-24T17:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "719641958776487944",
                        "start": 0,
                        "username": "rodgropen98"
                    }
                ]
            },
            "id": "967446803074478085",
            "in_reply_to_user_id": "719641958776487944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodgropen98 um pouco, \u00e9 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2788262847",
            "created_at": "2018-02-24T17:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26835,
                        -22.92365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967446538699100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o louva o seu Criador. em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/KaulpT61WG"
        },
        {
            "author_id": "2788262847",
            "created_at": "2018-02-24T17:06:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26835,
                        -22.92365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "967445646545444869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantar e esperar. em Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/2cFdDbvLde"
        },
        {
            "author_id": "30618138",
            "created_at": "2018-02-24T17:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "93735110",
                        "start": 0,
                        "username": "amoralivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "967444100365635584",
            "in_reply_to_user_id": "93735110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amoralivre Ele costumam distribuir mudas no parque municipal, da \u00faltima vez peguei duas mudas de ip\u00ea um rosa e um branco"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-02-24T16:45:47.000Z",
            "id": "967440431318384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Jamil Sabr\u00e1 prestigiando o judoca Matheus e tamb\u00e9m a feirinha de ado\u00e7\u00e3o, no Parque Municipal de Itaipava."
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-02-24T16:22:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "967434569925447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d tuca_1624 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/a7a3LAGzo3"
        },
        {
            "author_id": "226370480",
            "created_at": "2018-02-24T15:31:24.000Z",
            "id": "967421712383070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente,pelos caminhos do Parque Nacional da Arrabida descobrimos esta pequena maravilha,nao deixe de descobrir... https://t.co/bNtF8qAkY3"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-24T14:50:58.000Z",
            "id": "967411537819459585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "878075950352748547",
            "created_at": "2018-02-24T14:45:25.000Z",
            "id": "967410140961009665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulherada t\u00e1 d+ ....\nMuitos sorrisos e disposi\u00e7\u00e3o ....lindas e charmosas! em Parque Municipal\u2026 https://t.co/SJjCr3La9y"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-02-24T14:40:41.000Z",
            "id": "967408950139219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo agora no Parque Municipal de Itaipava"
        },
        {
            "author_id": "59966656",
            "created_at": "2018-02-24T13:52:20.000Z",
            "id": "967396778910855169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude silvia Vicentini a conseguir mais apoio - precisamos de 191 mais assinaturas hoje! https://t.co/HYIxvv0N8U"
        },
        {
            "author_id": "869981132",
            "created_at": "2018-02-24T13:42:06.000Z",
            "id": "967394204837203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ,Shalom \ud83d\ude18\nCachoeira Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEu\u2026 https://t.co/WzekhZljBS"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-02-24T13:04:13.000Z",
            "id": "967384670622179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVistasDaSemana Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/awUmFZZBN0\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-02-24T13:00:01.000Z",
            "id": "967383615503028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MaisVistasDaSemana Enxame s\u00edsmico \u00e9 quando uma s\u00e9rie de pequenos terremotos atingem uma \u00fanica regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/lziL07IozI"
        },
        {
            "author_id": "772533128",
            "created_at": "2018-02-24T12:50:38.000Z",
            "id": "967381253266726915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poss\u00edvel acordo de boa conviv\u00eancia entre moradores do Baix\u00e3o e ICMBio foi tema central do debate. Saiba mais...... https://t.co/vZtEMKxtOd"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-02-24T12:17:02.000Z",
            "id": "967372799059857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRIN\u00c9US - PARQUE NACIONAL AIGUES TORTES \nDe 18 a 25 de Agosto venha conhecer um dos locais mais espetaculares... https://t.co/eHceOBrgt0"
        },
        {
            "author_id": "57151676",
            "created_at": "2018-02-24T12:00:02.000Z",
            "id": "967368519170994178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei o decreto que torna uma das regi\u00f5es mais bonitas do Rio Grande do Norte em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: as Dunas do Rosado. https://t.co/I2FMIDHXSk"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2018-02-24T12:00:01.000Z",
            "id": "967368514305646594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GOVERNO CRIA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O DAS DUNAS DO ROSADO\n\nO Rio Grande do Norte conta agora com mais uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA): as Dunas do Rosado, entre Porto do Mangue e Areia Branca. https://t.co/xivyVm0sjy"
        },
        {
            "author_id": "823740883132698627",
            "created_at": "2018-02-24T11:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "967355460381704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/g2oJrI8d11 Dentro da caixa D'agua Vila Moc\u00f3 - Parque Municipal Josefa Coelho"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2018-02-24T11:03:44.000Z",
            "id": "967354350623375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de tonyfafa55\n\ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal , BH\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/7mtMHpAjjv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-02-24T11:01:30.000Z",
            "id": "967353787525599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "349327530",
            "created_at": "2018-02-24T10:59:27.000Z",
            "id": "967353271588458497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente dormir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "759094646022733824",
            "created_at": "2018-02-24T10:46:24.000Z",
            "id": "967349987385495553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/HBzw9rLPJP"
        },
        {
            "author_id": "913704231554740225",
            "created_at": "2018-02-24T09:58:56.000Z",
            "id": "967338044952121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingos Martins - Parque Estadual da Pedra Azul - ES\n\nPartiu acrescentar mais uma aventura na\u2026 https://t.co/jeYAGPMowO"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-02-24T09:37:48.000Z",
            "id": "967332725324689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hippeastrum aulicum\nFotografados entre 2250 e 2275 metros de altitude. \nParque Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/JsDDuICYCg"
        },
        {
            "author_id": "30618138",
            "created_at": "2018-02-24T09:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "93735110",
                        "start": 0,
                        "username": "amoralivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "967325547784278018",
            "in_reply_to_user_id": "93735110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amoralivre Quando eu gosto muito \u00e0s vezes eu pago 25, num vaso. Mas tem um colei o em contagem que as vezes faz a\u00e7\u00e3o no parque municipal que distribui mudas de gra\u00e7a. Vou procurar o contato deles"
        },
        {
            "author_id": "299370447",
            "created_at": "2018-02-24T04:10:28.000Z",
            "id": "967250347759677441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel das Cataratas, localizado Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o primeiro da Am\u00e9rica do Sul a conquistar... https://t.co/Zh4Q6ccgwR"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-02-24T02:18:32.000Z",
            "id": "967222180424667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curvy Like-Moda plus size\n\"O luxo de ser voc\u00ea\" \nWhatsapp (11) 9.6968-8610 em Parque Estadual\u2026 https://t.co/I8oS0pFqb9"
        },
        {
            "author_id": "935556870533677062",
            "created_at": "2018-02-24T01:23:52.000Z",
            "id": "967208421299810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{look de hoje}\nBlusa estampada, saia mid \n#apaixonada #poresselook #glamour em Parque Estadual\u2026 https://t.co/3EH9HqTpox"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:23:34.000Z",
            "id": "967208348557996037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/YxuV6wCrv2"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:22:45.000Z",
            "id": "967208143670464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/bLvD95wEz0"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:22:29.000Z",
            "id": "967208074959351808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/bSJV9fkqvn"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:21:59.000Z",
            "id": "967207947913846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/fg51DhOcOM"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:21:40.000Z",
            "id": "967207869912403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/Sx6GE6QDMH"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:20:44.000Z",
            "id": "967207633907220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/2wlDdJeFML"
        },
        {
            "author_id": "2390839228",
            "created_at": "2018-02-24T01:20:03.000Z",
            "id": "967207464130285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u \nPhoto \u00ae Dino Pagoraro https://t.co/legv9VjgGP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [pixel_spn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pixel_spn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pixel_spn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [xandykairo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "xandykairo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "xandykairo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ARangelCarlos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ARangelCarlos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ARangelCarlos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Private55News].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Private55News",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Private55News"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ConfrariaRS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ConfrariaRS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ConfrariaRS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [clubmodelreal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "clubmodelreal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "clubmodelreal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lovesafadas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lovesafadas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lovesafadas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelasBrasil_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelasBrasil_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelasBrasil_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manhumirim, Brasil",
                "id": "effa52993179c661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "eea713e2737043aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brasil",
                "id": "9527137d795a4e60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82154560",
                "name": "Felipe Mateus \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "FeLi420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898829570526326784",
                "name": "Projeto Filos",
                "username": "ProjetoFilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848164191429066752",
                "name": "Neumann Operadora",
                "username": "Neumann_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139132069",
                "name": "Nuestram\u00e9rikaRebelde",
                "username": "josepausides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434525",
                "name": "Marcelo Gomes Lovato",
                "username": "marcelo_demi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141287101",
                "name": "NUmedart",
                "username": "nomedarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951238518784888832",
                "name": "Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Amazonas",
                "username": "cauamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350464",
                "name": "Ecotrips Brasil",
                "username": "EcotripsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3087045111",
                "name": "Amsterdan (Alguma Coisa)",
                "username": "Amsterdan10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33719242",
                "name": "fe paes leme",
                "username": "vaaaifelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401687316",
                "name": "CAOS-ArteCultura",
                "username": "CAOSArteCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58462672",
                "name": "Pablito Eterno \ud83d\udc99",
                "username": "Lenafilippis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632149",
                "name": "RTP1",
                "username": "RTP1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223151382",
                "name": "Poli",
                "username": "PoliCalderin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775480743082520576",
                "name": "Grim Reaper",
                "username": "6R1MR34P3R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66584224",
                "name": "Peter Pamps",
                "username": "tamtuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186172232",
                "name": "Di\u00e1rio do Sudoeste",
                "username": "diariodsudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736556057896595457",
                "name": "Vivacite Viagens",
                "username": "VivaciteViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320954264",
                "name": "T\u00falio Diniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\ude9c\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "username": "tulio_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112412552",
                "name": "KELSON ART\u00b4S",
                "username": "kelsonarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854344247",
                "name": "Thiago Bertolino",
                "username": "thbertolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51441381",
                "name": "cara de entojada",
                "username": "maykku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29501277",
                "name": "Antonio Apon",
                "username": "aponarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705452352271224832",
                "name": "Suwedi",
                "username": "suwedicom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889812500321095680",
                "name": "Canal do Povo",
                "username": "canaldopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274840555",
                "name": "Ricardo Jorge Pereira",
                "username": "pr_rjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314236455",
                "name": "Th",
                "username": "euthiagots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137637207",
                "name": "Jess",
                "username": "survivejess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15080268",
                "name": "Michael Ni",
                "username": "MichaelNi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537571504",
                "name": "novaera letsgou",
                "username": "Leeh_monte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296527910",
                "name": "\ud83d\ude14",
                "username": "1000kas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282021645",
                "name": "\ud83d\udc80GALO\u26a1METAL\ud83d\udc80",
                "username": "Wellingalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946687382329413634",
                "name": "ivoferraz16\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf9",
                "username": "ivoferraz16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358852522",
                "name": "Hugo Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "hugoblconceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34939436",
                "name": "Mirella meio vacinadah \ud83d\udc0a",
                "username": "mirellallla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35600300",
                "name": "Maldi\u00e7\u00e3o de Cassandra",
                "username": "bicicreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535534925",
                "name": "BeaGalo",
                "username": "BlogBeaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319130830",
                "name": "Rogerio Lopes",
                "username": "jrjoserogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140865340093558784",
                "name": "ido32",
                "username": "ido32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885086268",
                "name": "Fabi",
                "username": "fabipadilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431655661",
                "name": "Rosemary Barbosa",
                "username": "RosemaryBarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80370899",
                "name": "Folha de Ibitinga",
                "username": "folhadeibitinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185021190",
                "name": "PAULO OLIVEIRA",
                "username": "paulooliveira_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737735835",
                "name": "Karine S\u00e1",
                "username": "karinesar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967337912",
                "name": ".",
                "username": "shay_lopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937752545916870659",
                "name": "Guia do Interior",
                "username": "GuiaInteriorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336179874",
                "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc56",
                "username": "dddiemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935556870533677062",
                "name": "Curvy Like",
                "username": "CurvyLike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345770039",
                "name": "Ribeir\u00e3o do Col\u00e9gio",
                "username": "RibeiraoColegio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844960540778778630",
                "name": "Maranh\u00e3o Terra de Encantos",
                "username": "MAdeEncantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438024581",
                "name": "Ofertas do Interior",
                "username": "interiorofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613514372",
                "name": "PatosReal.Com",
                "username": "PatosReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74773129",
                "name": "PortalRegi\u00e3odosVales",
                "username": "RegiaodosVales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334482402",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "JornalManha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154882680",
                "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "passeram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336087807",
                "name": "Rafael Moreira",
                "username": "RafaelSntos72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287765295",
                "name": "Pelegrini 65236 Estadual. Por Minas. Pelo Brasil.",
                "username": "pelegrini65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512691864",
                "name": "Edilson Oliveira",
                "username": "SolfestaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33381866",
                "name": "Edgar Ziler Freitas",
                "username": "edgarfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195756008",
                "name": "Caetes Expedi\u00e7\u00f5es Turismo e Aventura",
                "username": "CaetesTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261307001",
                "name": "EcoModas.Oficial",
                "username": "EcoModasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32501758",
                "name": "nunu \ud83d\udc9a",
                "username": "aextenetrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214177503",
                "name": "Drogarias Ofert\u00e3o",
                "username": "drogariaofertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167535404",
                "name": "Hey Ho, Mengo!",
                "username": "saba_129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23085995",
                "name": "Nestl\u00e9",
                "username": "Nestle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130062398",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigomsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3338144297",
                "name": "Brizzio Fotografia",
                "username": "oscarb100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281983468",
                "name": "JORNAL DE NOTICIAS",
                "username": "jnnoticiasmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187557329",
                "name": "Mauro Alves da Silva",
                "username": "BlogDoMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229185858",
                "name": "Secretaria da Sa\u00fade SP",
                "username": "spsaude_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822946409703964675",
                "name": "tomyjp",
                "username": "tomyjp22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233262947",
                "name": "Wesley Correa Leal",
                "username": "wesleycorreawcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897228139369291781",
                "name": "Amanda #timbeta",
                "username": "amanda_farinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888563957946097664",
                "name": "Andressa Parronchi",
                "username": "sraparronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745747648964079620",
                "name": "Portal Arauto",
                "username": "portalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36702047",
                "name": "Rodrigo Sibut Vieira",
                "username": "RodrigoVieira71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120124977",
                "name": "Bombeiros_Amazonas",
                "username": "Bombeiros_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267971389",
                "name": "Jordi Bitencourt",
                "username": "jordibitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584389858",
                "name": "Boaventura",
                "username": "Boaventuradoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91128788",
                "name": "Folha Mercado",
                "username": "folha_mercado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15034608",
                "name": "Fabio",
                "username": "fabioangelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545949840",
                "name": "Girassol Viagens",
                "username": "girassolviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347675638",
                "name": "Kennedy turismo",
                "username": "KennedyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896232448010448896",
                "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89 \ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc82",
                "username": "yuehfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55903101",
                "name": "Flagrare \ud83d\udd25",
                "username": "Flagrare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359827919",
                "name": "Renan Jesus \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Renangra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346976507",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "fpcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3755068515",
                "name": "Brecaute \u2122",
                "username": "Brecaute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4718293480",
                "name": "MD \ud83d\udd25",
                "username": "dieguesmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56834422",
                "name": "tatakae",
                "username": "trckdby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1670414784",
                "name": "11Ponto11",
                "username": "11Ponto11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341174119",
                "name": "Edinei Padilha",
                "username": "edineipadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498170386",
                "name": "Ecos Urbanos",
                "username": "Ecos_Urbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263848672",
                "name": "\u30bf\u30a4(\u514e)",
                "username": "acryliczs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623914906",
                "name": "Gabriela",
                "username": "fotonsfucsia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455216744",
                "name": "Store Latina",
                "username": "storelatinabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333332237",
                "name": "Marcelo Fortis",
                "username": "MarceloSim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943767236451368960",
                "name": "\u269c\ufe0fNego\u269c\ufe0f",
                "username": "EversonSilvaet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927212696864481280",
                "name": "Luilson Baeta",
                "username": "LuilsonBaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726148276",
                "name": "Micaela Potiguara \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "StrassenRaub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62080673",
                "name": "L\u00edvia Aguiar",
                "username": "eusouatoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952831",
                "name": "EUZEBIO FERREIRA DE BRITO",
                "username": "biodebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501334051",
                "name": "Marco Aurelio",
                "username": "marcoperizzolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132409073",
                "name": "TV Cascavel",
                "username": "tvcascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144339243",
                "name": "Roshano Benites",
                "username": "roshanobenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20534316",
                "name": "potter",
                "username": "lucianopotter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791844876",
                "name": "GD Artes para Web",
                "username": "GDArtesparaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131919545",
                "name": "walter tesch",
                "username": "wtesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951588998581047301",
                "name": "Vivendoavidapelomundo",
                "username": "Vivendoavidape1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320161642",
                "name": "aka aj",
                "username": "alvesssjean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602045848",
                "name": "Andressa Miranda",
                "username": "dessamiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759571508",
                "name": "Carol Roberto",
                "username": "carolinealicia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3418607954",
                "name": "Rebecca",
                "username": "gardeningloveuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949903747",
                "name": "Mikael Silva",
                "username": "mikael_esilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566081708",
                "name": "Gui Lacerda",
                "username": "guilacerda98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239337903",
                "name": "Jualva",
                "username": "julia_alvareng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164586218",
                "name": "Tiago Geitens",
                "username": "TiagoGeitens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918359583",
                "name": "Clari\u2661",
                "username": "ClaaIriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916840491118972928",
                "name": "JS Marketing Digital",
                "username": "JS_MD7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529506",
                "name": "ViajaNet",
                "username": "ViajaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310479863",
                "name": "AMM-MT",
                "username": "amm_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472943166",
                "name": "\ud835\udd71 \ud835\udd94 \ud835\udd91 \ud835\udd8c \ud835\udd86 \ud835\udd89 \ud835\udd86",
                "username": "nudiii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800488062",
                "name": "Julia G M",
                "username": "juliagmu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411718404",
                "name": "Cora\u00e7\u00e3oLa\u00e7ado \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "vulgobecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823877108",
                "name": "AUDREY NERY",
                "username": "AUDREY_NERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951891700804390912",
                "name": "Santornela Viagens e Turismo",
                "username": "SantornelaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275935864",
                "name": "CRCiencia",
                "username": "CRCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147802732",
                "name": "Nazareth Ara\u00fajo",
                "username": "NazareAraujoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872553757728546818",
                "name": "superASTRAlisticoZENECAlidoso",
                "username": "bcerqueira75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51566870",
                "name": "pfl1976\u2122",
                "username": "pfl1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877344562905272320",
                "name": "Wallace Macopi",
                "username": "Wallace_Macopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53258379",
                "name": "Rodrigo Martinez",
                "username": "rodrigophotoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102656604",
                "name": "Special Paran\u00e1",
                "username": "SpecialParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60896393",
                "name": "Kayete_bhfm",
                "username": "Kayeteoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77382273",
                "name": "Maiara & Maraisa",
                "username": "MaiaraeMaraisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59966656",
                "name": "Silvia Vicentini",
                "username": "SilVicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435031395",
                "name": "Blog Olho Aberto Paran\u00e1",
                "username": "olhoabertoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929769252",
                "name": "Florestabilidade",
                "username": "florestabilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598493134",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "voualipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76795702",
                "name": "Laerte d'E\u00e7a #BetaLab",
                "username": "laertedeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889722261346942976",
                "name": "Marcos taxista #BetaLab",
                "username": "Marcos79670448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407065020",
                "name": "Leysa Souza",
                "username": "leizasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326567120",
                "name": "Adriano Tim beta",
                "username": "aps1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323219391",
                "name": "\u262fAlex[Beta\u2730Lab]\u262f",
                "username": "lex_dk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801462581592518656",
                "name": "Fl\u00e1via Brito \u264d\ud83d\udc8e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "flaviacvl25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360755186",
                "name": "Quarto Eclipse",
                "username": "Quarto_Eclipse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150694528",
                "name": "Darlon Dutra",
                "username": "darlondutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369766283",
                "name": "Rafael Abreu",
                "username": "Raoabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67367141",
                "name": "tigross\u00eancia",
                "username": "quasiloko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185773",
                "name": "Lanna",
                "username": "duda_lanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2519134905",
                "name": "Alyson Verissimo",
                "username": "alysonverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2317079864",
                "name": "RLOCO OFICIAL",
                "username": "rloco_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889203979955175424",
                "name": "WALTER SILVA",
                "username": "ws964245",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732614668523610112",
                "name": "NandaPiresfps",
                "username": "nandapiresfps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "838368550561673216",
                "name": "Jess",
                "username": "pimblios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193908988",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64",
                "username": "thebest_gleice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67674150",
                "name": "Cleo Akemi",
                "username": "CleoAkemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67429569",
                "name": "Polyana Suzuki",
                "username": "polysuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839957039828905988",
                "name": "Lusanova Brasil",
                "username": "lusanovabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117381621",
                "name": "janete moreira",
                "username": "janetemoreira9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176919123",
                "name": "Serra Gaucha RS",
                "username": "SerraGaucha_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463889376",
                "name": "Z\u00e9 Odair",
                "username": "zeodairoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32534707",
                "name": "Imprensa Oficial SP",
                "username": "ImprensaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289244187",
                "name": "chelsea kauai",
                "username": "Chelseakauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83599120",
                "name": "Anderson Silva",
                "username": "Andy_Ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967545056260444161",
                "name": "coraz\u00f3n",
                "username": "JennyBolaos11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2540696071",
                "name": "Lindolfo Pires",
                "username": "lindolfopirespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564642002",
                "name": "Ricardo Garrido",
                "username": "RicardoGarrid17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830181685",
                "name": "RDL",
                "username": "angietcaricati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299397588",
                "name": "Vou de Bike!!!",
                "username": "Fabricio_Carva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130366095",
                "name": "Ren\u00e9",
                "username": "goiburuok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45148641",
                "name": "Betzabel Torrealba",
                "username": "BetzaTEAsesora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566007132",
                "name": "Natalia Bottone",
                "username": "NataliaBottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243777283",
                "name": "Thayroni Lima",
                "username": "ThayroniLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18880621",
                "name": "rafaela",
                "username": "RafaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922443354192994304",
                "name": "bob loblaw law blog",
                "username": "irmanariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103296936",
                "name": "Certas Pessoas \u00ae",
                "username": "CalaBocaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793177568",
                "name": "Alleee",
                "username": "Alleee_feliphe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39399754",
                "name": "G.Souto",
                "username": "gi_msouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2639334472",
                "name": "analudru \ud83c\udf88",
                "username": "analuizadrumon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300897361",
                "name": "aninha sacaninha",
                "username": "ziguiribibeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250727249",
                "name": "L\u00e9o Fernandes",
                "username": "Leofernansilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050823477",
                "name": "Jao",
                "username": "joaosperancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83047869",
                "name": "Claudia",
                "username": "Francocla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41257028",
                "name": "M\u00e1rcio Correia",
                "username": "Macorreia01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34472694",
                "name": "Adriano Rodrigues",
                "username": "arsantoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65790034",
                "name": "Tatiana Leit\u00e3o",
                "username": "tatiana_leitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758013723244199937",
                "name": "IE Salvador",
                "username": "ie_salvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840394356443996161",
                "name": "Cyndiele \u2728",
                "username": "CyndieleLinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82418985",
                "name": "Ariadne",
                "username": "9ari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260114",
                "name": "bacurauense",
                "username": "paesmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18746004",
                "name": "Cyber [Produtor|DJ]",
                "username": "CyberCyberCyber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49653452",
                "name": "Wendell Soares",
                "username": "dellsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790105253",
                "name": "MG Farrapos Estrada",
                "username": "FarraposEstrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82704478",
                "name": "jess\u00e9",
                "username": "jessevip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224691337",
                "name": "Flora Flores e Encantos",
                "username": "valdeyr_galindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59631204",
                "name": "Felipe Linck",
                "username": "felipao_linck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273665067",
                "name": "Cristiano#Tim Beta",
                "username": "cristianocarlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962094904750104576",
                "name": "Grupo Xingu Adventure",
                "username": "GrupoXingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950507240733204481",
                "name": "Joel Carlos",
                "username": "JoelcsLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742101929594097665",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd9a \ud835\udd77\ud835\udd8e \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd86",
                "username": "Tvdemonios_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745176883",
                "name": "Maria",
                "username": "mariajsg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613515508",
                "name": "julio jardineiro",
                "username": "JJardineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212642380",
                "name": "Cristina",
                "username": "Criscunhacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967748396621721600",
                "name": "Jose Paulo Saraiva",
                "username": "JpSaraivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537369752",
                "name": "Cl\u00e1udia \u1d34 \ud83c\udf51",
                "username": "peachy_fineline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70728289",
                "name": "Ana Fran\u00e7a",
                "username": "AnaMFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56551475",
                "name": "DR GUTO",
                "username": "drgutorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92528438",
                "name": "Felipe Augusto",
                "username": "felipeaugusto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316950",
                "name": "Giovanni Rom\u00e3o",
                "username": "gigioromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85310814",
                "name": "fernando moreira",
                "username": "ferjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891318231834791936",
                "name": "Mix Atualidades",
                "username": "MIXATUALIDADE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921021562974765057",
                "name": "Porto Vistos",
                "username": "porto_vistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885880845394989056",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulocnlacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25417481",
                "name": "Glauber Macario",
                "username": "glaubermacario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788484459788177409",
                "name": "ViagensViana",
                "username": "ViagensViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163510755",
                "name": "Sidney Silva",
                "username": "blogsidneysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386185561",
                "name": "Gilnaldo Fontenelle",
                "username": "Gilnaldofont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45432338",
                "name": "kelly jenir",
                "username": "andyota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347134030",
                "name": "Senna Relax",
                "username": "SennaRelax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113821039",
                "name": "Mauricio Scherer",
                "username": "Scherer_65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960355183",
                "name": "Sara Borges",
                "username": "SaraBorges_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59779529",
                "name": "Al\u00ea \ud83c\udf40",
                "username": "lelemagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221537736",
                "name": "MARYFEL!X\ud83d\udc511\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9",
                "username": "maryfelixbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196774795",
                "name": "Morgana Piazenski",
                "username": "morganapzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510207563",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruno_souza87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223227088",
                "name": "\u03b1\u03c5g\u03c5s\u03c4\u03c3 s\u03b1r\u03b1iv\u03b1 \u30c4",
                "username": "augustosaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959901911641141250",
                "name": "Ser T\u00e3o Caatinga",
                "username": "Sercaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8166502",
                "name": "Revista MONET",
                "username": "revistamonet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tibi \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520476429",
                "name": "caleb",
                "username": "nabucodonosor96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116443030",
                "name": "Andreia Maia",
                "username": "ANDREIAMAIA35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759386368791437312",
                "name": "Ateli\u00ea do Jornalismo",
                "username": "RogerioLayka016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534978",
                "name": "geRina",
                "username": "reginamaurici0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000319610",
                "name": "\u1d0b\u1ddc\u1d1c\u0367\u0280\u1de2\u1d0f\u0366\ua731\u1de4\u1d00\u0363\u1d0b\u1ddc\u1d07\u0364",
                "username": "NillBacelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715953870543982592",
                "name": "Videos de Acompanhantes \ud83d\udcf9\ud83d\udd1e",
                "username": "videosdegps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198356",
                "name": "CapitalSexy",
                "username": "capitalsexy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711605434948329472",
                "name": "10a",
                "username": "dezasstre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187429042",
                "name": "Firpe",
                "username": "gustavofirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719641958776487944",
                "name": "Gropen",
                "username": "rodgropen98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788262847",
                "name": "Naj\u00e9ra #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "juptercsmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30618138",
                "name": "Matheus \ud83d\udc0a",
                "username": "peply__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93735110",
                "name": "rainha do cansa\u00e7o",
                "username": "amoralivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65369048",
                "name": "Debora Lattouf",
                "username": "DeboraLattouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226370480",
                "name": "SkyToursLisbon",
                "username": "MRPRIVATERYDER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878075950352748547",
                "name": "Tathyana RibeiroBETA",
                "username": "RibeiroTathyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869981132",
                "name": "cristiane da silva",
                "username": "cristiakitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772533128",
                "name": "Ibicoara de Todos",
                "username": "IbicoaraDeTodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57151676",
                "name": "Robinson Faria",
                "username": "RobinsonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823740883132698627",
                "name": "asas da montanha",
                "username": "nego1234567891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349327530",
                "name": "cacheada em constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "societyempty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759094646022733824",
                "name": "Marina Freiz",
                "username": "freiz_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913704231554740225",
                "name": "Soleil viagens",
                "username": "ViagensSoleil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370447",
                "name": "Jornal de Humait\u00e1",
                "username": "jornaldehumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390839228",
                "name": "Dino Pegoraro",
                "username": "dino_pegoraro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "969668112365903873",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44qggjmutjc84xxbhbf4gdlu866wt",
        "oldest_id": "967207464130285568",
        "result_count": 500
    }
}