{
    "data": [
        {
            "author_id": "1255539330",
            "created_at": "2018-01-27T18:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "830858290112450560",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasmarccos"
                    }
                ]
            },
            "id": "957314649493590016",
            "in_reply_to_user_id": "830858290112450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasmarccos Ta rolando parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55941935",
            "created_at": "2018-01-27T18:06:58.000Z",
            "id": "957314000240431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contagem regressiva #casamentoslz #fot\u00f3grafoslz \u2014 se sentindo profissional em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/Hjmk7elMN3"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T18:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957313852462465025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone ao vivo do Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/3mixjqQenB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "52797514",
            "created_at": "2018-01-27T18:03:33.000Z",
            "id": "957313141662257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf93\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/eON4EKgYqx"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T17:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957307755970392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/3mixjqQenB Drone ao vivo do Parque Nacional de ras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T17:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "957306140395786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drone ao vivo do Parque  Nacional de  Bras\u00edlia https://t.co/xf6qphdbpK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "578390911",
            "created_at": "2018-01-27T17:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69946804",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael_Gusttavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "957304220125888513",
            "in_reply_to_user_id": "69946804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael_Gusttavo T\u00f4 indo no parque municipal depois l\u00e1 pra Alberto Cintra"
        },
        {
            "author_id": "921490056774389760",
            "created_at": "2018-01-27T17:27:24.000Z",
            "id": "957304043562467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Municipal de S\u00e3o Paulo com Gabi e Dani. https://t.co/PZYD6Q7Ek4"
        },
        {
            "author_id": "28908074",
            "created_at": "2018-01-27T17:26:47.000Z",
            "id": "957303889639952385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando alguma coisa no parque municipal, s\u00f3 sei que escutei umas batucadas cantando Nara Le\u00e3o e Chico Buarque, como d\u00e1 pra ouvir daqui continuarei no conforto da cama."
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2018-01-27T17:25:27.000Z",
            "id": "957303551537106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando animais, apenas por prazer e esporte, esse cidad\u00e3o. A peti\u00e7\u00e3o \u00e9 para que n\u00e3o assuma posto de chefia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem. https://t.co/wTFzEmXUt4"
        },
        {
            "author_id": "2531640036",
            "created_at": "2018-01-27T17:13:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01939495,
                        -3.09942464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "957300427535585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/26qUsrz4sD"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-27T17:13:00.000Z",
            "id": "957300420099149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quer contato com a natureza quase intacta e aventura? O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Tocatins, tem! Com mais de 40 metros de altura, as dunas de areia do Jalap\u00e3o rendem passeios emocionantes. Confira: https://t.co/5Ece6JuMq7 https://t.co/1ad2rtE0Og"
        },
        {
            "author_id": "4911783508",
            "created_at": "2018-01-27T17:06:24.000Z",
            "id": "957298759955877893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica 'Arbol apenas sensitivo'"
        },
        {
            "author_id": "110529767",
            "created_at": "2018-01-27T16:54:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "957295873205075969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/JRCQE7WgGU"
        },
        {
            "author_id": "2736199165",
            "created_at": "2018-01-27T16:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956024,
                        -28.46341706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "957290858839269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de Extreme! \ud83d\ude9c\ud83d\udca8\ud83d\udca8\n#MarauExtremeOffRoad #jeepclubemarau em Parque Municipal Lauro\u2026 https://t.co/hbZUmidsRJ"
        },
        {
            "author_id": "4835044515",
            "created_at": "2018-01-27T16:18:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bff18eb01d42000"
            },
            "id": "957286638652182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estou gravando no Parque Nacional de Bras\u00edlia...Desejo um \u00f3timo s\u00e1bado e muita paz! https://t.co/eEK5xPQmX8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-27T16:01:38.000Z",
            "id": "957282460282343426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:44.000Z",
            "id": "957282232745582599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Rolieiro-de-peito-lil\u00e1s posa para a foto no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\nFoto de Natalia Gaal \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/SpDdyialKC. https://t.co/tI3wY1AjMk\""
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:16.000Z",
            "id": "957282116609495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganha nova trilha e Mirante Vale das Pedras... https://t.co/Tm0j0yEwsP"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-27T16:00:03.000Z",
            "id": "957282060254593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#SuaFoto Rolieiro-de-peito-lil\u00e1s posa para a foto no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\nFoto de Natalia Gaal \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/o7qk1cGa9q. https://t.co/JByCGuezEM"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T15:58:27.000Z",
            "id": "957281659195396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerapi\u00f3 marca inaugura\u00e7\u00e3o do mirante no Parque Nacional Sete Cidades em Piracuruca ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/KYHvFhnyuI"
        },
        {
            "author_id": "771111471585656832",
            "created_at": "2018-01-27T15:42:31.000Z",
            "id": "957277650099359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra to doidinho pra fazer trilha l\u00e1 no  Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os, a trilha l\u00e1 e top, N\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que goste a n\u00e3o ser eu \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "768020528",
            "created_at": "2018-01-27T15:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3239843679",
                        "start": 0,
                        "username": "GiuliaHequer"
                    }
                ]
            },
            "id": "957273432542056448",
            "in_reply_to_user_id": "3239843679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiuliaHequer Parque municipal, https://t.co/ZjT7hNv7mt"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-01-27T15:04:12.000Z",
            "id": "957268004890382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Bloco Xai Xai e Bartucada\nConcentra\u00e7\u00e3o hoje \u00e0s 14h\nLocal Concentra\u00e7\u00e3o: Parque Municipal\nPercurso \u2013 Parque Municipal, Av. Afonso Pena, Rua Pernambuco, Av. Brasil, Av. Afonso Pena ...  \nObs: Apresenta\u00e7\u00e3o do Bloco Bartucada dentro do Parque Municipal. https://t.co/UKSbsbtKff"
        },
        {
            "author_id": "42468986",
            "created_at": "2018-01-27T15:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "957267164351946753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Into the nature. \ud83c\udf3f #nature #tree #park #green em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/EcoDDKvuaT"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-01-27T15:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1392381688508870660",
                        "start": 45,
                        "username": "IneArj"
                    }
                ]
            },
            "id": "957266963830460417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #DomingonoParque, projeto do @IneaRJ, que vai acontecer no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. A atividade \u00e9 gratuita e as vagas s\u00e3o limitadas. Inscri\u00e7\u00f5es &gt;&gt; petp.usopublico@gmail.com https://t.co/blwTSbpMZZ"
        },
        {
            "author_id": "42468986",
            "created_at": "2018-01-27T14:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "957266713501949953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem ideia de legenda. #nature #floor #park #tree #nofilter em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/YWUd2GKTXE"
        },
        {
            "author_id": "2510750856",
            "created_at": "2018-01-27T14:25:42.000Z",
            "id": "957258318313152512",
            "in_reply_to_user_id": "294152655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Maarisiqueira Amanh\u00e3 no parque municipal, e hoje tem bartucada l\u00e1 tb. Td 0800"
        },
        {
            "author_id": "50534691",
            "created_at": "2018-01-27T14:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "957255740196089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve!!\nValeu, Equipe Broads Soccer!!\npett_fut perdeu, trouxa! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/8O1DaEIRjI"
        },
        {
            "author_id": "2510750856",
            "created_at": "2018-01-27T14:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "210554582",
                        "start": 0,
                        "username": "nicmarquess"
                    }
                ]
            },
            "id": "957255417943425024",
            "in_reply_to_user_id": "210554582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicmarquess N\u00e3o, vou no bartucada no parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2018-01-27T14:06:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "957253603449823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/uGph5tFZmy"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2018-01-27T14:01:37.000Z",
            "id": "957252257891930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para crian\u00e7as \u00e9 apresentada no Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/2qGWy2VqLt"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-01-27T13:59:00.000Z",
            "id": "957251599293865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol est\u00e1 aparecendo, muitas coisas para fazer e ver\nVem para o Parque Municipal de Itaipava"
        },
        {
            "author_id": "952232574847475712",
            "created_at": "2018-01-27T13:42:12.000Z",
            "id": "957247368885362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada Pedra dos Olhos - Vit\u00f3ria /ES @ Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es https://t.co/mic5BMxtMP"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-27T13:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "957240000688640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/3Qj4GbOlrM"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-27T13:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "957239845310619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/xsf7U89plf"
        },
        {
            "author_id": "952853490119962624",
            "created_at": "2018-01-27T13:10:29.000Z",
            "id": "957239389758935041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3,dia 28:\u00daltimo ensaio do Monobloco no Parque Municipal\nHorario 18:30"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-27T13:00:03.000Z",
            "id": "957236761112952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 tomou a vacina contra a febre amarela? Se voc\u00ea vai visitar algum parque nacional em regi\u00f5es afetadas pela doen\u00e7a, providencie a imuniza\u00e7\u00e3o. Mais de 130 casos da doen\u00e7a no Pa\u00eds foram registradas em \u00e1reas silvestres. https://t.co/f6c3aqKSOl #Agora\u00e9Avan\u00e7ar https://t.co/ZeIzkl3alc"
        },
        {
            "author_id": "601300035",
            "created_at": "2018-01-27T12:51:15.000Z",
            "id": "957234549569867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal foi abandonado na regi\u00e3o do Parque Nacional Sete Cidades e os criminosos empreenderam fuga em dire\u00e7\u00e3o ao... https://t.co/dRrae7AEKe"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2018-01-27T12:15:29.000Z",
            "id": "957225545586171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Mirante Vale das Pedras, no Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/2SwYEMxmcr"
        },
        {
            "author_id": "949093434438094848",
            "created_at": "2018-01-27T12:00:51.000Z",
            "id": "957221865537396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de BH tem uma esp\u00e9cie de Pau Brasil. Muito pouco. https://t.co/aIaQW9efKs"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-01-27T11:51:59.000Z",
            "id": "957219632779288581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Piscinas do Malacara, interior do Canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral, Vila Rosa, Praia Grande/SC \ud83d\ude0d\nFoto gentilmente cedida por: Sonia Hammermuller https://t.co/96PdnFpXT6"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2018-01-27T11:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "182579236",
                        "start": 0,
                        "username": "ToricoHCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "957218353495642112",
            "in_reply_to_user_id": "182579236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ToricoHCN Estou como mission\u00e1rio na Canastra buscando equacionar o \"conflito\" socioambiental gerado pela cria\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque Nacional Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-01-27T11:40:44.000Z",
            "id": "957216803188506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual do Sumidouro oferece 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para crian\u00e7as\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n-... https://t.co/cXjvo8XH6t"
        },
        {
            "author_id": "954119963962421248",
            "created_at": "2018-01-27T11:36:15.000Z",
            "id": "957215672597123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/nSqCvjk6JK https://t.co/FXIrmqlBNO"
        },
        {
            "author_id": "378276093",
            "created_at": "2018-01-27T10:55:37.000Z",
            "id": "957205450109411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 achando que eu vou para o Parque Municipal ficar fazendo v\u00e1rios nada hoje"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2018-01-27T10:44:06.000Z",
            "id": "957202550184390656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro oferece 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para crian\u00e7as https://t.co/AbEIsQGx7w https://t.co/zVRD65Y3Tz"
        },
        {
            "author_id": "250909486",
            "created_at": "2018-01-27T09:14:54.000Z",
            "id": "957180103355748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Cleber Barbosa: NATUREZA | P\u00e1ssaro raro encontrado no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.\nhttps://t.co/qf9jSlPSqB https://t.co/m3MU4ARCwj"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-01-27T09:05:51.000Z",
            "id": "957177824837808129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cact\u00e1ceas, espinhos, aquarela da caatinga...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas... https://t.co/1mTUI65xYU"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2018-01-27T08:57:17.000Z",
            "id": "957175668252569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmHrrY | #viagens #viajar https://t.co/uZf6vxpvkt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-27T03:40:34.000Z",
            "id": "957095965491646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-27T03:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "957087438664601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/2uWBi45hIZ"
        },
        {
            "author_id": "3613077856",
            "created_at": "2018-01-27T02:42:31.000Z",
            "id": "957081356282056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui para o Parque Estadual Serra do Mar nem \u00e9 t\u00e3o longe assim, a quest\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o tem como ir de transporte p\u00fablico \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "4675551577",
            "created_at": "2018-01-27T01:30:13.000Z",
            "id": "957063159956803584",
            "in_reply_to_user_id": "4617666796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudda_sooares Vamos no pre domingo no parque municipal ou nem fiote ?"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T01:24:31.000Z",
            "id": "957061725349646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Diretor do Parque Nacional de Ubajara (Gruta de Ubajara), Gilson Mota, participa da inaugura\u00e7\u00e3o da nova trilha... https://t.co/aDQbALpaRU"
        },
        {
            "author_id": "168329613",
            "created_at": "2018-01-27T01:19:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5,
                        -54.66694444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "957060381616279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udfde em Parque Nacional da Terra do Fogo https://t.co/cNHzkRZzpz"
        },
        {
            "author_id": "403806812",
            "created_at": "2018-01-27T00:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957053968051564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Ra63vJtlkT CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2018-01-27T00:48:36.000Z",
            "id": "957052687165554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das lindas paisagens do Parque Estadual do Desengano, o Pico do Mata Cavalo e seus 1477m de\u2026 https://t.co/s470h8ekYq"
        },
        {
            "author_id": "3342095105",
            "created_at": "2018-01-27T00:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "957046681949949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset @ Parque Estadual do Monge https://t.co/635xrX4hH2"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-01-27T00:07:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "957042349607129089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Santar\u00e9m, vindo da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns. \nVisita do conselho e secretariado do \"GEF\".\nConhecer as reservas extrativistas e do programa mais bem sucedido do mundo em conserva\u00e7\u00e3o de biodiversidade, o Arpa - Programa de \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia. https://t.co/V2FU4aIzIw"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T00:05:33.000Z",
            "id": "957041851760070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganha nova trilha e Mirante Vale das Pedras ~ PIRACURUCA NEWS https://t.co/7xZ1ioqnEO"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2018-01-27T00:05:03.000Z",
            "id": "957041727751192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PIRACURUCA NEWS: Parque Nacional de Sete Cidades em Piracuruca ganh... https://t.co/IsC1qASqVB"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-26T23:54:01.000Z",
            "id": "957038952728457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ave-s\u00edmbolo dos Estados Unidos da Am\u00e9rica-  a \u00c1guia da Cabe\u00e7a Branca, \u00e9 um dos animais comumente vistos no Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/3qCMkapfWe"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-26T23:51:18.000Z",
            "id": "957038269308588034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, fundado em 1850, ocupa a \u00e1rea de tr\u00eas estados americanos: Wyoming, Idaho e Montana. https://t.co/8KrIXmG8AS"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-26T23:30:38.000Z",
            "id": "957033064798056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEF-Mar apoia nova \u00e1rea em Pernambuco - Projeto promove a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha e costeira com apoio das comunidades locais. APA de Guadalupe receber\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o. Bras\u00edlia (26/01/18) \u2013 A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guadalupe, ... https://t.co/CQxWcX5tLc"
        },
        {
            "author_id": "3192637318",
            "created_at": "2018-01-26T23:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "957026346026315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje \ud83c\udfd6\ud83c\udf1e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/aFFwIdBZDt"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T23:01:57.000Z",
            "id": "957025848430878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2605974456",
            "created_at": "2018-01-26T22:50:13.000Z",
            "id": "957022894609125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peita o bonde! \u2764\ud83d\udcaa em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/ThQqJ83j3O"
        },
        {
            "author_id": "559828048",
            "created_at": "2018-01-26T22:32:17.000Z",
            "id": "957018380585918465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga ganha revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/uOTlRJsJBm"
        },
        {
            "author_id": "210668776",
            "created_at": "2018-01-26T22:30:29.000Z",
            "id": "957017928930680839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ds735zQx5i"
        },
        {
            "author_id": "427809611",
            "created_at": "2018-01-26T22:27:02.000Z",
            "id": "957017061758259203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando pelo Sul, pelos canyons do Parque Nacional  dos Aparados da Serra. \u00c9 um lugar onde o vento faz o lift se... https://t.co/tiLrA6V1bo"
        },
        {
            "author_id": "253407703",
            "created_at": "2018-01-26T22:19:44.000Z",
            "id": "957015223877152773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar.\n\nA dire\u00e7\u00e3o do Jardim... https://t.co/aHWTECgWLD"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-26T22:07:06.000Z",
            "id": "957012046566084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia - A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guadalupe, UC estadual em #Pernambuco, entrou para o projeto GEF-Mar e receber\u00e1 investimento de R$ 1,05 milh\u00e3o do Fundo Global para o Meio Ambiente (GEF, na sigla em ingl\u00eas). Saiba mais no #SitedoMMA: https://t.co/dFmeQDeJV1 https://t.co/e0qNRW6rcQ"
        },
        {
            "author_id": "434485872",
            "created_at": "2018-01-26T22:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "483975306",
                        "start": 0,
                        "username": "igumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "957011552594522113",
            "in_reply_to_user_id": "483975306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igumendes Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T22:01:49.000Z",
            "id": "957010716887863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas -... https://t.co/knLqTsv48J"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T22:00:58.000Z",
            "id": "957010499715108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! :)\n\nA 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da... https://t.co/5rHAuPyMMB"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2018-01-26T21:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957005584468934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Yo1KMsSllL parque Nacional de Cerro Gordo"
        },
        {
            "author_id": "998164772",
            "created_at": "2018-01-26T21:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "10228272",
                        "start": 60,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "957005272114966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional de Cerro Gordo: https://t.co/Yo1KMsSllL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "49254487",
            "created_at": "2018-01-26T21:38:06.000Z",
            "id": "957004746610667526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udc63 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/VRYfYs9M3n"
        },
        {
            "author_id": "22489008",
            "created_at": "2018-01-26T21:34:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "87487749",
                        "start": 0,
                        "username": "AlertaRio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "957003878347759616",
            "in_reply_to_user_id": "87487749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlertaRio Nuvens sobre o Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/3JGHXOrzRJ"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-01-26T21:25:56.000Z",
            "id": "957001685871800323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cUma Su\u00e9cia na costa brasileira: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha prestes a ser criada.\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\n\nConhe\u00e7a:... https://t.co/S7j95bsw4O"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-26T21:24:37.000Z",
            "id": "957001353682980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 24 de Fevereiro S\u00e1bado, vamos conhecer um dos segredos mais bem guardados do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas -... https://t.co/pjeM4B6mG7"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2018-01-26T20:57:14.000Z",
            "id": "956994460554014721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, concilia a ocupa\u00e7\u00e3o humana c/o patrim\u00f4nio natural. O empreendimento respeita confortavelmente a legisla\u00e7\u00e3o de Maric\u00e1.Vamos ocupar metade da \u00e1rea permitida por lei e criar uma reserva ambiental. https://t.co/xwmcQ83aW6"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2018-01-26T20:45:32.000Z",
            "id": "956991518052704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "#EUA: Ondas violentas fecham parque estadual na costa de #Washington https://t.co/ZNXvS52dCf https://t.co/irTizTFbb6"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-01-26T20:37:13.000Z",
            "id": "956989424625098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no Parque Municipal Paulo Rattes\nhttps://t.co/eFYwUVHuVC https://t.co/twVxWBhgFk"
        },
        {
            "author_id": "2373818629",
            "created_at": "2018-01-26T20:26:11.000Z",
            "id": "956986648331505665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura reestrutura Parque Municipal da Lagoa Azul para receber turistas | Not\u00edcias | BLOG do ITAPUAN - contato@blogdoitapuan.com https://t.co/8ip4AgRqsr"
        },
        {
            "author_id": "741734292",
            "created_at": "2018-01-26T20:21:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "956985387116843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b\u2600\ufe0fSe eu amo esse ver\u00e3o ?\u2600\ufe0f\ud83d\udc9b em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/IcbHpaRsax"
        },
        {
            "author_id": "558071016",
            "created_at": "2018-01-26T20:17:33.000Z",
            "id": "956984475233210371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai vc passa o dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u e volta pro Hostel com a marca da camiseta HAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2018-01-26T19:19:13.000Z",
            "id": "956969795680964608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7o o Plano de Manejo do Parque do Utinga e ajude sua conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/21XmugPCJf"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-26T18:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "897273451110690816",
                        "start": 91,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "885953909356994560",
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "896481556025544708",
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 132,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 144,
                        "username": "Alanabeta3"
                    }
                ]
            },
            "id": "956959715937980417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @adrianefelix623 @afaraujo7 @alexlima_hd @lislaine29 @alanabeta3 https://t.co/F2gdIwx3WS"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-26T18:28:01.000Z",
            "id": "956956910120468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do #Sumidouro oferece 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o de f\u00e9rias para crian\u00e7as! Unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada em #LagoaSanta e #PedroLeopoldo conta com programa\u00e7\u00e3o repleta de atividades em meio \u00e0 natureza: https://t.co/NlRFTqPAEe. \ud83c\udfde #Natureza #F\u00e9rias #MG https://t.co/ECzE3r4SiZ"
        },
        {
            "author_id": "95261507",
            "created_at": "2018-01-26T18:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82399,
                        -14.174922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "956954803275526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Goi\u00e1s https://t.co/Kkw762JG1E"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2018-01-26T17:40:13.000Z",
            "id": "956944882349805574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual lapa grande  Montes Claros MG https://t.co/DKt2JMk9rS https://t.co/YEQ2i66ZEx"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2018-01-26T17:34:13.000Z",
            "id": "956943371687415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "COMUNICADO:\n\nO Parque Nacional da Tijuca informa que n\u00e3o foi registrado nenhum caso de febre amarela no parque... https://t.co/1XIvkGts8B"
        },
        {
            "author_id": "491483782",
            "created_at": "2018-01-26T17:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "956940103343108097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de pedalar em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/ZkW0dqQYn6"
        },
        {
            "author_id": "135944329",
            "created_at": "2018-01-26T17:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "906901497451106306",
                        "start": 0,
                        "username": "SbReinaldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "956938706476298246",
            "in_reply_to_user_id": "906901497451106306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SbReinaldo Aquecimento do monobloco no parque municipal se n\u00e3o me engano, monobloco foi o melhor ano passado."
        },
        {
            "author_id": "740197840199225344",
            "created_at": "2018-01-26T16:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "956929559856926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \u2764 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/vgTOH7MPnu"
        },
        {
            "author_id": "3216664242",
            "created_at": "2018-01-26T16:30:04.000Z",
            "id": "956927229044428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante.\nhttps://t.co/vjZklNzkKs"
        },
        {
            "author_id": "205716620",
            "created_at": "2018-01-26T16:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.72447859,
                        -23.35295012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "956926585839538181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/UrKmvvxWas"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2018-01-26T16:03:14.000Z",
            "id": "956920474847637505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pessoal, o Monumento Salto S\u00e3o Jo\u00e3o \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para aproveitar no fim de semana. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma importante remanescente da Floresta de Arauc\u00e1rias e um \u00f3timo local para ver as belezas do nosso Estado. https://t.co/2UJWH2srj5 https://t.co/naHSER3JtH"
        },
        {
            "author_id": "60088028",
            "created_at": "2018-01-26T16:00:03.000Z",
            "id": "956919673357991937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pra Matinhos neste final de semana? Olha esse passeio ;) https://t.co/4LxDRTOM6M"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2018-01-26T15:57:38.000Z",
            "id": "956919066765209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferraguti\nPrepara\u00e7\u00e3o para festa da Uva. \nParab\u00e9ns pessoal da sinaliza\u00e7\u00e3o.\nEspero que... https://t.co/OaPIb47pBE"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2018-01-26T15:35:39.000Z",
            "id": "956913532364345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora tenho um novo hobby foi a coisa mais maravilhosa me senti uma ninfa \nchapar e ir pro parque municipal VER AS PLANTASSSS"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2018-01-26T15:34:20.000Z",
            "id": "956913202343837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meninas que tem preconceito com o parque municipal por causa do passado d jovens rolezeiros menos roskero a mendigagem os velhos pedofilos etc"
        },
        {
            "author_id": "860197073743949825",
            "created_at": "2018-01-26T15:28:26.000Z",
            "id": "956911715584827393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/bZvFb3HMuj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T15:20:34.000Z",
            "id": "956909738662514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-26T15:19:59.000Z",
            "id": "956909589706039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ud83c\udf0d Amanh\u00e3, dia 27, vai acontecer mais um #ProgramadeIndio, na sede do nosso Parque Estadual Cunhambebe. Entre as atividades, teremos palestras, oficinas e trilha guiada. Para mais informa\u00e7\u00f5es, ligue: (21) 3789-296. Confira a programa\u00e7\u00e3o! https://t.co/slmHeP5X9y"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-01-26T15:18:31.000Z",
            "id": "956909222553440258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o Paran\u00e1: Parque Estadual Rio da On\u00e7a \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no Litoral  \n  https://t.co/YWVlGSZNYF"
        },
        {
            "author_id": "952918758947020801",
            "created_at": "2018-01-26T15:12:42.000Z",
            "id": "956907757550088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/0h8ycknbYP"
        },
        {
            "author_id": "952918758947020801",
            "created_at": "2018-01-26T15:09:28.000Z",
            "id": "956906942848557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio em dose dupla! #sobrevivemos em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas\u2026 https://t.co/j18fqKVyix"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-26T15:00:02.000Z",
            "id": "956904569317068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Trem do Corcovado (RJ) \u00e9 o mais antigo do Pa\u00eds e atravessa a maior floresta urbana do mundo, o Parque Nacional da Tijuca. Esse passeio atrai 1 milh\u00e3o de viajantes por ano: https://t.co/XsHhQ4rUZg #Agora\u00e9Avan\u00e7ar https://t.co/LSuMdcFGuP"
        },
        {
            "author_id": "3388074069",
            "created_at": "2018-01-26T14:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "956901407348678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 km conclu\u00eddo. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/TseMjy49OM"
        },
        {
            "author_id": "3348420515",
            "created_at": "2018-01-26T14:38:01.000Z",
            "id": "956899028175859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para se refrescar no ver\u00e3o do Rio de Janeiro. Guapimirim tem v\u00e1rias cachoeiras e d\u00e1 para passar o dia, ou se hospedar e aproveitar mais op\u00e7\u00f5es, como o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os ou os C\u00e2nions do Rio Iconha. Essa a\u00ed \u00e9 s\u00f3 uma delas.\nhttps://t.co/OBTJqTCxJL"
        },
        {
            "author_id": "601429405",
            "created_at": "2018-01-26T14:21:17.000Z",
            "id": "956894818961186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a fim de visitar os C\u00e2nyons do Parque Nacional Aparatos da Serra, em Praia Grande - SC?!? Seria num final de semana (a escolher). M\u00e9dia de gasto de R$: 400,00."
        },
        {
            "author_id": "72699557",
            "created_at": "2018-01-26T14:18:44.000Z",
            "id": "956894177077407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niver de Santos...vamos l\u00e1..... \u2014 se sentindo feliz em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/oSBWpJVkKk"
        },
        {
            "author_id": "405685373",
            "created_at": "2018-01-26T14:09:16.000Z",
            "id": "956891792976285697",
            "in_reply_to_user_id": "3331582288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kellinha0702 A\u00ed tem algum que passa pela avenida Afonso Pena ou no centro? Pq l\u00e1 tem o 8001 que passa em frente o parque municipal e deve ter outros que passa por l\u00e1 tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "890080996506382336",
            "created_at": "2018-01-26T14:08:59.000Z",
            "id": "956891721941618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que aventura radical tu gostaria de fazer um dia? \u2014 Saltar de paraquedas\nOu acampar no parque nacional canadense \ud83d\ude0d https://t.co/TNmPdRkHEG"
        },
        {
            "author_id": "176458656",
            "created_at": "2018-01-26T13:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "956888639828525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u2764 grato \u00e9 im\u00e3 de coisa boa.\n.\n\ud83d\udc20\ud83d\udc1f em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/2NRUzupS20"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-26T13:17:13.000Z",
            "id": "956878693883883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  semana j\u00e1 est\u00e1 quase acabando, e pra entrar no clima, que tal  contemplar a beleza da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara? Que tal curtir o fim de semana em Jeri? A regi\u00e3o possui duas UCs: APA da Lagoa de Jijoca e o  Parque Nacional de Jericoacoara. Foto: Celso Oliveira https://t.co/cwQOCRRESl"
        },
        {
            "author_id": "3207942173",
            "created_at": "2018-01-26T12:58:53.000Z",
            "id": "956874082607247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mesmo com in\u00fameras placas e a campanha do parque nacional, a quantidade de animais atropelados aqui \u00e9 gigantesca\nisso \u00e9 assustador"
        },
        {
            "author_id": "4421934634",
            "created_at": "2018-01-26T12:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "956867685522001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/KpcNGgTB1l"
        },
        {
            "author_id": "40706098",
            "created_at": "2018-01-26T12:31:13.000Z",
            "id": "956867120792526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/SRRv8F7x7H"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2018-01-26T11:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "947243316193742848",
                        "start": 99,
                        "username": "joseph_marquess"
                    }
                ]
            },
            "id": "956849023692009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa tamb\u00e9m \u00e9 cl\u00e1ssica, n\u00e9?\nCentral Park de BH!\n\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @joseph_marquess\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu\u2026 https://t.co/o9pCppg2YX"
        },
        {
            "author_id": "3243820756",
            "created_at": "2018-01-26T11:00:10.000Z",
            "id": "956844205476892674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "estrada do parque nacional do iona, Namibe, Angola (15.9\u00b0S 12.3\u00b0E) May 20th 2017 https://t.co/Wz4j6RqZwL"
        },
        {
            "author_id": "750388726619054080",
            "created_at": "2018-01-26T10:33:02.000Z",
            "id": "956837377582030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 do tamanho de 118 campos de futebol. https://t.co/nTj2DICaSu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T10:32:51.000Z",
            "id": "956837332765806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-01-26T10:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43936367,
                        -23.59278684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "956835822061391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/ZxtP6MDWKQ"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-26T10:13:20.000Z",
            "id": "956832418970861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas tantos do Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/QMFpcZin8I"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-26T10:12:34.000Z",
            "id": "956832226850869249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas tantos do Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/GpqXwoS2Te"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-26T09:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "956815415103062017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/eV4fRd5nsL"
        },
        {
            "author_id": "346858879",
            "created_at": "2018-01-26T04:51:20.000Z",
            "id": "956751386015711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso da ajuda de voc\u00eas! \n\nPor maldade abriram o port\u00e3o do meu quintal que d\u00e1 acesso ao parque municipal e... https://t.co/olY3Gn8lES"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2018-01-26T03:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "56549608",
                        "start": 18,
                        "username": "marcelloas"
                    }
                ]
            },
            "id": "956725282932772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost #destaque @marcelloas \ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f\ud83c\udf3f em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/FBl5dJxA2z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-26T03:01:28.000Z",
            "id": "956723735733723138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "248899159",
            "created_at": "2018-01-26T02:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "956722722289041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Petar em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/kgQb8ybZkB"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2018-01-26T02:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "24802340",
                        "start": 120,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "956720139973681159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar https://t.co/6Iv5nQauo5 via @JornalExtra"
        },
        {
            "author_id": "106488983",
            "created_at": "2018-01-26T02:24:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "956714554817417221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, t\u00f4 com cortesia pro show da bartucada s\u00e1bado (dia 27) no parque municipal, quem souber como troca a titularidade e quiser xia dm ou wpp"
        },
        {
            "author_id": "2632242461",
            "created_at": "2018-01-26T01:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1112943929563836417",
                        "start": 0,
                        "username": "rodney_junio"
                    }
                ]
            },
            "id": "956697067233136641",
            "in_reply_to_user_id": "1738074776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodney_junio Fabrica e parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-01-26T01:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "956696112156594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Descubra nesse post o que voc\u00ea precisa saber para conhecer a famosa Rota do Lagarto, no Esp\u00edrito Santo: https://t.co/D71L5nKbva https://t.co/TJ0Salfodr"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-26T00:50:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "956690845616496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/7ZD47Wemlw"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2018-01-26T00:18:48.000Z",
            "id": "956682801633484801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio da On\u00e7a \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no Litoral https://t.co/ZVjLWkHv6I"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-01-26T00:06:07.000Z",
            "id": "956679606496628737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E neste s\u00e1bado no Parque Municipal Paulo Rattes em Itaipava\nVale a pena conferir!!"
        },
        {
            "author_id": "103926511",
            "created_at": "2018-01-25T23:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "956669758031777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha f\u00e9, v\u00e1 na f\u00e9, nunca perca a f\u00e9 em Deus \ud83d\ude4f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/BmSec3z5CI"
        },
        {
            "author_id": "907953311634124800",
            "created_at": "2018-01-25T23:04:48.000Z",
            "id": "956664178718265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga, passa por teste de ilumina\u00e7\u00e3o, no final da tarde e inicio da noite de hoje. https://t.co/RaPxnMHfN0"
        },
        {
            "author_id": "19029329",
            "created_at": "2018-01-25T23:01:02.000Z",
            "id": "956663228116869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ThisIsNewZealand\nNo Parque Nacional de Nelson Lakes, h\u00e1 o lago com a \u00e1gua mais clara de todo o mundo: o Blue Lake! https://t.co/sTGhNgPQC6"
        },
        {
            "author_id": "102484287",
            "created_at": "2018-01-25T22:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "956662246452719626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te levo pro Para\u00edso em Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/WVfZuTNUZd"
        },
        {
            "author_id": "154723009",
            "created_at": "2018-01-25T22:27:44.000Z",
            "id": "956654849491390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Lavras Novas - MG (Parque Estadual do Itacolomi, Estrada Real) #wikiloc https://t.co/jyUTwtfkvr"
        },
        {
            "author_id": "331211558",
            "created_at": "2018-01-25T22:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "24802340",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "956651697425797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalextra: Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/lnJWlxjr78 https://t.co/PLFFTiuorC"
        },
        {
            "author_id": "112786548",
            "created_at": "2018-01-25T22:00:31.000Z",
            "id": "956648000033640451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual localizado em Matinhos \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio ecol\u00f3gico no litoral https://t.co/be0euOJ91b https://t.co/Sn5NnPhkTm"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2018-01-25T22:00:31.000Z",
            "id": "956647999639375874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual localizado em Matinhos \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio ecol\u00f3gico no litoral https://t.co/fBlFDRiEwE https://t.co/id8TcH49oD"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-25T22:00:21.000Z",
            "id": "956647957146800130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parte das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de #MG foi destru\u00edda pelos inc\u00eandios causados pelos fogos de artif\u00edcios. Somente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acau\u00e3 no Vale do Jequitinhonha, a trag\u00e9dia ambiental arrasou quase dois mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica \u2192 https://t.co/ZSWmPb0n5u\ud83d\udd25 https://t.co/fs0g34Gyed"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-01-25T21:58:01.000Z",
            "id": "956647372649451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Maranh\u00e3o) - 2008 https://t.co/aCwNp9LXFm"
        },
        {
            "author_id": "2935333317",
            "created_at": "2018-01-25T21:16:48.000Z",
            "id": "956636999313776643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Pantanal Rio Negro https://t.co/UmFwP7jCES"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2018-01-25T21:11:13.000Z",
            "id": "956635592078618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pesca dentro dos 1,5% de \u00e1rea protegida do mar brasileiro deveria ser fuzilado! Parab\u00e9ns ao ICMBio pelo... https://t.co/eA08Q72n8N"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-25T20:47:15.000Z",
            "id": "956629562338807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o flagra pesca submarina no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/POo56wZ4ay"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2018-01-25T20:45:31.000Z",
            "id": "956629123551637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Praia do VisgueiroLocalizada no Parque Nacional da... https://t.co/BLYfSxBK0f"
        },
        {
            "author_id": "304458327",
            "created_at": "2018-01-25T20:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86813393,
                        -20.43450913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "956627349516242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Caparao com os amigos paroquianos! em\u2026 https://t.co/ibaF9w1qmA"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2018-01-25T20:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "956627032493961216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/VcCjCwL0CP"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:36:23.000Z",
            "id": "956626826494750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido aqui em Vit\u00f3ria, capital do... https://t.co/JnAne7S3VK"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:48.000Z",
            "id": "956622907018567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Vale Encantado?\n\nQue lindo, n\u00e9?\n\nFica no Parque Nacional do Capara\u00f3, nas Minas Gerais, formado pelo Rio Jos\u00e9 Pedro. S\u00e3o v\u00e1rios po\u00e7os para banho e cachoeiras e piscinas naturais de \u00e1gua cristalina.\n\n\ud83d\udcf7 @carolinebuenofeder\n\n#valeencantado #revistabzzz #portaldaabelhinha https://t.co/pG9MnUQP1r"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:47.000Z",
            "id": "956622902169821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela capixaba da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido em Vit\u00f3ria, capital... https://t.co/7tor6iJEKE"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:20:03.000Z",
            "id": "956622718639620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente, hoje a estrela capixaba da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola, bastante conhecido em Vit\u00f3ria, capital... https://t.co/Wubk59xfJj"
        },
        {
            "author_id": "74196213",
            "created_at": "2018-01-25T20:00:04.000Z",
            "id": "956617686041145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Cebola : monumento natural! - Oi gente, hoje a estrela da semana \u00e9 o Parque Pedra da Cebola,... https://t.co/vYZodVGvVI"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2018-01-25T19:44:33.000Z",
            "id": "956613781668417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lima Duarte est\u00e1 a 290  km da capital do estado, Belo Horizonte, e faz parte da Zona da Mata,  uma regi\u00e3o cujo centro econ\u00f4mico e cultural \u00e9 Juiz de Fora. O parque  estadual de Ibitipoca est\u00e1 situado no munic\u00edpio a cerca de 25  quil\u00f4metros do centro da cidade."
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-25T19:37:17.000Z",
            "id": "956611953367158786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doze horas depois do #PapaFrancisco sair do #Peru pedindo mais aten\u00e7\u00e3o \u00e0 #floresta e aos #povosind\u00edgenas, governo peruano promulga lei priorit\u00e1ria para constru\u00e7\u00e3o de rodovias \u00e1rea protegida onde moram 10 comunidades ind\u00edgenas https://t.co/Qfq32jOUd8 https://t.co/XxeM7UkQTZ"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-25T19:35:25.000Z",
            "id": "956611483345084419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Parque Estadual de Terra Ronca, est\u00e1 localizado nos munic\u00edpios de S\u00e3o Domingos e Guarani de\u2026 https://t.co/AwyVEMf27a"
        },
        {
            "author_id": "943543838",
            "created_at": "2018-01-25T19:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.03333,
                        37.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bb3ff5feb410f60"
            },
            "id": "956605208624328705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno, Parque Municipal de Loul\u00e9 \n\n\u201cQuando est\u00e1 frio no tempo do frio, para mim \u00e9 como se\u2026 https://t.co/BvPIlWGDbA"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2018-01-25T18:57:01.000Z",
            "id": "956601819182051332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio da On\u00e7a \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no Litoral https://t.co/HEO64TuJQ3"
        },
        {
            "author_id": "939493074132242432",
            "created_at": "2018-01-25T18:56:02.000Z",
            "id": "956601574050095104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/tmawkZEyQ1 #ICMBio recomenda vacina da #febre_amarela a visitantes de parques nacionais: Parque #Nacional da Floresta da Tijuca\u00a0Tomaz Silva/Arquivo/Ag\u00eancia Brasil O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio),\u2026 https://t.co/qCPKS9CfDp https://t.co/KGtObfAeY5"
        },
        {
            "author_id": "2209843980",
            "created_at": "2018-01-25T18:54:57.000Z",
            "id": "956601301101699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barranco https://t.co/E8XDloke3o"
        },
        {
            "author_id": "913784532461113344",
            "created_at": "2018-01-25T18:28:54.000Z",
            "id": "956594743714164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta de 11hs andando no centro, fui ao parque municipal e fui no banheiro pr\u00f3ximo ao mercado das flores, l\u00f3gico que s\u00f3 tinha punheteiro l\u00e1 dentro, bateram uma pra mim bati pro carinha, gozei e vazei @banheirosbh"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-25T18:27:04.000Z",
            "id": "956594283150225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta como agir ao encontrar uma on\u00e7a. https://t.co/L53w0uOcSa"
        },
        {
            "author_id": "148818126",
            "created_at": "2018-01-25T18:04:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "956588671574118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o crime ambiental foi constatado em \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal, a compet\u00eancia para peocessar o crime ser\u00e1 da Justi\u00e7a Federal, sendo atribui\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal. https://t.co/oXR2XVdDgR"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-25T18:00:04.000Z",
            "id": "956587489573163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 impressiona pela beleza da cidade, pela qualidade do caf\u00e9 e Parque do Capara\u00f3 pela natureza... https://t.co/ArWdGlFUXB"
        },
        {
            "author_id": "76508488",
            "created_at": "2018-01-25T17:17:36.000Z",
            "id": "956576803560312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude43 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/hTS1aj4kGU"
        },
        {
            "author_id": "2334482402",
            "created_at": "2018-01-25T17:06:43.000Z",
            "id": "956574064491089921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual localizado em Matinhos \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio ecol\u00f3gico no litoral https://t.co/gmqJz2pPdu"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-01-25T16:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956562750456688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/uaOuvK8i8e: Anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-01-25T16:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956561867551510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial: Anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Rep\u00f3rter Tocantins: https://t.co/4kiBhlXtPd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2018-01-25T16:10:00.000Z",
            "id": "956559789533859846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/YW4xdgyCj9 https://t.co/gOVAEYCgZo"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2018-01-25T16:00:03.000Z",
            "id": "956557286390009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por conta dos preparativos e da realiza\u00e7\u00e3o da 56\u00aa Festa da Uva de Vinhedo, a Prefeitura de Vinhedo mudou... https://t.co/WLxHaCBTBO"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2018-01-25T15:40:59.000Z",
            "id": "956552488047427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 fez o Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional? \n\nS\u00e3o 9km de caminhada no total com subidas e descidas e... https://t.co/m1QBiyx0Ju"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2018-01-25T15:28:07.000Z",
            "id": "956549250946686981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed mais um lugar pro Lobi conhecer!\nVamos juntos? #RioDaOn\u00e7a #paran\u00e1 #Cicloturismo #Ciclotur #Lobi... https://t.co/pwIIAJDDUm"
        },
        {
            "author_id": "465796428",
            "created_at": "2018-01-25T15:01:07.000Z",
            "id": "956542455159099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janelas para a Biodiversidade no Parque Nacional do Ja\u00fa \nUma estrat\u00e9gia para o estudo da biodiversidade na Amaz\u00f4nia. \n\nPublica\u00e7\u00e3o realizada em 2004. https://t.co/wDiPf5LXqw"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-25T14:40:35.000Z",
            "id": "956537286790995968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "93462310",
            "created_at": "2018-01-25T14:36:19.000Z",
            "id": "956536212235390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - G1 Distrito Federal - V\u00eddeos - Cat\u00e1logo de... https://t.co/vZqRCLeCnD"
        },
        {
            "author_id": "902592359862546434",
            "created_at": "2018-01-25T14:20:03.000Z",
            "id": "956532118380859393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capricha na FANTASIA que s\u00e1bado vamos escolher o foli\u00e3ozinho mais bem fantasiado do Parque Municipal de BH. \ud83d\ude0d\ud83e\udd29... https://t.co/Ipc6BgA8Y7"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2018-01-25T14:16:08.000Z",
            "id": "956531132924907526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os macacos n\u00e3o transmitem a febre amarela. A doen\u00e7a \u00e9 passada apenas por mosquito https://t.co/rD5bHAsaJP"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2018-01-25T14:13:42.000Z",
            "id": "956530523249274881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar https://t.co/powwfto67T"
        },
        {
            "author_id": "2334482402",
            "created_at": "2018-01-25T14:10:10.000Z",
            "id": "956529630760062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio da On\u00e7a \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer no Litoral https://t.co/PW9mKRZKQa"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-01-25T14:02:57.000Z",
            "id": "956527816786538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do tamanho de 118 campos de futebol abriga um trecho remanescente de Mata Atl\u00e2ntica... https://t.co/dnfqaDa9P5"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-25T14:02:07.000Z",
            "id": "956527605322305536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83c\udf33 Inscreva-se para participar da nossa pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do #DomingonoParque, que vai acontecer no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, nesse final de semana! A atividade \u00e9 gratuita e as vagas s\u00e3o limitadas. https://t.co/HxqHc5el3m"
        },
        {
            "author_id": "950734733176180736",
            "created_at": "2018-01-25T13:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "73550153",
                        "start": 25,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "956523597849333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/SQkDRw53IU, @CataratasBrasil, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do Igua\u00e7u, https://t.co/00iPbvauue https://t.co/up5bHuCeoc"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-01-25T13:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956522414095192065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/VV4QPRcRmF Parque Estadual do Cant\u00e3o no Vitrine do Campo"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-01-25T13:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "10228272",
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956522410559369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parque Estadual do Cant\u00e3o no Vitrine do Campo: https://t.co/27ziiccAFs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "720308498026913792",
            "created_at": "2018-01-25T13:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "956519128147419136",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Daqui uns dias n\u00e3o vamos poder nem passar dentro do Parque Municipal mais para cortar caminho para Av. Afonso Pena, Av. Dos Andradas, Alameda Ezquiel Dias..."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-01-25T13:04:44.000Z",
            "id": "956513165159878661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parque Estadual do Cant\u00e3o no Vitrine do Campo. https://t.co/WTMDy9Ugsy"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-01-25T13:00:11.000Z",
            "id": "956512019141873666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/D49y89fO7S #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2018-01-25T12:49:48.000Z",
            "id": "956509407965253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Messias Comemora Dia do Aposentado no Parque Municipal de Macei\u00f3 - https://t.co/wnoOtRFaF7"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2018-01-25T12:42:27.000Z",
            "id": "956507556599476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia Choca-de-Cauda-Pintada (Thamnophilus melanothorax) \u00e9 encontrada em matas \u00famidas, como no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque? A f\u00eamea \u00e9 ruiva, com face e peito negros inconfund\u00edveis. O macho \u00e9 preto com a ponta da cauda branca. https://t.co/PNINfD9zpZ"
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2018-01-25T12:40:49.000Z",
            "id": "956507148711792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o chefe do executivo, a estrutura para a feira ser\u00e1 montada no gin\u00e1sio e parte no parque municipal \ud83d\udc47 https://t.co/NqX8j4O0fy"
        },
        {
            "author_id": "52148873",
            "created_at": "2018-01-25T12:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7512186,
                        -23.5828794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "956498907395186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu \u2764\ufe0f SP! Parab\u00e9ns minha cidade! #saopaulo #brazil em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/NmxnkSJJ7I"
        },
        {
            "author_id": "39266384",
            "created_at": "2018-01-25T12:06:50.000Z",
            "id": "956498596278489089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iRtSMx52ks - produtos e servi\u00e7os que deve preferir se for a uma \u00e1rea protegida, contribuindo para o desenvolvimento sustent\u00e1vel da zona e dos que ali vivem ou trabalham, valorizando, assim, os recursos naturais e culturais https://t.co/OyKOOI7uuT https://t.co/pxzSoqGYGl"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-25T12:01:16.000Z",
            "id": "956497192285605893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Quarto Centen\u00e1rio vai realizar Consulta P\u00fablica sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/ggC5nJzxg8"
        },
        {
            "author_id": "49423060",
            "created_at": "2018-01-25T11:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "956494965336694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt \ud83e\udd19\ud83c\udf43\ud83d\ude19 @alicelovescyber @kdekelm em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/vGav4PaxyF"
        },
        {
            "author_id": "543936170",
            "created_at": "2018-01-25T11:39:52.000Z",
            "id": "956491810276302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt janeiro de 2009 passeio delicioso no Parque Estadual Serra do Mar com a minha amiga\u2026 https://t.co/WxTTSwCQPl"
        },
        {
            "author_id": "750838182309232640",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956487030199996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/3RYxMH1arw Cachoeira de Rio d'Ouro - Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:14.000Z",
            "id": "956486868119547905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/WVkCEy6jph https://t.co/7iTEbZmhKb"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2018-01-25T11:20:00.000Z",
            "id": "956486808040173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar. https://t.co/c6kRyuOVmZ https://t.co/VRpU9sXZip"
        },
        {
            "author_id": "933348195849113600",
            "created_at": "2018-01-25T11:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "34732500",
                        "start": 98,
                        "username": "CrissPaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "956485677373382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nO TBT hoje \u00e9 s\u00f3 saudade das cerejeiras em Pedra Azul \ud83c\udf38\n\nNa foto, a comediante paulistana @crisspaiva em visita ao Parque Estadual de Pedra Azul no ano passado, na \u00e9poca das cerejeiras floridas \u2665\ufe0f https://t.co/gdcICLg448"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-25T11:07:40.000Z",
            "id": "956483705404624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/PZdxEla6JB - Serra do Divisor \u00e9 uma \u00e1rea de mais de 1,4 milh\u00e3o de hectares e se localiza na na fronteira do Brasil com o Peru. Conhe\u00e7a mais sobre esse Parque Nacional rico em biodiversidade. https://t.co/6yWL8lRMQK"
        },
        {
            "author_id": "35927650",
            "created_at": "2018-01-25T10:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "956476608273002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #iphonese em Parque Municipal - Barueri https://t.co/jypPzhfaO7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-25T10:19:33.000Z",
            "id": "956471593974292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"YASUNI PARQUE NACIONAL E RESERVA DA BIOSFERA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA... https://t.co/3DB07125FB"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2018-01-25T09:41:48.000Z",
            "id": "956462095406698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades come\u00e7am esta manh\u00e3 com uma montaria ao Javali em Salselas e o Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es abre... https://t.co/VrenUTZt4U"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2018-01-25T09:40:52.000Z",
            "id": "956461862929027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca orienta visitantes sem vacina contra a febre amarela a n\u00e3o entrar  https://t.co/2ncNRsd20h"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-25T08:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "956450355025498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o da Tijuca, visto da trilha da Pedra Bonita. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/z7p4OymjWp"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2018-01-25T08:28:00.000Z",
            "id": "956443523221372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai ter palestra educativa seguida de trilha guiada de 1,5 km na Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, com dura\u00e7\u00e3o de cerca de 3 horas. https://t.co/TXPill2CqK https://t.co/Yyw3lhz47s"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2018-01-25T07:50:16.000Z",
            "id": "956434028059676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas tantos do Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/3RXrcVbu1G"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-01-25T07:48:40.000Z",
            "id": "956433623669985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas tantos do Parque Estadual da Mata Seca...\n\nManga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil\n\nFotos: Manoel... https://t.co/DJu87wE5Xc"
        },
        {
            "author_id": "2164029565",
            "created_at": "2018-01-25T06:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956420470668255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/XWBAr9UB1u Trilhas da Floresta Nacional - Trail Run"
        },
        {
            "author_id": "185032148",
            "created_at": "2018-01-25T04:51:48.000Z",
            "id": "956389116719050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, vulc\u00e3o ativo \u00e9 estrela de parque nacional formado por erup\u00e7\u00f5es https://t.co/jlX013d80u"
        },
        {
            "author_id": "612975740",
            "created_at": "2018-01-25T02:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "956355962801188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/3VcbHgr9oT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-25T02:20:30.000Z",
            "id": "956351037958426629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2391751656",
            "created_at": "2018-01-25T01:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "902281437768015877",
                        "start": 0,
                        "username": "dpbabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "956342119865704449",
            "in_reply_to_user_id": "902281437768015877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dpbabi se \u00e9 tendencia tem q fazer igual (\u00e9 la no parque nacional de itatiaia, bora? Chama o boy)"
        },
        {
            "author_id": "63513242",
            "created_at": "2018-01-25T00:28:46.000Z",
            "id": "956322921017937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016 ele ainda n\u00e3o tinha essa m\u00fasica e o parque municipal j\u00e1 tremeu com a galera gritando fora temer"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-01-25T00:22:06.000Z",
            "id": "956321241761222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o para concession\u00e1rio da lanchonete do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i - PARNIT (Parque da Cidade),... https://t.co/Ppj5bOAdVY"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-01-25T00:11:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "956318519792193536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: #portugal #aldeias #rural A Aldeia do Lindoso \u00e9 uma povoa\u00e7\u00e3o no concelho da Ponte da Barca,  distrito de Viana do Castelo situada em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.  Esta aldeia minhota \u00e9 sobejame\u2026 https://t.co/dKSulEbAHa"
        },
        {
            "author_id": "55594429",
            "created_at": "2018-01-25T00:03:07.000Z",
            "id": "956316465631780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Mestre Jonas divulga marchinhas selecionadas para a semifinal - Foram escolhidas 17 can\u00e7\u00f5es que v\u00e3o ser mostradas em evento nesta sexta-feira, no Parque Municipal. https://t.co/TtiKlSmjx3"
        },
        {
            "author_id": "548127230",
            "created_at": "2018-01-24T23:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91621052,
                        -6.06372884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "956315576875540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vala ond\u00e9 que eu t\u00f4...\" em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WL9fGiLztR"
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-01-24T23:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8647595,
                        -15.6536872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "956306848583421958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia. v\u00e1rios tons. \ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83d\udd06 em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/UCH7BDbjNb"
        },
        {
            "author_id": "954320703410593793",
            "created_at": "2018-01-24T23:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "956306680689709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele a\u00e7a\u00ed com sorvete de lei \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/8kDxHGepRs"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2018-01-24T23:21:44.000Z",
            "id": "956306048897331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional do  Arquip\u00e9lago de Currais, localizado no litoral paranaense \u00e9 considerado um dos... https://t.co/T3zAM5nFs7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T23:08:19.000Z",
            "id": "956302673636098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2018-01-24T23:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44499948,
                        -1.42421982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "956302566136143873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga. Hoje realizado os testes de ilumina\u00e7\u00f5es.\u2026 https://t.co/tYgHjSnnUs"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2018-01-24T22:47:33.000Z",
            "id": "956297450121293825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi temporariamente suspenso por risco de contamina\u00e7\u00e3o por febre amarela https://t.co/wd38NyCoC9"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2018-01-24T22:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 108,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "904870739542716416",
                        "start": 121,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 135,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "2765710372",
                        "start": 147,
                        "username": "JocildoI"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "904847183299706881",
                        "start": 157,
                        "username": "Fabinhojorgee"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "149745486",
                        "start": 172,
                        "username": "GIZELLE_BARBOSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "956296216941334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 @dilma_pinho @vhbr19808324 @lislaine29 @jocildoi @fabinhojorgee @gizelle_barbosa https://t.co/kOh970ToiZ"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-01-24T22:33:29.000Z",
            "id": "956293909914800133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem Especial do anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Rep\u00f3rter Tocantins. https://t.co/rzLu1NXC25"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-01-24T22:28:13.000Z",
            "id": "956292583310921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A \u00f3tima equipe do Parque Estadual da Ilha Grande resgatou este #macaco bugio lindinho que se perdeu da m\u00e3e e estava desidratado. \nNada a ver com #FebreAmarela. Ser\u00e1 rapidamente reintroduzido. https://t.co/A8NKpo8yEd"
        },
        {
            "author_id": "60425942",
            "created_at": "2018-01-24T21:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47777931,
                        -1.45017762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "956275556693180417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga. Teste das ilumina\u00e7\u00f5es. #ParquedoUtinga\u2026 https://t.co/nUoocj71Yg"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2018-01-24T20:59:49.000Z",
            "id": "956270334583320577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi temporariamente suspenso por risco de contamina\u00e7\u00e3o por febre amarela https://t.co/dCxbJSMlZO"
        },
        {
            "author_id": "76508488",
            "created_at": "2018-01-24T20:57:38.000Z",
            "id": "956269785372864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastelz\u00e3o top com caldo de cana da Dona Zeli \ud83e\udd24 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/KpBPvVJzWw"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2018-01-24T20:44:01.000Z",
            "id": "956266360564219905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta tarde foi assinado o contrato para a \u00faltima etapa do parque municipal. https://t.co/ZvTr0YPKzt"
        },
        {
            "author_id": "243777283",
            "created_at": "2018-01-24T20:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "956263618139643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura vida \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/clzkk48flm"
        },
        {
            "author_id": "1037810053",
            "created_at": "2018-01-24T20:15:02.000Z",
            "id": "956259066967396357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o trata sobre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/pCl8hOkE0E"
        },
        {
            "author_id": "280488245",
            "created_at": "2018-01-24T20:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "956255685897019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/PUNXfqbbGN"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2018-01-24T19:44:08.000Z",
            "id": "956251291088490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o \u00c1rea Protegida do Munic\u00edpio de Ponte de Lima, \u00e0 semelhan\u00e7a de anos anteriores, ir\u00e1 promover, no... https://t.co/upZwf089r7"
        },
        {
            "author_id": "833808539969806337",
            "created_at": "2018-01-24T19:37:30.000Z",
            "id": "956249622799945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul  -  Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#matogrossodosul #\ud83d\udd30\ud83d\udd01\u2026 https://t.co/Et0TNr52RP"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-24T19:35:01.000Z",
            "id": "956248996829368322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras #dia5  \nReserva Extrativista (#RESEX) Marinha de Soure\n #manguezal #Amazonia  #PA #UUS #UC #Brasil       \nSaiba mais: https://t.co/oaqJqdek5r https://t.co/Vl6cc98FMr"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2018-01-24T18:34:09.000Z",
            "id": "956233678639779842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea quer visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e descobre que detentos est\u00e3o agindo dentro da mesma, pasmem a 50 km da capital de seu estado, ali\u00e1s, cade o estado???"
        },
        {
            "author_id": "38884619",
            "created_at": "2018-01-24T17:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.679928,
                        -6.460283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "956225035018096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 s\u00e3o quase 20 anos visitando o Parque Estadual da Pedra da Boca e ele n\u00e3o se cansa de me\u2026 https://t.co/5BJfbHDQVw"
        },
        {
            "author_id": "475136887",
            "created_at": "2018-01-24T17:39:38.000Z",
            "id": "956219958928838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria muito visitar esse tal parque nacional do yosemite na calif\u00f3rnia, parece ser muito bonito e ter uma vegeta\u00e7\u00e3o bem caracter\u00edstica"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-01-24T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956218045516705798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/gzN3E76d7k do Igua\u00e7u: el destino del mundo | Parque Nacional del Iguaz\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2018-01-24T17:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956218044858228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/tKsC3wXSpo do Igua\u00e7u: destino do mundo | Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2018-01-24T17:11:27.000Z",
            "id": "956212865005957122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas - Turismo https://t.co/TgkdxHL6Lw"
        },
        {
            "author_id": "146060516",
            "created_at": "2018-01-24T17:10:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "956212571207557125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num para\u00edso em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/zJ1MDtaFj8"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-24T16:02:19.000Z",
            "id": "956195467892797445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto \u00c0 1,5 km da entrada, pesquisador analisa a caverna Martimiano II , no Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais.\nFoto de Thiago W. Lemos Fernandes \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: \u2026 https://t.co/85rk7s6iKV\""
        },
        {
            "author_id": "125657973",
            "created_at": "2018-01-24T16:02:14.000Z",
            "id": "956195445252001793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala Carl\u00e3o, edi\u00e7\u00e3o 1292 a caminho de Curitiba no Parque Estadual Carlos Botelho: 37 mil hectares de... https://t.co/w7lT4QJiZ5"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-24T16:00:00.000Z",
            "id": "956194884985090049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SuaFoto \u00c0 1,5 km da entrada, pesquisador analisa a caverna Martimiano II , no Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais.\nFoto de Thiago W. Lemos Fernandes \u00e9 a escolhida de hoje. \nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/o7qk1cGa9q. https://t.co/3TKlaUqoNs"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-01-24T15:56:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "443744927",
                        "start": 21,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "193003734",
                        "start": 155,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "253034260",
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1623608509",
                        "start": 228,
                        "username": "casacivilbr"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "70809242",
                        "start": 241,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "62891396",
                        "start": 254,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "61018959",
                        "start": 264,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "956194085274112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Importante artigo do @Mar_Sem_Fim sobre a necessidade urgente de se proteger a regi\u00e3o da Ilha da Trindade, objeto de proposta de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do @mmeioambiente @ICMBio que tem todo nosso apoio! https://t.co/VSqVWsnWb3 @casacivilbr @DefesaGovBr @MTurismo @EmbraturNews"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2018-01-24T15:41:04.000Z",
            "id": "956190120062914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog PESCabral 360 - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL APRESENTA PROJETO DE SINALIZA\u00c7\u00c3O\u2026 https://t.co/pfqKogXRAf"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-24T15:28:26.000Z",
            "id": "956186941418037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica prosseguem at\u00e9 2 de fevereiro. https://t.co/KuzXTrW5yC"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2018-01-24T15:15:30.000Z",
            "id": "956183686566825986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem gostaria de ir fazer trilha no Parque Nacional de Itatiaia? Estou indo no sabado de madrugada e tenho... https://t.co/H7r5zCSZCQ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-24T15:08:02.000Z",
            "id": "956181808865009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0d A \u00e1rvore que havia fechado a via entorno do nosso Parque Estadual do Desengano j\u00e1 foi retirada! Seguimos com o monitoramento e manuten\u00e7\u00e3o das estradas que cercam a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #PED https://t.co/wMc9kRcTci"
        },
        {
            "author_id": "1096990436",
            "created_at": "2018-01-24T15:00:17.000Z",
            "id": "956179857158950917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao tem nada melhor do que ir pro parque municipal e ficar deitada ouvindo scracho, isso renova todas as minhas energias"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2018-01-24T14:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "36437619",
                        "start": 117,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "956176926237954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1JBGmZMMhw via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "459110271",
            "created_at": "2018-01-24T14:44:10.000Z",
            "id": "956175799169712130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual do Jalap\u00e3o, Brazil. By Alexandre Manzan [1600x914] https://t.co/xfFFNEBGVa"
        },
        {
            "author_id": "269093159",
            "created_at": "2018-01-24T14:41:53.000Z",
            "id": "956175226735333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u encontra-se a maior estalactite do mundo. https://t.co/DdV5WVnZT1"
        },
        {
            "author_id": "179736586",
            "created_at": "2018-01-24T14:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5669793,
                        -22.75452345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "956174212493914113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus e Suas obras...\ud83e\udd8b\u2764 em Parque Estadual dos Mananciais https://t.co/f0W9wPTQoo"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2018-01-24T14:27:21.000Z",
            "id": "956171569516240897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na torcida para que o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses entre na lista brasileira de Patrim\u00f4nios... https://t.co/TEZVXVxHfc"
        },
        {
            "author_id": "938883455944970240",
            "created_at": "2018-01-24T14:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956167170161106945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria Video 2: https://t.co/OJCEu6ffDM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "938883455944970240",
            "created_at": "2018-01-24T14:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "956166735882747906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria Video 1: https://t.co/rfD4OlT3mO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T14:01:31.000Z",
            "id": "956165069301276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "36032553",
            "created_at": "2018-01-24T13:51:35.000Z",
            "id": "956162566459416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova viagem #Fotoadrenalina em Abril:\nPOL\u00d3NIA, das cidades de Vars\u00f3via e Crac\u00f3via at\u00e9 ao Parque Nacional dos... https://t.co/2P0Xs2GV0n"
        },
        {
            "author_id": "86048619",
            "created_at": "2018-01-24T13:29:41.000Z",
            "id": "956157058298019841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiro https://t.co/p5EoWEMia8 https://t.co/YBQWAQu45T"
        },
        {
            "author_id": "938883455944970240",
            "created_at": "2018-01-24T13:29:24.000Z",
            "id": "956156983488405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem completa sobre o Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria ao meio dia em... https://t.co/dnFsoxLIl1 https://t.co/E9z8ZfUHxq"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2018-01-24T13:01:47.000Z",
            "id": "956150034453626881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL APRESENTA PROJETO DE SINALIZA\u00c7\u00c3O TUR\u00cdSTICA\nO Gerente do Parque Estadual da... https://t.co/9bmC6WuCDE"
        },
        {
            "author_id": "131367098",
            "created_at": "2018-01-24T12:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "956141788191969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cobra no meio do caminho! em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/saNKdj7rQ6"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2018-01-24T12:28:13.000Z",
            "id": "956141587226091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recadastramento de usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso come\u00e7a na pr\u00f3xima segunda-feira\nFotos: Assessoria FDT\nhttps://t.co/PFCHf9jnSP https://t.co/OT39it7Mky"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2018-01-24T12:14:03.000Z",
            "id": "956138021241409538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo peruano oficializou a cria\u00e7\u00e3o de um novo e enorme parque nacional na Amaz\u00f3nia. O Parque Nacional Yaguas. https://t.co/o2Pu4THL1m"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2018-01-24T12:04:42.000Z",
            "id": "956135668861857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de gigantes! \nCanyon Itaimb\u00e9zinho - Parque Nacional Aparados da Serra.\n\nFoto:  Alezir Velho https://t.co/8wYi8hd89P"
        },
        {
            "author_id": "2465974025",
            "created_at": "2018-01-24T11:20:21.000Z",
            "id": "956124509316239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Ferrovi\u00e1rios\nhttps://t.co/zJXbalzM0X"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-01-24T10:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "956110052452073473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery in Franco da Rocha, SP https://t.co/xM3VAKvXdX"
        },
        {
            "author_id": "3401274003",
            "created_at": "2018-01-24T08:00:16.000Z",
            "id": "956074155631370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo \u00e9 um presente para a humanidade\n\nQuando os lobos foram reintroduzidos no Parque Nacional de... https://t.co/hvJbqufwJ8"
        },
        {
            "author_id": "73682565",
            "created_at": "2018-01-24T03:57:19.000Z",
            "id": "956013015937187847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe\nA luta principal era em Sydney\nProvavelmente o hotel deles tamb\u00e9m\nOs caras se deslocaram de Sydney (litoral) pro meio do nada que \u00e9 o centro da Austr\u00e1lia S\u00d3 PRA SUBIR NO ULURU, LUTAR BEYBLADE E ESTRAGAR UM MONUMENTO NATURAL\nBEYBLADE \u00c9 FANT\u00c1STICO\nhttps://t.co/Adh1e4e9dn"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2018-01-24T03:35:10.000Z",
            "id": "956007439807205377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento feels 2015 onde o lipe chegou \u201cgabs minha amiga quer te beijar\u201d e eu \u201ce eu quero beijar a ana lu\u201d DAI A MINA FOI PRA MOITA COM A VITORIA AKAKAKKAKKAKAKAKAKAKAKAKAKKAKAKAKAKKA PARQUE MUNICIPAL E SUAS LEMBRAN\u00c7AS"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2018-01-24T02:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "37320286",
                        "start": 224,
                        "username": "PompeodeMattos"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "108736394",
                        "start": 241,
                        "username": "afonso_motta"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "70188879",
                        "start": 256,
                        "username": "DepLoureiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "955997468214333441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para registrar nossa visita em Horizontina, realizamos o plantio de uma Canafistola no Parque Municipal que leva o nome do prefeito trabalhista que fez hist\u00f3ria no munic\u00edpio, Jo\u00e3o de Oliveira Borges. Conosco estavam os deps @PompeodeMattos, @afonso_motta, @DepLoureiro e Burmann. https://t.co/blfws8NAf6"
        },
        {
            "author_id": "339376915",
            "created_at": "2018-01-24T02:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "729075219000922112",
                        "start": 0,
                        "username": "nixson_laura"
                    }
                ]
            },
            "id": "955989671607177217",
            "in_reply_to_user_id": "729075219000922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nixson_laura L\u00e1 no hemominas mesmo. \u00c9 na Alameda Ezequiel Dias, atr\u00e1s do parque municipal, DO LADO da ci\u00eancias m\u00e9dicas. Agenda bonitinho, como voce \u00e9 menor de idade precisa de umas autoriza\u00e7\u00f5es ou ent\u00e3o ir acompanhado. L\u00e1 no site deles tem tudo bonitinho"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-24T01:40:29.000Z",
            "id": "955978581015965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "344373089",
            "created_at": "2018-01-24T01:22:09.000Z",
            "id": "955973968963530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEVE ROLEZINHO EN MONTES CLAROS NO PARQUE MUNICIPAL BERROOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "938883455944970240",
            "created_at": "2018-01-24T00:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "955968166970224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria Video 2: https://t.co/O6Yk0FROoO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "938883455944970240",
            "created_at": "2018-01-24T00:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "955967717198237696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria: https://t.co/npCWzPggLs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "32691885",
            "created_at": "2018-01-24T00:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "955965729324584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero saber que bot\u00e3o eu aperto pra voltar nesse dia? em Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/n64nO5Ev37"
        },
        {
            "author_id": "909528035774300160",
            "created_at": "2018-01-24T00:33:59.000Z",
            "id": "955961846540001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To a procura de um rol\u00ea domingo a n\u00e3o seja piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-01-24T00:04:04.000Z",
            "id": "955954315860041734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando discute a preserva\u00e7\u00e3o da Flona https://t.co/EyKWU4r9KP"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-01-23T23:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "73511990",
                        "start": 239,
                        "username": "rob"
                    }
                ]
            },
            "id": "955952864031109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nSe voc\u00ea quer um lugar ao sol,\nvoc\u00ea deve deixar as sombras\nda \u00e1rvore de sua fam\u00edlia. \u2014 prov\u00e9rbio da na\u00e7\u00e3o Osage\n\nQuem quer encontrar seu caminho\ndeve estar disposto a se queimar.\n\nFoto: cabana no Parque Nacional das Cascatas do Norte por @rob.sese https://t.co/dhZasP1MwL"
        },
        {
            "author_id": "247938531",
            "created_at": "2018-01-23T23:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "955939547577307138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje em contato com a natureza, fazendo a trilha do Parque Natural Municipal do Morro\u2026 https://t.co/UBD55acf8k"
        },
        {
            "author_id": "372402230",
            "created_at": "2018-01-23T22:42:31.000Z",
            "id": "955933795135492097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Loma Plata."
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2018-01-23T22:20:37.000Z",
            "id": "955928284092686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mantilha do agreste...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto:... https://t.co/UDeigVw0FP"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-23T22:20:09.000Z",
            "id": "955928163992862725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mantilha do agreste...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil. \n\nFoto:... https://t.co/Gk84jqihBL"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-01-23T22:19:32.000Z",
            "id": "955928011462840326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge parque nacional na Espanha https://t.co/TKP3WWTCPe https://t.co/NTsyDsEJh2"
        },
        {
            "author_id": "2946397912",
            "created_at": "2018-01-23T22:01:38.000Z",
            "id": "955923503328346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impress\u00f5es reais do passeio com a sogra kkk Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa/PR https://t.co/RXwZwDe06W"
        },
        {
            "author_id": "178827412",
            "created_at": "2018-01-23T21:55:37.000Z",
            "id": "955921991181193218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de lazer com a fam\u00edlia. \u2014 se sentindo tranquilo em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/0jgBwD3u7d"
        },
        {
            "author_id": "90234551",
            "created_at": "2018-01-23T21:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "338676063",
                        "start": 0,
                        "username": "Alan_FTibirica"
                    }
                ]
            },
            "id": "955919382823260160",
            "in_reply_to_user_id": "338676063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alan_FTibirica Acabou que n\u00e3o fui pra nenhum doa dois. Hahahahaha \nFui ao parque Municipal dois irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "157511898",
            "created_at": "2018-01-23T21:44:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955919096247439368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois lugares no mundo em que eu mais gostei de chorar foram o Cais do Sodr\u00e9 em Lisboa e o Parque Municipal em BH. Recomendo \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2018-01-23T21:32:26.000Z",
            "id": "955916158716268545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recadastramento de usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso inicia dia 29 https://t.co/dZBJox3v7X"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:10:07.000Z",
            "id": "955910540215377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um dos habitat da \u00e1guia da cabe\u00e7a branca, a ave-s\u00edmbolo dos Estados Unidos da Am\u00e9rica. https://t.co/moux1xE4z1"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:06:28.000Z",
            "id": "955909621142650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, fundado em 1850, ocupa a \u00e1rea de tr\u00eas estados americanos: Montana, Idaho e Wyoming. https://t.co/x22qejBarY"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:03:39.000Z",
            "id": "955908915002269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ford Modelo T Tanker (p/ combate a inc\u00eandios) e Touring Sedan 1915 usados no Parque Nacional de Yellowstone, USA. https://t.co/pMGanf1ghx"
        },
        {
            "author_id": "18605102",
            "created_at": "2018-01-23T21:02:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "955908510281236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa com o cu na m\u00e3o por causa do Adolfinho Alckmin e seus asseclas que deixaram foder o estado com a #FebreAmarela. Campan\u00e1rio \u00e9 lugar de alta periculosidade de Febre amarela por estar do lado do Parque Estadual da Nascente de rio Ipiranga."
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2018-01-23T21:01:28.000Z",
            "id": "955908365733031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recadastramento de usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso come\u00e7a segunda-feira - Portal do Marcos Santos https://t.co/Rv0NRvcJl2"
        },
        {
            "author_id": "2456914590",
            "created_at": "2018-01-23T21:00:06.000Z",
            "id": "955908020088856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas vers\u00f5es do Ford Modelo T 1915 usadas nos anos 10 no Parque Nacional de Yellowstone, USA: Tanker e Touring Sedan. https://t.co/9ZqO0k5tEo"
        },
        {
            "author_id": "763849836399583233",
            "created_at": "2018-01-23T20:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1621839632",
                        "start": 53,
                        "username": "LucasBessa__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "955906769028599813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @lucasbessa__ https://t.co/ztgNqxmocW"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2018-01-23T20:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "955904322738573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8rxdv1huDR"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2018-01-23T20:44:44.000Z",
            "id": "955904154773442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo final de tarde amigos! em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/DXwU0Kw629"
        },
        {
            "author_id": "721539802559082496",
            "created_at": "2018-01-23T20:24:24.000Z",
            "id": "955899035319087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, nunca vou esquecer!! \ud83d\ude02 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kmeNIze3MY"
        },
        {
            "author_id": "2904972677",
            "created_at": "2018-01-23T20:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1244937025",
                        "start": 0,
                        "username": "mlkmadu"
                    }
                ]
            },
            "id": "955898597668777985",
            "in_reply_to_user_id": "1244937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mlkmadu festas de ano novo\nc\u00e2meras antigas\nroad trips pro deserto, ops parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2018-01-23T20:22:11.000Z",
            "id": "955898477787123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00f3tima equipe do Parque Estadual da Ilha Grande resgatou hj este #macaco bugio lindinho que se perdeu da m\u00e3e e estava desidratado. Nada a ver com #FebreAmarela. Ser\u00e1 rapidamente reintroduzido. https://t.co/A8NKpo8yEd"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2018-01-23T20:20:04.000Z",
            "id": "955897944162689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/UH1cTHKo3w #estadosunidos https://t.co/GVzJbPcHEf"
        },
        {
            "author_id": "73488443",
            "created_at": "2018-01-23T19:47:58.000Z",
            "id": "955889865341788162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Verdejando acontece neste domingo (21) na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/tZxY6Tc5BY"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2018-01-23T19:30:13.000Z",
            "id": "955885400534519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recadastramento para usu\u00e1rios do Parque Municipal do Idoso inicia na segunda https://t.co/HcyA8TFvyx https://t.co/ye1Ivbor9L"
        },
        {
            "author_id": "582373206",
            "created_at": "2018-01-23T19:19:26.000Z",
            "id": "955882687998259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de animais empalhados \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/WNvCYwYUih"
        },
        {
            "author_id": "902592359862546434",
            "created_at": "2018-01-23T19:18:48.000Z",
            "id": "955882525997625345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83e\udd84 AL\u00d4 AL\u00d4 BH!!!!! \ud83c\udf89\ud83d\ude0d\nEstamos chegando com o Circuito de Parques pra crian\u00e7ada no Parque Municipal de BH. \u00c9 no... https://t.co/pUjLO4Iulg"
        },
        {
            "author_id": "872847447697100801",
            "created_at": "2018-01-23T19:12:03.000Z",
            "id": "955880829317677061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESSENZA HOTEL - JERICOACOARA \ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\nSituado no Parque Nacional de Jericoacoara, completamente de frente para o mar, ao lado da Duna do P\u00f4r do Sol. Na melhor localiza\u00e7\u00e3o de Jeri, oferece exclusividade em um para\u00edso id\u00edlico de dunas e coqueirais.\n#Jericoacoara #Travel https://t.co/XSYV2JGDk8"
        },
        {
            "author_id": "582373206",
            "created_at": "2018-01-23T19:10:20.000Z",
            "id": "955880395672702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/VzPadNlEMj"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-23T18:30:11.000Z",
            "id": "955870293716885510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O processo de concess\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o para realizar #pesquisa cient\u00edfica em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de #MG vai ficar mais r\u00e1pido a partir deste ano. \u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o importantes bancos de amostras para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos: https://t.co/qgKmXqAtyN. \ud83c\udf31\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c https://t.co/2coKTsCZ4v"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-23T18:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "885953909356994560",
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "896481556025544708",
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 132,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "897273451110690816",
                        "start": 144,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "955869912110690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @afaraujo7 @alexlima_hd @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/6NBVVs3rZS"
        },
        {
            "author_id": "165555274",
            "created_at": "2018-01-23T18:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "955869052131598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/rL7KvT9UnF"
        },
        {
            "author_id": "3894072495",
            "created_at": "2018-01-23T18:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "824730500917063682",
                        "start": 0,
                        "username": "aluksicc"
                    }
                ]
            },
            "id": "955868296133464064",
            "in_reply_to_user_id": "824730500917063682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aluksicc Parque Nacional Tolhuaca, Chile\n#ChileLindo https://t.co/CU3fSATOCO"
        },
        {
            "author_id": "952853490119962624",
            "created_at": "2018-01-23T18:14:16.000Z",
            "id": "955866285627363330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Carnaval:\nCircuito de Parques:Bloco Xaixai com Bartucada\nDia 27 no Parque Municipal\nHor\u00e1rio:de 18h as 23h."
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2018-01-23T18:13:48.000Z",
            "id": "955866169029820419",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia no Parque Nacional da Tijuca (RJ): https://t.co/eQXrFscJps #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "2573272870",
            "created_at": "2018-01-23T17:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955857586775101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um melhor amigo desses, bicho \u2642\u200d\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u2640\u200d\ud83e\udddc\ud83c\udffb\ud83d\udc99 em Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/smf7C6MPky"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-01-23T17:38:49.000Z",
            "id": "955857366100127749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POSTNOVO Essa belezura da foto \u00e9 a cachoeira Itaporani. Fica no Parque Nacional de Itatiaia e \u00e9 uma del\u00edcia! Quer experimentar? Aproveite um feriado e v\u00e1 pra l\u00e1! O blog tem um roteiro completo! Link na bio. \n#itatiaia #penedo #parquenacional #cachoeiras\u2026 https://t.co/3LGo2G5kxm https://t.co/3UJmTgqRQV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-23T17:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257727892",
                        "start": 4,
                        "username": "embrapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "955854389314510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 @embrapa doa mudas de esp\u00e9cies nativas do Cerrado ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Lvp8IC8xMU"
        },
        {
            "author_id": "942020102500835328",
            "created_at": "2018-01-23T17:18:52.000Z",
            "id": "955852343853158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal \"Caminho da Santinha\" https://t.co/ahGqXgbODf"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2018-01-23T16:41:53.000Z",
            "id": "955843036197588992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) Municipal S\u00e3o Jos\u00e9, preocupa moradores. https://t.co/8pWbC9dqpE"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-23T16:35:55.000Z",
            "id": "955841535559524352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Not\u00edciaBoa \ud83c\udf3e\ud83c\udf33\ud83c\udf3f O #Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros recebeu, da #Embrapa, aproximadamente 160 mudas e 5 quilos de sementes de 4 esp\u00e9cies nativas do #Cerrado p/ colaborar com a #restaura\u00e7\u00e3oecol\u00f3gica do local e entorno. \ud83d\ude0d https://t.co/ZICmYLMiGL https://t.co/YSO7owHorD"
        },
        {
            "author_id": "737685994217046016",
            "created_at": "2018-01-23T16:03:39.000Z",
            "id": "955833414204231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DE GRA\u00c7A - Faltando pouco mais de 15 dias para o Carnaval 2018 os ensaios est\u00e3o a todo vapor e as festas est\u00e3o acontecendo frequentemente em diferentes locais da cidade.\nhttps://t.co/AbI6tz63Yi https://t.co/aD8n6yAofs"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-23T16:02:11.000Z",
            "id": "955833047076786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum.\nhttps://t.co/rIS2xn6psm\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-23T15:59:28.000Z",
            "id": "955832363593928706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum.\nhttps://t.co/Zk7FLG7SWz"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-23T15:36:05.000Z",
            "id": "955826476833755137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras #dia4\nFloresta Nacional (#FLONA) de Ipanema\n#RioIpanema #MataAtl\u00e2ntica  #UUS #UC #Brasil     \nSaiba mais: https://t.co/qc5syUOHuT https://t.co/gcrpCEXGXu"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-01-23T14:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "955816365847465985",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala pode existir delas nas regi\u00f5es do DF/GO? se sim uma dica \u00e9 visitar o parque nacional de l\u00e1 https://t.co/wxneZlRTC8"
        },
        {
            "author_id": "846448422328643584",
            "created_at": "2018-01-23T14:50:20.000Z",
            "id": "955814964425580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal tem inscri\u00e7\u00f5es abertas, com exig\u00eancia de vacina contra febre amarela https://t.co/pJe0WkTVQV"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-01-23T13:59:49.000Z",
            "id": "955802253813829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo demais visitar esse lugar  quando for a BSB &gt;&gt;&gt; Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/wxneZlRTC8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-23T13:20:29.000Z",
            "id": "955792352483926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1295741786",
            "created_at": "2018-01-23T13:16:18.000Z",
            "id": "955791300367978497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi https://t.co/IuyQl8udZl"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-23T12:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "54312792",
                        "start": 252,
                        "username": "bemparana_news"
                    }
                ]
            },
            "id": "955780433811304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada para proteger remanescente de Floresta com Arauc\u00e1ria e o patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico do Paran\u00e1, em 1960, abriga em suas cavernas muitas maravilhas esculpidas pela natureza h\u00e1 milhares de anos\": https://t.co/A1I4z6vdFY Via @bemparana_news"
        },
        {
            "author_id": "174769089",
            "created_at": "2018-01-23T12:14:40.000Z",
            "id": "955775790666444802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo muito feliz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/levOyvE001"
        },
        {
            "author_id": "60883373",
            "created_at": "2018-01-23T12:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.5066176,
                        -28.29367251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "955774843701542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt https://t.co/huVEdNiOTr"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2018-01-23T12:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "36437619",
                        "start": 117,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "955774032456056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1JBGmZMMhw via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2018-01-23T12:03:51.000Z",
            "id": "955773066071683073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho assina oficializa nova regra de acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/sK7F8qT6kc https://t.co/b2c9d5dheE"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2018-01-23T11:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "955771478896795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrute a vida com otimismo \ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Pniryz1sJK"
        },
        {
            "author_id": "892039622884294656",
            "created_at": "2018-01-23T11:57:23.000Z",
            "id": "955771440099360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vicunhas no parque nacional de Lauca, no Chile, com o vulc\u00e3o Sajama ao fundo. WOODS WHEATCROFT (GETTY). https://t.co/IwyVyBFISS"
        },
        {
            "author_id": "826002515791601665",
            "created_at": "2018-01-23T11:54:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3378397420",
                        "start": 14,
                        "username": "eaiFeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "955770632419135488",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh @eaiFeu Saudades do Parque Municipal, da PBH e do TJMG, 97-2010, treze efetivos anos nesse pedacinho!"
        },
        {
            "author_id": "19401324",
            "created_at": "2018-01-23T11:45:41.000Z",
            "id": "955768494708219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monobloco faz \u00faltimo ensaio DE GRA\u00c7A no Parque Municipal; neste domingo https://t.co/4G5FviWb8q"
        },
        {
            "author_id": "125991841",
            "created_at": "2018-01-23T11:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "125991841",
                        "start": 0,
                        "username": "EmbrapaCenargen"
                    }
                ]
            },
            "id": "955767195342200832",
            "in_reply_to_user_id": "125991841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@EmbrapaCenargen colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: https://t.co/9NC43TlPPD https://t.co/FH4KEYopqm"
        },
        {
            "author_id": "44251759",
            "created_at": "2018-01-23T11:35:10.000Z",
            "id": "955765847888363525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edil\u00e1zio defende reconhecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is pela Unesco https://t.co/9XPzMq8o1C"
        },
        {
            "author_id": "2465974025",
            "created_at": "2018-01-23T11:25:05.000Z",
            "id": "955763313379594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Ferrovi\u00e1rios\nhttps://t.co/YH2h9aP33l"
        },
        {
            "author_id": "1527379568",
            "created_at": "2018-01-23T10:57:25.000Z",
            "id": "955756348104429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira decorre de 25 a 28 de janeiro no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, em Macedo de Cavaleiros. Para ver agora,... https://t.co/z922FkIbaw"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2018-01-23T10:33:56.000Z",
            "id": "955750440267931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar onde o tempo parece parar.\n#likefotos https://t.co/FpWtdMAstF"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-23T09:20:20.000Z",
            "id": "955731918502449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA EL QUIMI\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"EL... https://t.co/NuKVchHsr6"
        },
        {
            "author_id": "274679920",
            "created_at": "2018-01-23T09:01:40.000Z",
            "id": "955727218491187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edil\u00e1zio defende reconhecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is pela Unesco... #Barreirinhas #Edil\u00e1zioJ\u00fanior https://t.co/GXgTkN60tf https://t.co/LzHFyDAobi"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2018-01-23T08:39:31.000Z",
            "id": "955721648019210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lapi\u00e1s: aquarela c\u00e1lcica esculpida ao longo dos mil\u00eanios pela chuva e o vento...\n\nParque Estadual da Mata Seca,... https://t.co/OLB5XLb1gb"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2018-01-23T08:38:28.000Z",
            "id": "955721382486306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lapi\u00e1s: aquarela c\u00e1lcica esculpida ao longo dos mil\u00eanios pela chuva e o vento...\n\nParque Estadual da Mata Seca,... https://t.co/zezIvVcb3Y"
        },
        {
            "author_id": "168269909",
            "created_at": "2018-01-23T07:39:53.000Z",
            "id": "955706638375284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeletia uribei, Parque Nacional Natural Chingaza. 2017 #flickr https://t.co/vihRDVC9FU"
        },
        {
            "author_id": "211808465",
            "created_at": "2018-01-23T05:47:55.000Z",
            "id": "955678460340469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#extremadura PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE https://t.co/NsAjEFWVB0 https://t.co/vxJlOBnQpC"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2018-01-23T05:22:09.000Z",
            "id": "955671977301368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O veneno nosso de cada dia, nem na Serra da Mantiqueira, nem o Parque Nacional do Itatiaia est\u00e3o sendo poupados,... https://t.co/8EaHr66MIR"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-01-23T04:55:11.000Z",
            "id": "955665192481935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas, Maranh\u00e3o (\u00a9 Rudi Sebastian/plainpicture)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/8NCEcAAp9a"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-01-23T04:55:10.000Z",
            "id": "955665188048564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Barreirinhas, Maranh\u00e3o (\u00a9 Rudi Sebastian/plainpicture)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/wOjnwFVleG"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-01-23T03:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9527844,
                        -19.7890428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955640906295726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es Ambientais. \n\nL\u00edder de Brigada IEF - MG.\nAno: 2014. em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/J07tB7poL4"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2018-01-23T03:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66823,
                        -23.54675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "955638928530460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro, domingo, 21jan, no Parque Estadual da Ilha Anchieta (PEIA) ecoto\u00fcr360 \ud83d\ude01\ud83d\ude0d em Ilha\u2026 https://t.co/zmaf2iLylt"
        },
        {
            "author_id": "3546693323",
            "created_at": "2018-01-23T02:58:57.000Z",
            "id": "955635938587283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUBLICADO EM 22/01/18 - 20h52\nRAFAELA MANSUR\nO Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho, no Buritis,\u2026 https://t.co/4yZb8mXEBP"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2018-01-23T02:14:35.000Z",
            "id": "955624774243356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/iVzwQYYMCs\nEmbrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \nA Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia, unidade da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (Embrapa) em Bras\u00edlia, DF, doou ao Parque Nacional da Chapad... https://t.co/KhCURt1EaO"
        },
        {
            "author_id": "324503842",
            "created_at": "2018-01-23T02:06:22.000Z",
            "id": "955622707135205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I just published \u201cO que aprendi sobre infraestrutura b\u00e1sica ao visitar o parque nacional do Jalap\u00e3o (TO)\u201d https://t.co/LwwId3cf5Z"
        },
        {
            "author_id": "166162252",
            "created_at": "2018-01-23T02:06:00.000Z",
            "id": "955622615976210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monobloco faz \u00faltimo ensaio DE GRA\u00c7A no Parque Municipal https://t.co/BIuih6fwVW"
        },
        {
            "author_id": "727236102411718659",
            "created_at": "2018-01-23T01:49:30.000Z",
            "id": "955618463854231557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "All\n\nLook to the future!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/e5rprHU2eT"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-23T01:30:26.000Z",
            "id": "955613665381711873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Len\u00e7\u00f3is tem nova regra de acesso - Portaria assinada no s\u00e1bado (20/01), em Santo Amaro (MA), beneficia moradores de cidades vizinhas ao parque nacional. ELIANA LUCENA Bras\u00edlia (22/01/18) \u2013 A chegada do asfalto nos munic\u00edpios de Barreirinhas... https://t.co/3nBvRLg9FM"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2018-01-23T01:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "955613638999474178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Trilhas da Floresta Nacional - Trail Run: https://t.co/BtvaEMMQg5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-23T01:01:21.000Z",
            "id": "955606343452413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62637921",
            "created_at": "2018-01-23T00:22:31.000Z",
            "id": "955596570564747266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belorizontinos pagam de 0 a 10 reais para ver jojo toddynho em parque municipal https://t.co/ax8lxyIiff"
        },
        {
            "author_id": "66842974",
            "created_at": "2018-01-23T00:13:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46877701,
                        -23.89973719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "955594332194603010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu in Embur\u00e1 do Alto, S\u00e3o Paulo https://t.co/Y7lSUGMtuA"
        },
        {
            "author_id": "225903670",
            "created_at": "2018-01-23T00:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "955593329592471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Guarapari e suas belezas naturais, GRACIAS \ud83d\udc50\ud83c\udffb\ud83c\udfdd #nofilter em Parque Natural Municipal Morro\u2026 https://t.co/aQk7POsrY8"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2018-01-22T23:42:16.000Z",
            "id": "955586440573935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!! https://t.co/EgpybLuAVt"
        },
        {
            "author_id": "38313028",
            "created_at": "2018-01-22T23:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "955581949426384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade desse lugar m\u00e1gico \u2728\ud83d\udc99 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/57IhobtnJ1"
        },
        {
            "author_id": "158433828",
            "created_at": "2018-01-22T23:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955576540296773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reernegizando!\n\n#floresta\n#vidasaud\u00e1vel em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/mkfgy5jfin"
        },
        {
            "author_id": "74023932",
            "created_at": "2018-01-22T22:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "955575119161712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 saudade desse lugar \ud83c\udf0a\ud83d\udd19 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/3qYJsb4tbX"
        },
        {
            "author_id": "3081431184",
            "created_at": "2018-01-22T22:55:41.000Z",
            "id": "955574717834059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque nacional do pau brasil, mas s\u00f3 vi eucalipto \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "2305547279",
            "created_at": "2018-01-22T22:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955567560749142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver \u00e9 melhor que sonhar! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/c5UjXeJKfk"
        },
        {
            "author_id": "261307001",
            "created_at": "2018-01-22T22:21:37.000Z",
            "id": "955566145549078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do \"Aprendiz Legal\" visitaram o Viveiro Educand\u00e1rio EcoModas e aproveitou-se este momento para recolher lixo deixado pelos visitantes no Parque Municipal, no Cascatinha.\n\nO Programa Pelas Trilhas gravou mat\u00e9ria que ir\u00e1 ao ar amanh\u00e3 \u00e0s 18h20, na tela da Tv Zoom. https://t.co/XBry4A7hjz"
        },
        {
            "author_id": "2325419574",
            "created_at": "2018-01-22T22:02:44.000Z",
            "id": "955561392588943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o passei pro voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina  (  ._.)"
        },
        {
            "author_id": "1677020790",
            "created_at": "2018-01-22T21:57:15.000Z",
            "id": "955560014311251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei o centro todo e gra\u00e7as a Deus passei longe do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3145967561",
            "created_at": "2018-01-22T21:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.16819722,
                        41.44716111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47b8aece51f405e1"
            },
            "id": "955556719513473025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os \ud83d\udc51 da peladinha, ta f\u00e1cil \ud83c\udfa9\ud83d\ude02 em Parque Municipal dos Desportos de\u2026 https://t.co/kSZ7XzKjXV"
        },
        {
            "author_id": "64156084",
            "created_at": "2018-01-22T21:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955556477250555906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional\u2026 https://t.co/toKa7bYNS5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-22T21:41:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "49730575",
                        "start": 129,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "955556113654611970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem novas regras d acesso. Portaria assinada s\u00e1bado (20) beneficia moradores. O ministro @sarneyfilho anunciou tbm a constru\u00e7\u00e3o de sede da UC em Santo Amaro, para ajudar na fiscaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de 150 mil hectares: https://t.co/rwvzFMLDf4 https://t.co/MAkAMN20B7"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2018-01-22T21:38:20.000Z",
            "id": "955555254690607109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Brasil - Rio - Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o https://t.co/PAwqyEd0W2"
        },
        {
            "author_id": "74147549",
            "created_at": "2018-01-22T21:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "38976433",
                        "start": 154,
                        "username": "UfalOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "955555108850405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FapealApoia Professores da Ufal t\u00eam projeto aprovado na \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada \u2014 Servidor https://t.co/RdhtK4jXbr via @ufaloficial"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2018-01-22T21:32:06.000Z",
            "id": "955553685961977856",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvBandnews Repetem \u00e0 exaust\u00e3o que aluna da PUC/RJ foi atingida por bala na praia da reserva (biol\u00f3gica/ecol\u00f3gica) e a\u00ed entram com 'zona oeste' do Rio. Praia da reserva no Recreio dos Bandeirantes, ou s\u00f3 'no recreio'. Que tabu \u00e9 esse para n\u00e3o falar recreio? Praia de zona oeste \u00e9 na casa"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2018-01-22T21:31:40.000Z",
            "id": "955553575236759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia, 22 de janeiro de 2018 \u2013 A Embrapa Recursos Gen\u00e9ticos e Biotecnologia, unidade da Empresa Brasileira de... https://t.co/GKuhms7l0s"
        },
        {
            "author_id": "1272613897",
            "created_at": "2018-01-22T21:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955552381684547586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de renovar as energias. \u262f\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/2ldAfflWck"
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2018-01-22T21:22:41.000Z",
            "id": "955551316465602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uTGNZNXoV0"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2018-01-22T21:00:04.000Z",
            "id": "955545623213690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque ser\u00e1 constru\u00eddo atrav\u00e9s de um projeto do Minist\u00e9rio dos Esportes e 100% financiado pelo Governo Federal... https://t.co/uTOMiS5IoD"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-22T20:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "955539362841841666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/UCeILcjS9M"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2018-01-22T20:33:11.000Z",
            "id": "955538856497074177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSAmaz\u00f4nia -  Lei retira a intangibilidade do Territ\u00f3rio #Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro-S\u00e9cure (Tipnis), na #Amaz\u00f4nia Boliviana, para concluir uma rodovia com 306 quil\u00f4metros: https://t.co/tpTTnJaxIa."
        },
        {
            "author_id": "3344470211",
            "created_at": "2018-01-22T20:31:08.000Z",
            "id": "955538342245892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zVi7nGf1ro"
        },
        {
            "author_id": "3344470211",
            "created_at": "2018-01-22T20:30:06.000Z",
            "id": "955538083394543617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/yyw4Ey14cO"
        },
        {
            "author_id": "755244685887729664",
            "created_at": "2018-01-22T20:11:18.000Z",
            "id": "955533351305273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/1cX8TYM7vu"
        },
        {
            "author_id": "169081160",
            "created_at": "2018-01-22T20:00:03.000Z",
            "id": "955530521362272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este roteiro foi realizado no Parque Estadual do Jurupar\u00e1, que abrange a regi\u00e3o sul do munic\u00edpio de Ibi\u00fana e uma... https://t.co/Xi8fc35e8q"
        },
        {
            "author_id": "2729284282",
            "created_at": "2018-01-22T19:52:19.000Z",
            "id": "955528572415938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo Fazenda no munic\u00edpio de Coc\u00f4s-BA, dentro do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, com\u2026 https://t.co/U4kTcsKxpR"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-01-22T19:32:43.000Z",
            "id": "955523640384196610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha nova \u00e1rea protegida. Esfor\u00e7o feito pela CI Per\u00fa desde 2016.  Agora, uma cadeia de \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o existentes no Peru, Col\u00f4mbia e Brasil se tornar\u00e3o um dos maiores blocos de florestas tropicais remanescentes na Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/TEUsZ34Yaj"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-01-22T19:28:58.000Z",
            "id": "955522696305168384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFMG - Caminhadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica prosseguem at\u00e9 2 de fevereiro https://t.co/uJrAtjbr08"
        },
        {
            "author_id": "3060292174",
            "created_at": "2018-01-22T19:15:32.000Z",
            "id": "955519317231185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embrapa colabora para recomposi\u00e7\u00e3o florestal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/26A0Ia9Pd0"
        },
        {
            "author_id": "44275020",
            "created_at": "2018-01-22T18:53:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "955513832360824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/rX10CtBwsE Trilhas da Floresta Nacional - Trail Run"
        },
        {
            "author_id": "935194491996327937",
            "created_at": "2018-01-22T18:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "13201312",
                        "start": 180,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "11160692",
                        "start": 243,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "955511339941842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta e o Parque Nacional do Jamanxim tiveram seus limites de preserva\u00e7\u00e3o alterados para viabilizar a Ferrogr\u00e3o, em uma manobra denunciada internacionalmente pela organiza\u00e7\u00e3o @WWF Assista a um trecho da campanha https://t.co/giYoTwbhYT - @WWF_Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-22T18:01:35.000Z",
            "id": "955500705267240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "4349712021",
            "created_at": "2018-01-22T17:24:04.000Z",
            "id": "955491266892050435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Brasil - Rio - Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o https://t.co/FotXSpVpav"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2018-01-22T17:15:08.000Z",
            "id": "955489016698286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabriu para a popula\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (20), dia de S\u00e3o Sebasti\u00e3o,... https://t.co/F9mSqTUYDU"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2018-01-22T17:13:14.000Z",
            "id": "955488540078436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop - Impactos da Rodovia BR-101 na... - https://t.co/MV3UgNiyZ0 https://t.co/t2hG75ZQj2"
        },
        {
            "author_id": "710609870194610176",
            "created_at": "2018-01-22T17:13:11.000Z",
            "id": "955488527441154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop - Impactos da Rodovia BR-101 na... - https://t.co/kGVy1CSU4h https://t.co/3K0e7HGDqY"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2018-01-22T17:00:54.000Z",
            "id": "955485435823828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POSTNOVO Al\u00e9m de cachoeiras incr\u00edveis, o Parque Nacional de Itatiaia tem vistas espetaculares, como o Mirante do \u00daltimo Adeus. Passear por Itatiaia e Penedo \u00e9 super gostoso e cabe em um feriado. Quer um roteiro completo? Passa l\u00e1 no blog! Link na bio!\n#\u2026 https://t.co/GpRrF9nUs3 https://t.co/c0IvHzV0Db"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2018-01-22T17:00:05.000Z",
            "id": "955485231338762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a com a Nomade Expedi\u00e7\u00f5es as belezas do Parque Nacional da Serra da Canastra, um dos mais importantes... https://t.co/K4RaNubqJ9"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-22T16:40:18.000Z",
            "id": "955480252301627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83d\udc9a A col\u00f4nia de f\u00e9rias do nosso Parque Estadual Cunhambebe continua! Na semana passada, aconteceu o segundo dia do Projeto Indiozinho, com uma programa\u00e7\u00e3o repleta de educa\u00e7\u00e3o ambiental direcionada \u00e0s crian\u00e7as da comunidade do Vale do Rio Sashy. https://t.co/7BJvqWBiAU"
        },
        {
            "author_id": "3107763569",
            "created_at": "2018-01-22T16:38:17.000Z",
            "id": "955479744023162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilhabela completa 41 anos de preserva\u00e7\u00e3o no dia 20/01 | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/r5fccavuHi"
        },
        {
            "author_id": "716742515135799296",
            "created_at": "2018-01-22T16:13:01.000Z",
            "id": "955473387127820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara\u00ed de lugar lindo. \ud83d\uddfa \n\nxpamslx \ud83d\udcf8\ud83d\udc9c\n\n#ilovebrazil #ibitipoca #verao em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/gVMtQ43xaf"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2018-01-22T16:10:16.000Z",
            "id": "955472690978181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os clicado pela leitora vivianrodrigues7\u2026 https://t.co/XRJJnlgjhb"
        },
        {
            "author_id": "323303003",
            "created_at": "2018-01-22T16:02:21.000Z",
            "id": "955470701359706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Feira Hippie \n\u2022Parque Municipal\n\u2022Igreja S\u00e3o Jos\u00e9 \n\u2022Igreja S\u00e3o Francisco de Assis/ Projeto Arquitet\u00f4nico De... https://t.co/Vtjwod4ndI"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-22T14:46:15.000Z",
            "id": "955451551362973697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, N\u00facleo Piraquara.\n\n#visitriodejaneirostate #pedradoosso\u2026 https://t.co/CVsrj3tX2R"
        },
        {
            "author_id": "27491708",
            "created_at": "2018-01-22T14:38:43.000Z",
            "id": "955449655101415424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fiz minha parte: carta para a Comiss\u00e3o dos Deputados e carta para a \u00e1rea t\u00e9cnica do IEF. \nReclamar e criticar... https://t.co/0tRAnVa3h7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-22T14:25:21.000Z",
            "id": "955446290011312130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Veja como foi o Verdejando, ontem na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Teve bate-papo com especialistas em meio ambiente, caminhada e cria\u00e7\u00e3o de jardins com esp\u00e9cies nativas.\n\nhttps://t.co/6xr890Lgm9"
        },
        {
            "author_id": "4432965736",
            "created_at": "2018-01-22T14:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "955441654269399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/0OJdaVvn3W"
        },
        {
            "author_id": "3092096183",
            "created_at": "2018-01-22T14:02:28.000Z",
            "id": "955440532175630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BelasPaisagens Parque Nacional dos Arcos, Utah, EUA.\nMais de 1,586 milh\u00f5es de visitantes.\nNa tela de bloqueio do meu computador! https://t.co/Btx3GiHnXk"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-22T13:57:51.000Z",
            "id": "955439368759664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo de #Pilsen ou #Pale_ale? \ud83e\udd14\u2764\ufe0f em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/tCE3bWcif9"
        },
        {
            "author_id": "774093321606041600",
            "created_at": "2018-01-22T13:52:43.000Z",
            "id": "955438076247109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia  para os s\u00f3cios do Fotoclube Roraima. Um marco hist\u00f3rico em defesa da fauna e da flora, registrar... https://t.co/8KjNmcL4nx"
        },
        {
            "author_id": "87174353",
            "created_at": "2018-01-22T13:48:10.000Z",
            "id": "955436934280736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento aconteceu de 18 \u00e0 21 de janeiro no Parque Municipal https://t.co/dlto7cgkSN"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2018-01-22T13:46:27.000Z",
            "id": "955436499587207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Roteiro em Florian\u00f3polis/SC:\n\nLagoa da Concei\u00e7\u00e3o - Ilha do Campeche - Dunas Joaquina -\nParque Nacional... https://t.co/aXNTEG4Xcj"
        },
        {
            "author_id": "43110353",
            "created_at": "2018-01-22T13:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97334991,
                        -19.85157609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955434740445835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caderno do Parque Municipal. M\u00e1rcio Diegues.\n\n#arte #art #carv\u00e3ovegetal #coal #museu #museum\u2026 https://t.co/TVHwpSkx5V"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2018-01-22T13:19:17.000Z",
            "id": "955429662993338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/UqnFEQ0unN https://t.co/zIJfc65ytt"
        },
        {
            "author_id": "1143046718",
            "created_at": "2018-01-22T13:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "955427335821496324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa Deus cuidar de tudo \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95\n#amorzinhomeu em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/wlL6eF49Qt"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2018-01-22T12:45:30.000Z",
            "id": "955421163819290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Eventos de Veran\u00f3polis receber\u00e1 emenda parlamentar para reformas | https://t.co/yyVMXsTr3E https://t.co/Bj73RjuLoM"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-01-22T12:44:08.000Z",
            "id": "955420817579376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria define uso de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/Q65AvY7RuX https://t.co/USjn4Afw9B"
        },
        {
            "author_id": "82140714",
            "created_at": "2018-01-22T12:41:24.000Z",
            "id": "955420131546554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria define uso de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/nwJ2ZPHPfK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-22T12:40:18.000Z",
            "id": "955419852780564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2018-01-22T12:36:13.000Z",
            "id": "955418825947779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria define uso de ve\u00edculos no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rrfW9Pk4kp"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-22T12:09:38.000Z",
            "id": "955412137165275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT governomg: Bom dia, MG! O Parque Nacional do Capara\u00f3, que fica na divisa do nosso estado com o Esp\u00edrito Santo, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para q\u2026"
        },
        {
            "author_id": "789896683815665664",
            "created_at": "2018-01-22T12:04:15.000Z",
            "id": "955410779741868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque visitar o #Parque Nacional do #Itatiaia\nhttps://t.co/nOpPBVDNgy\n#mtur #turismo #roteiro #brasil #SegundaDetremuraSDV #TenhoFeticheEm #viajar #RJ #Rio #RiodeJaneiro"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-01-22T12:02:43.000Z",
            "id": "955410395514195969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza levantamento no Parque Estadual do Bacanga para o Maranh\u00e3o Verde https://t.co/U0DbA4euSO"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-22T11:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "95771667",
                        "start": 268,
                        "username": "pewwep"
                    }
                ]
            },
            "id": "955407720030654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, MG! O Parque Nacional do Capara\u00f3, que fica na divisa do nosso estado com o Esp\u00edrito Santo, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem quer curtir a #natureza nestas f\u00e9rias. Lindas cachoeiras e trilhas incr\u00edveis. Uma experi\u00eancia para se apaixonar pela #SerraDaMantiqueira. \ud83d\udcf8 @pewwep https://t.co/EmH1gB1wKu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-22T11:45:16.000Z",
            "id": "955406003419406337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Pescaria, Esp\u00edrito Santo: https://t.co/uPa5OD9lE7"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-22T11:37:24.000Z",
            "id": "955404023024312321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa ter\u00e7a come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea  de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Quer saber mais sobre  ela? Clique em: https://t.co/PWU4hiMSzT Foto: Celso Oliveira https://t.co/KxmifffWvP"
        },
        {
            "author_id": "1331639652",
            "created_at": "2018-01-22T11:31:23.000Z",
            "id": "955402509899706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos v\u00e3o incidir essencialmente no Parque Nacional da Cagandala e na Reserva Natural e Integral do Luando, onde se encontram os \u00faltimos exemplares da esp\u00e9cie. O objetivo \u00e9 travar a extin\u00e7\u00e3o.... https://t.co/wObBcuINtP"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2018-01-22T11:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2961327245",
                        "start": 0,
                        "username": "NaturezaeConser"
                    }
                ]
            },
            "id": "955399989877977088",
            "in_reply_to_user_id": "2961327245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaturezaeConser Em unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-22T10:40:55.000Z",
            "id": "955389810834837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o do Soberbo, Parque Nacional da Serra dos\u2026 https://t.co/DJS60htTUw"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2018-01-22T10:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "955388163492601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/RNvYvHEEgH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-22T09:36:25.000Z",
            "id": "955373579058712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"RESERVA BIOL\u00d3GICA LIMONCOCHA\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/NwYbR9P0Ub"
        },
        {
            "author_id": "101550447",
            "created_at": "2018-01-22T09:02:08.000Z",
            "id": "955364950955900929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News |Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o https://t.co/UAC02a0uqL"
        },
        {
            "author_id": "101550447",
            "created_at": "2018-01-22T09:01:08.000Z",
            "id": "955364696563044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News |Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o https://t.co/WLNAJnb5no https://t.co/7gd97dX6Ma"
        },
        {
            "author_id": "1311582440",
            "created_at": "2018-01-22T09:01:05.000Z",
            "id": "955364684877754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News |Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o https://t.co/mxVI4h4ukq https://t.co/NoTIxb8psR"
        },
        {
            "author_id": "221402775",
            "created_at": "2018-01-22T08:07:55.000Z",
            "id": "955351306520195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Centro e parte da zona sul da capital. No mapa do tel\u00e3o, tem a Floresta da Tijuca e o Parque Estadual da \u00c1gua Branca. Ainda n\u00e3o cobre toda a cidade do Rio #BDRJ #BomDiaRJ https://t.co/9VrYDD5XYv"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-01-22T06:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "955327562338721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ElYpFaN5lo"
        },
        {
            "author_id": "128613324",
            "created_at": "2018-01-22T04:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "96457465",
                        "start": 0,
                        "username": "whatselenka"
                    }
                ]
            },
            "id": "955290251970433024",
            "in_reply_to_user_id": "96457465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whatselenka floresta hahaha a fronteira fica no parque estadual da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "3173131221",
            "created_at": "2018-01-22T03:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3709736841",
                        "start": 0,
                        "username": "FozMilGrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "955288396485808130",
            "in_reply_to_user_id": "3709736841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@FozMilGrau vila c at\u00e9 o parque nacional de \u00f4nibus \u00e9 mais longe que foz -cascavel"
        },
        {
            "author_id": "91479680",
            "created_at": "2018-01-22T02:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.385695,
                        -10.8771176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "719fadacd750b5df"
            },
            "id": "955267564015415297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local: Pedra Furada, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins\n\n#pedrafurada #jalapao,\u2026 https://t.co/wDdNH1aYAt"
        },
        {
            "author_id": "91479680",
            "created_at": "2018-01-22T02:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.385695,
                        -10.8771176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "719fadacd750b5df"
            },
            "id": "955266360094986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No alto da eleva\u00e7\u00e3o da Pedra Furada. Localizado no Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Estado do\u2026 https://t.co/krI54li3Sv"
        },
        {
            "author_id": "3826961656",
            "created_at": "2018-01-22T02:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44677577,
                        -23.01465282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955264144923615233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal de Marapendi in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/VhLrGSOksK"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2018-01-22T01:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "955253338043543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prego jogando uma casa de marimbondo e eu correndo mt\ud83d\ude02 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/YWlswWC6ew"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2018-01-22T01:20:54.000Z",
            "id": "955248876226834433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Nas\u00daltimas24h: Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, uma a\u00e7\u00e3o conjunta do Comando Ambiental da BM e agentes federais, resultou na apreens\u00e3o de redes, barcos e objetos de pesca. https://t.co/k3um2x6KOy"
        },
        {
            "author_id": "171802488",
            "created_at": "2018-01-22T00:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11191436,
                        -4.15325629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "955239659080175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias de Beberibe \ud83c\udf04 em Passeio nas Fal\u00e9sias\u2026 https://t.co/aQpltwXM4I"
        },
        {
            "author_id": "440554391",
            "created_at": "2018-01-22T00:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.794622,
                        -24.179955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"
            },
            "id": "955233259759263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muita hist\u00f3ria pra um domingo s\u00f3 em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/7VtMQloskY"
        },
        {
            "author_id": "242813971",
            "created_at": "2018-01-22T00:14:41.000Z",
            "id": "955232212735156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Janela do C\u00e9u, que desce do Parque Estadual do Ibitipoca forma sequ\u00eancias de 7\u2026 https://t.co/sTsXsqzOKf"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-22T00:01:24.000Z",
            "id": "955228870550216711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "260390523",
            "created_at": "2018-01-21T23:49:31.000Z",
            "id": "955225880963485696",
            "in_reply_to_user_id": "2970180215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beliebersario mas na verdade era sobre onde o piquenique iria ser. na praia vs parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "57946290",
            "created_at": "2018-01-21T23:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8647595,
                        -15.6536872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "955222331047235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo feliz ! \ud83c\udfe1\ud83d\udd06\ud83c\udf43 em Reserva Biol\u00f3gica De Contagem https://t.co/RAf15RHc81"
        },
        {
            "author_id": "170837227",
            "created_at": "2018-01-21T23:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "608808480",
                        "start": 0,
                        "username": "propositalmente"
                    }
                ]
            },
            "id": "955217179254972416",
            "in_reply_to_user_id": "608808480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@propositalmente J\u00e1 arrumei e desarrumado f\u00e1rias vezes kkk viu numa expedi\u00e7\u00e3o de campo do laborat\u00f3rio no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-21T22:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "955210096442855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/eSBcPkx7z4"
        },
        {
            "author_id": "286931234",
            "created_at": "2018-01-21T22:40:22.000Z",
            "id": "955208478582362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem uma pessoa sortuda , fui passear no parque municipal e entrando la passei debaixo de uma \u00e1rvore e tomei uma cagada de uma pomba, baita sorte n\u00e9?!sqn"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-01-21T22:32:00.000Z",
            "id": "955206371263180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do #Maranh\u00e3o https://t.co/QHCuzE1ZAz https://t.co/nfSaznJS3C"
        },
        {
            "author_id": "261307001",
            "created_at": "2018-01-21T22:23:39.000Z",
            "id": "955204268528676865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Municipal ser\u00e1 nesta segunda, dia 22, das 15 \u00e0s 17hs\n\nO objetivo desta iniciativa ser\u00e1 apresentar o Viveiro Educand\u00e1rio EcoModas para estudantes do \"Aprendiz Legal\" e retirar lixo deixado pelos visitantes no respectivo parque.\n\nParticipe! \u00c9 gratuito! https://t.co/yjrFoI5rY2"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-01-21T22:22:55.000Z",
            "id": "955204084658733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/FXm7C2Ek1i"
        },
        {
            "author_id": "116811495",
            "created_at": "2018-01-21T22:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5561083,
                        -25.5687184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "955202036412403715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas del Iguazu en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gp9Y7VWFE2"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-01-21T22:01:51.000Z",
            "id": "955198784006443014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando promove plantio de sementes do Cerrado na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ZX0swJd4cY"
        },
        {
            "author_id": "1110584904",
            "created_at": "2018-01-21T22:00:49.000Z",
            "id": "955198522520776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento consciente, leveza eficiente. #caduperrucifaria em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/LZnpRcdsmZ"
        },
        {
            "author_id": "2278195632",
            "created_at": "2018-01-21T21:46:07.000Z",
            "id": "955194823216070657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Parque Municipal Nova Baden! Logo ali em Minas...\n\n#minasgerais\u2026 https://t.co/nOS7L8bPlt"
        },
        {
            "author_id": "4363367181",
            "created_at": "2018-01-21T21:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "955192360576733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea a sua legenda. em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/kUUI1W7mxe"
        },
        {
            "author_id": "40140404",
            "created_at": "2018-01-21T21:32:37.000Z",
            "id": "955191427339816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional Chapada Veadeiros https://t.co/Pp25FPuAjn"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2018-01-21T21:32:00.000Z",
            "id": "955191271638802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira nas alturas: conhe\u00e7a o Vale Encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/pNo7hgBaib https://t.co/Y6m5EDiK7Z"
        },
        {
            "author_id": "1430827657",
            "created_at": "2018-01-21T21:04:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.31359,
                        41.8870999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "955184297178288134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Walking around. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Pura vida.. #pnpg #geres #geresnationalpark\u2026 https://t.co/qj0zsfgaRW"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-21T20:56:14.000Z",
            "id": "955182271983702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco do Padre, Parque Nacional dos Campos Gerais, Ponta Grossa, PR: https://t.co/t2smQwByvx"
        },
        {
            "author_id": "954764458861133826",
            "created_at": "2018-01-21T20:43:38.000Z",
            "id": "955179099374456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas https://t.co/M87bryVe7f"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2018-01-21T20:39:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "20564638",
                        "start": 27,
                        "username": "monobloco"
                    }
                ]
            },
            "id": "955178033194979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vai ter ensaio gratuito do @Monobloco no Parque Municipal! Saiba como retirar o seu ingresso em: https://t.co/eWIg7hU3Ce https://t.co/4rzpRMldKY"
        },
        {
            "author_id": "2977553843",
            "created_at": "2018-01-21T20:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "955177345324810243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/etTIcZqQBS"
        },
        {
            "author_id": "269534673",
            "created_at": "2018-01-21T19:59:45.000Z",
            "id": "955168055994257413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de rapel. Cascata da gurita. Lagoa do Peri. em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/16bsxr3H7Q"
        },
        {
            "author_id": "266887784",
            "created_at": "2018-01-21T19:42:53.000Z",
            "id": "955163810331025408",
            "in_reply_to_user_id": "1712363828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OohLittleBitch vamo fazer uma casa na \u00e1rvore, no parque municipal de prefer\u00eancia UAHAUAH"
        },
        {
            "author_id": "2584549658",
            "created_at": "2018-01-21T19:27:27.000Z",
            "id": "955159929794519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/l4J2tvGHh3"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-21T19:18:54.000Z",
            "id": "955157775419691011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de ontem \ud83d\ude0e\ud83d\ude02 em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/SBT7VOJFEN"
        },
        {
            "author_id": "3616680976",
            "created_at": "2018-01-21T18:52:18.000Z",
            "id": "955151080987357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde el parque municipal de Calbuco https://t.co/9ItxmIw4Iy"
        },
        {
            "author_id": "3352036781",
            "created_at": "2018-01-21T18:42:33.000Z",
            "id": "955148627235786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E meu irm\u00e3o que viu um burro no parque municipal e falou \"OLHA O TAMANHO O PINTO DELE\""
        },
        {
            "author_id": "39413824",
            "created_at": "2018-01-21T18:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955145803047358466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olhe para o alto!! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/OzUX99uJjl"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-01-21T18:20:57.000Z",
            "id": "955143192290234369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panorama do Parque Nacional da Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/u8gXp6Pibc"
        },
        {
            "author_id": "2178431256",
            "created_at": "2018-01-21T18:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4873116965",
                        "start": 0,
                        "username": "KingTorvic"
                    }
                ]
            },
            "id": "955142691456798720",
            "in_reply_to_user_id": "4873116965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KingTorvic @LackYuri @blxckpwer aqui tem um parque nacional, eu moro dentro da mata atl\u00e2ntica em frente a cachoeira, vejo animais silvestres o tempo INTEIRO, vcs s\u00e3o t\u00e3o desinformados... chega a da pena"
        },
        {
            "author_id": "4873116965",
            "created_at": "2018-01-21T18:17:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "955142406755766273",
            "in_reply_to_user_id": "845678508743561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LackYuri @virginyouth_ @blxckpwer vc n conhece montanhismo, natureza, vento, animais silvestres dentre essas coisas um parque nacional c reserva florestal galera, q isso? \u00e9 real?"
        },
        {
            "author_id": "555239134",
            "created_at": "2018-01-21T18:12:40.000Z",
            "id": "955141108534857729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo com a esposa. Parque Natural Municipal Chico Mendes. Tiramos a tarde para conhecer um pouco de... https://t.co/vIgGrUx3aR"
        },
        {
            "author_id": "795475060098297856",
            "created_at": "2018-01-21T18:11:40.000Z",
            "id": "955140855844823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibum em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/Bv4U0e1dOM"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-21T17:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "955137603493351425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/M1ACoiX6iE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Da Medita\u00e7\u00e3o",
                "id": "0bff18eb01d42000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loul\u00e9, Portugal",
                "id": "9bb3ff5feb410f60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Fafe, Portugal",
                "id": "47b8aece51f405e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capistrano, Brasil",
                "id": "2361ec077c0b6a39",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponte Alta do Tocantins, Brasil",
                "id": "719fadacd750b5df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanha\u00e9m, Brasil",
                "id": "a3cd7a9773aaa0a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1255539330",
                "name": "aquarela",
                "username": "claralunasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830858290112450560",
                "name": "camargos",
                "username": "lucasmarccos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55941935",
                "name": "MILANI FOT\u00d3GRAFO",
                "username": "ricardomilani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835044515",
                "name": "Planeta Azul",
                "username": "MaravPlanetAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52797514",
                "name": "Gi Machado",
                "username": "giselemn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578390911",
                "name": "Hermann\u02e2\u1d4f\u1d52\u02e1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "Hermann_Skol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69946804",
                "name": "Gusttavo",
                "username": "Rafael_Gusttavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921490056774389760",
                "name": "Maria do Carmo Silva",
                "username": "Mariado26418190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28908074",
                "name": "Restos Mortais de Nana",
                "username": "nekrosnana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531640036",
                "name": "Renne Silva",
                "username": "SilvaRenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4911783508",
                "name": "Juan Beteta Castell\u00f3n",
                "username": "itaspes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110529767",
                "name": "Fernanda S\u00f3rio",
                "username": "fernandasorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736199165",
                "name": "Giulia",
                "username": "Giulia_Gubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771111471585656832",
                "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd52",
                "username": "Jotacamisa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768020528",
                "name": "Dai",
                "username": "daiennyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239843679",
                "name": "giulia.",
                "username": "GiuliaHequer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42468986",
                "name": "Lucas de Oliveira",
                "username": "oliveiraluke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392381688508870660",
                "name": "ArjIne",
                "username": "IneArj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510750856",
                "name": "Henrique",
                "username": "hemacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50534691",
                "name": "Diego Costa",
                "username": "Diego__Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210554582",
                "name": "nic",
                "username": "nicmarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65369048",
                "name": "Debora Lattouf",
                "username": "DeboraLattouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952232574847475712",
                "name": "Luke",
                "username": "lucspavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952853490119962624",
                "name": "Carnaval bh 2019",
                "username": "carnavaIbh2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601300035",
                "name": "Viagora",
                "username": "PortalViagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949093434438094848",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "Fernand38194679",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182579236",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Torico HCN\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ToricoHCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954119963962421248",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sandra19655696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378276093",
                "name": "lari",
                "username": "Alves06_Lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250909486",
                "name": "Cleber Barbosa",
                "username": "cleberbarbosaAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613077856",
                "name": "natalhINHA",
                "username": "nballins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675551577",
                "name": "Black Azula \ud83d\udd25",
                "username": "kauanvitor14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168329613",
                "name": "@lexcoutinho",
                "username": "Thorcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403806812",
                "name": "PAULO ROBERTO",
                "username": "betomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342095105",
                "name": "NaoMeChamaDeLuana",
                "username": "MeChamaDeLuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456914590",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cantanh\u00eade",
                "username": "ovalazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3192637318",
                "name": "r\u00ea",
                "username": "renathuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605974456",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86",
                "username": "euarthurzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559828048",
                "name": "Clube Mochileiro",
                "username": "ClubeMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210668776",
                "name": "Victor L. Figols",
                "username": "victorlfigols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427809611",
                "name": "ALEKSKALLON",
                "username": "ALEKSKALLON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253407703",
                "name": "Jonatas Mts \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "xxurieljonxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434485872",
                "name": "s\u1d21\u1d00\u0280\u029f\u1d07\u028f",
                "username": "IgorAdriiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483975306",
                "name": "Cachorro Cururu",
                "username": "igumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998164772",
                "name": "Manuel T. Ortega",
                "username": "Manuel_T_Ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49254487",
                "name": "Andre WM Moura",
                "username": "tecvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22489008",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Alexandre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xandy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373818629",
                "name": "Itapuan Cunha",
                "username": "itapuan100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741734292",
                "name": "g\u00eamea m\u00e1.",
                "username": "_maclaramd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558071016",
                "name": "Antonio C Castro \ud83e\udd8a",
                "username": "tonkinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896481556025544708",
                "name": "Alex Lima",
                "username": "Alexlima_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95261507",
                "name": "Neilton S\u00e9rgio",
                "username": "neiltonsergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "491483782",
                "name": "Emerson de Souza",
                "username": "Emersonremi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135944329",
                "name": "Leonardo Pedersoli \ud83c\udf65",
                "username": "LeuziinP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906901497451106306",
                "name": "Reinaldo Jr.",
                "username": "SbReinaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740197840199225344",
                "name": "Lu\u00edsa Eul\u00e1lia",
                "username": "luiisaeulalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3216664242",
                "name": "PERIODISMO",
                "username": "PERIODISMO2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205716620",
                "name": "Daniele Ign\u00e1cio",
                "username": "Danieleygnacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60088028",
                "name": "98FMCuritiba",
                "username": "98FMCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860197073743949825",
                "name": "Junio Machado",
                "username": "JunioMachado7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952918758947020801",
                "name": "WarleyBranc0",
                "username": "WarleyBranc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388074069",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "GaabriielLp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3348420515",
                "name": "VirtualTourbyLuziete",
                "username": "VTLbyLuziete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601429405",
                "name": "Joel Hallow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "JoelHallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72699557",
                "name": "EDUARDO CATALANI",
                "username": "EDGCATALANI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890080996506382336",
                "name": "predo",
                "username": "_Pesnaola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176458656",
                "name": "Gii \u2728",
                "username": "Eu_GiselleSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207942173",
                "name": "bruna",
                "username": "brunag0tika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4421934634",
                "name": "Clara Black da Hora",
                "username": "HoraClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40706098",
                "name": "Berlim \uf8ff",
                "username": "Hugorkut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947243316193742848",
                "name": "Jos\u00e9 \ud83d\ude1a",
                "username": "joseph_marquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243820756",
                "name": "Landsat Bot",
                "username": "LandsatBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750388726619054080",
                "name": "Folha do Litoral",
                "username": "_folhadolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346858879",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "AndreavazAVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56549608",
                "name": "Marcello",
                "username": "marcelloas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248899159",
                "name": ".Isadora | Aguilar.",
                "username": "dorasaguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106488983",
                "name": "R\u00e1",
                "username": "raaissita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2632242461",
                "name": "Nicolle Lorandes",
                "username": "nicollelorandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112943929563836417",
                "name": "Rodney Junio",
                "username": "rodney_junio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103926511",
                "name": "Brenno Austreg\u00e9silo",
                "username": "breeeenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907953311634124800",
                "name": "Transito 24 horas",
                "username": "transito24hbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19029329",
                "name": "English Live BR",
                "username": "EFEnglishLiveBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102484287",
                "name": "vht",
                "username": "vitorhugoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154723009",
                "name": "pseudo se7e",
                "username": "ernanidias53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331211558",
                "name": "Arthur B. Silveira",
                "username": "ArthurBSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112786548",
                "name": "Tribuna do Paran\u00e1",
                "username": "tribunapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935333317",
                "name": "Traveling Junkies",
                "username": "TrvlngJunkies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304458327",
                "name": "Padre Adilson Leite",
                "username": "PadreLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74196213",
                "name": "Adriana Helena",
                "username": "Adrihelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943543838",
                "name": "Ricardo Bruno",
                "username": "ricardobruno28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939493074132242432",
                "name": "EgNews",
                "username": "EgNewsBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209843980",
                "name": "Carolina",
                "username": "CMELGAREJOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913784532461113344",
                "name": "Uber_bi",
                "username": "Uber_bi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148818126",
                "name": "Adriano Fernandes",
                "username": "Proc_Adriano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76508488",
                "name": "Bruninho Mano",
                "username": "BruninhoMano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334482402",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "JornalManha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93462310",
                "name": "Sementes do Cerrado",
                "username": "sementescerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902592359862546434",
                "name": "Circuito de Parques",
                "username": "CircuitoParques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950734733176180736",
                "name": "Descobrir Portugal",
                "username": "descobrirportu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720308498026913792",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "Mgsilva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52148873",
                "name": "Fernando Pratti",
                "username": "fpratti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39266384",
                "name": "Margarida Marcelino",
                "username": "guidamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49423060",
                "name": "Villanelle",
                "username": "CindyLohana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543936170",
                "name": "Anna Amaral",
                "username": "porannaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750838182309232640",
                "name": "lele games",
                "username": "lelegames12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933348195849113600",
                "name": "Guia Capixaba\u00ae",
                "username": "OGuiaCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34732500",
                "name": "Criss Paiva",
                "username": "CrissPaiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35927650",
                "name": "Filipe M. Silva",
                "username": "flpms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527379568",
                "name": "R\u00e1dio Onda Livre",
                "username": "RdioOndaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164029565",
                "name": "Joyce Silva",
                "username": "jasilvabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032148",
                "name": "Radamanthys",
                "username": "Radamanthysba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612975740",
                "name": "wendell",
                "username": "wndellhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391751656",
                "name": "Chewbacca azul",
                "username": "EsseNicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902281437768015877",
                "name": "Babi",
                "username": "dpbabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63513242",
                "name": "larissa",
                "username": "larissasamia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55594429",
                "name": "Diego Alves",
                "username": "Arq_DiegoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548127230",
                "name": "Leticia Moraes\ud83c\udf35",
                "username": "Leticiamoraeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946290",
                "name": "Stella Font\u00e3o",
                "username": "StellaMariah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954320703410593793",
                "name": "Pablo Rocha",
                "username": "_PabloRocha94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765710372",
                "name": "Jocildo Iglesias Freire",
                "username": "JocildoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904847183299706881",
                "name": "Fabio Silva",
                "username": "Fabinhojorgee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149745486",
                "name": "GIZELLE BARBOSA",
                "username": "GIZELLE_BARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60425942",
                "name": "DOPAZO, Arnaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc99\ud83d\udc3a",
                "username": "arnaldodopazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243777283",
                "name": "Thayroni Lima",
                "username": "ThayroniLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037810053",
                "name": "Jornal Paran\u00e1 Centro",
                "username": "JParanaCentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280488245",
                "name": "noble savage",
                "username": "J_McClelland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833808539969806337",
                "name": "Curta Mais Cuiab\u00e1",
                "username": "curtamaiscuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38884619",
                "name": "Erik Oliveira",
                "username": "erikoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475136887",
                "name": "thai",
                "username": "_thairt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146060516",
                "name": "Alice Lopes (Tuca)",
                "username": "alicelopestuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125657973",
                "name": "Grupo Publique",
                "username": "GrupoPublique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096990436",
                "name": "aninha. joon's day!!",
                "username": "91louasis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459110271",
                "name": "Earth_On_Fleek",
                "username": "earth_on_fleek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269093159",
                "name": "Elcio Mota",
                "username": "elciomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179736586",
                "name": "amanda",
                "username": "amandaramoseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938883455944970240",
                "name": "Ponto de Vista",
                "username": "PontodeVista_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36032553",
                "name": "FOTOADRENALINA",
                "username": "fotoadrenalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86048619",
                "name": "C&O AGRO - A REVISTA DO AGRONEG\u00d3CIO",
                "username": "ceo_agro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131367098",
                "name": "Andr\u00e9 Dias",
                "username": "RealAndreDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465974025",
                "name": "Theriz",
                "username": "theriz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401274003",
                "name": "Volunt\u00e1rio Animal",
                "username": "VoluntarioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73682565",
                "name": "Monty Python & The Horny Jail",
                "username": "ZTetriminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37320286",
                "name": "Pompeo de Mattos",
                "username": "PompeodeMattos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108736394",
                "name": "Afonso Motta",
                "username": "afonso_motta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70188879",
                "name": "Eduardo Loureiro",
                "username": "DepLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339376915",
                "name": "Bellao",
                "username": "Isabella_ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729075219000922112",
                "name": "Nixson",
                "username": "nixson_laura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344373089",
                "name": "toia",
                "username": "toledeusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32691885",
                "name": "Daniel Dinelli",
                "username": "odinellidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909528035774300160",
                "name": "sareya",
                "username": "sara_nossaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73511990",
                "name": "Rob Schutz",
                "username": "rob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247938531",
                "name": "Mayane Boniolo",
                "username": "mayaneboniolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372402230",
                "name": "Alice Gamarra",
                "username": "AliceGamarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946397912",
                "name": "Vivendo Mundo Afora",
                "username": "VivendoMAfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178827412",
                "name": "Pr. Luciano Paulino",
                "username": "prlcpaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90234551",
                "name": "Larissa",
                "username": "Lari_gcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338676063",
                "name": "Alan Ferreira",
                "username": "Alan_FTibirica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157511898",
                "name": "\u00edtalo",
                "username": "italoec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18605102",
                "name": "Andr\u00e9 Arruda: Kazzttor",
                "username": "kazzttor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763849836399583233",
                "name": "Dani",
                "username": "danicrf30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721539802559082496",
                "name": "@N\u00e3o_\u00e9_levios\u00e1\u00e1\u00e1\u26a1\ufe0f",
                "username": "LoloPotter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904972677",
                "name": "machado",
                "username": "anacmac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244937025",
                "name": "md",
                "username": "mlkmadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73488443",
                "name": "William ramos paiffer",
                "username": "wpaiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582373206",
                "name": "VANIA DE SOUZA",
                "username": "DEFilhadorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847447697100801",
                "name": "Sidon Turismo",
                "username": "sidontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165555274",
                "name": "Hiran Neto",
                "username": "hiranlpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3894072495",
                "name": "N1C0",
                "username": "_nv10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824730500917063682",
                "name": "Andr\u00f3nico Luksic C.",
                "username": "aluksicc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573272870",
                "name": "BANTIM",
                "username": "vicbantim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942020102500835328",
                "name": "Riann\u00b2\u2074",
                "username": "RiannL3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737685994217046016",
                "name": "BH Agenda",
                "username": "bhagenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846448422328643584",
                "name": "Online Alto Tiete",
                "username": "OnlineAlto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54312792",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "bemparana_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174769089",
                "name": "Michelle Cenizio",
                "username": "Cenizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60883373",
                "name": "HenriqueBagesteiroFan",
                "username": "HBagesteiroFan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892039622884294656",
                "name": "Next Tour Viagens",
                "username": "nexttouroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826002515791601665",
                "name": "M\u00e1rcio Rodrigues",
                "username": "mrdpaiva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19401324",
                "name": "Marcus Veras",
                "username": "mveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125991841",
                "name": "RG e Biotecnologia",
                "username": "EmbrapaCenargen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44251759",
                "name": "DIEGO EMIR",
                "username": "diegoemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274679920",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio D'E\u00e7a",
                "username": "marcoadeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168269909",
                "name": "Jeancarlo  S\u00e1nchez",
                "username": "jeemalsado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211808465",
                "name": "Luis Tobajas Belv\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "luisotobajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3546693323",
                "name": "C\u00edntia Campos",
                "username": "cintiaasdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324503842",
                "name": "Raphael Donaire Albino",
                "username": "rapha_albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166162252",
                "name": "Casamento.napraia",
                "username": "Jcontageante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727236102411718659",
                "name": "Igor Max",
                "username": "IgorrMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44275020",
                "name": "Wellington Veras",
                "username": "WellingtonVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62637921",
                "name": "vic diniz",
                "username": "vicdiniz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66842974",
                "name": "Anderson B\u00fcrger",
                "username": "andersonburger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225903670",
                "name": "TR\u00cdPLICE COROA VERDE \u24df",
                "username": "vitinhosep_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38313028",
                "name": "karine",
                "username": "kfiock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158433828",
                "name": "Amanda Vidal",
                "username": "amandavidal_voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74023932",
                "name": "Mariana",
                "username": "marirocha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081431184",
                "name": "giulia",
                "username": "guimagiulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305547279",
                "name": "Nah - UFMG que se prepare... Estou chegando.",
                "username": "eunahlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261307001",
                "name": "EcoModas.Oficial",
                "username": "EcoModasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325419574",
                "name": "parque aqu\u00e1tico zygmunt bauman",
                "username": "minuitdemavie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1677020790",
                "name": "ceci",
                "username": "cgtr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3145967561",
                "name": "Cunha\u2122",
                "username": "pedritocunha02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64156084",
                "name": "Virginia",
                "username": "Vyrgynyarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74147549",
                "name": "FAPEAL",
                "username": "fapeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976433",
                "name": "Ufal \ud83d\udc99",
                "username": "UfalOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272613897",
                "name": "clarinha \u2728",
                "username": "martiins_claraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344470211",
                "name": "O D A R A",
                "username": "barrosamyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755244685887729664",
                "name": "Rafael Lisboa",
                "username": "Rafaelisboas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169081160",
                "name": "Moto Adventure",
                "username": "moto_adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729284282",
                "name": "Josmar Teixeira",
                "username": "cc9ed78b4190437",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3060292174",
                "name": "Noticias del Mundo",
                "username": "NotiMundo2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935194491996327937",
                "name": "Ferrogr\u00e3o ou Ferrograna",
                "username": "naoaferrograna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4349712021",
                "name": "AMAL - Associa\u00e7\u00e3o de Mor e Am de Laranjeiras",
                "username": "amal_associacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710609870194610176",
                "name": "EstudeNet",
                "username": "estudenanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107763569",
                "name": "Ilhabela Convention",
                "username": "IlhabelaCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716742515135799296",
                "name": "Cobe Lion Graffiti",
                "username": "Cobe_Lion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323303003",
                "name": "Faah Silva",
                "username": "fafabionica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27491708",
                "name": "cristiana andrade",
                "username": "crixandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4432965736",
                "name": "Raissa Morgana",
                "username": "raissamorganaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092096183",
                "name": "Daniella",
                "username": "gandradaniella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636362432",
                "name": "kainan matheus",
                "username": "kako_1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774093321606041600",
                "name": "Fotoclube Roraima",
                "username": "FotoclubeRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87174353",
                "name": "Radio Sananduva",
                "username": "sananduvafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110353",
                "name": "Fabr\u00edcio Franco",
                "username": "fabfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143046718",
                "name": "Bielly Andrade",
                "username": "Bhielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82140714",
                "name": "R\u00e1dio 92 FM",
                "username": "92NaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789896683815665664",
                "name": "Passaporte Rodado",
                "username": "passaporterodad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95771667",
                "name": "Feliz 2200",
                "username": "pewwep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331639652",
                "name": "Dani",
                "username": "DanielAlex1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114508333",
                "name": "J\u00fanior Farias",
                "username": "litreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101550447",
                "name": "Web Emissora Fox",
                "username": "webemissorafox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311582440",
                "name": "Claah",
                "username": "claahmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221402775",
                "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "vinnybrandt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128613324",
                "name": "pedro",
                "username": "pcpcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96457465",
                "name": "Aline",
                "username": "whatselenka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173131221",
                "name": "nanu",
                "username": "yokonobaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3709736841",
                "name": "FMG",
                "username": "FozMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479680",
                "name": "Marques Fonseca",
                "username": "marquesdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3826961656",
                "name": "Lv \ud83d\udc68\ud83c\udffb",
                "username": "lucasvg8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171802488",
                "name": "Jhuli.",
                "username": "Jhulii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440554391",
                "name": "Ronaldo Fontana",
                "username": "magicnaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242813971",
                "name": "ViagemaoPonto",
                "username": "viagem_ao_ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260390523",
                "name": "jon",
                "username": "soslalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170837227",
                "name": "Eric",
                "username": "ORagalzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608808480",
                "name": "e-mommy",
                "username": "propositalmente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286931234",
                "name": "\u2206 Menezes \u2206",
                "username": "camilagoleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116811495",
                "name": "Pedro Enciso \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e0",
                "username": "pedroenciso1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110584904",
                "name": "Matheus Faria",
                "username": "matheusfaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278195632",
                "name": "Igor Riant",
                "username": "IgorRiant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4363367181",
                "name": "Glauco Barcelos",
                "username": "GlaucoBarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40140404",
                "name": "Mario Mantovani",
                "username": "mariocmantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430827657",
                "name": "Lima Escape",
                "username": "LimaEscapeET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954764458861133826",
                "name": "Viver o Mundo",
                "username": "Viver_o_Mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20564638",
                "name": "Monobloco",
                "username": "monobloco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977553843",
                "name": "real cria \ud83e\udd2c",
                "username": "1895Lc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269534673",
                "name": "Waldomiro Aransegui",
                "username": "KakoAransegui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266887784",
                "name": "opa sara",
                "username": "SaraSarrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584549658",
                "name": "claitomsouza",
                "username": "claitomsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616680976",
                "name": "EPM",
                "username": "EPM_INFORMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352036781",
                "name": "cianny",
                "username": "cianny_gf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39413824",
                "name": "Luciano Manga",
                "username": "Lucianomanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178431256",
                "name": "Victoria",
                "username": "brainwashbylndn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4873116965",
                "name": "Tchutchuco indom\u00e1vel \ud83d\udc0e",
                "username": "KingTorvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555239134",
                "name": "Jorge Lu\u00edz Muniz",
                "username": "analistamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795475060098297856",
                "name": "Hanna",
                "username": "hannapoxa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "957314649493590016",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44nfua9y563bsrszywpmxr6d3w4fx",
        "oldest_id": "955137603493351425",
        "result_count": 499
    }
}