{
    "data": [
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-21T17:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "955136116595838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8rwAAVoc0r"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2018-01-21T17:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 108,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "904870739542716416",
                        "start": 121,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 135,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "2765710372",
                        "start": 147,
                        "username": "JocildoI"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "904847183299706881",
                        "start": 157,
                        "username": "Fabinhojorgee"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "149745486",
                        "start": 172,
                        "username": "GIZELLE_BARBOSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "955132716105850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 @dilma_pinho @vhbr19808324 @lislaine29 @jocildoi @fabinhojorgee @gizelle_barbosa https://t.co/q9lFIv9SBX"
        },
        {
            "author_id": "55766512",
            "created_at": "2018-01-21T17:12:21.000Z",
            "id": "955125931034767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de parquinho....\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 em Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/HOcMhFbmil"
        },
        {
            "author_id": "3037328097",
            "created_at": "2018-01-21T17:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "955125839875604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83e\udd38 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/TjSsNcCS2r"
        },
        {
            "author_id": "260885669",
            "created_at": "2018-01-21T17:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "955125664356749317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo no domingo pra trilhar 8km #caduperrucifaria \ud83d\udcaa\ud83c\udffb em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/dej1w1SYEB"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2018-01-21T16:26:05.000Z",
            "id": "955114285637742594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso por transporte coletivo ao Parque Municipal, onde come\u00e7ou neste fim de semana a 69\u00aa Festa do Figo e 24\u00aa... https://t.co/lOAHNKy5Hj"
        },
        {
            "author_id": "1656505200",
            "created_at": "2018-01-21T15:49:14.000Z",
            "id": "955105013826818049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/BOxfOqVuK6"
        },
        {
            "author_id": "860998435486523392",
            "created_at": "2018-01-21T15:25:08.000Z",
            "id": "955098947864981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero muito ir ao parque nacional com as crian\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "91479680",
            "created_at": "2018-01-21T15:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.35,
                        -10.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "955095295301332995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vamos ali no Parque Estadual do Jalap\u00e3o  na Lagoa do Japon\u00eas e na volta passamos na t\u00e3o famosa\u2026 https://t.co/IwrKHad33Q"
        },
        {
            "author_id": "11338282",
            "created_at": "2018-01-21T14:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "111329672",
                        "start": 39,
                        "username": "BaianaSystem"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955092384542593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 de janeiro de 2018. Belo Horizonte. @BaianaSystem no Parque Municipal. Para n\u00e3o esquecer.\n\nFoi foda. https://t.co/D1OWuvaGQr"
        },
        {
            "author_id": "900638863",
            "created_at": "2018-01-21T14:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955091779178631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MIZNuubqWs"
        },
        {
            "author_id": "606372136",
            "created_at": "2018-01-21T14:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955090645047238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BigBossProducoes do meu xar\u00e1 ricardoassisbigboss  em 2017 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/9Vwjp8PSw6"
        },
        {
            "author_id": "198529313",
            "created_at": "2018-01-21T14:29:47.000Z",
            "id": "955085015922167811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Paraiba sim senhor. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/fdUvMsDrYC"
        },
        {
            "author_id": "85382677",
            "created_at": "2018-01-21T14:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "955085007898513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/2ZhraijkIF https://t.co/VZudMPLEW9"
        },
        {
            "author_id": "861337328744361985",
            "created_at": "2018-01-21T14:29:34.000Z",
            "id": "955084964734914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o \ud83d\ude0e em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2FMdaTDxx3"
        },
        {
            "author_id": "477770274",
            "created_at": "2018-01-21T14:29:22.000Z",
            "id": "955084914944303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/S1WCYZVOYr"
        },
        {
            "author_id": "1370331757",
            "created_at": "2018-01-21T14:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "955083930201341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do que foi o dia em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/2eJJL9x54P"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-21T14:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2602032277",
                        "start": 42,
                        "username": "TatyAmor23"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "813032796",
                        "start": 54,
                        "username": "ree_oliveiiraa"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 70,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "955082838776451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @tatyamor23 @ree_oliveiiraa @patrciasophia https://t.co/RuuP1L6oDQ"
        },
        {
            "author_id": "2904490612",
            "created_at": "2018-01-21T14:16:39.000Z",
            "id": "955081711280361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado do Desperta J\u00e1! no Parque Municipal de Belo Horizonte: mais de 20 sacos de lixo coletados e muitos volunt\u00e1rios! #DespertaJ\u00e1 #SejaNOVO https://t.co/Z55nHXBvYK"
        },
        {
            "author_id": "2904490612",
            "created_at": "2018-01-21T14:13:57.000Z",
            "id": "955081032314875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o depoimento do cidad\u00e3o Reginaldo sobre o trabalho volunt\u00e1rio do Desperta J\u00e1! no Parque Municipal de Belo Horizonte! https://t.co/dRANECFDBN"
        },
        {
            "author_id": "2904490612",
            "created_at": "2018-01-21T14:09:33.000Z",
            "id": "955079924817301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal depois da a\u00e7\u00e3o dos volunt\u00e1rios do Desperta J\u00e1! https://t.co/l1mdHQqb9u"
        },
        {
            "author_id": "2904490612",
            "created_at": "2018-01-21T14:08:31.000Z",
            "id": "955079664040542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal antes da a\u00e7\u00e3o do Desperta J\u00e1! https://t.co/5G4XZ8uNJe"
        },
        {
            "author_id": "139156063",
            "created_at": "2018-01-21T13:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955073237167288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbc Coletivo Couro Encantado \u2728 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/S5zdyBCfEO"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2018-01-21T13:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "2855982029",
                        "start": 108,
                        "username": "dilma_pinho"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "904870739542716416",
                        "start": 121,
                        "username": "vhbr19808324"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 135,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "2765710372",
                        "start": 147,
                        "username": "JocildoI"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "904847183299706881",
                        "start": 157,
                        "username": "Fabinhojorgee"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "149745486",
                        "start": 172,
                        "username": "GIZELLE_BARBOSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "955072978374545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 @dilma_pinho @vhbr19808324 @lislaine29 @jocildoi @fabinhojorgee @gizelle_barbosa https://t.co/Na4OQr6bKi"
        },
        {
            "author_id": "139156063",
            "created_at": "2018-01-21T13:40:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955072612476088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Role em Beaga, Pre Carnaval 2018/Maracatu em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/K8WiG6fhgU"
        },
        {
            "author_id": "139156063",
            "created_at": "2018-01-21T13:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "955072409387896833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre-Carnaval 2018/BH em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/bv9foG320e"
        },
        {
            "author_id": "328300606",
            "created_at": "2018-01-21T13:24:01.000Z",
            "id": "955068467517964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias de Morro Branco #fujifilm #fujifilm_xseries #xt1 #fujixt1 #samyang em Monumento Natural\u2026 https://t.co/3tQ5NKp9bN"
        },
        {
            "author_id": "328300606",
            "created_at": "2018-01-21T13:18:40.000Z",
            "id": "955067122140499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias de Morro Branco #ceara #fortaleza #brasil #morrobranco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/YYeyWVUAGX"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2018-01-21T13:00:49.000Z",
            "id": "955062628199682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Futuro #sustent\u00e1vel] As \u00e1reas \u00famidas existem em todos os tipos de #ecossistemas e s\u00e3o importantes para a manuten\u00e7\u00e3o da #biodiversidade. Um desses locais \u00e9 o Parque Estadual do Rio Doce, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de #MG. Confira  \u2192 https://t.co/d30zaHVEAW https://t.co/oOflkvozIV"
        },
        {
            "author_id": "190101916",
            "created_at": "2018-01-21T12:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22301478,
                        -23.53213071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "955052982734872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que acordei tarde, o jeito foi caminhar. em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/OcaYjdRm0b"
        },
        {
            "author_id": "125018794",
            "created_at": "2018-01-21T11:48:17.000Z",
            "id": "955044374320173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque e lindo. Fuquem ns Pousada da Cani\u00e7ada e se encantem. https://t.co/3yKrGDXMmc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-21T11:40:28.000Z",
            "id": "955042407460098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "81633277",
            "created_at": "2018-01-21T11:38:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "955041955590950912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/KJYG7IkUZF"
        },
        {
            "author_id": "2904490612",
            "created_at": "2018-01-21T11:27:20.000Z",
            "id": "955039101610229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desperta j\u00e1! Mutir\u00e3o no Parque Municipal de BH. https://t.co/rKgneDF2yM"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-01-21T11:26:36.000Z",
            "id": "955038916834361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Dia Barueri um Feliz Domingo\u203c Hoje \u00e9 dia de passear com a Fam\u00edlia e os amigos\u2600\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udee3\ud83c\udfa1\ud83d\ude99 A dica \u00e9 um passeio ao Parque Municipal de Barueri Ou a Feirinha de Arte no Parque Ecol\u00f3gico\ud83c\udfa8\ud83c\udfde\ud83c\udffa \ud83d\udef6\ud83d\udeb5\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f depois o Almo\u00e7o em Fam\u00edlia\ud83e\udd58 !! https://t.co/ZTEuJKgfIf"
        },
        {
            "author_id": "254053424",
            "created_at": "2018-01-21T11:00:39.000Z",
            "id": "955032388572196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana aben\u00e7oada para todos!\nBelezas de Minas: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira\nAlto Capara\u00f3-MG\n#renzoporminas #belezasdeminas #altocapara\u00f3 https://t.co/xfSwguSyoX"
        },
        {
            "author_id": "472840652",
            "created_at": "2018-01-21T10:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.46667,
                        41.35
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0c19eaf3a53c59eb"
            },
            "id": "955031302016786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#desportivosdosanos80e90 em Parque Municipal Sara Moreira https://t.co/iN0Mm1ZM7n"
        },
        {
            "author_id": "3028878610",
            "created_at": "2018-01-21T10:53:18.000Z",
            "id": "955030538905178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o parque nacional \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2018-01-21T10:46:56.000Z",
            "id": "955028935527534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/zrQwqu6w49"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2018-01-21T09:52:11.000Z",
            "id": "955015156806938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/TbmsYNSTsO https://t.co/0TcL4ED9M4"
        },
        {
            "author_id": "143806474",
            "created_at": "2018-01-21T08:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8587764,
                        -15.8015661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "954999389260365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um horizonte inteiro para n\u00f3s, nosso felizes para sempre come\u00e7a agora.\" em Parque Estadual dos\u2026 https://t.co/K8yY2rvXkx"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-21T08:01:26.000Z",
            "id": "954987285237428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo enviar\u00e1 pedido para que Parque dos Len\u00e7\u00f3is seja reconhecido patrim\u00f4nio mundial https://t.co/LyVMPeGkaJ \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui atualmente uma \u00e1rea de 150 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2018-01-21T08:00:02.000Z",
            "id": "954986933817675782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia amigos!\nConhe\u00e7a mais sobre o Horto Florestal: https://t.co/zNuKdVFSNx https://t.co/rcFRVHnjO3"
        },
        {
            "author_id": "29146333",
            "created_at": "2018-01-21T07:19:57.000Z",
            "id": "954976845690212359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabriu as portas para a popula\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado https://t.co/pJe0tyPBk3"
        },
        {
            "author_id": "29146333",
            "created_at": "2018-01-21T07:19:30.000Z",
            "id": "954976733823930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista Denise Machado: Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabriu as p... https://t.co/FK4SWnb31H"
        },
        {
            "author_id": "251839142",
            "created_at": "2018-01-21T07:12:25.000Z",
            "id": "954974952268025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei sabendo que uma amiga minha deu a volta no parque municipal e n\u00e3o conseguiu encontrar as entradas"
        },
        {
            "author_id": "1107838718",
            "created_at": "2018-01-21T06:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "186541752",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "954958633757949952",
            "in_reply_to_user_id": "186541752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorrada aqui em BH fui num evento no parque municipal no centro da cidade q os cara tava pedindo era 8 mas numa latinha de Skol\nt\u00f4 doido??? abuso demais seloco"
        },
        {
            "author_id": "217506336",
            "created_at": "2018-01-21T04:55:24.000Z",
            "id": "954940470345588736",
            "in_reply_to_user_id": "217506336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui \u00e9 a estrada de bloquetes que passa no meio do parque nacional da serra da bocaina, uma das estradas mais lindas que eu ja vi https://t.co/e3o4IEhL0k"
        },
        {
            "author_id": "29011156",
            "created_at": "2018-01-21T04:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "954930061169315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Babilonia eu sei que vai cair!!! em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/cqFjomEFr2"
        },
        {
            "author_id": "328300606",
            "created_at": "2018-01-21T02:47:23.000Z",
            "id": "954908251857895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 em Morro Branco #morrobranco #ceara #bugre #buggy em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/zf36R50EMc"
        },
        {
            "author_id": "867805477656244225",
            "created_at": "2018-01-21T00:30:15.000Z",
            "id": "954873741888155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Figolandia! (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/frtzXBeq0H"
        },
        {
            "author_id": "826935466909954048",
            "created_at": "2018-01-20T23:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4418137,
                        -22.9322842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954865132089167873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pedra branca \ud83d\udc63\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d\nJ\u00e1 quero de novo em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/ejbEeFnslb"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-01-20T23:51:03.000Z",
            "id": "954863878386733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Filho, esse passeio no parque vai ser perigoso?\n- Relaxa, m\u00e3e vai ser tranquilo! #Dicas #Cotidiano #OParan\u00e1... https://t.co/StTBKNOSJ0"
        },
        {
            "author_id": "239761530",
            "created_at": "2018-01-20T23:49:11.000Z",
            "id": "954863407517372418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo em paz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/L8NLBtjq36"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2018-01-20T23:34:50.000Z",
            "id": "954859794183188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses pode ser reconhecido pela Unesco Patrim\u00f4nio Mundial Natural a pedido do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nhttps://t.co/osoEPc1v5C https://t.co/ZtCPsDylCN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-20T23:20:22.000Z",
            "id": "954856154613669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2018-01-20T23:15:00.000Z",
            "id": "954854804509007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a passeando no parque das Cataratas confirma crescimento de popula\u00e7\u00e3o do felino; \"Onde tem on\u00e7a-pintada tem equil\u00edbrio do ecossistema\", afirmou a dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/wvr57SX3et"
        },
        {
            "author_id": "797859367089479680",
            "created_at": "2018-01-20T22:40:00.000Z",
            "id": "954845997875818504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui para o Parque Municipal S\u00e3o Francisco da esperan\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-01-20T22:18:35.000Z",
            "id": "954840606249050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrutura e a organiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u impressionam! Quase tanto quanto a\u2026 https://t.co/Bi03l69hGi"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-20T22:04:20.000Z",
            "id": "954837020182016005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HARD TREKKING NO PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS.\n\nA 18 de Fevereiro, Domingo, propomos-lhe uma desafiante... https://t.co/vTxK1gezx1"
        },
        {
            "author_id": "45225752",
            "created_at": "2018-01-20T21:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "954824034763595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/jqN3H5eqBN"
        },
        {
            "author_id": "49534834",
            "created_at": "2018-01-20T20:48:25.000Z",
            "id": "954817917283192833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/fWDs6dfHer"
        },
        {
            "author_id": "157146189",
            "created_at": "2018-01-20T20:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43542,
                        -22.97013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954816793406828551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecida por tudo que a m\u00e3e natureza proporciona \ud83d\ude4f\ud83c\udf33\ud83c\udf3f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/pO4yoqT7he"
        },
        {
            "author_id": "50081371",
            "created_at": "2018-01-20T20:19:54.000Z",
            "id": "954810740610928642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/wbaHKXIviU"
        },
        {
            "author_id": "846963889371799552",
            "created_at": "2018-01-20T20:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "954808937794109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais desse para\u00edso que \u00e9 o parque nacional, #Parnaso\n.\n.\n.\n#lucimarcamposmakeup #parnaso\u2026 https://t.co/aGvFfkcCQ0"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-01-20T20:09:51.000Z",
            "id": "954808210103373825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marc Dourojeanni levanta uma curiosa quest\u00e3o: de onde surgiu o termo \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", utilizada na... https://t.co/bJuGxUFfWR"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2018-01-20T20:08:09.000Z",
            "id": "954807783064526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lix\u00e3o de Bras\u00edlia \u00e9 fechado; catadores criticam transfer\u00eancia para galp\u00f5es.\n\u00c1rea fica perto do Parque Nacional https://t.co/M05SLkN2SP https://t.co/fJvdJS4Zwg"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-01-20T20:05:55.000Z",
            "id": "954807221749207042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru cria parque nacional pr\u00f3ximo \u00e0 fronteira com Brasil e Col\u00f4mbia, em \u00e1rea rica em biodiversidade. Marc... https://t.co/NdGcKBMcp9"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-01-20T20:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "43326346",
                        "start": 94,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "954807024138645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUES: Sobre a origem do termo \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d https://t.co/ubM2LmCGSU @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-01-20T20:05:06.000Z",
            "id": "954807015984971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES: Sobre a origem do termo \u201cunidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d https://t.co/U37qpbSDZS"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2018-01-20T20:05:04.000Z",
            "id": "954807006384271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6Jalap\u00e3o/TO\nRoteiro de 4 dias no para\u00edso.\n\nVolta em torno do Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\n\n\u26a0 Confira nossas... https://t.co/eDDa63nCtO"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-01-20T19:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "43326346",
                        "start": 95,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "954804014692016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares https://t.co/rCMo9hJduf @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-01-20T19:53:09.000Z",
            "id": "954804007276396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares https://t.co/cFhoebeS52"
        },
        {
            "author_id": "116228635",
            "created_at": "2018-01-20T19:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "954803713599827974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/uVxU6qPBUF"
        },
        {
            "author_id": "177735232",
            "created_at": "2018-01-20T19:45:03.000Z",
            "id": "954801970103152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vai para os amantes de surf! \ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\n.\nParque Nacional Cape Le Grand localizado, Esperance - Austr\u00e1lia. https://t.co/T1V4JLRX3p"
        },
        {
            "author_id": "214882639",
            "created_at": "2018-01-20T19:23:48.000Z",
            "id": "954796620197040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature is a language can't you read? em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0oPqbC4LxW"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2018-01-20T19:19:34.000Z",
            "id": "954795557175705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre neste s\u00e1bado https://t.co/UGU1mSnG5U #rio https://t.co/eAwB8rr1zi"
        },
        {
            "author_id": "57432191",
            "created_at": "2018-01-20T18:56:52.000Z",
            "id": "954789843669790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/QM5Iq3PzbF"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2018-01-20T18:54:02.000Z",
            "id": "954789130315206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/z8rmCLdnj9 https://t.co/I5yudYIZkZ"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-20T18:39:29.000Z",
            "id": "954785467182075906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/EUds2joElA"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-20T18:37:06.000Z",
            "id": "954784870831714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/ZdQjmpnbqC"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-20T18:33:49.000Z",
            "id": "954784041093365761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/cQVaJ1RlDr"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-20T18:31:50.000Z",
            "id": "954783543057571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natu\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/lQwQeVC6o3"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-20T18:29:55.000Z",
            "id": "954783060851150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udca6 em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/UgRtASied0"
        },
        {
            "author_id": "636362432",
            "created_at": "2018-01-20T18:27:41.000Z",
            "id": "954782497593856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doideira \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/FPAMfO3EnO"
        },
        {
            "author_id": "261307001",
            "created_at": "2018-01-20T18:26:12.000Z",
            "id": "954782126792171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EcoModas e grupo de estudantes \"Aprendiz Legal\" far\u00e3o caminhada ecol\u00f3gica nesta segunda, 22, das 15 \u00e0s 17hs, para recolher lixo deixado pelos visitantes no Parque Municipal em Friburgo.\n\nAberto ao p\u00fablico! Participe! https://t.co/4ZOVSbMjnD"
        },
        {
            "author_id": "217629767",
            "created_at": "2018-01-20T18:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.68598,
                        -33.3732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0156549254faed3d"
            },
            "id": "954778645926727681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Canello - Canelillo #algarrobo #santiago #chile #venezolanosenchile\u2026 https://t.co/dGxGHd3atF"
        },
        {
            "author_id": "376927135",
            "created_at": "2018-01-20T18:07:36.000Z",
            "id": "954777446900994049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARDA CIVIL DE RIO CLARO ENCONTRA ARMADILHA DE CA\u00c7A NA FLORESTA ESTADUAL \nhttps://t.co/FjCVJ9p4eY"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2018-01-20T18:05:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.220316,
                        -17.33072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f8c96f2ea3872bcd"
            },
            "id": "954776858008137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa \"S\u00f3 n\u00e3o Vou\" Parque Nacional do Descobrimento, #PND , #bahiaprado. Visita t\u00e9cnica para\u2026 https://t.co/tiTnhc08ZX"
        },
        {
            "author_id": "56882894",
            "created_at": "2018-01-20T18:03:32.000Z",
            "id": "954776420718403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional do Catimbau em Bu\u00edque no sert\u00e3o de Pernambucano para comemorar 14 anos\u2026 https://t.co/BttOl9nmnU"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-20T17:56:14.000Z",
            "id": "954774585685266435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, artigo de Roberto Naime https://t.co/ogBGaxEq7S https://t.co/uMKHejVm6c"
        },
        {
            "author_id": "49534834",
            "created_at": "2018-01-20T17:09:49.000Z",
            "id": "954762903957262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/11kiygFG3c"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2018-01-20T17:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "954760761104109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/pvRpeX3Uab"
        },
        {
            "author_id": "970185914",
            "created_at": "2018-01-20T16:52:03.000Z",
            "id": "954758430559952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre neste s\u00e1bado https://t.co/IG8R28Vtfq #solar"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-20T16:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "954756792176795650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/l0ZW6fsRzF"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-20T16:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "954756562719051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/5az39c8MCN"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-20T16:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2390236662",
                        "start": 91,
                        "username": "luizfernando_lo"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "885953909356994560",
                        "start": 108,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "896481556025544708",
                        "start": 119,
                        "username": "Alexlima_hd"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 132,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "897273451110690816",
                        "start": 144,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "954755288741105665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @luizfernando_lo @afaraujo7 @alexlima_hd @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/8KHaWvW7gZ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-01-20T16:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "36010024",
                        "start": 95,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "954752332511707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra passeio de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/d4kk7a0zXe via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2018-01-20T16:10:26.000Z",
            "id": "954747961317249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/r9NPUHjiJf"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2018-01-20T15:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "253034260",
                        "start": 117,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "38790549",
                        "start": 125,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "193003734",
                        "start": 139,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "954744485673684994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico cria nova \u00e1rea marinha protegida: Parque Nacional do Arquip\u00e9lago Revillagigedo, a maior  da Am\u00e9rica do Norte, @ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente https://t.co/HwuqReZ3gE"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2018-01-20T15:50:06.000Z",
            "id": "954742841493868550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #Cro\u00e1cia de belas praias, de Game of Thrones e do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice entrou na lista de desejos do viajante brasileiro. Veja como montar um roteiro de 15 dias pelo pa\u00eds: https://t.co/hKA7Xf1pHl https://t.co/GOrXI4uzor"
        },
        {
            "author_id": "970185914",
            "created_at": "2018-01-20T15:48:32.000Z",
            "id": "954742447183093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Outeiro da Gl\u00f3ria reabre as portas para a popula\u00e7\u00e3o https://t.co/nvlzdYY50r #solar"
        },
        {
            "author_id": "49534834",
            "created_at": "2018-01-20T15:23:48.000Z",
            "id": "954736224387739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito trilheiro em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/wLWN1CZ3ga"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-20T15:23:47.000Z",
            "id": "954736221045116931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdejando promove bate-papo sobre preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/nbJph9q4NR"
        },
        {
            "author_id": "497849279",
            "created_at": "2018-01-20T15:19:19.000Z",
            "id": "954735093913997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lix\u00e3o \u00e9 considerado uma \"irregularidade\" pela Lei de Crimes Ambientais, de 1998, e pela Pol\u00edtica Nacional do Meio Ambiente, de 1981. O dep\u00f3sito fica ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia.  https://t.co/26eF8SqFAv"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2018-01-20T15:17:51.000Z",
            "id": "954734726497034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os port\u00f5es do Parque Municipal j\u00e1 est\u00e3o abertos! A 69\u00aa Festa do Figo e 24\u00ba Expogoiaba come\u00e7ou! Venha com a... https://t.co/najrXxMZ5m"
        },
        {
            "author_id": "187875495",
            "created_at": "2018-01-20T15:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "954734509722882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me desenvolvo e evoluo com meu filho! \u2728\ud83d\ude4f em Parque Municipal\u2026 https://t.co/Crgjul2SUc"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2018-01-20T14:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "954728103636553736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/xO33DJObkK PARQUE NACIONAL DA TIJUCA"
        },
        {
            "author_id": "18360341",
            "created_at": "2018-01-20T14:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954726325410971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/QVuMK822lJ"
        },
        {
            "author_id": "245040527",
            "created_at": "2018-01-20T14:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "954718214856069121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo do dia \u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JQu2iJsgp9"
        },
        {
            "author_id": "465817515",
            "created_at": "2018-01-20T12:58:39.000Z",
            "id": "954699695808548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem planos para visitar algum parque nacional americano nos pr\u00f3ximos dias? Fique atento pois poder\u00e1 estar fechado! Com a n\u00e3o vota\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento americano, servi\u00e7os n\u00e3o essenciais ser\u00e3o fechados. Em 2013 parques nacionais foram fechados. Estamos torcend\u2026 https://t.co/OntiXObOgU https://t.co/vnmWDmCDnh"
        },
        {
            "author_id": "65369048",
            "created_at": "2018-01-20T12:07:42.000Z",
            "id": "954686871883403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava \nGAPA _ Ado\u00e7\u00e3o consciente\nVenha conferir !!!!!"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2018-01-20T12:06:21.000Z",
            "id": "954686532727787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 pra valer!!!!!\n#ExpedicaoGondwana\u00c1frica a caminho do primeiro Parque Nacional do Saf\u00e1ri: Lake Manyara.... https://t.co/NzwNlPRpWq"
        },
        {
            "author_id": "780193820818432000",
            "created_at": "2018-01-20T11:56:02.000Z",
            "id": "954683935740518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude47\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf0d @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/8JgQrzW3gL"
        },
        {
            "author_id": "846458126828273664",
            "created_at": "2018-01-20T11:19:43.000Z",
            "id": "954674798881198081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza levantamento no Parque Estadual do Bacanga para o Maranh\u00e3o Verde https://t.co/1Dcotod6c1 https://t.co/FZlV8ZHOBN"
        },
        {
            "author_id": "906567349884608512",
            "created_at": "2018-01-20T11:19:10.000Z",
            "id": "954674658145656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 espero que n\u00e3o tenham dado um centavo que seja a quem \"traduziu\" as placas. https://t.co/NlIm9MVl00"
        },
        {
            "author_id": "809186369645973504",
            "created_at": "2018-01-20T11:01:30.000Z",
            "id": "954670214028947457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/lzwj6YVUaM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-20T11:01:19.000Z",
            "id": "954670169523146753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "94813836",
            "created_at": "2018-01-20T10:30:18.000Z",
            "id": "954662362094735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Ateli\u00ea de Mudas, aqui do Parque Estadual da Pedra Branca, e achei sensacional o trabalho do Sr. Jo\u00e3o... https://t.co/jjf2jrWlQE"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2018-01-20T10:13:21.000Z",
            "id": "954658097385132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/bBeYRr7jTu"
        },
        {
            "author_id": "339261594",
            "created_at": "2018-01-20T09:00:04.000Z",
            "id": "954639655416320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b05\ud83d\ude99\ud83d\ude97 Avenida Jacinto Menezes ter\u00e1 a circula\u00e7\u00e3o da pista auxiliar alterada para m\u00e3o \u00fanica de dire\u00e7\u00e3o, no sentido da Rua Jo\u00e3o Pedro Lecor ao Port\u00e3o 01 do Parque Municipal Vila Prudente, a partir de hoje (20/01):  https://t.co/BcUiI3kEiE"
        },
        {
            "author_id": "216334978",
            "created_at": "2018-01-20T07:27:57.000Z",
            "id": "954616474089422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chateada que rolou ent\u00e3o brilha no parque municipal e nem fiquei sabendo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-20T07:04:05.000Z",
            "id": "954610464553603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2018-01-20T06:24:40.000Z",
            "id": "954600546446594048",
            "in_reply_to_user_id": "45192130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estargirI Teve bloco no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "2968771799",
            "created_at": "2018-01-20T05:56:17.000Z",
            "id": "954593405333630976",
            "in_reply_to_user_id": "3863859658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maryanasophiaa Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2903669961",
            "created_at": "2018-01-20T03:50:12.000Z",
            "id": "954561674610126848",
            "in_reply_to_user_id": "2903669961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 enorme, mas a pedra fica aqui, e at\u00e9 ano passado, metade do munic\u00edpio n\u00e3o sabia disso"
        },
        {
            "author_id": "795040441288757248",
            "created_at": "2018-01-20T03:28:17.000Z",
            "id": "954556156181123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde \u00e9 essa foto de capa? \u2014 Parque estadual do vale do rio doce https://t.co/L58LwuVF3n"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2018-01-20T02:30:17.000Z",
            "id": "954541561173499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guia registra passeio da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5GtbQchGVN https://t.co/0LRyeOlknU"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-20T02:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "954534505355841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/aMiZ4NoFcV"
        },
        {
            "author_id": "449256806",
            "created_at": "2018-01-20T01:51:07.000Z",
            "id": "954531706089934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto t\u00e1 nesse trem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2018-01-20T01:38:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90243065,
                        -19.64074514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "954528639407788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica entre os anos de 2014 / 2015.\nNo Parque Estadual do Sumidouro. em Parque Estadual\u2026 https://t.co/EarrEIYfaW"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-01-20T00:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "954518270253654021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/JJOQZ4g4kV"
        },
        {
            "author_id": "919339171755544577",
            "created_at": "2018-01-20T00:36:02.000Z",
            "id": "954512810691743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visual surreal das \u00e1guas do Parque Nacional Cape Le Grand localizado em Esperance na Austr\u00e1lia. .\n. .\n. https://t.co/59zFCN5AcK"
        },
        {
            "author_id": "2981696889",
            "created_at": "2018-01-20T00:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "954511634491461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Germano Luiz Gomes Vieira: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Par... https://t.co/Vat0pjNgui via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2979142102",
            "created_at": "2018-01-20T00:13:38.000Z",
            "id": "954507173933010945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei no parque municipal e t\u00e1 mt doido , devia ter ido"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2018-01-20T00:10:00.000Z",
            "id": "954506258236649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 a palestra educativa seguida de trilha guiada de 1,5 km na Reserva Biol\u00f3gica, na avenida Otaviano Jos\u00e9 Pinto, s/n\u00ba. A dura\u00e7\u00e3o, juntamente com a palestra, \u00e9 de cerca de 3 horas. Saiba mais em https://t.co/TXPill2CqK https://t.co/GB9KQzI6KK"
        },
        {
            "author_id": "117580679",
            "created_at": "2018-01-19T23:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2290884,
                        -22.9897101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954502190898565125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco\u2026 https://t.co/yoGkCYfFqk"
        },
        {
            "author_id": "757203159966244864",
            "created_at": "2018-01-19T23:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "954494529440272390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite... em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/WVrI6KOrCK"
        },
        {
            "author_id": "159341148",
            "created_at": "2018-01-19T23:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "954490158035988485",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul Se for poss\u00edvel, como estar\u00e1 o tempo domingo no Canyon Itaimbezinho, no Parque Nacional Aparados da Serra? Por favor \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "364606291",
            "created_at": "2018-01-19T22:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954485722278481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00f3gica de tijuca en Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/21TFnJbPWE"
        },
        {
            "author_id": "845739517432807425",
            "created_at": "2018-01-19T22:24:28.000Z",
            "id": "954479699329212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as cresce, e Parque Nacional do Igua\u00e7u diz como agir em caso de encontro inesperado https://t.co/iwnwh7wKbD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-19T22:20:42.000Z",
            "id": "954478750858653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "73454726",
            "created_at": "2018-01-19T22:10:28.000Z",
            "id": "954476176390672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios plantam 150 mudas domingo na Floresta Estadual https://t.co/D4PRAPD15J https://t.co/emWCoiUPYA"
        },
        {
            "author_id": "49302586",
            "created_at": "2018-01-19T21:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9815,
                        -21.7236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c30f10563db199b"
            },
            "id": "954470933967798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Ant\u00f4nio Rosa em S\u00e3o Thome das Letras https://t.co/TunWs8E7OC"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-01-19T21:34:48.000Z",
            "id": "954467202945691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u alerta para risco de encontrar on\u00e7as na regi\u00e3o - Bem Paran\u00e1: https://t.co/XfDEODR3Da https://t.co/WC8OD8hJRo"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-19T21:23:00.000Z",
            "id": "954464229729423360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses busca t\u00edtulo da Unesco: Estudos para a candidatura do parque nacional\u2026 https://t.co/tB9zAqZqTU"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2018-01-19T21:18:52.000Z",
            "id": "954463189634347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza... https://t.co/61CKoxQLnd"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-19T20:43:24.000Z",
            "id": "954454264289611779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #MMA iniciou os estudos necess\u00e1rios para que o Brasil possa pleitear o reconhecimento do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como Patrim\u00f4nio Mundial Natural #Unesco. Saiba mais no #SitedoMMA: https://t.co/PUyfyUFo1a https://t.co/gv24nPu5yq"
        },
        {
            "author_id": "911674114464772104",
            "created_at": "2018-01-19T20:37:57.000Z",
            "id": "954452895784669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Carnaidoso acontece no dia 8 de fevereiro no Parque Municipal do Idoso \ud83c\udf89\ud83c\udf8a https://t.co/R5WONBRGWX https://t.co/6gUcvb5M6F"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2018-01-19T20:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "954450210998145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf3 recarregada.. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) https://t.co/7Mt6zCmoYi"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2018-01-19T20:06:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "954444889550413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma APA  (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e 2 RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) https://t.co/NiAhLQ3cXn"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-19T19:56:00.000Z",
            "id": "954442339086319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as cresce, e parque diz como agir em caso de encontro inesperado. https://t.co/6DA62ZG6ir"
        },
        {
            "author_id": "389562359",
            "created_at": "2018-01-19T19:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "905478967326633984",
                        "start": 45,
                        "username": "jojotodynhoofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "954441002227560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria ta indo pro parque municipal ver a @jojotodynhoofc, pena que nao tenho dinheiro \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "950696567228518400",
            "created_at": "2018-01-19T19:44:25.000Z",
            "id": "954439424112242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed \ud83c\udf40 #boatarde em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/uZTdinHCJ1"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2018-01-19T19:33:08.000Z",
            "id": "954436582446190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Carca\u00e7as de hipop\u00f3tamos apareceram repentinamente na regi\u00e3o do Parque Nacional Bwabwata, na Nam\u00edbia. #ArquivoNatGeo \nhttps://t.co/DpoNLHoC70\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2018-01-19T19:30:00.000Z",
            "id": "954435793682124805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Carca\u00e7as de hipop\u00f3tamos apareceram repentinamente na regi\u00e3o do Parque Nacional Bwabwata, na Nam\u00edbia. #ArquivoNatGeo \nhttps://t.co/70C7LO57VD"
        },
        {
            "author_id": "907275736293298176",
            "created_at": "2018-01-19T18:57:17.000Z",
            "id": "954427560527564801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 no parque municipal hoje."
        },
        {
            "author_id": "176632808",
            "created_at": "2018-01-19T18:50:01.000Z",
            "id": "954425731068715009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextoooou !!!! Energias renovadas, amo tu  @ Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-19T18:47:16.000Z",
            "id": "954425037922082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia de turismo Leandro Heinech registrou a tranquilidade da on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u na manh\u00e3... https://t.co/VTARGRmQiQ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-19T18:37:59.000Z",
            "id": "954422704400224263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/rDyBn080jE"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-01-19T18:36:03.000Z",
            "id": "954422218850783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/bW3FuDcAN7"
        },
        {
            "author_id": "15575693",
            "created_at": "2018-01-19T18:35:43.000Z",
            "id": "954422132871659521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses dias fui em um parque estadual fazer uma trilha porque agora sou dessas e encontrei na loja de conveni\u00eancia (capitalismo) o seguinte produto brasileiro: https://t.co/0jHBApxVx0"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:16.000Z",
            "id": "954420257472512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/QSgHpKOXYv"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:09.000Z",
            "id": "954420230020849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/kOaqvntiLR"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:08.000Z",
            "id": "954420225889488897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/s9jaRfqdTP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-19T18:28:06.000Z",
            "id": "954420216913678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u orienta visitantes sobre como agir no caso de avistar on\u00e7as https://t.co/Xwhv9GMW9m"
        },
        {
            "author_id": "57410286",
            "created_at": "2018-01-19T18:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "954416837722361859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/VxPu22OubK Grande - Parque Estadual Cantareira - SP - Drone DJI MAVIC PRO"
        },
        {
            "author_id": "809186369645973504",
            "created_at": "2018-01-19T18:10:23.000Z",
            "id": "954415758657949703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/KA3c9vSJ85"
        },
        {
            "author_id": "902896503362117633",
            "created_at": "2018-01-19T18:04:46.000Z",
            "id": "954414342648225793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo - Minas Gerais \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\n\nFoto: themagicoftravels https://t.co/R4OXPtOfel"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-19T18:02:11.000Z",
            "id": "954413694569603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo - Minas Gerais \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\n\nFoto: @themagicoftravels https://t.co/y5gqlVj2OK"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2018-01-19T17:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "954410192761999360",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s portaria publicada pelo @ICMBio, podem se cadastrar empresas interessadas em oferecer atividades de mergulho livre e aut\u00f4nomo, observa\u00e7\u00e3o da fauna e da flora e caminhada monitorada em trilha no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. #Agora\u00e9Avan\u00e7ar"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2018-01-19T17:04:06.000Z",
            "id": "954399075104952320",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sistema vai servir como instrumento de ordenamento tur\u00edstico local, proporcionando maior agilidade, economia e controle de dados sobre os visitantes de Barreirinhas e do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, atrativo integrante da #RotadasEmo\u00e7\u00f5es #SebraeRealiza \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-01-19T16:58:54.000Z",
            "id": "954397766859546632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia de turismo Leandro Vandr\u00e9 Heinech registrou a tranquilidade da on\u00e7a-pintada na mata do Parque Nacional do... https://t.co/rl46qk6Kkf"
        },
        {
            "author_id": "45350585",
            "created_at": "2018-01-19T16:57:13.000Z",
            "id": "954397345910845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BaianaSystem apresenta sua pirataria foli\u00e3 no Parque Municipal https://t.co/T8U8xgyiar"
        },
        {
            "author_id": "823200027623428096",
            "created_at": "2018-01-19T16:16:25.000Z",
            "id": "954387077134782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rtwNZaKYtg\nAdventure Tours Fraser Island\nUma excurs\u00e3o com visitas exclusivas da ilha Fraser, inclu\u00eddo v\u00e1rios lagos, arenas coloridas de \u201cTeewah\u201d, Parque Nacional Cooloola, Sand Blows e \u00e1reas espetaculares da regi\u00e3o Great Sandy. https://t.co/UsxdLd3WGY"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-19T16:16:11.000Z",
            "id": "954387016514461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ConhecendoUCbrasileiras #dia2  \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (#APA) das Reentr\u00e2ncias Maranhenses\n#manguezais #estu\u00e1rios #Amaz\u00f4nia #UUS #UC #MA #Brasil   \nSaiba mais: https://t.co/s3e5JKCby3 https://t.co/XyZzp5EtlT"
        },
        {
            "author_id": "823200027623428096",
            "created_at": "2018-01-19T16:15:24.000Z",
            "id": "954386822775410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rtwNZaKYtg\nAdventure Tours Fraser Island\nUma excurs\u00e3o com visitas exclusivas da ilha Fraser, inclu\u00eddo v\u00e1rios lagos, arenas coloridas de \u201cTeewah\u201d, Parque Nacional Cooloola, Sand Blows e \u00e1reas espetaculares da regi\u00e3o Great Sandy. https://t.co/TJ3fMybRVm"
        },
        {
            "author_id": "823200027623428096",
            "created_at": "2018-01-19T16:14:42.000Z",
            "id": "954386645469548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rtwNZaKYtg\nAdventure Tours Fraser Island\nUma excurs\u00e3o com visitas exclusivas da ilha Fraser, inclu\u00eddo v\u00e1rios lagos, arenas coloridas de \u201cTeewah\u201d, Parque Nacional Cooloola, Sand Blows e \u00e1reas espetaculares da regi\u00e3o Great Sandy. https://t.co/oNs37D9ZoW"
        },
        {
            "author_id": "83263717",
            "created_at": "2018-01-19T16:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "954383146631487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Lenxq2alb1 dos Imigrantes - 0681 - Parque Estadual da Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "404060247",
            "created_at": "2018-01-19T15:45:14.000Z",
            "id": "954379227629019137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMARAGIBE PERNAMBUCO.\nEste c\u00e3o foi resgatado pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Camaragibe. Imediatamente foi... https://t.co/pHqURZ6ZJT"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-19T15:22:15.000Z",
            "id": "954373446045069312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-pintada foi flagrada hoje cedo descansando \u00e1 beira da rodovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A imagem... https://t.co/njPQOYmRvV"
        },
        {
            "author_id": "35851839",
            "created_at": "2018-01-19T15:04:53.000Z",
            "id": "954369075341348866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE PARA    C A M I N H A D A   ECOL\u00d3GICA\n\nNeste m\u00eas de Janeiro, a APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) completa... https://t.co/Nz0xqKl5OK"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2018-01-19T15:00:20.000Z",
            "id": "954367930971643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, no Maranh\u00e3o, poder\u00e1 se tornar Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco https://t.co/I0kj7Y88pZ https://t.co/snEC5VsOwp"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2018-01-19T14:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "791635",
                        "start": 100,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "954366840335228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares | ((o))eco - https://t.co/Mf1TPdOaBe via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2018-01-19T14:40:09.000Z",
            "id": "954362849702371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela comemora anivers\u00e1rio de 41 anos https://t.co/VkQPAAIEYW"
        },
        {
            "author_id": "948916014",
            "created_at": "2018-01-19T14:35:33.000Z",
            "id": "954361694729355265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de Carnaval! Jojo Todynho desembarca em BH pela primeira vez https://t.co/PbX1iJEXZk"
        },
        {
            "author_id": "269534673",
            "created_at": "2018-01-19T14:32:43.000Z",
            "id": "954360980183633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borda do canion Fortaleza. No parque Nacional da Serra geral em cambar\u00e1 do Sul- RS. Nesta sess\u00e3o\u2026 https://t.co/Nsm3MikmRn"
        },
        {
            "author_id": "948916014",
            "created_at": "2018-01-19T14:32:14.000Z",
            "id": "954360857009430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de Carnaval! Jojo Todynho desembarca em BH pela primeira vez https://t.co/BZ0GvYUdBD"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2018-01-19T14:12:42.000Z",
            "id": "954355944229605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fascinante. Essa palavra define bem o passeio pelas Cataratas do Igua\u00e7u. O lado brasileiro \u00e9 enorme e cheio de surpresas. D\u00e1 para passar o dia e curtir cada cantinho com bastante calma. Veja como \u00e9 esse passeio e prepare o cora\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/pm9mrB85kI"
        },
        {
            "author_id": "917466054691041280",
            "created_at": "2018-01-19T13:47:11.000Z",
            "id": "954349521013702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao lado do chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/u36p1t1yT5"
        },
        {
            "author_id": "935832799298416641",
            "created_at": "2018-01-19T13:42:29.000Z",
            "id": "954348338148773888",
            "in_reply_to_user_id": "2664920527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leonaaarrdo Hojeeee e surto total , hoje dia de pular a grade daquele parque municipal.. aguarde e ver\u00e1s ."
        },
        {
            "author_id": "2962419663",
            "created_at": "2018-01-19T13:41:12.000Z",
            "id": "954348016605061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que, al\u00e9m do Espa\u00e7o, a UFMG tem outros museus, centros e locais que promovem atividades de cultura e lazer? A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 um deles e est\u00e1 oferecendo caminhadas de ver\u00e3o at\u00e9 02 de fevereiro! \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f  Confira aqui: https://t.co/oUXdQ3vjsY"
        },
        {
            "author_id": "552247440",
            "created_at": "2018-01-19T13:35:58.000Z",
            "id": "954346696993067008",
            "in_reply_to_user_id": "1468462632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LemosLaura_ baiana system, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2018-01-19T13:32:55.000Z",
            "id": "954345931486277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha passar um dia como volunt\u00e1rio no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias!! https://t.co/soinzEmAVF"
        },
        {
            "author_id": "34576691",
            "created_at": "2018-01-19T13:26:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "954344425496416258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s muita luta, nas d\u00e9cadas 80 e 90, as pessoas que residem na Reserva Extrativista Quilombo Frechal, em #Mirinzal, t\u00eam o direito de explorar a terra. E o #VIVA esteve l\u00e1 com os servi\u00e7os da cidadania! https://t.co/0v9yH6ci8i"
        },
        {
            "author_id": "878236688",
            "created_at": "2018-01-19T12:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "111329672",
                        "start": 28,
                        "username": "BaianaSystem"
                    }
                ]
            },
            "id": "954337002660474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU NAO ACREDITO QUE VAI TER @BaianaSystem NO PARQUE MUNICIPAL AMANHA E EU NAO VOU PODER IR AAAAAAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2018-01-19T12:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "954332260286783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 a estr\u00e9ia desse bonde jaesensacao!\n\nA partir das 19h no Parque Municipal com Jojo\u2026 https://t.co/eZTCvajucx"
        },
        {
            "author_id": "202338684",
            "created_at": "2018-01-19T12:13:56.000Z",
            "id": "954326053073408002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia: roteiro desbrava o Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/z8tWnTWtpz https://t.co/1d6hcuXoMl"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2018-01-19T12:08:52.000Z",
            "id": "954324779217182721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos policiais da 6\u00aa UPAm, parceiros do Linha Verde no combate aos crimes ambientais. Em Niter\u00f3i, Maric\u00e1,... https://t.co/Cnrn3YnPwj"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-19T12:08:10.000Z",
            "id": "954324604281151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG tem caminhadas de ver\u00e3o at\u00e9 2 de fevereiro. https://t.co/2RhCq43WVt"
        },
        {
            "author_id": "136637251",
            "created_at": "2018-01-19T12:07:55.000Z",
            "id": "954324538376024066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da Humanidade \nParque Nacional de las Islas Atl\u00e1nticas de Galicia,\n#Gal\u00edcia  #FamiliaMeira https://t.co/tHt6UDrJax"
        },
        {
            "author_id": "162918006",
            "created_at": "2018-01-19T11:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "954320599047749634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, as cachoeiras do meu Goi\u00e1s \u2764\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/Czk23MCwUj"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-19T11:43:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "954318317111607296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muito sol come\u00e7ou o dia nas montanhas do PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3, venha passar o final de semana na Serra do Capara\u00f3 e conhe\u00e7a suas belezas naturais.\n\nO funcionamento do Parque Cachoeira Das Andorinhas \u00e9 di\u00e1rio das 09h00min \u00e0s 18h00min\n\nSite: https://t.co/7OAoPLu9Kt https://t.co/pT9YigMKtz"
        },
        {
            "author_id": "950592010544648198",
            "created_at": "2018-01-19T11:36:45.000Z",
            "id": "954316694687768577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BLOCO DO PIMP\u00c3O \n\nParque Municipal - 19h \nBloco J\u00e1 \u00e9 Sensa\u00e7\u00e3o convida Jojo Todynho\nBloco Ent\u00e3o Brilha\nPUSH! QUE PARIU\nDJ ED\nR$15,00\n \nSIIIM!ELA QUE CANTA \u201c Que Tiro foi esse\u201d \n\nhttps://t.co/fO0BD5OS0s"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2018-01-19T11:21:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "954312896581906433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/0rtzmrW38E"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2018-01-19T11:13:24.000Z",
            "id": "954310818472103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trag\u00e9dia que emudece a Mata Atl\u00e2ntica chegou ao Estado do Rio. Na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada Fluminense, o bugio j\u00e1 n\u00e3o canta mais, sinal do impacto da doen\u00e7a sobre o meio ambiente.\n  https://t.co/qJWJx2JWdG"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-19T11:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954309728997466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Box em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/lwMuxVHGsu"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-19T11:05:45.000Z",
            "id": "954308896772026369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trag\u00e9dia que emudece a Mata Atl\u00e2ntica chegou ao Estado do Rio. Na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada... https://t.co/z9xgdUPyeQ"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-19T11:05:25.000Z",
            "id": "954308811573129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A trag\u00e9dia que emudece a Mata Atl\u00e2ntica chegou ao Estado do Rio. Na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, na Baixada Fluminense, o bugio j\u00e1 n\u00e3o canta mais, sinal do impacto da doen\u00e7a sobre o meio ambiente.\nhttps://t.co/kP8ADvz780"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2018-01-19T11:00:07.000Z",
            "id": "954307477104939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens foram gravadas no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, na regi\u00e3o de Porto Jofre. O v\u00eddeo mostra o animal... https://t.co/R9VPR7xHcg"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2018-01-19T10:27:23.000Z",
            "id": "954299240867614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico, o pinguato tem um recado para voc\u00eas: \u201codeio \u00e1gua fria, mas adoro uma boa causa. Vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra no oceano ant\u00e1rtico?\u201d\nhttps://t.co/Van1jNVEE1 https://t.co/ADGUy11g05"
        },
        {
            "author_id": "341549881",
            "created_at": "2018-01-19T10:01:59.000Z",
            "id": "954292848584617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de brincadeiras.. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/97V6aVosEA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-19T10:01:40.000Z",
            "id": "954292767575900165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "435256161",
            "created_at": "2018-01-19T08:46:38.000Z",
            "id": "954273887138799617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prop\u00f3sito do Parque Municipal de Penacova (T\u00e9nis), espa\u00e7o t\u00e3o emblem\u00e1tico para os penacovenses, que durante... https://t.co/spwFnZBxAJ"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-19T07:31:22.000Z",
            "id": "954254946064617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimos da natureza.\nGlandularia sp.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/2k1AOzX6A3"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-01-19T06:50:21.000Z",
            "id": "954244621860790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela prepara programa\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio | WikiParques https://t.co/qRCiSbJDbe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-19T06:50:00.000Z",
            "id": "954244532513787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ERRAMOS: ao contr\u00e1rio do que afirmamos anteriormente, o novo parque nacional do Peru n\u00e3o \u00e9 do tamanho da Costa Rica. O pa\u00eds tem 5.110.000 hectares e caberia nele quase seis vezes o rec\u00e9m criado Parque Nacional Yaguas, de 868.927 hectares."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-19T06:45:23.000Z",
            "id": "954243371098411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional de 868 mil hectares https://t.co/9vauVl2f4i https://t.co/aYdRPiE1GQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-19T05:25:32.000Z",
            "id": "954223275978186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2018-01-19T05:11:03.000Z",
            "id": "954219631685853190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri abre inscri\u00e7\u00f5es para volunt\u00e1rios no Carnaval | WikiParques https://t.co/zkiuN25ok8"
        },
        {
            "author_id": "2244185914",
            "created_at": "2018-01-19T03:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954198211064872961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/ZqNvSvPDkG"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2018-01-19T03:06:34.000Z",
            "id": "954188305058459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual: assinado o protocolo de inten\u00e7\u00f5es https://t.co/A2LAQf6EiY"
        },
        {
            "author_id": "2420622592",
            "created_at": "2018-01-19T02:45:59.000Z",
            "id": "954183124522618881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um dia vcs tiverem oportunidade visitem o parque estadual Paulo Cesar Vinha, o lugar \u00e9 sensacional, a praia \u00e9 maravilhosa, o lago \u00e9 maravilhoso, reserva natural lindaaaa"
        },
        {
            "author_id": "91498243",
            "created_at": "2018-01-19T01:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "954165679074164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desistir? Jamais!!! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/n2fyQeicxH"
        },
        {
            "author_id": "290081884",
            "created_at": "2018-01-19T01:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "919293385298587654",
                        "start": 0,
                        "username": "boyputobh"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "896098331033731074",
                        "start": 24,
                        "username": "SafadoBH30"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "911806242007461895",
                        "start": 36,
                        "username": "jonesjobs2"
                    }
                ]
            },
            "id": "954161108998410240",
            "in_reply_to_user_id": "919293385298587654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boyputobh @banheirosbh @SafadoBH30 @jonesjobs2 Onde que rola no parque municipal  ? Qual melhor  hor\u00e1rio ?"
        },
        {
            "author_id": "63508635",
            "created_at": "2018-01-19T01:17:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "954160784883486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tive uma experi\u00eancia fant\u00e1stica em minha vida! Com as carretas do VIVAM\u00f3vel, conheci a Reserva Extrativista do #QuilomboFrechal no Litoral Ocidental do MA. Como servidor p\u00fablico, poder testemunhar o resultado das a\u00e7\u00f5es e o impacto positivo na vida das pessoas \u00e9 algo significativo https://t.co/1WUKjW0EA4"
        },
        {
            "author_id": "763533865470271490",
            "created_at": "2018-01-19T00:30:46.000Z",
            "id": "954149096817819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida foi adotada a partir da confirma\u00e7\u00e3o da morte de um macaco, com resultado positivo para a febre amarela, na regi\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\n\n#RiodeJaneiro #Febreamarela #Vacina\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/Ri3zpircCX"
        },
        {
            "author_id": "250384986",
            "created_at": "2018-01-18T23:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87349709,
                        -23.49700161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "954137335293206533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos? \ud83d\ude01 em Pista De Corrida Parque Municipal https://t.co/ijLupU2zW3"
        },
        {
            "author_id": "4862469421",
            "created_at": "2018-01-18T23:29:52.000Z",
            "id": "954133770680127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol forte s\u00f3 na Cachoeira! Parque Estadual da Pedra Branca .  Com Beto Herrera e\u2026 https://t.co/wEE5iIE0Io"
        },
        {
            "author_id": "4520858368",
            "created_at": "2018-01-18T23:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954132353194053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia na paz de Deus em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/qyRDSHYu1q"
        },
        {
            "author_id": "2523530944",
            "created_at": "2018-01-18T23:14:21.000Z",
            "id": "954129865506283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalho no parque nacional da tijuca, n\u00e3o tomei vacina da febre amarela e nem irei  tomar, seja o que a deusa quiser... eh isto"
        },
        {
            "author_id": "35927650",
            "created_at": "2018-01-18T23:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "954129815656841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no parque \n\n#nofilter #iphonese em Parque Municipal - Barueri https://t.co/BxHchShFwU"
        },
        {
            "author_id": "103926511",
            "created_at": "2018-01-18T23:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "954129811638816769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hakuna Matata em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/rhnbRjFu0a"
        },
        {
            "author_id": "1128590460",
            "created_at": "2018-01-18T23:00:03.000Z",
            "id": "954126264994066432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa acontece no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini e a entrada \u00e9 gratuita \ud83d\udce2 https://t.co/dgQddgceYX"
        },
        {
            "author_id": "107050316",
            "created_at": "2018-01-18T22:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "954120774729846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela energia boa! #cachuuu #goodvibes em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/k8HjsfVBgs"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2018-01-18T22:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "954119498155556866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/zXt4Moroal"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-01-18T22:01:16.000Z",
            "id": "954111475269939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUIVO\n\nParque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro) - 2015\n\n- Mico-preto (Cebus nigrittus) https://t.co/rNpIQjMpMj"
        },
        {
            "author_id": "150501679",
            "created_at": "2018-01-18T21:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35855436,
                        -23.77872635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "954108739447152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PEIb - Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/WHlxjjuxp1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-18T21:40:43.000Z",
            "id": "954106302204170241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1839814928",
            "created_at": "2018-01-18T21:25:41.000Z",
            "id": "954102516828000257",
            "in_reply_to_user_id": "1839814928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua. \ud83d\udccd Parque Nacional da Chapada dos Viadeiros, Alto para\u00edso de Goi\u00e1s (Goi\u00e1s) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WYNixpjkgo"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2018-01-18T20:52:05.000Z",
            "id": "954094062969245697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara Municipal do Montijo procedeu \u00e0 instala\u00e7\u00e3o de novos brinquedos no parque infantil do Parque Municipal... https://t.co/rBobtVjgSf"
        },
        {
            "author_id": "72283827",
            "created_at": "2018-01-18T20:45:28.000Z",
            "id": "954092396291280897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Berro que vai ter Jojo Toddynho e seu hit Que Gore Foi Esse no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3343291372",
            "created_at": "2018-01-18T20:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1142507820",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieloreo"
                    }
                ]
            },
            "id": "954091360772030465",
            "in_reply_to_user_id": "72283827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieloreo um bloco l\u00e1 no parque municipal, por\u00e9m come\u00e7aram a divulgar hj e o evento \u00e9 amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2018-01-18T20:29:17.000Z",
            "id": "954088326142808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Serra da Estrela forma corredor de biodiversidade de Mata Atl\u00e2ntica, ligando APA Petr\u00f3polis e Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Nossa lei coroa luta ambientalista pela preserva\u00e7\u00e3o de florestas e rios, e vai estimular o ecoturismo #CumpraSe #MincEmA\u00e7\u00e3o https://t.co/l7mRBWHGqR"
        },
        {
            "author_id": "66398230",
            "created_at": "2018-01-18T20:22:52.000Z",
            "id": "954086710928867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOCLUBE RORAIMA E ICMBIO FECHAM PARCERIA PERMANENTE NO PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 https://t.co/RZ2VKodiL9"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2018-01-18T19:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "938125765731868673",
                        "start": 54,
                        "username": "JojoToddynho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "954078953756557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem estr\u00e9ia do jaesensacao com participa\u00e7\u00e3o da @jojotoddynho \ud83d\udd2b no Parque Municipal! \u00c9\u2026 https://t.co/fdXfokcMlh"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-01-18T19:30:57.000Z",
            "id": "954073645571330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio no Paran\u00e1 https://t.co/9AnCFLZ93Q"
        },
        {
            "author_id": "12747382",
            "created_at": "2018-01-18T19:09:46.000Z",
            "id": "954068315143659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocupam. Quem invade \u00e9 dono de jornal com mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/woghflgN2h"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-18T19:02:43.000Z",
            "id": "954066538268626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acordo de coopera\u00e7\u00e3o ir\u00e1 implantar Projeto GEF-MAR no Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds (MA).  Recursos ser\u00e3o destinados para a elabora\u00e7\u00e3o do #PlanodeManejo e Acordo de Gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos. https://t.co/z0Jb52aNu2"
        },
        {
            "author_id": "961732429",
            "created_at": "2018-01-18T19:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "938125765731868673",
                        "start": 54,
                        "username": "JojoToddynho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "954065935039639557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem estr\u00e9ia do jaesensacao com participa\u00e7\u00e3o da @jojotoddynho no Parque Municipal! \u00c9\u2026 https://t.co/ARgBC6lTO8"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-01-18T19:00:03.000Z",
            "id": "954065869507723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A via foi conquistada em artificial de Cliff e grampo \u201cP\u201d, possuindo 12 metros de altura https://t.co/tLRmPuik7F"
        },
        {
            "author_id": "795992811594248196",
            "created_at": "2018-01-18T18:52:55.000Z",
            "id": "954064072877764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotografia #TrenqueLauquen Parque Municipal https://t.co/yPayOJjsDR"
        },
        {
            "author_id": "14630671",
            "created_at": "2018-01-18T18:44:25.000Z",
            "id": "954061936429187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito em breve essa parceria ir\u00e1 possibilitar aos membros do FCRR o apoio na coleta fotogr\u00e1fica da vida... https://t.co/F3ub7zRu47"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-01-18T18:32:05.000Z",
            "id": "954058831700488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor de ver\u00e3o convida ao Parque Municipal do Cascatinha - A Voz da Serra (Blogue) https://t.co/NazmD6QWoF https://t.co/HwZJ7KYmxP"
        },
        {
            "author_id": "57335398",
            "created_at": "2018-01-18T18:30:29.000Z",
            "id": "954058429265514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campos do Quiriri \u00e9 uma linda cadeia de montanhas que cerca Joinville, onde nascem os rios que abastecem a cidade, na divisa entre SC e PR. Deveria ser um parque nacional, preservado e com seu potencial tur\u00edstico explorado.\n\n\u00c9 uma propriedade particular \ud83d\ude12 https://t.co/nPDucTvCQQ"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-18T18:28:04.000Z",
            "id": "954057819103399942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional do tamanho da Costa Rica. O triplo do tamanho do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. https://t.co/a4oLmJbwLL https://t.co/krW4TSzCgk"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-01-18T18:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1938728010",
                        "start": 200,
                        "username": "canseidesergato"
                    }
                ]
            },
            "id": "954057687595212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Chico, o pinguato mais fofo da internet, tem um recado para voc\u00eas: \u201codeio \u00e1gua fria, mas adoro uma boa causa. Vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra no oceano ant\u00e1rtico?\u201d https://t.co/JRohMAnzgO @canseidesergato https://t.co/1RipCra43n"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2018-01-18T18:04:35.000Z",
            "id": "954051908620242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a gestora do PEIb, Maria Inez Fazzini, a data festiva \u00e9 um momento de reflex\u00e3o sobre a import\u00e2ncia... https://t.co/8Z7TnJr1mt"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2018-01-18T17:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "954041797684158466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso #tbt... ;) em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Tof76nJndc"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2018-01-18T17:16:39.000Z",
            "id": "954039849568305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ah, o Parque Estadual de Ita\u00fanas! Como n\u00e3o se encantar?!  \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d \ud83d\ude0d Com suas famosas dunas e visual paradis\u00edaco, ele fica localizado na vila que d\u00e1 nome ao parque, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.  \ud83c\udfdd A unidade de conserva\u00e7\u00e3o funciona todos os dias, das 8h \u00e0s 17h. \n\n#Ita\u00fanas #DescubraoES https://t.co/xDMAZLBVO0"
        },
        {
            "author_id": "914186479445913600",
            "created_at": "2018-01-18T17:16:09.000Z",
            "id": "954039721709236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de asfalto em obra da Tamoios atinge Parque Estadual da Serra do Mar \n\nMat\u00e9ria no Portal: https://t.co/gXuQskzsjR https://t.co/BZOIZTFQ8j"
        },
        {
            "author_id": "4896300161",
            "created_at": "2018-01-18T17:15:45.000Z",
            "id": "954039620920139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jojo Toddynho vai t\u00e1 amanh\u00e3 no parque municipal e eu n\u00e3o me conformo que n\u00e3o consegui pegar o ingresso, n\u00e3o posso perder o \u00edcone"
        },
        {
            "author_id": "403531831",
            "created_at": "2018-01-18T17:13:50.000Z",
            "id": "954039139682406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas gente do nada amanh\u00e3 Jojo Toddynho no parque municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2018-01-18T17:05:54.000Z",
            "id": "954037142237450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-governador desmatou, sem qualquer autoriza\u00e7\u00e3o, mais de 15 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Serra da Meruoca e at\u00e9 agora segue impune https://t.co/PUung2V5et"
        },
        {
            "author_id": "891659755403563008",
            "created_at": "2018-01-18T16:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "954034941809119238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/P6QyrYPjmg"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2018-01-18T16:45:13.000Z",
            "id": "954031937554960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lagos mais conhecidos \u00e9 o Lake Louise, no Parque Nacional de Banff, Alberta. Costuma atrair mais turistas durante o ver\u00e3o, quando a \u00e1gua fica da cor verde esmeralda por conta do derretimento das geleiras. #canadaturismo #exploreocanada #extraordinariocanada https://t.co/narYJeLwq4"
        },
        {
            "author_id": "919293385298587654",
            "created_at": "2018-01-18T16:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "896098331033731074",
                        "start": 100,
                        "username": "SafadoBH30"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "911806242007461895",
                        "start": 112,
                        "username": "jonesjobs2"
                    }
                ]
            },
            "id": "954030742069268481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em dar uma passada na Lan house ou no parque municipal. O que vcs me sugerem? @banheirosbh @SafadoBH30 @jonesjobs2"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2018-01-18T16:39:09.000Z",
            "id": "954030410694000642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosteiro do Monte Popa, Myanmar \u2708 \n\nErguido no topo de um vulc\u00e3o extinto, o Mosteiro do Monte Popa \u00e9 um dos locais mais fotografados no Myanmar. Situado em Kyauk Padaung, n\u00e3o muito longe de Bagan, o Monte Popa est\u00e1 inserido num parque nacional com uma grande biodiversidade. \u2026 https://t.co/cKWJITxQLa"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2018-01-18T16:30:12.000Z",
            "id": "954028157203632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GRATUITO \n\nParque Municipal recebe Baile do Pimp\u00e3o, recheado de atra\u00e7\u00f5es amanh\u00e3. Jojo Todynho, Ent\u00e3o Brilha, J\u00e1 \u00e9 Sensa\u00e7\u00e3o e muito mais!\n\nSaiba como retirar o seu ingresso! \n\nhttps://t.co/C1NFGjndFk https://t.co/Y58e3DwiOs"
        },
        {
            "author_id": "403945702",
            "created_at": "2018-01-18T16:26:22.000Z",
            "id": "954027192261971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bohemian, uma regi\u00e3o na Europa cheia de rochas, c\u00e2nions, florestas profundas e castelos de pedras esculpidos com o tempo.\n\nUm dica para de passeio bate e volta desde Praga!!!!\n\nhttps://t.co/Lai7ISumur"
        },
        {
            "author_id": "954019951634939904",
            "created_at": "2018-01-18T16:15:41.000Z",
            "id": "954024504681955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em ir pro parque Municipal? Algu\u00e9m por perto \n@banheirosbh"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2018-01-18T16:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "954021235884773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que linda a foto publicada pelo belezasdeiporanga de uma das cavernas do Parque Estadual\u2026 https://t.co/26Y9u1QTlX"
        },
        {
            "author_id": "896839891644010496",
            "created_at": "2018-01-18T15:42:18.000Z",
            "id": "954016104086581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Tabuleiro\n#venhatabuleirar #Tabuleirar #highline #hospedariatabu #tabuleiro\u2026 https://t.co/y2b9f1VUgg"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2018-01-18T15:28:44.000Z",
            "id": "954012687658307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu s\u00f3 queria um pouquinho desse friozinho!\nGlaciar Spegazzini - Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/Ut3xDWzY5h"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-18T15:05:08.000Z",
            "id": "954006751724097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins: https://t.co/fzh9ZoXiTr"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-01-18T14:33:34.000Z",
            "id": "953998807070597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Criado em 12 de janeiro de 2001, Jalap\u00e3o \u00e9 o maior parque estadual do Tocantins. A regi\u00e3o \u00e9\u2026 https://t.co/jAJpydHv4a"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-18T14:30:43.000Z",
            "id": "953998089865584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc9a Registro da soltura de tartarugas, realizada em nosso Parque Estadual da Costa do Sol, nas Praias da Conchas, em Cabo Frio. Lugar de animal \u00e9 na natureza! https://t.co/z8W7W7m4CL"
        },
        {
            "author_id": "50939809",
            "created_at": "2018-01-18T14:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42863865,
                        -22.8885406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "953998069938511877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira #PaudaFome #PedraBranca #Summer #50likes #Picofday #Photofday em Parque Estadual Da\u2026 https://t.co/IbHSvLYthE"
        },
        {
            "author_id": "146445370",
            "created_at": "2018-01-18T14:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.679928,
                        -6.460283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "953994954883371009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt de rapeleira em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/oAJNrzfAGg"
        },
        {
            "author_id": "941617437828624384",
            "created_at": "2018-01-18T14:14:47.000Z",
            "id": "953994080454836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG\nFoto: Instagram/abreu.elder https://t.co/yp71AmzFup"
        },
        {
            "author_id": "35218834",
            "created_at": "2018-01-18T14:06:49.000Z",
            "id": "953992072993832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esses jacar\u00e9s abusados invadindo AS RUAS DE FLORIAN\u00d3POLIS. Ser\u00e1 que \u00e9 em raz\u00e3o da diminui\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (mangue) ? https://t.co/LBYvCgRkWd"
        },
        {
            "author_id": "936302093765365761",
            "created_at": "2018-01-18T14:05:20.000Z",
            "id": "953991701944815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 30 de novembro de 1939, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 composto por uma extensa \u00e1rea de 20 mil hectares que abrange os munic\u00edpios de Teres\u00f3polis, Petr\u00f3polis, Mag\u00e9 e Guapimirim.\n#Aprendegeo #trilhas #ParqueNacional #SerradosOrg\u00e3os #RiodeJaneiro #Aventura https://t.co/QUxNemun6o"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-01-18T14:00:00.000Z",
            "id": "953990359809437697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Curso forma Agentes Populares em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental para a APA de Santa Cruz. Ap\u00f3s a conclus\u00e3o, os 50 participantes v\u00e3o desenvolver a\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Leia: https://t.co/59BJQhpzFJ https://t.co/NKfK8NGfSo"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2018-01-18T13:44:56.000Z",
            "id": "953986565818036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rota passar\u00e1 por locais como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra Dourada, Parque Estadual da Serra de... https://t.co/mODzwjnqTe"
        },
        {
            "author_id": "58505306",
            "created_at": "2018-01-18T13:38:58.000Z",
            "id": "953985065314390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso: Sema realiza reuni\u00e3o sobre regulamenta\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico de parque Estadual https://t.co/JNSdalEsJn"
        },
        {
            "author_id": "877609722773479424",
            "created_at": "2018-01-18T13:38:55.000Z",
            "id": "953985053943631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso: Sema realiza reuni\u00e3o sobre regulamenta\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico de parque Estadual https://t.co/eLP6cOMBxK"
        },
        {
            "author_id": "169801463",
            "created_at": "2018-01-18T13:33:14.000Z",
            "id": "953983622985469952",
            "in_reply_to_user_id": "121574393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cacalacio L\u00e1 \u00e9 demais e to querendo mesmo ir pra l\u00e1 de novo, tenho amigo morando l\u00e1, tem onde ficar.\n\nE \u00e9 perto do Pico da Bandeira que \u00e9 um parque nacional com o segundo ponto mais alto do Brasil e da pra subir de boa, ja fiz a trilha"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-18T12:56:44.000Z",
            "id": "953974435446493185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u00a0Minist\u00e9rio do Meio Ambiente assina acordo de coopera\u00e7\u00e3o para implantar o projeto \u00c1reas Mar\u00edtimas e Costeira Protegidas (GEF-Mar) no #Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds, no #Maranh\u00e3o. Projeto contar\u00e1 c/ R$ 1,05 milh\u00e3o do Funbio: https://t.co/yR9d2S6LtX"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-18T12:51:08.000Z",
            "id": "953973029268271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/prrEX6pYju"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2018-01-18T12:21:40.000Z",
            "id": "953965613529141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos hoje o #ConhecendoUCbrasileiras #1 \nParque Nacional (#PARNA) da Serra do Cip\u00f3 #camposrupestres #cerrado #semprevivas #UPI #UC #MG #Brasil  \nSaiba mais: https://t.co/udPrSYOwkN https://t.co/MQaqKOVhDq"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2018-01-18T12:02:25.000Z",
            "id": "953960767514169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo garante apoio para manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o maranhense https://t.co/LVXbSFcVsr"
        },
        {
            "author_id": "892098584014925825",
            "created_at": "2018-01-18T12:02:11.000Z",
            "id": "953960707934089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Desfiladeiro Vintgar, no Parque Nacional do Triglava \u00e9 um dos passeios mais surpreendentes da Eslov\u00eania. https://t.co/RakKKSuXAa"
        },
        {
            "author_id": "2152690915",
            "created_at": "2018-01-18T12:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.45,
                        -23.5167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "953960296669949953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Portada. Monumento natural. #laportada #antofagasta #chile #nofilter 03jan17 em La Portada,\u2026 https://t.co/lBvwtQ33u7"
        },
        {
            "author_id": "30772971",
            "created_at": "2018-01-18T10:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.293312,
                        -2.497044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "953944745088376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando foto com flor revelando minha idade. em Parque Estadual da Lagoa da Jansen https://t.co/dnrqo91a7l"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2018-01-18T09:43:02.000Z",
            "id": "953925692575625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande \u00e9 reaberto ao p\u00fablico em Montes Claros - G1 Grande Minas - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos https://t.co/6O1Iq7babh"
        },
        {
            "author_id": "288433711",
            "created_at": "2018-01-18T09:42:42.000Z",
            "id": "953925605841604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEF-Mar apoia parque estadual no Maranh\u00e3o - https://t.co/QZCJT2fO5R #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-01-18T09:30:29.000Z",
            "id": "953922532008185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo garante apoio para manuten\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o maranhense \u2013 Maranh\u00e3o https://t.co/42ZcQ6jnUm"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-18T09:25:44.000Z",
            "id": "953921335587213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Patrim\u00f4nio natural e Cultural da Humanidade...\n\nNa tarde de hoje, depois dos... https://t.co/PLjXrpor1n"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-18T09:01:35.000Z",
            "id": "953915260527890433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2018-01-18T08:34:26.000Z",
            "id": "953908428786806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional do tamanho da Costa Rica\" de: Blogosfera da RedePT | Rede PT\n\n- Curta... https://t.co/8ISaIAEeRX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-18T07:49:35.000Z",
            "id": "953897140702588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SUMACO NAPO-GALERAS\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... https://t.co/fBXTE4YrFL"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-01-18T07:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "953889157952270339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/DjpfRd0DMZ"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2018-01-18T06:19:07.000Z",
            "id": "953874372338552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cetesb ir\u00e1 multar a empresa Queiroz Galv\u00e3o por desastre ambiental em obra da Tamoios ocorrido hoje (16) no Parque... https://t.co/PVYaYgrBJR"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2018-01-18T06:15:39.000Z",
            "id": "953873502720921601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cetesb ir\u00e1 multar a empresa Queiroz Galv\u00e3o por desastre ambiental em obra da Tamoios ocorrido hoje (16) no Parque... https://t.co/QgY9dDGwYY"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2018-01-18T04:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9829319,
                        -22.430088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "953854435649884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/GA69LsKcyV"
        },
        {
            "author_id": "1947836154",
            "created_at": "2018-01-18T04:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9829319,
                        -22.430088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "953847929755897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Po\u00e7o Verde https://t.co/WWecP2jW2H"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-18T04:20:06.000Z",
            "id": "953844423984582662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEF-Mar apoia parque estadual no Maranh\u00e3o: Parcel Manuel Lu\u00eds contar\u00e1 com R$ 1,05 milh\u00e3o do\u2026 https://t.co/oD9nM0Zumo"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2018-01-18T02:30:29.000Z",
            "id": "953816838290509826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEF-Mar apoia parque estadual no Maranh\u00e3o - Parcel Manuel Lu\u00eds contar\u00e1 com R$ 1,05 milh\u00e3o do Funbio. Coopera\u00e7\u00e3o foi assinada nesta quarta-feira, em Bras\u00edlia. ELIANA LUCENA Bras\u00edlia (17/01/18) \u2013 O ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, o secret\u00e1rio d... https://t.co/GcxFNxZwnO"
        },
        {
            "author_id": "46779985",
            "created_at": "2018-01-18T02:23:59.000Z",
            "id": "953815199160692736",
            "in_reply_to_user_id": "46779985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo, eu nunca vi a guria nesses meus 3 quase 4 anos de EACH\nE fui conhecer ela em uma Floresta Nacional muito x"
        },
        {
            "author_id": "46779985",
            "created_at": "2018-01-18T02:23:41.000Z",
            "id": "953815125051559941",
            "in_reply_to_user_id": "46779985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui em um passeio da EACH para uma Floresta Nacional um pouco depois de Sorocaba"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2018-01-18T01:50:04.000Z",
            "id": "953806663424794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia peruana ganha parque nacional do tamanho da Costa Rica https://t.co/j6DH1Qyj2s https://t.co/CMATkFTVwa"
        },
        {
            "author_id": "93007074",
            "created_at": "2018-01-18T01:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "953800968814190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#K8 e o pato exibicionista, deu um show pra minha c\u00e2mera \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfac \ud83c\udfac \ud83c\udfac \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 em Parque Municipal -\u2026 https://t.co/baReW8ilSc"
        },
        {
            "author_id": "804050148779237377",
            "created_at": "2018-01-18T01:22:30.000Z",
            "id": "953799728227127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de f\u00e9rias comunit\u00e1rias!!! Pronto para evangelizar mais!!! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0uXASUxixG"
        },
        {
            "author_id": "54341829",
            "created_at": "2018-01-18T00:50:12.000Z",
            "id": "953791597455597569",
            "in_reply_to_user_id": "54341829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensar que um projeto visando educa\u00e7\u00e3o ambiental em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do lado da casa desse pessoal pode ajudar a pelo menos trilhar um futuro me faz bem, e me d\u00e1 mais vontade de continuar nesse trampo"
        },
        {
            "author_id": "42131115",
            "created_at": "2018-01-18T00:37:25.000Z",
            "id": "953788380558610442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado tem baiana system e aquele parque municipal vai ficar pequeno pra mim, na moral"
        },
        {
            "author_id": "946687382329413634",
            "created_at": "2018-01-18T00:27:46.000Z",
            "id": "953785953600069637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vazamento de asfalto em obra da Tamoios atinge Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Qiq8wDfoMZ"
        },
        {
            "author_id": "32691885",
            "created_at": "2018-01-18T00:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "953785291873116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #travel #peace #Guarapari #MorrodaPescaria em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/9wrIh5yWbp"
        },
        {
            "author_id": "834412776",
            "created_at": "2018-01-18T00:22:59.000Z",
            "id": "953784750375948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias que vivem em parque nacional come\u00e7am a ser indenizadas no Maranh\u00e3o - G1 Maranh\u00e3o - JMTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -... https://t.co/yMkb4uwUyw"
        },
        {
            "author_id": "1954648914",
            "created_at": "2018-01-18T00:02:25.000Z",
            "id": "953779575435288578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei eu fui gravar que tiro foi esse no parque municipal ai quando me joguei, escorreguei e ca\u00ed de verdade, tinha lodo no ch\u00e3o e eu n\u00e3o vi. N\u00e3o recomendo"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2018-01-17T23:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "953776330260275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/ozpyDOpijf CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "36417316",
            "created_at": "2018-01-17T23:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1230613470690922497",
                        "start": 0,
                        "username": "Licallegari"
                    }
                ]
            },
            "id": "953774337475141632",
            "in_reply_to_user_id": "80326680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@licallegari Eu vacinei.\n\nAno passado. Rs\nGuarulhos virou \"risco\" por conta de APA e parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "429251049",
            "created_at": "2018-01-17T23:36:26.000Z",
            "id": "953773034396987392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela segunda vez no Parque Municipal! https://t.co/RUCx4afzUu"
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2018-01-17T23:14:32.000Z",
            "id": "953767524130271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 se eu n\u00e3o for no parque nacional eu nem comemoro"
        },
        {
            "author_id": "1531831603",
            "created_at": "2018-01-17T23:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4097448,
                        -22.5895185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "953765768667258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(perdoem a cal\u00e7a rasgada)\ud83c\udf40 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/KfZNEOt5vE"
        },
        {
            "author_id": "412335619",
            "created_at": "2018-01-17T22:49:55.000Z",
            "id": "953761330636427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente a galera do jornal nacional gravou na frente do parque municipal... posers \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "4101611727",
            "created_at": "2018-01-17T22:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "953757919325179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/x38TKhqyTH"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2018-01-17T22:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76093496",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadepalmas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "52371426",
                        "start": 14,
                        "username": "AmasthaRompre"
                    }
                ]
            },
            "id": "953755247796740097",
            "in_reply_to_user_id": "76093496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadepalmas @AmasthaRompre Parab\u00e9ns e sucessos sempre Prefeito e Presidente Amastha!O Parque Municipal da Pessoa Idosa:Francisco Xavier de Oliveira \u00e9 refer\u00eancia na Regi\u00e3o Norte na \u00e1rea do envelhecimento humano, com a\u00e7\u00f5es voltadas ao lazer e esporte,garantindo qualidade de vida."
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2018-01-17T22:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "953752300048277505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/hmjLypWoQy"
        },
        {
            "author_id": "930247511566151680",
            "created_at": "2018-01-17T21:48:14.000Z",
            "id": "953745804019236865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 foda fazer qualquer coisa em Bh, fui hoje com uma amiga fazer inscri\u00e7\u00e3o no treinamento e fomos ao parque municipal. Depois de 1:30 fomos assaltadas ... S\u00f3 n\u00e3o levaram os telefones por sorte ."
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2018-01-17T21:17:40.000Z",
            "id": "953738111674134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Bico do Papagaio em dia nublado - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro.\n__\n#rj #riodejaneiro #florestadatijuca"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2018-01-17T21:16:15.000Z",
            "id": "953737758945759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vazamento de asfalto em obra da Tamoios atinge Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/sYpb8gxjm9"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2018-01-17T21:14:16.000Z",
            "id": "953737258582118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vazamento de asfalto da obra da Tamoios atinge Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/sYpb8gxjm9"
        },
        {
            "author_id": "68581546",
            "created_at": "2018-01-17T21:09:55.000Z",
            "id": "953736164690849793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens registradas por Taylor Gray no Parque Nacional e Reserva de #Denali, localizado no #Alasca. M\u00fasicas de Tony Anderson e James Everingham @jteveringham #Alaska https://t.co/IzyiryIC1d https://t.co/OelGdGDvLJ"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2018-01-17T21:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1325148752",
                        "start": 0,
                        "username": "semuspalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "953735899296256000",
            "in_reply_to_user_id": "1325148752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@semuspalmas Parab\u00e9ns Prefeito Amastha!O Parque Municipal da Pessoa Idosa:Francisco Xavier de Oliveira \u00e9 uma refer\u00eancia na Regi\u00e3o Norte,em se tratando de Pol\u00edticas P\u00fablicas voltadas ao envelhecimento humano,na \u00e1rea do esporte e lazer,garantindo qualidade de vida a Pessoa Idosa palmense."
        },
        {
            "author_id": "710615206884466688",
            "created_at": "2018-01-17T21:00:10.000Z",
            "id": "953733708846174210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj teve passeio com a Tia Marcia, Tia Lu e os primos! em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/qj1SiJYPch"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-17T20:40:42.000Z",
            "id": "953728809819365377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-01-17T20:30:03.000Z",
            "id": "953726129717809154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem tempo ruim no Parque Nacional do Igua\u00e7u! Com o c\u00e9u nublado as Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o ainda mais... https://t.co/Fnm4ecSmal"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-17T20:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "953724591301636098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/f74on1cjr8"
        },
        {
            "author_id": "24400421",
            "created_at": "2018-01-17T20:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "941362840824369152",
                        "start": 0,
                        "username": "arroeex"
                    }
                ]
            },
            "id": "953720448801476608",
            "in_reply_to_user_id": "941362840824369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arroeex @TtheCrow_ n\u00e3o est\u00e1 quase condenado\nn\u00e3o estamos nem perto dele entrar em colapso\ne digo mais, a natureza \u00e9 muito melhor cuidado quando fazemos parques nacionais e afins CONTROLADAMENTE\ndo modo atual aonde 10 \u00e1rvores viram um parque nacional intocavel n\u00e3o d\u00e1, tem limite"
        },
        {
            "author_id": "1903833306",
            "created_at": "2018-01-17T19:12:39.000Z",
            "id": "953706650166333441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #chingaza f\u00e1brica de agua #ColombiaIsMagicalRealism #rafaelangulo2018 https://t.co/KEy2T39MIt"
        },
        {
            "author_id": "72412500",
            "created_at": "2018-01-17T19:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.80194855,
                        -20.44342036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "953704924877115394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds frio de Capara\u00f3! \ud83d\ude16\u2744\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ZLJ4cvL2nT"
        },
        {
            "author_id": "93007074",
            "created_at": "2018-01-17T19:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87330298,
                        -23.49735454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "953704719150612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas de intervalo de grava\u00e7\u00e3o (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/gwI0cBwmcR https://t.co/uYsApEMmYw"
        },
        {
            "author_id": "2160863263",
            "created_at": "2018-01-17T18:58:15.000Z",
            "id": "953703026598047748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direito Ambiental: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica, parque nacional,\nmonumento natural e ref\u00fagio de vida silvestre s\u00e3o categorias de unidades de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2018-01-17T18:55:29.000Z",
            "id": "953702331811532801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Luizote de Freitas!\n\n#Dmae | As obras no famoso Parque da Represa est\u00e3o a todo vapor. Foi iniciada, nesta ter\u00e7a (16), a retirada da cal\u00e7ada na rua Osvaldo Jos\u00e9 Samora. https://t.co/wkhqMiWcta"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-17T18:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "150493731",
                        "start": 70,
                        "username": "tamirescsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "953695970046414850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Janela do C\u00e9u, no Parque Estadual do Ibitipoca - MG \u2764\n\nFoto @tamirescsilva \ud83d\udc4f https://t.co/MzcF0qKAF8"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2018-01-17T18:14:37.000Z",
            "id": "953692047889776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u festeja 79 anos com bolo, exposi\u00e7\u00e3o e plantio https://t.co/ALfgBvQ8LZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-17T18:05:48.000Z",
            "id": "953689826959773697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "159116494",
            "created_at": "2018-01-17T17:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "58508636",
                        "start": 11,
                        "username": "assembleiago"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "953677103106592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tramita na @assembleiago um projeto de lei de minha autoria que cria a Reserva de Prote\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel. Entre os objetivos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, est\u00e3o cultivo de #Flora do #Cerrado, desenvolvimento do #MeioAmbiente. Leia no #OpineCidadao: \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/mc8tawqlwX https://t.co/5o1JY1jodQ"
        },
        {
            "author_id": "809130446110019584",
            "created_at": "2018-01-17T15:50:45.000Z",
            "id": "953655840891908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o est\u00e1 localizado no cora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s no munic\u00edpio de Parauapebas. https://t.co/0UJ9a0r1p6"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2018-01-17T14:52:50.000Z",
            "id": "953641266897670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/XqcLC8z4Lr https://t.co/cRcD9hipan"
        },
        {
            "author_id": "184935347",
            "created_at": "2018-01-17T14:26:36.000Z",
            "id": "953634667009396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus medos esse semestre:\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o\nMicrobiologia\n\u00c9tica"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-17T14:23:09.000Z",
            "id": "953633798599692294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\ud83c\udf0e Em janeiro, a equipe do nosso Parque Estadual Cunhambebe participou do primeiro Mangaratrilha! Confira o registro! https://t.co/iv3y8SNuju"
        },
        {
            "author_id": "97210037",
            "created_at": "2018-01-17T14:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "953632717450694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fragmentos..... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/sCKioo27TH"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2018-01-17T14:15:26.000Z",
            "id": "953631855907098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para dar um pis\u00e3o no sedentarismo, as atividades de esporte e lazer do Parque Municipal da Pessoa Idosa foram retomadas para as pessoas da melhor idade! Veja os hor\u00e1rios de funcionamento: https://t.co/QjTQlMYgDJ. https://t.co/ddv5ETraoO"
        },
        {
            "author_id": "36645711",
            "created_at": "2018-01-17T14:08:09.000Z",
            "id": "953630022073495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos apoiando o curso de capacita\u00e7\u00e3o para guias tur\u00edsticos em nossa cidade. O curso Arte de conduzir em trilhas e roteiros \u00e9 ministrado pelo Servi\u00e7o Nacional de Aprendizagem Rural (Senar) e est\u00e1 sendo realizado no Parque Estadual do Pau Furado. \n#Uberl\u00e2ndia #TurismoRural https://t.co/wR6lJsEIaT"
        },
        {
            "author_id": "768993758",
            "created_at": "2018-01-17T13:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94483025,
                        -8.01338152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "953627038686044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num Hipop\u00f3tam\u00e3oo Bicho gordo da mulesta. em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/u0QebhCwMn"
        },
        {
            "author_id": "313631382",
            "created_at": "2018-01-17T13:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "953626932213460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/tiajTnS1PG"
        },
        {
            "author_id": "180470979",
            "created_at": "2018-01-17T13:43:02.000Z",
            "id": "953623701492322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belford Roxo no combate \u00e0 Febre Amarela\u26a0Estive na E.M. Irm\u00e3 Filomena, no lan\u00e7amento do Cintur\u00e3o de Vacina\u00e7\u00e3o contra a doen\u00e7a em \u00e1reas pr\u00f3ximas da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1.\nProcure um posto pr\u00f3ximo a sua \ud83c\udfe1 para tomar a vacina. https://t.co/FqG5lk1aoF"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-01-17T13:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "253034260",
                        "start": 243,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "193003734",
                        "start": 251,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "953622272027316229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Banco dos Abrolhos, maior conjunto de corais do Atl\u00e2ntico Sul, \u00e9 tamb\u00e9m o ber\u00e7\u00e1rio das baleias jubarte. O Parque Nacional Marinho atual cobre uma pequena parte desse patrim\u00f4nio inestim\u00e1vel e precisa ser urgentemente ampliado! Apoio total ao @ICMBio @mmeioambiente pra isso! https://t.co/X9zk71tUOl"
        },
        {
            "author_id": "394881449",
            "created_at": "2018-01-17T13:31:34.000Z",
            "id": "953620817170059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja estava no parque municipal dando pro gordinho fidido neh kkkkk. So vc msm ???? \u2014 Esse \" gordinho fidido\" \u00e9 meu melhor amigo e digo mais AS PESSOAS N\u00c3O PODEM NEM FUMAR UM BECK EM... https://t.co/gOZk8S5PpR"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-01-17T13:17:56.000Z",
            "id": "953617382588715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-17T13:17:46.000Z",
            "id": "953617340821917697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia come\u00e7a com esse belo clique da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) das Dunas da Lagoinha. https://t.co/B06GKBa1tp"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2018-01-17T13:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "953617311042326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos define novas regras de visita\u00e7\u00e3o | WikiParques - https://t.co/VyjYIdiZMx via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "261307001",
            "created_at": "2018-01-17T13:10:55.000Z",
            "id": "953615617273290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Cidade grava mat\u00e9ria sobre a visita dos estudantes do \"Aprendiz Legal\" ao Viveiro Educand\u00e1rio da EcoModas implantado no Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 no Cascatinha.\n\nConfira a bel\u00edssima reportagem e conhe\u00e7a um pouco mais sobre o referido projeto https://t.co/bZ1MLTUt3l"
        },
        {
            "author_id": "1016626940",
            "created_at": "2018-01-17T13:10:37.000Z",
            "id": "953615544481206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.  #QuieroEstarAhi Via #ElMundoEnFoto https://t.co/UmWQVHQubG"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2018-01-17T13:08:41.000Z",
            "id": "953615055320502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilhabela completa 41 anos de preserva\u00e7\u00e3o no dia 20/01 | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/4aHMPHEaue"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-17T12:48:07.000Z",
            "id": "953609881176637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma satisfa\u00e7\u00e3o muito boa pedalar pelo Parque Nacional das Emas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege o bioma... https://t.co/v69PP8mP9I"
        },
        {
            "author_id": "64530227",
            "created_at": "2018-01-17T12:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58008595",
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "953606799961313280",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@stanleyburburin Eu n\u00e3o acredito que foi criado um DECRETO pra proteger mans\u00e3o de rico em detrimento de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... \u00e9 de foder mesmo viu \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "953262189636407297",
            "created_at": "2018-01-17T12:28:08.000Z",
            "id": "953604853623902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TBLR9UBqX2"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-01-17T12:20:20.000Z",
            "id": "953602890542800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Vale dos Dinossauros? \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde se encontra uma grande concentra\u00e7\u00e3o de icnof\u00f3sseis (f\u00f3sseis de pegadas). Al\u00e9m de ser tamb\u00e9m, um dos mais importantes s\u00edtios paleontol\u00f3gicos existentes. \ud83e\udd95 #SudemaEmA\u00e7\u00e3o #Sudema #UC https://t.co/CZKvV2TLas"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2018-01-17T11:58:52.000Z",
            "id": "953597484831526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No encontro, as gestoras destacaram os projetos de preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Jalap\u00e3o e das nascentes no Distrito de Taquaru\u00e7u. Outro ponto abordado foi a participa\u00e7\u00e3o do TO no F\u00f3rum Mundial das \u00c1guas, o evento ocorre no Brasil, nos dias 18 a 23 de mar\u00e7o. https://t.co/K8ZBU3272P"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2018-01-17T11:47:54.000Z",
            "id": "953594725193408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado rola o Movimento Benedito no Parque Municipal com BaianaSystem, Bloco Chama o S\u00edndico, Pena de Pav\u00e3o Krishna e Sinest\u00e9sica. Que tal ganhar um par de ingressos para o rol\u00e9?  \n\nChega mais:  https://t.co/VImnrEiI9J https://t.co/e1Blqw9n9Z"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2018-01-17T11:26:28.000Z",
            "id": "953589332996231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo apura\u00e7\u00e3o da equipe Lei.A, um dos principais motivos por tr\u00e1s da medida \u00e9 o interesse miner\u00e1rio na regi\u00e3o, onde foi descoberta, em 2008, uma fronteira mineral estimada em 400 milh\u00f5es de toneladas de min\u00e9rio de ferro. Saiba mais: https://t.co/egjGV8AGLk https://t.co/vGj6OfJAf5"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2018-01-17T10:32:06.000Z",
            "id": "953575652904628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PONTE ? \u00c9 RISCO SEU | PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI | MINAS GERAIS-BRASIL | Max e Mirjam EP 21 https://t.co/mfu3LOMYmC https://t.co/KiqcGYpxJa"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2018-01-17T10:13:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "953570875583991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tramita na #Alego projeto de lei que cria a Reserva de Prote\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel. Entre os objetivos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, est\u00e3o cultivo de #Flora do #Cerrado, desenvolvimento do #MeioAmbiente e manter a #Fauna t\u00edpica. Leia no #OpineCidadao: \ud83d\udc49\ud83c\udffdhttps://t.co/9rc4WNb0OJ"
        },
        {
            "author_id": "142321886",
            "created_at": "2018-01-17T10:08:38.000Z",
            "id": "953569745625808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine!\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es... https://t.co/TbZzwwZqZY"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-01-17T10:00:35.000Z",
            "id": "953567721505030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um mal necess\u00e1rio! https://t.co/BZ7PDUOyKs Durante as festas de fim de ano, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o se tornou v\u00edtima do setor. O destemido Andr\u00e9 Aroeira conta o que acontece nos bastidores e na nossa cara https://t.co/yEtLd8YTnk"
        },
        {
            "author_id": "922817433622142976",
            "created_at": "2018-01-17T09:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "20646711",
                        "start": 91,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "953566206077763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha 'Thai Taew Europe': Dinamarca \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\n\nDescubra o Mar de Wadden, Patrim\u00f3nio Mundial da @UNESCO, e visite o Parque Nacional do Mar de Wadden. Presencie o fen\u00f3meno do \"Sol Negro\", quando milhares de aves migrat\u00f3rias enchem o c\u00e9u para fugir do inverno.\n\nhttps://t.co/9kYiSXsiQ7 https://t.co/rU2gUqqhk9"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2018-01-17T09:06:31.000Z",
            "id": "953554114214023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Dois Bicos (Frade e a Freira), Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Vale das Sebastianas,\u2026 https://t.co/rD0zA93psD"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-17T08:20:33.000Z",
            "id": "953542546407460866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-17T07:05:04.000Z",
            "id": "953523547925819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/XcbF58lyFL"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2018-01-17T06:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "953514365013184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/inJGOCRkyd"
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2018-01-17T03:53:21.000Z",
            "id": "953475301417324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu n\u00e3o for no parque nacional dessa vez vou ficar chateada"
        },
        {
            "author_id": "3028162371",
            "created_at": "2018-01-17T03:32:21.000Z",
            "id": "953470015981965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oados os momentos de recompor-se. Qnd o indiv\u00edduo, diante d um monumento natural ou por entre os carros d uma avenida engarrafada v\u00ea nascer no cerne de seu ser, o assombro questionador q o lan\u00e7a em um arroubo onde p\u00e1ra e pensa:\nPuta que pariu! O que vou fazer da minha vida?"
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2018-01-17T03:11:09.000Z",
            "id": "953464683931078657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal localiza armadilha de ca\u00e7a na Floresta Estadual - https://t.co/GaxvAn8Ndv https://t.co/A4W1fNRkqS"
        },
        {
            "author_id": "280670328",
            "created_at": "2018-01-17T03:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "953463638463012865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/w7zJk9sN9U CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-17T01:17:20.000Z",
            "id": "953436037891678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Deuses, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: https://t.co/aOkFQzOCUy"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-01-17T01:06:03.000Z",
            "id": "953433200382087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oww podia rolar um sol amanh\u00e3, queria muito fazer umas trilhas no cerrado do parque nacional .. depois da uns mergulho nas \u00e1guas de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-17T01:04:15.000Z",
            "id": "953432748756217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esta avalia\u00e7\u00e3o sobre Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren no Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/8yjBLdFkVW https://t.co/9VKCu9qAjF"
        },
        {
            "author_id": "147687911",
            "created_at": "2018-01-17T01:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47806214,
                        -27.84417903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "953432696507846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti a pic hahaha #nofilter em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/spCNTom0Fp"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2018-01-17T00:15:29.000Z",
            "id": "953420475195187200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente mat\u00e9ria! Um dos exemplos \u00e9 o sucesso do manejo florestal comunit\u00e1rio da Coomflona, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. #coomflona https://t.co/FKTY4Zi3xL"
        },
        {
            "author_id": "245431885",
            "created_at": "2018-01-17T00:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "314234671",
                        "start": 0,
                        "username": "karminhax"
                    }
                ]
            },
            "id": "953418310904877056",
            "in_reply_to_user_id": "314234671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karminhax l\u00e1 e no parque municipal me vem mto a ideia de mtos insetos e mato. sera que t\u00e3o bem cuidados e rola legal?"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-17T00:05:11.000Z",
            "id": "953417881894735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/59TpFUJt0e"
        },
        {
            "author_id": "151920312",
            "created_at": "2018-01-17T00:04:20.000Z",
            "id": "953417668912173056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERIA O PERD O EPICENTRO DO SURTO DE FEBRE AMARELA?\n\nOs limites do Parque Estadual Rio Doce(PERD) na face LESTE... https://t.co/UJHhDq3Drv"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-17T00:03:47.000Z",
            "id": "953417530764349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/MP7FcodZ7u"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2018-01-16T23:39:09.000Z",
            "id": "953411328944717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA: antenas do pico do Sumar\u00e9 come\u00e7am a ser demolidas https://t.co/4EKMdyMZSa"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2018-01-16T23:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "43326346",
                        "start": 113,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "953411325421527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: PARQUE NACIONAL DA TIJUCA: antenas do pico do Sumar\u00e9 come\u00e7am a ser demolidas https://t.co/bbcuqVSn12 @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2018-01-16T23:37:45.000Z",
            "id": "953410979823587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s mais de 60 anos ocupando terras p\u00fablicas no Morro do Sumar\u00e9, finalmente as empresas de comunica\u00e7\u00e3o dever\u00e3o... https://t.co/opem92zyPx"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2018-01-16T23:16:51.000Z",
            "id": "953405720283762693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Sobral \u2013 Cear\u00e1 \u2013 2016 https://t.co/592viI0x8M"
        },
        {
            "author_id": "171392426",
            "created_at": "2018-01-16T22:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54773,
                        -24.00837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "953396189566783489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Mergulhe dentro de si e encontre-se \" em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/bT8hEBMRrq"
        },
        {
            "author_id": "171392426",
            "created_at": "2018-01-16T22:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54773,
                        -24.00837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "953393289079721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor massagem da vida, slk \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/dpJbah5pf1"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-01-16T22:24:29.000Z",
            "id": "953392540467843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que legal o programa de voluntariado do Icmbio, no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos  melhor ainda! https://t.co/pgvI1tvOTS"
        },
        {
            "author_id": "47749029",
            "created_at": "2018-01-16T22:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "953389060248268801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/Hg6AwQNNQz CHAPADA DOS VEADEIROS - Parque Nacional - Goi\u00e1s (BR)"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-16T21:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "953374656643452929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/iNszRUuWr2"
        },
        {
            "author_id": "3388366924",
            "created_at": "2018-01-16T21:02:08.000Z",
            "id": "953371818387296257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato do Partido Ecol\u00f3gico, Bolsonaro, entrou com Mandato de Seguran\u00e7a para pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ELx6dcnY7C #LulaNoRio https://t.co/LqOZhEiJoK"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T20:25:56.000Z",
            "id": "953362704730939394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "042 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T20:25:03.000Z",
            "id": "953362485737938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "040 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T20:22:06.000Z",
            "id": "953361740451983361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "033 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T20:21:34.000Z",
            "id": "953361609329651713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "032 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T20:21:04.000Z",
            "id": "953361479901859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "031 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T20:20:43.000Z",
            "id": "953361392438046722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "030 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "86933103",
            "created_at": "2018-01-16T20:15:11.000Z",
            "id": "953360000092688384",
            "in_reply_to_user_id": "2566030071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabesrn 1) vai ser constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, da mata atl\u00e2ntica 2) o projeto n\u00e3o tem estacionamentos, como a galera vai pra l\u00e1? 3) nos moldes do projeto, o pontal norte n\u00e3o tem capacidade pra suportar a demanda de um empreendimento deste porte"
        },
        {
            "author_id": "58260333",
            "created_at": "2018-01-16T20:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "73550153",
                        "start": 97,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "253034260",
                        "start": 261,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "953358825020710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estou produzindo um document\u00e1rio que far\u00e1 parte do meu novo  DVD gravado na bel\u00edssima e incr\u00edvel @CataratasBrasil\n\nObrigado ao #parquenacionaldoigua\u00e7u ( Parque Nacional do Igua\u00e7u ) Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \n\nMais uma vez deixo os meus agradecimentos \u00e1 @ICMBio https://t.co/dgq4lqRpQ8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-16T20:01:37.000Z",
            "id": "953356586323496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:59:36.000Z",
            "id": "953356079286677505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "024 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:56:39.000Z",
            "id": "953355335250644994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "019 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:54:34.000Z",
            "id": "953354814230065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "015 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:50:51.000Z",
            "id": "953353875834179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:50:10.000Z",
            "id": "953353706321391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:49:40.000Z",
            "id": "953353580018388992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:49:08.000Z",
            "id": "953353444768780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:47:37.000Z",
            "id": "953353065792524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "69120795",
            "created_at": "2018-01-16T19:47:08.000Z",
            "id": "953352940693213185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 - Boa noite, Pedal, Mtb, Parque Natural Municipal do Trabiju, Pindamonhangaba, 14 amigos, trilhas, 65 km, ..."
        },
        {
            "author_id": "3631409602",
            "created_at": "2018-01-16T19:39:50.000Z",
            "id": "953351103281876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase choveu\ud83c\udf27\u2600\ufe0f @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/AwKpK55zBg"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2018-01-16T19:08:09.000Z",
            "id": "953343130681643014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fOs diretores das unidades da UPF deram um rol\u00ea pela Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, a RPPN. Confira mais informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/gOJTxymKxe https://t.co/5NJqVp34RV"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2018-01-16T19:08:02.000Z",
            "id": "953343103544545282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza reuni\u00e3o sobre regulamenta\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico de parque Estadual - https://t.co/3VNwV7yX9d"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-01-16T19:00:56.000Z",
            "id": "953341315751796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes trabalham em ritmo acelerado no Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto https://t.co/fCzEnKnbrS https://t.co/yI04Rdg6MU"
        },
        {
            "author_id": "949777170041319424",
            "created_at": "2018-01-16T18:30:02.000Z",
            "id": "953333538132242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de las Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nPrepara los ojos y la memoria para grabar tanta belleza. Lagoas entre dunas, diversas formas de experimentar el para\u00edso \ud83d\ude0d\n\n#viajes#belleza#lagoas#jcqviajes\n\nJCQ Viajes autorizada CVC\n\u260e +595 21 338 5669 https://t.co/nwkKrrlYKL"
        },
        {
            "author_id": "121856149",
            "created_at": "2018-01-16T18:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "146566846",
                        "start": 34,
                        "username": "diasraph"
                    }
                ]
            },
            "id": "953329548665475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento l\u00fadico de puro Amor. Foto @diasraph em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/YQgFv8w4Qc"
        },
        {
            "author_id": "949788844739760130",
            "created_at": "2018-01-16T18:05:07.000Z",
            "id": "953327270269251589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nPrepare os olhos e a mem\u00f3ria para gravar tanta beleza.\ud83d\ude2f\n\n#viagens#destinos#maravilhas#lagoas#cvcfozdoigua\u00e7u\n\nCVC Foz do Igua\u00e7u \ud83d\udeeb\nCataratas JL Shopping (45) 3025-8800\nCatua\u00ed Palladium (45) 3939-0303 https://t.co/MsIdg6DnxV"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2018-01-16T18:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "524349796",
                        "start": 114,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "953326566490230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento a partir do Parque Municipal at\u00e9 a Contorno \u00c1rea Hospitalar ), sent bairro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2018-01-16T18:00:54.000Z",
            "id": "953326206639923205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento a partir do Parque Municipal at\u00e9 a Contorno( \u00c1rea Hospitalar ), sentido bairro."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2018-01-16T17:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "21892364",
                        "start": 36,
                        "username": "CIBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "953323534402637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Waldemar Vergara Filho, parceiro da @CIBrasil h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada faleceu nesta ter\u00e7a-feira, 16 de janeiro. Desde 2011, Vergara atuava como chefe da Reserva Extrativista S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, gerida pelo ICMBio, no Par\u00e1, onde fica a maior faixa de manguezais protegidos do mundo. https://t.co/I2BDvtE78R"
        },
        {
            "author_id": "1293525966",
            "created_at": "2018-01-16T17:12:40.000Z",
            "id": "953314070526119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a  Monumento Natural Cabo Saman\u00e1 \nhttps://t.co/lRNkJ635Es"
        },
        {
            "author_id": "69277076",
            "created_at": "2018-01-16T16:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5331001,
                        -22.7073402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "953304532670468097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#19anosdecasados..Eu e a minha #atleta praticando #arvorismo .. em Parque Estadual Campos do\u2026 https://t.co/ncyDXMcasQ"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2018-01-16T16:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "193003734",
                        "start": 200,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "253034260",
                        "start": 217,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "953298649911644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O maior banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul, Abrolhos, \u00e9 a maior \u00e1rea de concentra\u00e7\u00e3o reprodutiva das jubartes brasileiras, e apenas uma pequena parte \u00e9 protegida como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! Apoiamos o @mmeioambiente e @ICMBio para que o Parque Nacional Marinho seja ampliado j\u00e1! https://t.co/P0g4VUvrar"
        },
        {
            "author_id": "83908506",
            "created_at": "2018-01-16T15:59:02.000Z",
            "id": "953295540049055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer trilha no parque nacional amanha eu vou ficar la mesmo flituando tal qual um peixe boi pra sempre"
        },
        {
            "author_id": "38976433",
            "created_at": "2018-01-16T15:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "38976433",
                        "start": 141,
                        "username": "UfalOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "953295466027978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professores da Ufal t\u00eam projeto aprovado na \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada \u2014 Servidor https://t.co/O4YDlvfXia via @ufaloficial"
        },
        {
            "author_id": "15937297",
            "created_at": "2018-01-16T15:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94483025,
                        -8.01338152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "953282165470461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/9zigpqwR4t"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2018-01-16T14:22:48.000Z",
            "id": "953271321424748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros realizam oficina de atendimento pr\u00e9-hospitalar para guias tur\u00edsticos do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/RKjbQJXrtB"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2018-01-16T14:07:59.000Z",
            "id": "953267593875517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza reuni\u00e3o sobre regulamenta\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico de parque Estadual - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/SPJmHEuGw3"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2018-01-16T13:31:35.000Z",
            "id": "953258431061905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ requer na Justi\u00e7a demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis em parque estadual de Arraial do Cabo: https://t.co/0bBLE4J84k https://t.co/dguMZhul3e"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2018-01-16T13:30:15.000Z",
            "id": "953258096725553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza reuni\u00e3o sobre regulamenta\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico de parque Estadual https://t.co/CqlrjNmSir"
        },
        {
            "author_id": "939987978398650368",
            "created_at": "2018-01-16T13:22:29.000Z",
            "id": "953256141160665089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque de BH\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/BN11AjQiJV"
        },
        {
            "author_id": "54945150",
            "created_at": "2018-01-16T13:16:54.000Z",
            "id": "953254738778382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano passado o comunista PSTU defendeu uma vacina\u00e7\u00e3o em massa da popula\u00e7\u00e3o de todo o Brasil pra barrar a... https://t.co/3Mb5TQtlrv"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-16T12:44:08.000Z",
            "id": "953246492042678274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/JWGwwpoNYC"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2018-01-16T12:39:19.000Z",
            "id": "953245280182390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG tem Caminhadas de Ver\u00e3o at\u00e9 fevereiro. https://t.co/c71rBxGNH9 https://t.co/svXF3vbE9G"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-16T12:36:32.000Z",
            "id": "953244578144022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Paisagem incr\u00edvel da Mata Atl\u00e2ntica aqui em #MG. O Gui (https://t.co/zCvl96qHcN) visitou o Parque Estadual do Rio Doce e publicou esta foto de tirar o f\u00f4lego. Use #DeMinas\u00c0sGerais e nos ajude a compartilhar as belezas do nosso estado. \ud83d\ude0d #TurismoMG #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/gz5Ujv5TdR"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2018-01-16T12:00:27.000Z",
            "id": "953235496561512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares est\u00e3o localizadas no Parque Estadual da Costa do Sol (PECS), na\u2026 https://t.co/ISaI4g5o6Y https://t.co/Nv9pL5EYVA"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-16T11:56:15.000Z",
            "id": "953234441358495745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O prefeito de Caldas/MG, Ulisses Guimar\u00e3es Borges (PTB), sancionou, em tempo recorde e \u00e0s v\u00e9speras das festas de fim de ano, altera\u00e7\u00f5es a uma lei municipal que restringia atividades miner\u00e1rias em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do sul de Minas\": https://t.co/xkm4jAg73A"
        },
        {
            "author_id": "3289723659",
            "created_at": "2018-01-16T11:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "953232310903689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/wCaDx7OLfR"
        },
        {
            "author_id": "171392426",
            "created_at": "2018-01-16T11:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5477,
                        -24.00863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "953229708602368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai malandra an an \ud83c\udfb6\ud83d\udc0d em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/DHCe26qFlI"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-16T11:04:03.000Z",
            "id": "953221301975552001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/aBWW9e1Pvn"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-01-16T10:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "953218930897768450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... se recebo dor; se devolvo amor...\" \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/lURUHLnmQ8"
        },
        {
            "author_id": "57667006",
            "created_at": "2018-01-16T10:24:09.000Z",
            "id": "953211261990395905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem visita o Parque Nacional Denali no Alasca ter\u00e1, a partir de fevereiro, um novo resort \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o.\nO... https://t.co/FbPJsxoMSX"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-01-16T10:00:33.000Z",
            "id": "953205321572536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no Par\u00e1 recebe pr\u00eamio internacional de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/SQ5kXE45gN Feliz com o reconhecimento, Maria Margarida Ribeiro da Silva tamb\u00e9m est\u00e1 preocupada com o futuro da comunidade e da floresta, sem o apoio do governo https://t.co/kjqZOpPSbZ"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-01-16T08:48:09.000Z",
            "id": "953187103088742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, entre Fervedouro e Araponga, MG https://t.co/w5DUskaiMm https://t.co/yiff4OJEIk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-16T07:40:33.000Z",
            "id": "953170090979143682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2018-01-16T07:19:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "953164737512198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun #ChupaFebrrAmarela (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/I1HlK4EtGe"
        },
        {
            "author_id": "767230651",
            "created_at": "2018-01-16T02:17:09.000Z",
            "id": "953088703919984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo criado por estudantes mapeia a flora de parque estadual no Crato https://t.co/vjrriZ8Fn5 https://t.co/lpdBsyGziQ"
        },
        {
            "author_id": "1155698630",
            "created_at": "2018-01-16T02:17:06.000Z",
            "id": "953088691504852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo criado por estudantes mapeia a flora de parque estadual no Crato https://t.co/IxtHTKr5SO https://t.co/M77jm4kJ3C"
        },
        {
            "author_id": "66816581",
            "created_at": "2018-01-16T02:17:00.000Z",
            "id": "953088666381029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo criado por estudantes mapeia a flora de parque estadual no Crato https://t.co/ex7BpgoaIK https://t.co/F7BRJztkCp"
        },
        {
            "author_id": "114756559",
            "created_at": "2018-01-16T02:16:34.000Z",
            "id": "953088558499278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo criado por estudantes mapeia a flora de parque estadual no Crato https://t.co/s5XwIi42Ir https://t.co/N9wJxInfRv"
        },
        {
            "author_id": "198701638",
            "created_at": "2018-01-16T02:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "70821249",
                        "start": 60,
                        "username": "Bella_Vieira"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1250810559899074560",
                        "start": 74,
                        "username": "auriana_pereira"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1142875277544046594",
                        "start": 91,
                        "username": "beagomess1"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "70403294",
                        "start": 103,
                        "username": "Barbara_Kris"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "4893782494",
                        "start": 117,
                        "username": "hwtobeAnna"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "826471403465613312",
                        "start": 129,
                        "username": "beatrizsilvatim"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "291050527",
                        "start": 177,
                        "username": "Bebetobad"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "865634583865196548",
                        "start": 188,
                        "username": "ArturLi81149049"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.424755,
                        -23.451235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "953087183291932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Guarulhos in Guarulhos, S\u00e3o Paulo w/ @bella_vieira @auriana_pereira @beagomess1 @barbara_kris @hwtobeanna @beatrizsilvatim @barbararscosta @zirtaeb_costa @bebetobad @arturli81149049 https://t.co/SrBxGE48Ba https://t.co/wABNdTOqny"
        },
        {
            "author_id": "78467767",
            "created_at": "2018-01-16T01:19:51.000Z",
            "id": "953074286193004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus lugares favoritos de bh:\n- restaurante indiano do sagrada familia\n- top bar\n- hot dog maletta\n- bazar topa tudo perto do mercado central\n- parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2882100009",
            "created_at": "2018-01-16T00:58:16.000Z",
            "id": "953068853877190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roubar JACA no parque municipal \u00e9 pecado?"
        },
        {
            "author_id": "123109598",
            "created_at": "2018-01-16T00:53:51.000Z",
            "id": "953067741828866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava lembrando da \u00e9poca que eu era parte dum grupo de dan\u00e7a (pois \u00e9 isso j\u00e1 ocorreu) e a\u00ed a gente foi dan\u00e7ar l\u00e1 no centro de BH. Depois disso a gente tinha que caminhar at\u00e9 o Parque Municipal e tal, a\u00ed a gente tava passando numa pra\u00e7a que tinha um daqueles homens que se"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2018-01-16T00:27:16.000Z",
            "id": "953061051104419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repovoamento de tartarugas da Amaz\u00f4nia e tracaj\u00e1s no Parque Estadual do Cant\u00e3o no Tocantins. Leia a not\u00edcia em:... https://t.co/oIq0nLd8ap"
        },
        {
            "author_id": "58962779",
            "created_at": "2018-01-15T23:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "953053761613828099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infinitude \ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83c\udf38 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/HiUKJrKKnf"
        },
        {
            "author_id": "58962779",
            "created_at": "2018-01-15T23:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "953052863269351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havia um pontinho noalto da Duna.\nno alto da Duna havia uma menina \ud83c\udf41\ud83d\ude06\ud83d\ude0e em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/6qoDOK6qhT"
        },
        {
            "author_id": "58962779",
            "created_at": "2018-01-15T23:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "953052427422400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O anoitecer mais belo do ano!! em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YA6muu2kyv"
        },
        {
            "author_id": "58962779",
            "created_at": "2018-01-15T23:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "953051951280910338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*together *always *happiness\n#momanddaugther em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/FOTsEa8J8N"
        },
        {
            "author_id": "17744704",
            "created_at": "2018-01-15T23:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "953050047138197506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH \u00e9 um Campo de S\u00e3o Bento maior e com\u2026 https://t.co/MNXnDxiPF2"
        },
        {
            "author_id": "58962779",
            "created_at": "2018-01-15T23:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "953048092928069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* natureza em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/TQLQbb58s4"
        },
        {
            "author_id": "2814121556",
            "created_at": "2018-01-15T23:34:59.000Z",
            "id": "953047893350510594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao acho um mockup do tamanho da placa que fiz, muito menos posso tirar foto pois ela esta no PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "3391181273",
            "created_at": "2018-01-15T23:19:54.000Z",
            "id": "953044097576599553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala nisso , tenho q acha meu cart\u00e3o da vacina , se n\u00e3o eu n\u00e3o entro no Parque Nacional Do Capara\u00f3 kk"
        },
        {
            "author_id": "22657183",
            "created_at": "2018-01-15T22:53:52.000Z",
            "id": "953037546019225600",
            "in_reply_to_user_id": "2562707897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagocunhar1 a iguaria matogrossense \u00e9 o arroz com pequi, o melhor fica em Chapada dos Guimar\u00e3es num restaurante \u00e0 beira de uma das v\u00e1rias cachoeiras do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "841622562",
            "created_at": "2018-01-15T22:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "17675497",
                        "start": 123,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "953033406316711938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO\nVigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria retira macacos achados mortos no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/Q9YxN5EwVk via @jornalodia https://t.co/tUNXtBxFVA"
        },
        {
            "author_id": "234993297",
            "created_at": "2018-01-15T22:31:26.000Z",
            "id": "953031901589196805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "recantos - Parque Municipal https://t.co/XXMcznlEp8"
        },
        {
            "author_id": "1016626940",
            "created_at": "2018-01-15T22:01:50.000Z",
            "id": "953024452329078786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Montana.  #QuieroEstarAhi Via #ElMundoEnFoto https://t.co/DPVdFQbEzu"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2018-01-15T21:29:40.000Z",
            "id": "953016355971792897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ICMBio \u00e9 condenado a indenizar fam\u00edlia de v\u00edtima que morreu em um acidente no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/g9kuRU2YMC"
        },
        {
            "author_id": "2267630373",
            "created_at": "2018-01-15T21:21:24.000Z",
            "id": "953014278419775490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inexistindo o registro, que tem por escopo a identifica\u00e7\u00e3o do per\u00edmetro da Reserva Legal, n\u00e3o se pode cogitar de regularidade da \u00e1rea protegida e, por conseguinte, de direito \u00e0 isen\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria correspondente. REsp 1027051/SC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-15T21:15:48.000Z",
            "id": "953012868412329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "877177219747131393",
            "created_at": "2018-01-15T20:51:01.000Z",
            "id": "953006630878183426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago do Padres abandonado \n\nO Parque Natural Municipal Lago dos Padres foi inaugurado em 2016. Localizado na... https://t.co/HyY8kEzmaE"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2018-01-15T20:12:06.000Z",
            "id": "952996838751326208",
            "in_reply_to_user_id": "37076054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Havasupai Indian Reservation \u00e9 uma reserva nativa americana para o povo Havasupai,  cercada inteiramente pelo Parque Nacional do Grand Canyon, no munic\u00edpio  de Coconino, no Arizona, Estados Unidos.\n\n#Havasupai #\u30a2\u30ea\u30be\u30ca\u5dde #\u30a2\u30ea\u30be\u30ca #\u30b0\u30e9\u30f3\u30c9\u30ad\u30e3\u30cb\u30aa\u30f3 #\uadf8\ub79c\ub4dc\uce90\ub2c8\uc5b8"
        },
        {
            "author_id": "62991421",
            "created_at": "2018-01-15T19:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50434164",
                        "start": 0,
                        "username": "marimessias"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "21045547",
                        "start": 13,
                        "username": "HMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "952989896943259649",
            "in_reply_to_user_id": "50434164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimessias @HMartins al\u00e9m da ilha do mel, a ilha do superagui tbm, que fica dentro do parque nacional em guaraque\u00e7aba. caiob\u00e1, matinhos e guaratuba j\u00e1 foram boas, mas hj \u00e9 td improprio p banho e feio."
        },
        {
            "author_id": "80716365",
            "created_at": "2018-01-15T19:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952988148539240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FkJljEeZFT"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-01-15T19:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8778059,
                        -16.7509016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "952986506574012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo meu #sert\u00e3o em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/5V8lw8whqe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-15T19:20:31.000Z",
            "id": "952983857288175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "921311981918998528",
            "created_at": "2018-01-15T19:13:47.000Z",
            "id": "952982162139222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria retira macacos achados mortos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/llF23qxnTM via @GrupoBombando"
        },
        {
            "author_id": "3179639842",
            "created_at": "2018-01-15T19:12:44.000Z",
            "id": "952981895532466181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria retira macacos achados mortos no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vYGo9bNHao https://t.co/VokJrjnFHU"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2018-01-15T18:47:11.000Z",
            "id": "952975467522482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/XqcLC8z4Lr https://t.co/pyGPW2jwRH"
        },
        {
            "author_id": "158433828",
            "created_at": "2018-01-15T18:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952973913692123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descolorindo meu ego!\n\n#reflexao em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kTvSIOSrIC"
        },
        {
            "author_id": "3063278230",
            "created_at": "2018-01-15T18:39:02.000Z",
            "id": "952973415484461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatma - Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente: https://t.co/OZh56LQn0K"
        },
        {
            "author_id": "70705137",
            "created_at": "2018-01-15T18:17:17.000Z",
            "id": "952967944706969601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra os cen\u00e1rios arrebatadores do melhor da Patag\u00f4nia Argentina! \n\n\ud83d\udc49 08 Noites em Buenos Aires, Calafate e Ushuaia + Traslados + tour em Buenos Aires e visitas ao Glaciar Perito Moreno e ao Parque Nacional de Ushuaia. Deslumbre-se! https://t.co/UgNNZsWyCA https://t.co/CeJ3kZwYoh"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2018-01-15T17:59:22.000Z",
            "id": "952963435272245249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira caminhada do Ecoando em 2018, com direito a muito banho de rio, no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n\u00c9... https://t.co/wp7mdelshD"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2018-01-15T17:54:16.000Z",
            "id": "952962152427646977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulte-nos em https://t.co/cPABboUWGj\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 mais que ficar alojado numa casa de turismo. Aproveite a estadia e divirtam-se na Natureza. https://t.co/82MTRrxyYO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arroeex].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arroeex",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arroeex"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [beagomess1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "beagomess1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "beagomess1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Santo Tirso, Portugal",
                "id": "0c19eaf3a53c59eb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Algarrobo, Chile",
                "id": "0156549254faed3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Prado, Brasil",
                "id": "f8c96f2ea3872bcd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Brasil",
                "id": "4c30f10563db199b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855982029",
                "name": "Dilma Pinho TIM BETA",
                "username": "dilma_pinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904870739542716416",
                "name": "Racco",
                "username": "vhbr19808324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765710372",
                "name": "Jocildo Iglesias Freire",
                "username": "JocildoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904847183299706881",
                "name": "Fabio Silva",
                "username": "Fabinhojorgee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149745486",
                "name": "GIZELLE BARBOSA",
                "username": "GIZELLE_BARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55766512",
                "name": "LIVIA",
                "username": "LILISALLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037328097",
                "name": "Neur\u00f3tico as veis",
                "username": "poxajean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260885669",
                "name": "Jessica Martins",
                "username": "heyjessm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656505200",
                "name": "Enrico",
                "username": "enricoriker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860998435486523392",
                "name": "Grazizita",
                "username": "GraziPinheir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479680",
                "name": "Marques Fonseca",
                "username": "marquesdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11338282",
                "name": "Bruno",
                "username": "svieirabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111329672",
                "name": "BaianaSystem",
                "username": "BaianaSystem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900638863",
                "name": "Arebaba",
                "username": "CaioCCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606372136",
                "name": "Barbud\u00e3o Nerd",
                "username": "barbudaonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198529313",
                "name": "Leocyntia Welma",
                "username": "welma_cyntia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85382677",
                "name": "Thuweetando",
                "username": "thupaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861337328744361985",
                "name": "Bruno Lisboa",
                "username": "Bruno_Lisboa26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477770274",
                "name": "Joe Pereira",
                "username": "joepguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370331757",
                "name": "GeoGeo",
                "username": "Geovani_Wendlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602032277",
                "name": "tatiane maria ",
                "username": "TatyAmor23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813032796",
                "name": "Renata",
                "username": "ree_oliveiiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904490612",
                "name": "Rodrigo Paiva",
                "username": "rodrigoadpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139156063",
                "name": "Glaison Silva",
                "username": "PrivateDriverBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328300606",
                "name": "Ricardo M R Pereira",
                "username": "ricardomrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190101916",
                "name": "Marco Bastos",
                "username": "Marcoaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125018794",
                "name": "Ant\u00f3nio T. G. Duarte",
                "username": "euatgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81633277",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "___veve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254053424",
                "name": "Renzo Braz",
                "username": "deputadorenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472840652",
                "name": "rosmanao videos",
                "username": "rosmanao_videos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028878610",
                "name": "Jenny",
                "username": "jennyfer111298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143806474",
                "name": "Jackson Rodrigues",
                "username": "jackson_rfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29146333",
                "name": "Denise Machado",
                "username": "DeniseMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251839142",
                "name": "neoliberal de boina",
                "username": "mptzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107838718",
                "name": "\ud83d\udc79\ud83c\udf39\ud83d\udc14",
                "username": "tequ1n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186541752",
                "name": "V \u2573 R",
                "username": "vitorrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217506336",
                "name": "\u30b5\u30e9",
                "username": "bodegajones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29011156",
                "name": "J\u00e9ssica Amorim",
                "username": "jehamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867805477656244225",
                "name": "Rafael Balbin",
                "username": "rafael_balbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826935466909954048",
                "name": "\ud83d\udc51Taty Bianch\ud83d\udc51",
                "username": "taty_bianch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239761530",
                "name": "@guilardoveloso",
                "username": "GuilardoVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "AQUILES EMIR",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797859367089479680",
                "name": "S A R A H",
                "username": "_saraah02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45225752",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rita, Scheila e Gominho",
                "username": "Raafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49534834",
                "name": "Gustavo Rangel",
                "username": "GustavoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157146189",
                "name": "Aline",
                "username": "eujaponega02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50081371",
                "name": "opera\u00e7\u00e3o lapada na rachadinha",
                "username": "guilarbolsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846963889371799552",
                "name": "LucimarCamposMakeup",
                "username": "lucimarcamposMk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116228635",
                "name": "Duda",
                "username": "duda_davila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177735232",
                "name": "Concept Viagens",
                "username": "conceptviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214882639",
                "name": "lija",
                "username": "poxaligia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57432191",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anaveneziano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636362432",
                "name": "kainan matheus",
                "username": "kako_1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261307001",
                "name": "EcoModas.Oficial",
                "username": "EcoModasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217629767",
                "name": "Wi Espinoza",
                "username": "WILESPIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376927135",
                "name": "carlinhos silva",
                "username": "carlinhosilva43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56882894",
                "name": "Augusto Barreto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude91\ud83c\udf35\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "draugustobarret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Peaky Blinder do Cerrado",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970185914",
                "name": "Vector Solar",
                "username": "VectorSolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896481556025544708",
                "name": "Alex Lima",
                "username": "Alexlima_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497849279",
                "name": "ledo",
                "username": "EuropaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187875495",
                "name": "brenokevs",
                "username": "BrenoKevellyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18360341",
                "name": "Angelo Bernardo Brasil de Souza",
                "username": "AngeloBRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245040527",
                "name": "Caio",
                "username": "cacorique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465817515",
                "name": "Malas e Panelas",
                "username": "MalasePanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65369048",
                "name": "Debora Lattouf",
                "username": "DeboraLattouf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780193820818432000",
                "name": "meeraxexs",
                "username": "_ferlipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846458126828273664",
                "name": "P\u00e1gina2",
                "username": "pagina2oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906567349884608512",
                "name": "Carlos Ramalhete",
                "username": "ProfRamalhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809186369645973504",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "vieirataxi38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94813836",
                "name": "Diogo Bracet | Mentoria & Coaching",
                "username": "diogoabracet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339261594",
                "name": "cetsp_",
                "username": "CETSP_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216334978",
                "name": "Mariana Paiva",
                "username": "marianapaivax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968771799",
                "name": "Fvine",
                "username": "FollerVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903669961",
                "name": "JHER\ud83d\udd25",
                "username": "_jsm_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795040441288757248",
                "name": "Igor Mor\u00e9lix",
                "username": "MorelixIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "449256806",
                "name": "ali se ...",
                "username": "inwonderr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919339171755544577",
                "name": "Pol\u00edtica sim",
                "username": "sim_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981696889",
                "name": "Wendel \ud83c\udf31",
                "username": "wendellXII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2979142102",
                "name": "Luis",
                "username": "luisfcosta109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117580679",
                "name": "Rosangela de Paula",
                "username": "Ropaula73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757203159966244864",
                "name": "Christiano Lins .'.",
                "username": "chrislinsjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159341148",
                "name": "Min\u00e9ia #EuApoioLavaJato #aLei\u00c9paraTODOS",
                "username": "mineiavianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364606291",
                "name": "Pau! :)",
                "username": "pauucortese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845739517432807425",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "maurocshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73454726",
                "name": "Grupo Rio Claro - SP",
                "username": "gruporioclarosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49302586",
                "name": "F\u00e1bio Pietro Paulo",
                "username": "FabioPietro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911674114464772104",
                "name": "Amazonas News",
                "username": "amazonas_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole :||: #ForeverNE",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389562359",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd54\u00e3\ud835\udd60",
                "username": "PabloAvalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905478967326633984",
                "name": "Jojo Todynho \ud83d\udca5",
                "username": "jojotodynhoofc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "950696567228518400",
                "name": "Bia Leal",
                "username": "Bibiileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907275736293298176",
                "name": "\u303d\ufe0f\u303d\ufe0f",
                "username": "matmullr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176632808",
                "name": "Paulo Boeri",
                "username": "BoeriPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15575693",
                "name": "Rebecca",
                "username": "rebeccaraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57410286",
                "name": "Leandro",
                "username": "Le_Massaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902896503362117633",
                "name": "ttCapixaba",
                "username": "ttCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45350585",
                "name": "lino ramos",
                "username": "linoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823200027623428096",
                "name": "sonhosdeviagens",
                "username": "sonhosdeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263717",
                "name": "Cristiano Barbosa",
                "username": "Cris_Barbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404060247",
                "name": "Walkiria Alves",
                "username": "WalkiriaAlves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35851839",
                "name": "Moacir Favero",
                "username": "MoacirFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33306352",
                "name": "Rossane Costa",
                "username": "ilhabelaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948916014",
                "name": "cleiderson jose",
                "username": "dinhossilvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269534673",
                "name": "Waldomiro Aransegui",
                "username": "KakoAransegui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917466054691041280",
                "name": "Lovantino",
                "username": "Lovantino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935832799298416641",
                "name": "Ruan Dias",
                "username": "Ruan_Dias32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962419663",
                "name": "Espa\u00e7o UFMG",
                "username": "espacoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552247440",
                "name": "palarose",
                "username": "anatala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34576691",
                "name": "S\u00e3o Gibran",
                "username": "gibras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878236688",
                "name": "crian\u00e7a em situa\u00e7\u00e3o de barril",
                "username": "pvdeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961732429",
                "name": "Heleno Augusto",
                "username": "helenoaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202338684",
                "name": "Vogue Brasil",
                "username": "voguebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136637251",
                "name": "Ailton Meira",
                "username": "asmdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162918006",
                "name": "robsonmendes",
                "username": "RobsonMendesD1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950592010544648198",
                "name": "Carnaval BH",
                "username": "CarnaBelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341549881",
                "name": "Lauriane",
                "username": "laurismoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435256161",
                "name": "penacova actual",
                "username": "penacovactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2244185914",
                "name": "Natalia",
                "username": "nataliallgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420622592",
                "name": "1991",
                "username": "1991dq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91498243",
                "name": "Flavinho",
                "username": "flavinhoxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290081884",
                "name": "Cleiton S.",
                "username": "cleiiton_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919293385298587654",
                "name": "Di\u00e1rio de um puto",
                "username": "boyputobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896098331033731074",
                "name": "Safado BH",
                "username": "SafadoBH30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911806242007461895",
                "name": "M\u00e3e Naza",
                "username": "jonesjobs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63508635",
                "name": "Duarte Jr",
                "username": "DuarteJr_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763533865470271490",
                "name": "Solid\u00e1Rio Not\u00edcias",
                "username": "SolidarioPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250384986",
                "name": "oficialReinaldinhodavid\u00ae",
                "username": "Reiii_David",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4862469421",
                "name": "Lucelia Santos",
                "username": "luceliafilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4520858368",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Joaovitordsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523530944",
                "name": "nat\u00e1lia",
                "username": "natalizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35927650",
                "name": "Filipe M. Silva",
                "username": "flpms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103926511",
                "name": "Brenno Austreg\u00e9silo",
                "username": "breeeenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128590460",
                "name": "Portal Hortolandia",
                "username": "PHortolandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107050316",
                "name": "Jeeh",
                "username": "JessiicaElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150501679",
                "name": "Denny TeamVacina",
                "username": "Denny_ou_Hil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1839814928",
                "name": "felipe",
                "username": "utopia_boy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72283827",
                "name": "Bar da N\u00e9ia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "BarDaNeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343291372",
                "name": "Paulo",
                "username": "paulohmoreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142507820",
                "name": "Gay",
                "username": "gabrieloreo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66398230",
                "name": "LAVOR WebDesignFoto",
                "username": "marciolavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938125765731868673",
                "name": "Juju \ud83d\udeac\ud83d\ude18\ud83d\udc83",
                "username": "JojoToddynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12747382",
                "name": "NomeaosBois",
                "username": "GolpeNuncaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795992811594248196",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandromunioz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630671",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd6b \ud835\udd4d\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd60 (Direto da Macuxiland)",
                "username": "Luiz_Valerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335398",
                "name": "Tom Gon\u00e7alves",
                "username": "welcomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1938728010",
                "name": "CEO Chico",
                "username": "canseidesergato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914186479445913600",
                "name": "G7News",
                "username": "g7newsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896300161",
                "name": "Malvad\u00e3o",
                "username": "DouglasHSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403531831",
                "name": "gustavo",
                "username": "gtroubeaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "Cear\u00e1 News 7",
                "username": "cearanews7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891659755403563008",
                "name": "Arnobio Cerqueira",
                "username": "ArnobioCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403945702",
                "name": "@Viajoteca",
                "username": "viajoteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954019951634939904",
                "name": "Frost sciles",
                "username": "FrostSciles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896839891644010496",
                "name": "Hospedaria Tabu",
                "username": "HospedariaTabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50939809",
                "name": "Marc\u00e9uvid Luiz",
                "username": "Negromar_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146445370",
                "name": "Girlane",
                "username": "girlane_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941617437828624384",
                "name": "Eu amo ES",
                "username": "euamo_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218834",
                "name": "GABITA\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "canelarobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936302093765365761",
                "name": "Aprende Geo",
                "username": "Aprendegeoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58505306",
                "name": "Danny Bueno",
                "username": "dannybueno3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877609722773479424",
                "name": "Mato Grosso Ao Vivo",
                "username": "MTaoVIVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169801463",
                "name": "Zero",
                "username": "Renan_Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892098584014925825",
                "name": "HU",
                "username": "hucombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152690915",
                "name": "DeMotoComDestino",
                "username": "viagensdemoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30772971",
                "name": "Bi*",
                "username": "biancaslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288433711",
                "name": "EquilibriumAmbiental",
                "username": "Equilibriumma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947836154",
                "name": "Robson de Mello \u1d9c\u02b3\u1da0\u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "Robson_DeMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46779985",
                "name": "Fer.oz",
                "username": "fezingaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93007074",
                "name": "\u1d2e\u1d31 KATE CAROL\u2077 \ud83d\udc9c Butter\ud83e\uddc8 Permission to dance\ud83e\udd20",
                "username": "K8Carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804050148779237377",
                "name": "Caio Felix",
                "username": "CaioFelixShalom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341829",
                "name": "ansiedade disse...",
                "username": "herooi_oi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42131115",
                "name": "carolinha\ud83d\udea9",
                "username": "carousca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946687382329413634",
                "name": "ivoferraz16\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udded\ud83c\uddf9",
                "username": "ivoferraz16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32691885",
                "name": "Daniel Dinelli",
                "username": "odinellidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834412776",
                "name": "marcella nascimento",
                "username": "MarcellaRagazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954648914",
                "name": "thy",
                "username": "oxentejem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36417316",
                "name": "Karina Gabriel",
                "username": "kagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230613470690922497",
                "name": "Licallegari",
                "username": "Licallegari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429251049",
                "name": "Petronews",
                "username": "PortalPetroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64592917",
                "name": "Lu Soares \u2720",
                "username": "LuizaSoaresb__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531831603",
                "name": "viadinho p\u00e3o com ovo",
                "username": "bruribeiroluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412335619",
                "name": "Lai",
                "username": "laidreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4101611727",
                "name": "Sem nome",
                "username": "Vn_Santos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52371426",
                "name": "Carlos Franco Amastha",
                "username": "AmasthaRompre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930247511566151680",
                "name": "carou",
                "username": "oinmirands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865358779772260352",
                "name": "Caminhos Por A\u00ed",
                "username": "Caminhos_Por_Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68581546",
                "name": "LogiCult",
                "username": "logicult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325148752",
                "name": "Secretaria da Sa\u00fade de Palmas",
                "username": "semuspalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710615206884466688",
                "name": "Fabio Rocha",
                "username": "fabio_rocha2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24400421",
                "name": "Jos\u00e9 G",
                "username": "Obombrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903833306",
                "name": "Rafael Angulo",
                "username": "rafaelangulop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72412500",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PauloHeringerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160863263",
                "name": "Filosofiadir",
                "username": "filosofiadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150493731",
                "name": "Tamires da  Silva",
                "username": "tamirescsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159116494",
                "name": "Francisco Jr",
                "username": "franciscojr_go",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809130446110019584",
                "name": "Portal Cana\u00e3",
                "username": "canaa_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184935347",
                "name": "tain\u00e1",
                "username": "tainexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97210037",
                "name": "Jos\u00e9 Carneiro C Neto",
                "username": "zecarneironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36645711",
                "name": "Odelmo Le\u00e3o",
                "username": "odelmoleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "768993758",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "zilpemay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313631382",
                "name": "Osvaldo Lopes",
                "username": "LopeesOsvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180470979",
                "name": "Waguinho",
                "username": "PrefWaguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394881449",
                "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udd02 \ud835\udcd6\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf5 \ud83d\udc60\ud83d\udc84",
                "username": "moana_crvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016626940",
                "name": "Viajero Virtual \ud83c\udf10",
                "username": "QuieroEstarAhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64530227",
                "name": "*Bellaquita*\u2764RJ\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "corinthianalhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953262189636407297",
                "name": "Luan Neves",
                "username": "LUAN_NEVES94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142321886",
                "name": "Rafael Leitoles R",
                "username": "rafaelleitoles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922817433622142976",
                "name": "Embassy of Portugal",
                "username": "PortugalEmbBKK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028162371",
                "name": "Marnie",
                "username": "tsunamipratu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280670328",
                "name": "Sherek Poa",
                "username": "OgroOgrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147687911",
                "name": "Jordan",
                "username": "jordanlazzaron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245431885",
                "name": "illa\u24c2\ufe0f",
                "username": "tuiterdoillan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314234671",
                "name": "n\u00e3o estou desempregada, estou em ano sab\u00e1tico",
                "username": "karminhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151920312",
                "name": "ProNaturais",
                "username": "ProNaturais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171392426",
                "name": "Kelvin @INFINIITO\u2122",
                "username": "kelvindeferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47749029",
                "name": "elePHant",
                "username": "phendges7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388366924",
                "name": "Sou Lula Sou PT",
                "username": "SouLulaSouPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69120795",
                "name": "Marcelo Ambrogi",
                "username": "vidataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933103",
                "name": "Cassol",
                "username": "joaocassol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58260333",
                "name": "Chris Dur\u00e1n",
                "username": "ChrisDuranMCD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3631409602",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "Jrochaquest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949777170041319424",
                "name": "jcqviajes",
                "username": "jcqviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121856149",
                "name": "Guga Millet",
                "username": "gugamillet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146566846",
                "name": "Rapha Dias",
                "username": "diasraph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949788844739760130",
                "name": "CVC Viagens Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "cvcviagensfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293525966",
                "name": "Alex Mena",
                "username": "AlexMena31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69277076",
                "name": "Pr. Luis",
                "username": "PrLuisGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83908506",
                "name": "Obi-Wan Cannabis",
                "username": "pagodenacohab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38976433",
                "name": "Ufal \ud83d\udc99",
                "username": "UfalOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15937297",
                "name": "Thiago Guedes",
                "username": "thiagoguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939987978398650368",
                "name": "Nadiel Torres",
                "username": "Nadiel_ator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54945150",
                "name": "Julio Da Dengue",
                "username": "JulioDaDengue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289723659",
                "name": "cain.",
                "username": "Caiinl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57667006",
                "name": "CANAL FM",
                "username": "RADIOCANALFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767230651",
                "name": "Luis",
                "username": "_Jose_Peres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155698630",
                "name": "LNB",
                "username": "BR_latest_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66816581",
                "name": "Jose Luis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_jose_luis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114756559",
                "name": "liberapensado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LiberaPensado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198701638",
                "name": "Idosilva #TIMBETA SDV",
                "username": "idosilva08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70821249",
                "name": "Bella \ud83e\udda2",
                "username": "Bella_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250810559899074560",
                "name": "Auriana Pereira de Souza auriana",
                "username": "auriana_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70403294",
                "name": "Babi #BetaLab",
                "username": "Barbara_Kris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4893782494",
                "name": "\ud83c\udf08btrz",
                "username": "hwtobeAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826471403465613312",
                "name": "Beatriz S. #TIMBETA",
                "username": "beatrizsilvatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291050527",
                "name": "Bebeto",
                "username": "Bebetobad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865634583865196548",
                "name": "Artur Beta #WNR",
                "username": "ArturLi81149049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78467767",
                "name": "huarache",
                "username": "vunecor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882100009",
                "name": "Bebelz \ud83c\udf35",
                "username": "isabelle_001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123109598",
                "name": "Ha llegado a su calle, El Maricon",
                "username": "SirLuscas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58962779",
                "name": "Suelen Roque",
                "username": "Sueroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17744704",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49",
                "username": "aafsouza79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814121556",
                "name": "biazinha",
                "username": "beatricecyrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391181273",
                "name": "Ni",
                "username": "nicole_louback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22657183",
                "name": "S\u00e9rgio Rauber",
                "username": "sergiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841622562",
                "name": "\ud83c\udf80\ud83d\udc96\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83c\udf80\ud83d\udc84 #VGSDV\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "perolanegrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234993297",
                "name": "Inacio Marta Salgado",
                "username": "OVeterano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2267630373",
                "name": "Emanuelle",
                "username": "EmanuelleSarai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877177219747131393",
                "name": "JORNAL MAIS BRAGAN\u00c7A",
                "username": "MaisBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62991421",
                "name": "guerreirinha do mestrado",
                "username": "jerafac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50434164",
                "name": "fanbase zapatista",
                "username": "marimessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21045547",
                "name": "henric\u00e3o",
                "username": "HMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80716365",
                "name": "Fefo",
                "username": "Feljpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921311981918998528",
                "name": "Amigos do Rio",
                "username": "amigosdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179639842",
                "name": "Jornal Bombando Not\u00edcias",
                "username": "bombandojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158433828",
                "name": "Amanda Vidal",
                "username": "amandavidal_voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063278230",
                "name": "MUDA MAIS BRASIL",
                "username": "leal_novais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70705137",
                "name": "Urbi et Orbi Viagens",
                "username": "urbiviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "955136116595838976",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44nelaitqbqbah2ixoucqpna1eqnx",
        "oldest_id": "952962152427646977",
        "result_count": 497
    }
}