{
    "data": [
        {
            "author_id": "950557456362606595",
            "created_at": "2018-01-15T17:40:56.000Z",
            "id": "952958795562475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras da Quintilha e Alto Quintilha, dentro do Parque Nacional Saint Hillaire/Lange e do\u2026 https://t.co/XuTSuZWQV9"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2018-01-15T17:32:26.000Z",
            "id": "952956656022892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/6AeMY28bTo\n\nSaiba tudo sobre o Parque... https://t.co/KrHrSoC2MV"
        },
        {
            "author_id": "343540439",
            "created_at": "2018-01-15T17:14:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "952952254461554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora as cachoeiras do parque Nacional da chapada que \u00e9 obrigat\u00f3rio pagar guia \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "460712338",
            "created_at": "2018-01-15T16:59:52.000Z",
            "id": "952948459853766659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 \ud83d\ude0e\ud83d\udc99\ud83d\udc99 #natureza #serranova #riopardiminas em Parque Estadual de\u2026 https://t.co/QYQt53QEoy"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2018-01-15T16:56:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "83112415",
                        "start": 65,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "952947585546891266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa https://t.co/G9hZD0xzaT via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-01-15T16:33:29.000Z",
            "id": "952941820052467714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira Salto Augusto, Parque Nacional do Juruena - #MatoGrosso (MT) #Brasil #CentroOeste #Brazil #MatoGrossense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WJ6J3dGbqK"
        },
        {
            "author_id": "71557435",
            "created_at": "2018-01-15T16:25:15.000Z",
            "id": "952939748833755137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal ingressou com uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra duas empresas por danos ambientais causados ao Parque Nacional de Furna Feia. Saiba os detalhes no #JornaldoDia."
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-15T15:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "842775287851094016",
                        "start": 5,
                        "username": "ojc_pr"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "57765344",
                        "start": 39,
                        "username": "MundoLivreFM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "952930446253481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "OJC (@ojc_pr) firma parceria com r\u00e1dio @MundoLivreFM em defesa da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sul do Brasil. Saiba mais: https://t.co/cAbq0z9n5B https://t.co/EdDfvphiSy"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2018-01-15T15:41:56.000Z",
            "id": "952928846118088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6Jalap\u00e3o/TO\n\nRoteiro de 4 dias no para\u00edso.\nVolta em torno do Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\n\nCONFIRA NOSSA SA\u00cdDA... https://t.co/lcRDNBiX8S"
        },
        {
            "author_id": "284286498",
            "created_at": "2018-01-15T15:19:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952923306398748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanta beleza, s\u00f3 nos resta admirar! \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/z29k9Ongxm"
        },
        {
            "author_id": "171392426",
            "created_at": "2018-01-15T15:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5477,
                        -24.00863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "952919938087489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDIDOS NA SELVA \ud83d\ude0e\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 #S\u00f3Agradece em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/WJKXKokVUG"
        },
        {
            "author_id": "397169194",
            "created_at": "2018-01-15T15:04:01.000Z",
            "id": "952919304416219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha #Brasil https://t.co/DkzkN1Eze7"
        },
        {
            "author_id": "828275532",
            "created_at": "2018-01-15T14:27:30.000Z",
            "id": "952910116701032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas buscam cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em Manhua\u00e7u https://t.co/lIlcdpWeF9"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-15T14:22:53.000Z",
            "id": "952908955021336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, N\u00facleo Guapimirim.\n\n#visitriodejaneirostate #guapimirim\u2026 https://t.co/q3ZycmrkWG"
        },
        {
            "author_id": "624226862",
            "created_at": "2018-01-15T14:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "78090980",
                        "start": 0,
                        "username": "iitsbruna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "952906956213243904",
            "in_reply_to_user_id": "78090980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iitsbruna Ia ser sensacional, \u00e0s vezes me pesa muito que eu n\u00e3o consigo ter tanto contato contigo :c\nvamo tudo mora no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "200512976",
            "created_at": "2018-01-15T14:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952905582419333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem d\u00favidas que aqui \u00e9 pra vida toda! meus fecha. \ud83d\udc4a\ud83d\udc9c\ud83d\udc7d\ud83c\udf7a em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/szFpdHtABP"
        },
        {
            "author_id": "164094049",
            "created_at": "2018-01-15T13:54:42.000Z",
            "id": "952901862096867331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio com Ana Julia no Parque Nacional do Capara\u00f3. \nUm domingo de aventuras..rs\nFoi uma delicia passar o dia com... https://t.co/qQK7eo00Pu"
        },
        {
            "author_id": "26566628",
            "created_at": "2018-01-15T13:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "952892977302659072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s treino \ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49 em Flona - Floresta Nacional https://t.co/Uuk3GvovkL"
        },
        {
            "author_id": "139186084",
            "created_at": "2018-01-15T13:14:34.000Z",
            "id": "952891759700447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas buscam cria\u00e7\u00e3o de parque municipal em Manhua\u00e7u-MG https://t.co/ZITnx2qudx https://t.co/pw3qYORkUx"
        },
        {
            "author_id": "216468960",
            "created_at": "2018-01-15T12:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "952885170440417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amor\u2764ES em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/JQipf40cve"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-01-15T12:30:01.000Z",
            "id": "952880550112501760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u promove, at\u00e9 dia 4 de fevereiro, uma feira de produtos artesanais e oriundos da agricultura familiar, \u00e0s sextas, s\u00e1bados e domingos. Entrada franca! https://t.co/9S3aChzjOA https://t.co/h6OzlULB8U"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2018-01-15T12:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "952878306902315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/nZeBVLUO09"
        },
        {
            "author_id": "949420361044647937",
            "created_at": "2018-01-15T12:17:21.000Z",
            "id": "952877363565604871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, o Parque Estadual de Terra Ronca (S\u00e3o Domingos - GO)\u2026 https://t.co/5JBiX6jxd1"
        },
        {
            "author_id": "4815821361",
            "created_at": "2018-01-15T12:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0342222,
                        -22.4320092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "952875031033458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girinho de hoje foi at\u00e9 aqui. em Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o https://t.co/ejxuRFbYOH"
        },
        {
            "author_id": "3964879275",
            "created_at": "2018-01-15T12:00:02.000Z",
            "id": "952873005448925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a Praia dos Antigos tem seu acesso feito somente por barco ou trilha, mas a recompensa \u00e9 esse mar de cor verde-esmeralda, com \u00e1gua cristalina e areia branca. Visite este para\u00edso! #paraty #pousadaportoimperial https://t.co/hGBo2U8o1V"
        },
        {
            "author_id": "741118372285456386",
            "created_at": "2018-01-15T11:30:56.000Z",
            "id": "952865680084303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos!\nOlha a Biodiversidade que se encontra no parque Municipal em Parque Municipal\u2026 https://t.co/8m6uVfOFAw"
        },
        {
            "author_id": "26566628",
            "created_at": "2018-01-15T11:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "952862291527168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de ontem \ud83d\ude0d em Flona - Floresta Nacional https://t.co/fJhoFRwIL8"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-15T11:04:02.000Z",
            "id": "952858911350108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/LbQdOnGEXk"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2018-01-15T10:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.33333,
                        -13.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c453cdeef724ac03"
            },
            "id": "952850281741606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional brasileiro, criado em\u2026 https://t.co/cpTUC17TGQ"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-01-15T10:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8778059,
                        -16.7509016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "952843567369805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza de um domingo de trilha em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/16y1DpSw1b"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2018-01-15T10:00:05.000Z",
            "id": "952842816937451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 garantia de se conectar com a natureza! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udca6\ud83d\udc9a\n\nVem pra FOZ! https://t.co/PRnOKuw65x"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2018-01-15T09:46:03.000Z",
            "id": "952839286038192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUNDA 7h45: bom dia! Choveu das 3h da manh\u00e3 \u00e0s 6h em #Cambar\u00e1DoSul.\n#ParqueNacional de #AparadosDaSerra FECHADO \u00c0S SEGUNDAS.\nParque Nacional da #SerraGeral ABERTO DIARIAMENTE das 8h \u00e0s 17h.\n#PNAS #PNSG\n#ParquesNacionais\n#NationalParks\n#SerraGa\u00facha\n#CamposDeCimaDaSerra"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-01-15T09:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "952834805942583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AllWeNeeded #CraigDavid \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfa7 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/NwvS7VpLtB"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2018-01-15T09:16:51.000Z",
            "id": "952831939425292289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a cratera que est\u00e1 na estrada da manuten\u00e7\u00e3o, dentro do parque estadual na serra do mar, e governo do estado n\u00e3o resolve a mais de  dois anos? #bdsp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-15T07:01:32.000Z",
            "id": "952797882616336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2904666197",
            "created_at": "2018-01-15T06:13:50.000Z",
            "id": "952785882553159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar do Brasil \u2014 parque nacional do Ibitipoca https://t.co/ZqaeCHva58"
        },
        {
            "author_id": "51914069",
            "created_at": "2018-01-15T06:01:40.000Z",
            "id": "952782820593819648",
            "in_reply_to_user_id": "51914069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assim como usufruir de todos os aparelhos de exerc\u00edcio pra velhinhos no parque municipal e ver qual deles \u00e9 o mais prom\u00edscuo na execu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "66067039",
            "created_at": "2018-01-15T03:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.02079159,
                        11.31854122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "952743487388246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural Tayrona \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ou como chamamos de para\u00edso #parktayrona #parquetayrona\u2026 https://t.co/paTCl67Rha"
        },
        {
            "author_id": "124242589",
            "created_at": "2018-01-15T01:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "24440571",
                        "start": 39,
                        "username": "crhoycom"
                    }
                ]
            },
            "id": "952712041416019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente. https://t.co/bqJZVvXgGN via @crhoycom"
        },
        {
            "author_id": "1348230054",
            "created_at": "2018-01-15T01:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "952708777169563649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube https://t.co/UwIhXcdjoU Quinta do Olival o seu ref\u00fagio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2448433830",
            "created_at": "2018-01-15T00:44:18.000Z",
            "id": "952702949364518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "946078232129961984",
            "created_at": "2018-01-14T23:53:36.000Z",
            "id": "952690191730380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Yosemite\nO\u00a0Parque Nacional de Yosemite \u00e9 um\u00a0parque nacional\u00a0norte-americano\u00a0localizado nas\u00a0montanhas\u00a0da\u00a0Serra Nevada, no\u00a0estado\u00a0da\u00a0Calif\u00f3rnia, nos\u00a0condados\u00a0de\u00a0Mariposa\u00a0e\u00a0Tuolumne.\nDas sete mil esp\u00e9cies de plantas existentes na Calif\u00f3rnia, cerca de metade est\u00e1 na Serra Nevada. https://t.co/7DRpeIWwIG"
        },
        {
            "author_id": "68177293",
            "created_at": "2018-01-14T23:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "94854097",
                        "start": 204,
                        "username": "abaixoassinado"
                    }
                ]
            },
            "id": "952676978859048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos vamos ajudar mesmo que n\u00e3o morem no Recreio assinem para nos ajudar, obrigado.\n\nAssinando: https://t.co/xT9EujHuJx Contra o Posto de Combust\u00edvel em frente ao Parque Municipal Natural Marapendi via @abaixoassinado.org"
        },
        {
            "author_id": "1348230054",
            "created_at": "2018-01-14T22:53:57.000Z",
            "id": "952675179989123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta do Olival o seu ref\u00fagio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/UwIhXcuUgs"
        },
        {
            "author_id": "2960300477",
            "created_at": "2018-01-14T22:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1481431,
                        -29.9253431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "952671176207159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O universo de cada um se resume no tamanho do seu saber \ud83d\udd49\ud83d\ude4f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/hNVopDM6ZP"
        },
        {
            "author_id": "951224071458643968",
            "created_at": "2018-01-14T22:33:30.000Z",
            "id": "952670031946579973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de Domingo.. \ud83c\udf43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Dk2O4QNens"
        },
        {
            "author_id": "859894238133325824",
            "created_at": "2018-01-14T22:30:11.000Z",
            "id": "952669199045922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garrano [cavalo selvagem] \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal). https://t.co/7nMOQICNdx"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2018-01-14T22:25:53.000Z",
            "id": "952668116240162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Selecionamos seis roteiros imperd\u00edveis no parque nacional da Serra da Bocaina:\u2026 https://t.co/NmTWtbBVdy"
        },
        {
            "author_id": "3315025643",
            "created_at": "2018-01-14T22:23:28.000Z",
            "id": "952667509660020737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra: um passeio no Parque Nacional da Pena https://t.co/KDrFOoGqXX"
        },
        {
            "author_id": "282601658",
            "created_at": "2018-01-14T22:18:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1405080368877903874",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelo_biase"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1363864936091369474",
                        "start": 15,
                        "username": "edmilsonolivei8"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "182151462",
                        "start": 47,
                        "username": "LdioPinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "952666171437969411",
            "in_reply_to_user_id": "150077573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Marcelo_Biase @EdmilsonOlivei8 @realcmedeiros @LdioPinho N\u00e3o deturpe a fala de Lula.   Ou vc est\u00e1 de m\u00e1 f\u00e9?   Cabral era muito mais do lado de Luciano Huck, que se deu bem num processo por invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2018-01-14T22:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8778059,
                        -16.7509016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "952665883285041157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o for para dar o sangue eu nem vou!\n#EU\u2764CORRER #soquemcorreentende em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/VBLcd1A89z"
        },
        {
            "author_id": "2983709670",
            "created_at": "2018-01-14T21:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "952659689002614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opsss em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/AMufiHHoor"
        },
        {
            "author_id": "755758418913296384",
            "created_at": "2018-01-14T21:52:14.000Z",
            "id": "952659650691911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Piau\u00ed | Com t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional da Serra da Capivara localizada no sudeste do estado do Piau\u00ed ocupa \u00e1reas dos munic\u00edpios de S\u00e3o Raimundo Nonato, Jo\u00e3o Costa, Brejo do Piau\u00ed e Coronel Jos\u00e9 Dias.  (\ud83d\udcf8: Walcyr Neto) https://t.co/l33OYV07Tk"
        },
        {
            "author_id": "3138700330",
            "created_at": "2018-01-14T21:48:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "952658814788079618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem \ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/x45LYwUNDy"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2018-01-14T21:47:27.000Z",
            "id": "952658447149010945",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE): https://t.co/itAnHUBVv6 #ICMBio10anos"
        },
        {
            "author_id": "2648300771",
            "created_at": "2018-01-14T21:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "952657274929065985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/VDqDaCo9dM"
        },
        {
            "author_id": "2648300771",
            "created_at": "2018-01-14T21:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "952656931453308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/sWOmz5gHdB"
        },
        {
            "author_id": "780099866022277120",
            "created_at": "2018-01-14T21:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3488543,
                        -22.8865783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952655012748054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Experi\u00eancia maravilhosa \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4b em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/pK5cqPTvRo"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2018-01-14T21:15:09.000Z",
            "id": "952650315261730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lindos registros do Parque Nacional Banff: O parque nacional mais antigo do Canad\u00e1.\n\ud83d\udcf8 tiffany nguyen https://t.co/ekpOfPIEN4"
        },
        {
            "author_id": "1259355698",
            "created_at": "2018-01-14T20:54:02.000Z",
            "id": "952645001011490818",
            "in_reply_to_user_id": "1259355698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, Abrolhos foi criado em abril de 1983 e representou um marco para a conserva\u00e7\u00e3o marinha no pa\u00eds. Desde ent\u00e3o, os cerca de 91.300 hectares da unidade ajudam a proteger a regi\u00e3o com a maior biodiversidade marinha no Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/BWfThHIfXm"
        },
        {
            "author_id": "173905188",
            "created_at": "2018-01-14T20:46:48.000Z",
            "id": "952643182378082305",
            "in_reply_to_user_id": "173905188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perguntou onde, foi mal, foi na descida do parque nacional de Itatiaia ok"
        },
        {
            "author_id": "1259355698",
            "created_at": "2018-01-14T20:43:31.000Z",
            "id": "952642353789104128",
            "in_reply_to_user_id": "1259355698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 um conjunto de cinco \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, que inclui um parque estadual e tem 34 mil km\u00b2. O parque conta com cachoeiras cristalinas, piscinas naturais verde-esmeralda, chapad\u00f5es e dunas alaranjadas de at\u00e9 40 metros de altura. https://t.co/iTwRuwOSv8"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-01-14T20:30:07.000Z",
            "id": "952638985494515715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a Jacarepagu\u00e1 x Jardim Bot\u00e2nico  \ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a\nParque Nacional da Tijuca\nData: 20 de Janeiro - S\u00e1bado\n\nIsso a\u00ed galera,... https://t.co/UJyqvhRLhI"
        },
        {
            "author_id": "1259355698",
            "created_at": "2018-01-14T20:20:47.000Z",
            "id": "952636632724852736",
            "in_reply_to_user_id": "1259355698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u (na Bacia hidrogr\u00e1fica do rio Paran\u00e1), localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina, na fronteira entre os dois pa\u00edses. https://t.co/3IxAuXPPG8"
        },
        {
            "author_id": "851085438",
            "created_at": "2018-01-14T20:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51199931,
                        -20.40605037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "952634488756101121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodoitacolomy #ouropreto #oldschool #90s #sosanguebom #ripkblo \u26fa\ufe0f\u26fa\ufe0f\u26fa\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 em Parque Estadual\u2026 https://t.co/akCwn0WkXE"
        },
        {
            "author_id": "26788015",
            "created_at": "2018-01-14T20:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "952633357569019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou assim... em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/WcGNzNh4OF"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-14T20:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "952631947641147393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8jZFZjpWDs"
        },
        {
            "author_id": "169081160",
            "created_at": "2018-01-14T20:00:01.000Z",
            "id": "952631410455654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este roteiro foi realizado no Parque Estadual do Jurupar\u00e1, que abrange a regi\u00e3o sul do munic\u00edpio de Ibi\u00fana e uma... https://t.co/vVLjrU45Cm"
        },
        {
            "author_id": "2969764198",
            "created_at": "2018-01-14T19:57:49.000Z",
            "id": "952630855607996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira esta avalia\u00e7\u00e3o sobre \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa das Algas no Google Maps #OnGoogleMaps\n\nhttps://t.co/IAFZUyT16p"
        },
        {
            "author_id": "780099866022277120",
            "created_at": "2018-01-14T19:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3488543,
                        -22.8865783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952626779570757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/a9dFLhIKzy"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952626594870386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/obZav9ok4q"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952626236081262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/y7h6zaOcB8"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952625827543384070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/YO6d0Czuw6"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952625644281745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/SIcAR4uLDS"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952625404023582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/oKQ0sEbftu"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952625237870497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/wTYKT7ydKD"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952625030986457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/g3RNzKDTyS"
        },
        {
            "author_id": "88488704",
            "created_at": "2018-01-14T19:33:00.000Z",
            "id": "952624609953746946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc93 #amomuito #terere em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/syGP7lTqOq"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:31:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952624287663513600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/uQXduG34OA"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952623863183167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/tcTEutjhrJ"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952623548765437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/h43qAsEgGr"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952623278236975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/TSq6Iz8LB9"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952623046556291077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/MFaPSsDir2"
        },
        {
            "author_id": "1125743828",
            "created_at": "2018-01-14T19:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952622861834833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual\u2026 https://t.co/IMBKnbBetj"
        },
        {
            "author_id": "3305850076",
            "created_at": "2018-01-14T18:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "952611551944564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JvovlHVw3C"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-14T18:40:33.000Z",
            "id": "952611411934539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "206434056",
            "created_at": "2018-01-14T18:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "952605873171517442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver cada momento como se fosse o \u00faltimo. em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/yTHm4QLd9k"
        },
        {
            "author_id": "195389811",
            "created_at": "2018-01-14T18:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "952604684656590849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 calor n\u00e9? \ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udf1e em Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/W3gvjWFLOh"
        },
        {
            "author_id": "869687081794240512",
            "created_at": "2018-01-14T18:08:35.000Z",
            "id": "952603365950750725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/nCTeKmXe3j"
        },
        {
            "author_id": "2317310468",
            "created_at": "2018-01-14T18:06:22.000Z",
            "id": "952602809651859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reserva biologica\n#iHeartAwards #BestRemix #Friends https://t.co/qiYmVcSQq3"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2018-01-14T17:55:29.000Z",
            "id": "952600068342894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro oferece Trilha da Travessia https://t.co/EXXSukZE5p"
        },
        {
            "author_id": "474905875",
            "created_at": "2018-01-14T17:29:12.000Z",
            "id": "952593454797869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo menos brotando ! \u2014 participando de BDII - CONHECIMENTO em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/gVGxpiiqgi"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2018-01-14T17:25:19.000Z",
            "id": "952592476472250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/cJOwVkIuwU"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2018-01-14T17:23:19.000Z",
            "id": "952591971742347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins.\nPor: williamclass \ud83c\udfdc\ud83c\udf33\n_____\n#viagemsecreta\u2026 https://t.co/Z718dbO2Dx"
        },
        {
            "author_id": "339399500",
            "created_at": "2018-01-14T17:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "741437484719050752",
                        "start": 0,
                        "username": "Maari_LopesG"
                    }
                ]
            },
            "id": "952588531993600006",
            "in_reply_to_user_id": "741437484719050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maari_LopesG Noiada do parque municipal e da pra\u00e7a 7"
        },
        {
            "author_id": "32691885",
            "created_at": "2018-01-14T16:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "952585211350519809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhhh Praia do Morro \ud83d\ude0d em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/urRBQKtzzQ"
        },
        {
            "author_id": "192931138",
            "created_at": "2018-01-14T16:54:21.000Z",
            "id": "952584683363209217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3RF\u00c3OS DA TERRA - Reassentamento for\u00e7ado no Parque Nacional do Limpopo, Mo\u00e7ambique, um dos megaprojetos de \"desenvolvimento\" do Banco Mundial.\n30 minutos. Legendado em portugu\u00eas.\nhttps://t.co/bdSzBXi5gs https://t.co/yWdSe7Az4T"
        },
        {
            "author_id": "569313014",
            "created_at": "2018-01-14T16:35:04.000Z",
            "id": "952579830666616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando na sua timeline a melhor e mais linda fam\u00edlia de todas\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\u2764\ud83d\ude0d em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/XUB25xHYrQ"
        },
        {
            "author_id": "569313014",
            "created_at": "2018-01-14T16:07:12.000Z",
            "id": "952572819077910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza nada se cria, nada se perde, tudo se transforma\u00a0\ud83d\udc4f em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/oqZPuVceLP"
        },
        {
            "author_id": "569313014",
            "created_at": "2018-01-14T16:01:41.000Z",
            "id": "952571428032974850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus se revela atrav\u00e9s da natureza\u2026\ud83d\ude4f\ud83c\udf43 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/k2FdO0116L"
        },
        {
            "author_id": "103679234",
            "created_at": "2018-01-14T16:00:34.000Z",
            "id": "952571150877544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale conhecer a Trilha da Pirapitinga do Parque Estadual da Serra do Mar, localizado em S\u00e3o Luiz do Paraitinga. Ao todo, o caminho possui extens\u00e3o de 5,7 km. Tem cachoeiras lindas! A trilha \u00e9 sempre monitorada e dura em m\u00e9dia quatro horas. #AFederalDoVale https://t.co/kasHX4Q05X"
        },
        {
            "author_id": "131367098",
            "created_at": "2018-01-14T15:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37161,
                        -22.99971
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952570494821289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho..... em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/UqFCOPdBE0"
        },
        {
            "author_id": "80716365",
            "created_at": "2018-01-14T15:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952567637174865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I do believe ! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UuXGbFNDgi"
        },
        {
            "author_id": "949441977862541312",
            "created_at": "2018-01-14T15:40:29.000Z",
            "id": "952566093394137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2018-01-14T15:25:32.000Z",
            "id": "952562332147830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "[POST NOVO] Sabia que a menos de 100 km de Curitiba \u00e9 poss\u00edvel visitar um local que j\u00e1 foi fundo do mar? E mais, neste local \u00e9 poss\u00edvel ver dezenas de esculturas gigantes esculpidas ao longo de milh\u00f5es de anos. Conhe\u00e7a #VilaVelha no #Paran\u00e1 Link: https://t.co/8nbQobFkal #dmecnopr https://t.co/kNTEtX3TWK"
        },
        {
            "author_id": "41934669",
            "created_at": "2018-01-14T15:17:42.000Z",
            "id": "952560362867580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canja de Gualter Torres, na Feira de \nArte do Inea. Parque ESTADUAL da LAGOA do A\u00c7U... https://t.co/LpYdmZa1Xb"
        },
        {
            "author_id": "3084762873",
            "created_at": "2018-01-14T15:16:32.000Z",
            "id": "952560069106962433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Garrano [cavalo selvagem] \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal). https://t.co/jApjaD30kT https://t.co/J1XX7vLnKM"
        },
        {
            "author_id": "58962779",
            "created_at": "2018-01-14T14:43:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "952551806902702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* raio de luz \ud83e\udd17\ud83e\udd17 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/RH5XHDrBNq"
        },
        {
            "author_id": "2863389542",
            "created_at": "2018-01-14T14:16:59.000Z",
            "id": "952545081768251394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoria! em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/f8nrnSfHD8"
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2018-01-14T13:53:27.000Z",
            "id": "952539158320435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11:43h, Queda de bicicleta, Parque Municipal Dr. Luis Carlos Raya, 01 Vit M 07 anos, escoria\u00e7\u00f5es, consciente, socorrido pelo SAMU, ALTO"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2018-01-14T13:46:20.000Z",
            "id": "952537366182420481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Dia Barueri um Feliz Domingo\u203c Hoje \u00e9 dia de passear com a Fam\u00edlia e os amigos\u2600\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udee3\ud83c\udfa1\ud83d\ude99  A dica \u00e9 um passeio ao Parque Municipal de Barueri\ud83d\udef6\ud83d\udeb5\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f  depois o Almo\u00e7o em Fam\u00edlia\ud83e\udd58 e por \u00faltimo Assistir ao Jogo no Arena Barueri \ud83c\udfdf Flam X CFC 18:00h entrada gratu\u00edta https://t.co/rXlZaGEwaZ"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2018-01-14T13:42:50.000Z",
            "id": "952536489010876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Palmito \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de passeio no Litoral https://t.co/S8BySqVBb5"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-01-14T13:41:53.000Z",
            "id": "952536249377673218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e exposi\u00e7\u00f5es marcam as f\u00e9rias no Parque Campos do Jord\u00e3o | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/nAwBPLonrQ"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-14T12:40:10.000Z",
            "id": "952520717622538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul |... https://t.co/UgN5Su7wNG"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-14T12:34:09.000Z",
            "id": "952519200953815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/fnBFJeR91h"
        },
        {
            "author_id": "803322286589747200",
            "created_at": "2018-01-14T12:16:17.000Z",
            "id": "952514707163893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O restaurante, que fica ao lado do parque municipal, vai abrir um novo ponto onde funcionou a Universidade do Guaiamum. Os carros-chefes da casa s\u00e3o crust\u00e1ceos e carnes. #PorAquiAldeia https://t.co/t5bKiJC2fF"
        },
        {
            "author_id": "3058453282",
            "created_at": "2018-01-14T11:13:01.000Z",
            "id": "952498785476857857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais e mist\u00e9rios do Jalap\u00e3o s\u00e3o destino do T\u00f4 na Estrada, Parque Estadual do Jalap\u00e3o completou 17... https://t.co/83PGrJmFsP"
        },
        {
            "author_id": "794046479447064576",
            "created_at": "2018-01-14T11:08:23.000Z",
            "id": "952497620102078467",
            "in_reply_to_user_id": "794046479447064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carai ela que me levar no parque nacional de Itatiaia ELA VAI ME MATA  L\u00c1 CERTEZA mas ainda bem que eu assisto s\u00e9rie e n\u00e3o cairei nessa https://t.co/4AX4RcK5eG"
        },
        {
            "author_id": "335247601",
            "created_at": "2018-01-14T10:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "952491131736076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS https://t.co/W2upbUDQ7l via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2018-01-14T10:07:08.000Z",
            "id": "952482205644853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Serra Verde https://t.co/YxtYohXudF https://t.co/rDglXMfuyv"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2018-01-14T09:54:36.000Z",
            "id": "952479049036763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses surpreende tamb\u00e9m em seu entorno. #Barreirinhas #passeiodelancha #Passeiodebarco #Fatbike #Bikedune #Ecoturismo #turismodeaventura #Vidaaoarlivre #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #F\u00e9riasvivas #Brasil #cicloturismo #nordestebr https://t.co/Nj1nxzLHlE"
        },
        {
            "author_id": "205353991",
            "created_at": "2018-01-14T09:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626503,
                        -19.78681484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "952477492841009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/ydhsF1cmJj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-14T06:20:31.000Z",
            "id": "952425175290646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-14T06:13:30.000Z",
            "id": "952423407643254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952403291077410816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/0Xocbf44nX"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:51:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952402799073034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/dliXJacxgM"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952402396596133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar sensacional em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/l9F1OvPPKo"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952401997281538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kt1lkWngvc"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952401719656316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarah S2 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/fFFF8HsMXf"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952401537321414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera boa... em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vq6YJBR5Dk"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952401252373086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/8virNgswea"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952400895001669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/uQwH1LGeOB"
        },
        {
            "author_id": "1543591927",
            "created_at": "2018-01-14T04:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952400646493429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/fqpy6LUeQb"
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2018-01-14T04:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "952396987210625024",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino 3.A destrui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Bacanga \u2013 PEB levar\u00e1 a uma brusca e negativa modifica\u00e7\u00e3o nos ecossistemas dependentes do ciclo hidrol\u00f3gico processado em seu meio f\u00edsico, primeiramente na bacia do rio Bacanga, e, progressivamente, sobre a popula\u00e7\u00e3o como um todo."
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2018-01-14T04:24:57.000Z",
            "id": "952396091751829504",
            "in_reply_to_user_id": "798531828151963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Bacanga como \u00e1rea especial para a sustentabilidade de mananciais de \u00e1gua doce.\nSenhor Governador contamos com sua responsabilidade na gest\u00e3o de \u00e1gua na Ilha do Maranh\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o DO SISTEMA SACAVEM -PEB."
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2018-01-14T04:24:55.000Z",
            "id": "952396085028368385",
            "in_reply_to_user_id": "798531828151963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A defesa do Parque Estadual do Bacanga, incluso o Sistema Sacav\u00e9m \u00e9 necess\u00e1ria, \u00e9 vital para a estrat\u00e9gia de proteger o desenvolvimento da capital e, fundamental, para remediar o desconforto h\u00eddrico na cidade de S\u00e3o Lu\u00eds, principalmente em situa\u00e7\u00f5es de pane do sistema ITALUIS..."
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2018-01-14T04:24:53.000Z",
            "id": "952396074685214721",
            "in_reply_to_user_id": "798531828151963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ilha de S\u00e3o Lu\u00eds a quest\u00e3o h\u00eddrica parece n\u00e3o ser relevante, considerando a avan\u00e7ada degrada\u00e7\u00e3o dos mananciais superficiais e subterr\u00e2neos contidos no Parque Estadual do Bacanga, o qual abriga o Sistema Sacav\u00e9m, indiscutivelmente o principal sistema de abastecimento de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "4421934634",
            "created_at": "2018-01-14T03:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "952379879802245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/dEx0DYuiuL"
        },
        {
            "author_id": "352068378",
            "created_at": "2018-01-14T02:25:24.000Z",
            "id": "952366005249916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#emfamilia em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/rDm37SiNr5"
        },
        {
            "author_id": "19680805",
            "created_at": "2018-01-14T01:21:47.000Z",
            "id": "952349994840936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos com Rafaela Luz!!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Photography...(@ Parque Municipal Flamboyant) https://t.co/XyLD1NtsSo"
        },
        {
            "author_id": "28183075",
            "created_at": "2018-01-14T01:15:52.000Z",
            "id": "952348506378981382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernosa em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/w3JTcnWsb0"
        },
        {
            "author_id": "57520452",
            "created_at": "2018-01-14T01:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8236782",
                        "start": 0,
                        "username": "choracuica"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "952348222655213568",
            "in_reply_to_user_id": "8236782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choracuica Siiimmm como fazer? Eu amo amo amo bichos em geral e queria ver todos!!! Detesto eles presos, mas eles s\u00e3o maravilhosos! Fiz um saf\u00e1ri, dentro do maior parque nacional da \u00c1frica do sul e queria abra\u00e7ar e amar todos os bichos... \u00c9 lindo demais!!! Chorei olhando um elefante na \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2018-01-14T00:36:20.000Z",
            "id": "952338559511531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e hoje foi na FLORESTA Nacional de S\u00e3o Chico @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - Flona"
        },
        {
            "author_id": "253021400",
            "created_at": "2018-01-14T00:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09211,
                        -27.04818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "952333785323974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia, que trilha insana! \ud83e\udd18\ud83e\udd18\n#morrodosapo #Blumenau #parquedasnascentes em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/FLPlRcaHI4"
        },
        {
            "author_id": "34018828",
            "created_at": "2018-01-14T00:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "952329509746995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto do Parque Nacional do Itatiaia foi feito ano passado, mas foi um dia muito especial,\u2026 https://t.co/h1RhNl4DZS"
        },
        {
            "author_id": "73365896",
            "created_at": "2018-01-13T22:43:13.000Z",
            "id": "952310093000843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e1gua da fonte da vida mergulho pra dentro de mim \ud83c\udfb6 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dreJ9Qu9SH"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2018-01-13T22:30:03.000Z",
            "id": "952306777873252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como as crian\u00e7as brincam quando a paisagem \u00e9 formada de natureza exuberante, em um dos lugares mais bonitos e preservados do Brasil? Nesta reportagem especial, nossa equipe desembarca no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. #BandNewsTV https://t.co/e10B0VLRHe"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-13T22:10:36.000Z",
            "id": "952301884940877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Porta de Lamas de Mouro \u00e9 uma das cinco Portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas esta \"Porta\" assinala a... https://t.co/fpFL6bxkpH"
        },
        {
            "author_id": "28420676",
            "created_at": "2018-01-13T21:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61415625,
                        -18.22156572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "952297693484855298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando. #diamantina #biribiri #cachoeiradoscristais em Parque Estadual do Biribiri,\u2026 https://t.co/fSAGZDE139"
        },
        {
            "author_id": "319989284",
            "created_at": "2018-01-13T20:31:53.000Z",
            "id": "952277039243022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi \nTotal de trilha de 20km dentro do parque https://t.co/FkfpwuTM6z https://t.co/a3fVCotFRL"
        },
        {
            "author_id": "769479271",
            "created_at": "2018-01-13T20:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18432731,
                        -22.93319197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952275089675964421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da s\u00e9rie melhor tbt RJ | \ud83d\udcf8 sirmedina_ @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/9yOFA7nd3o"
        },
        {
            "author_id": "913432111880818688",
            "created_at": "2018-01-13T20:22:54.000Z",
            "id": "952274779003871234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tenho a satisfa\u00e7\u00e3o de ser o autor da Lei Municipal 2.224/2017, que institui no Calend\u00e1rio da Cidade de Manaus, a campanha Janeiro Branco. \nA abertura do evento ocorreu no Parque Municipal do Idoso.\n\n#QuemCuidadaMenteCuidadaVida\n#JaneiroBranco\n#VereadorBessa\n#VereadordeFato https://t.co/OncGLKV4xV"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-13T20:03:02.000Z",
            "id": "952269778676273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/qucqPAc9CX"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2018-01-13T19:31:00.000Z",
            "id": "952261719652536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6Jalap\u00e3o/TO\nRoteiro de 4 dias no para\u00edso.\n\nVolta em torno do Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\n\n\u26a0 Confira nossas... https://t.co/0LQaxjf3Gh"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2018-01-13T19:30:03.000Z",
            "id": "952261478454841345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino funciona como porta de entrada para o Parque Nacional Marinho de Abrolhos e tem belas praias como... https://t.co/PV5nFMxiOu"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2018-01-13T19:03:02.000Z",
            "id": "952254679861288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro oferece Trilha da Travessia | WikiParques https://t.co/YqqRhjXi3S"
        },
        {
            "author_id": "128757556",
            "created_at": "2018-01-13T18:02:03.000Z",
            "id": "952239335419588609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas!\n\ud83c\udfde\ud83d\udc91 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Nt9vmaydxn"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-13T18:01:24.000Z",
            "id": "952239171468517377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2018-01-13T17:56:50.000Z",
            "id": "952238020480118784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (Pelag), situado no Norte Fluminense e administrado pelo Instituto Estadual do... https://t.co/zhslF8JA4F"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2018-01-13T17:56:16.000Z",
            "id": "952237877680730113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmZ2jw | #viagens #viajar https://t.co/0pOYZ7evaI"
        },
        {
            "author_id": "1639232238",
            "created_at": "2018-01-13T17:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64764287,
                        -27.21090626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "952234431737196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispensa legenda \ud83d\ude0d em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/xvT5bYU13g"
        },
        {
            "author_id": "201815003",
            "created_at": "2018-01-13T17:34:00.000Z",
            "id": "952232273553829889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos com grande apelo tur\u00edstico e para o audiovisual\nhttps://t.co/NMOd7Efga5"
        },
        {
            "author_id": "1551291",
            "created_at": "2018-01-13T17:01:35.000Z",
            "id": "952224117566115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISSO \u00c9 UM HOTEL!!!! Chama Monta\u00f1a Magica, fica dentro da de Reserva Biologica onde tbm esta o\u2026 https://t.co/V0vX96dZdn"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2018-01-13T16:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "88214454",
                        "start": 42,
                        "username": "__disturbia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 55,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "952222457099948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @__disturbia @patrciasophia https://t.co/Qbr86EwdKP"
        },
        {
            "author_id": "755040507810738176",
            "created_at": "2018-01-13T16:51:02.000Z",
            "id": "952221463553200129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 Prefeitura, caber\u00e1 o AVCB permanente do Parque Municipal; a presen\u00e7a da Guarda Municipal nos dias do evento; a... https://t.co/nIJeHfeLXB"
        },
        {
            "author_id": "280608611",
            "created_at": "2018-01-13T16:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952216228411707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reuniao de #trabalho kkkk em Parque Estadual Cantareira https://t.co/KDTdie1FHo"
        },
        {
            "author_id": "39413824",
            "created_at": "2018-01-13T16:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "952214304417234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas da vida! #lucianomanga #souvineyardrio #g3forever em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8fvJEGir2j"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-01-13T16:00:02.000Z",
            "id": "952208626957111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um dos #MelhoresDaSemana foi comemorar o anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83c\udf82\ud83c\udf70\ud83d\udcab \ud83c\udf89\n\nT\u00e1 no nosso Instagram, corre l\u00e1 pra ver uma das Sete Maravilhas da Natureza \ud83d\udca6\u2665\ufe0f : https://t.co/yoqeA0OcVX https://t.co/g6KJhcAK7U"
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2018-01-13T15:54:52.000Z",
            "id": "952207324822810626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta da Boa Vista | S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o | Rio de Janeiro\n\nV\u00eddeo mostrando como \u00e9 o Parque Municipal da... https://t.co/NTD18bfa4l"
        },
        {
            "author_id": "132294541",
            "created_at": "2018-01-13T15:40:37.000Z",
            "id": "952203740471275521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nos Estados Unidos. https://t.co/zAKjBWt27F"
        },
        {
            "author_id": "280608611",
            "created_at": "2018-01-13T15:33:56.000Z",
            "id": "952202058924425218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mansao #encontro #mmn #sp  @ Parque Estadual Cantareira"
        },
        {
            "author_id": "280608611",
            "created_at": "2018-01-13T15:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "952201991576530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mansao #encontro #mmn #sp em Parque Estadual Cantareira https://t.co/w94vElSHJE"
        },
        {
            "author_id": "127327242",
            "created_at": "2018-01-13T15:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "8802752",
                        "start": 73,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "952200098775293952",
            "in_reply_to_user_id": "127327242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es na mat\u00e9ria assinada pela jornalista Juliana Peixoto, do @G1...\nhttps://t.co/gJiG70bsAV"
        },
        {
            "author_id": "127327242",
            "created_at": "2018-01-13T15:23:52.000Z",
            "id": "952199525090955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Lapa Grande reaberto p/ visita\u00e7\u00e3o h\u00e1 uma semana! Com 15 mil hectares, a 12 KM de #MontesClaros, (MG) \u00e9 um dos maiores espa\u00e7os ambientais em \u00e1rea urbana no Pa\u00eds.\nPelo complexo de grutas, s\u00e3o 4 trilhas guiadas; h\u00e1 outras p/ ciclistas...\nFotos do amigo Eduardo Gomes https://t.co/r9KYFRtDwD"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2018-01-13T14:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54532531",
                        "start": 0,
                        "username": "jornaltocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "952192337102491648",
            "in_reply_to_user_id": "54532531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornaltocantins O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de 158 mil hectares que pega somente o munic\u00edpio de Mateiros. O Parque \u00e9 diferente da regi\u00e3o do Jalap\u00e3o com mais 8 munic\u00edpios. Pesquisar direitinho \u00e9 melhor pra n\u00e3o passar vergonha hein.."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2018-01-13T14:54:45.000Z",
            "id": "952192197746741252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Cear\u00e1: https://t.co/KXwDjR2mtp"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2018-01-13T14:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "50711276",
                        "start": 0,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "952189247880122369",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governoTO O Parque Estadual do Jalap\u00e3o! Por favor n\u00e3o confundam o parque que \u00e9 uma \u00e1rea de 158 mil hectares localizado no munic\u00edpio de Mateiros, dentro da regi\u00e3o do Jalap\u00e3o que abriga 8 munic\u00edpios!"
        },
        {
            "author_id": "101849557",
            "created_at": "2018-01-13T14:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "952187445742841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 perfeito em tudo que faz! \ud83c\udfde\ud83c\udf31 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/kbCgujAzQ3"
        },
        {
            "author_id": "141718559",
            "created_at": "2018-01-13T14:06:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "952180066750001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9s est\u00e3o come\u00e7ando a descongelar nos EUA\nOs jacar\u00e9s que congelaram com a \u00e1gua do rio em um parque ecol\u00f3gico no Estado de Carolina do Norte, nos EUA, est\u00e3o come\u00e7ando a entrar no processo de degelo.\n\nMais cedo esta semana, um v\u00eddeo do parque nacional Shalotte River Swamp vi"
        },
        {
            "author_id": "246546705",
            "created_at": "2018-01-13T13:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98162079,
                        -3.0350163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "952175330181173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! (@ Parque Estadual Suma\u00fama in Manaus, Amazonas) https://t.co/FxiovMMrbq https://t.co/4K0Ksz53z5"
        },
        {
            "author_id": "2267630373",
            "created_at": "2018-01-13T13:43:49.000Z",
            "id": "952174348269441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente: \u00e1rea protegida (URBANA OU RURAL), coberta OU NAO por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, que possui importante papel na preserva\u00e7\u00e3o dos elementos formadores do ecossistema, al\u00e9m de assegurar o bem estar das popula\u00e7\u00f5es humanas."
        },
        {
            "author_id": "915595788784488448",
            "created_at": "2018-01-13T12:53:41.000Z",
            "id": "952161728502083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Completamente encantada com esse parque \ud83d\ude0d em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/E27ZGxr3TU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-13T12:49:05.000Z",
            "id": "952160574774960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "15887410",
            "created_at": "2018-01-13T12:46:52.000Z",
            "id": "952160017033162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aplicativo criado por estudantes mapeia a flora de parque estadual no Crato\"  https://t.co/zJYLr4FDjk #brasil #feedly"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2018-01-13T12:35:31.000Z",
            "id": "952157156861767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia essa postagem com uma dica de local para passeio!\nSe voc\u00ea gostou, vamos conversar sobre isso?\n\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d... https://t.co/YLxJudLUKa"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-13T12:35:07.000Z",
            "id": "952157057582551041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul | Brasil (... https://t.co/B7uOjgsRB2"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-13T12:33:03.000Z",
            "id": "952156539296583681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/q5sDmrQkmd"
        },
        {
            "author_id": "32678359",
            "created_at": "2018-01-13T12:15:16.000Z",
            "id": "952152064322408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E l\u00e1 vai o \"Rio do Salto\" abrindo caminho por onde passa. Clique para ver + imagens do \"Roteiro das \u00c1guas\", no Parque Estadual do Ibitipoca: https://t.co/ZD2EkDujLQ #ibitipoca #minasgerais #brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d\ud83c\udf33 https://t.co/ngu32e6STc"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-13T11:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "952143769046011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/nSnDyWM4QW"
        },
        {
            "author_id": "956013284",
            "created_at": "2018-01-13T11:13:12.000Z",
            "id": "952136442343510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda rola aquela trilha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que a gente d\u00e1 uma voltinha e pode ficar pulando na ponte?"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2018-01-13T11:13:03.000Z",
            "id": "952136407178534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itiner\u00e1rio come\u00e7a com concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal; expectativa \u00e9 receber at\u00e9 1 mil participantes https://t.co/VF0p1udgdm"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2018-01-13T10:21:28.000Z",
            "id": "952123421776891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aplicativo criado por estudantes mapeia a flora de parque estadual no Crato https://t.co/GXXUW3R4kh"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-01-13T09:54:07.000Z",
            "id": "952116539758665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Santa Catarina, possui passeios acess\u00edveis"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-13T05:40:23.000Z",
            "id": "952052687088087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3293550488",
            "created_at": "2018-01-13T03:14:57.000Z",
            "id": "952016088686088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da\u2026 https://t.co/CaLk988rAD"
        },
        {
            "author_id": "97210037",
            "created_at": "2018-01-13T02:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "952003036632797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 assim mesmo, sua\u2026 https://t.co/BRiD6wlIXq"
        },
        {
            "author_id": "795046597876940801",
            "created_at": "2018-01-13T02:00:54.000Z",
            "id": "951997452147716096",
            "in_reply_to_user_id": "132953640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoParuker em frente ao poupa tempo ambiental, um pouco pra cima do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "8485582",
            "created_at": "2018-01-13T01:05:36.000Z",
            "id": "951983535174295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascatinha. #florestadatijuca #riodejaneiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9LnjOUqSUY"
        },
        {
            "author_id": "8485582",
            "created_at": "2018-01-13T01:04:12.000Z",
            "id": "951983184195006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na floresta. #riodejaneiro #florestadatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/wmZkxNgAbV"
        },
        {
            "author_id": "85916895",
            "created_at": "2018-01-13T00:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76618,
                        -9.61904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "951981338348830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "day off em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/2qZ0rSBdPK"
        },
        {
            "author_id": "147819289",
            "created_at": "2018-01-13T00:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "951977218560942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2a (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/yha4tRGAXj"
        },
        {
            "author_id": "181463132",
            "created_at": "2018-01-13T00:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0615479,
                        -31.2657944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "951973940183928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me levando pro mal caminho. @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/jw7QyZo7hA"
        },
        {
            "author_id": "97210037",
            "created_at": "2018-01-12T23:13:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "951955308989046785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia se foi assim... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/KCGELTaEpd"
        },
        {
            "author_id": "3007976290",
            "created_at": "2018-01-12T22:40:06.000Z",
            "id": "951946919097651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa a venda em Itaipua\u00e7u com vista para o\nMonumento Natural de Iaocara\n\nCasa 2 quartos, sala, cozinha, banheiro,... https://t.co/B5QFKsyzk0"
        },
        {
            "author_id": "203935280",
            "created_at": "2018-01-12T21:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01092286,
                        -3.07526009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "951922084040474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trilha da bananeira @ Gabriel (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/Sojv4ocGpe"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2018-01-12T20:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "176876877",
                        "start": 0,
                        "username": "ComplexaBel"
                    }
                ]
            },
            "id": "951914045967425537",
            "in_reply_to_user_id": "176876877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComplexaBel Oww Bel, fiz uma trilha t\u00e3o boa no parque nacional. Fiquei triste pq n levei vcs l\u00e1 :("
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2018-01-12T20:27:18.000Z",
            "id": "951913499076292610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/S9aQ3GLYKE #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-12T20:13:46.000Z",
            "id": "951910093813112834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf92 \ud83d\udcf7  \ud83c\udf33#deF\u00e9riasnosParques Neste ver\u00e3o viva a experi\u00eancia de estar em contato com a natureza. Visite uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e recarregue as energias. Veja no mapa algumas unidades para visitar na regi\u00e3o do Maranh\u00e3o, Piau\u00ed e Cear\u00e1: https://t.co/WHFYPbnYmC https://t.co/pc373VjPVK"
        },
        {
            "author_id": "54663127",
            "created_at": "2018-01-12T19:49:35.000Z",
            "id": "951904005164339202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o seu cantinho preferido de Minas Gerais? A dica de hoje \u00e9 a Cachoeira do Fund\u00e3o, no Parque Nacional da Serra da Canastra. L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel conhecer as nascentes do Rio S\u00e3o Francisco, apreciar paisagens e claro, o premiado queijo canastra, um patrim\u00f4nio imaterial de MG. https://t.co/mmBvHF6vbk"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2018-01-12T19:04:40.000Z",
            "id": "951892703167614976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza exposi\u00e7\u00e3o para mostrar projetos vencedores do Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3   https://t.co/NxxuuPCnwI"
        },
        {
            "author_id": "2945745705",
            "created_at": "2018-01-12T18:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "89091897",
                        "start": 44,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "951889274793848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To t\u00e3o apaixonada pela Reserva Biol\u00f3gica de @usina_itaipu \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2018-01-12T18:42:33.000Z",
            "id": "951887136650940423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foi em meio \u00e0s celebra\u00e7\u00f5es de final de ano que mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o se tornou v\u00edtima da minera\u00e7\u00e3o no... https://t.co/nnxJHjtRsa"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2018-01-12T18:42:16.000Z",
            "id": "951887068338229250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foi em meio \u00e0s celebra\u00e7\u00f5es de final de ano que mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o se tornou v\u00edtima da minera\u00e7\u00e3o no... https://t.co/TmsBu6pKyi"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-01-12T18:33:15.000Z",
            "id": "951884795474251778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @thiagogm22 no po\u00e7o da Cachoeira Janela Do C\u00e9u, que fica situada no Parque Estadual de Ibitipoca, em Minas Gerais. Adicione a hashtag #desviantes que n\u00f3s podemos selecionar sua foto tamb\u00e9m como a melhor da semana! #ibitipoca #mg #ja\u2026 https://t.co/DaWv1e5aSn https://t.co/nGvmv7jJ3c"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2018-01-12T18:31:36.000Z",
            "id": "951884381601267714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da semana \u00e9 do @thiagogm22 no po\u00e7o da Cachoeira Janela Do C\u00e9u, que fica situada no Parque Estadual de Ibitipoca, em Minas Gerais.\nAdicione a hashtag #desviantes que n\u00f3s podemos selecionar sua foto tamb\u00e9m como a melhor da semana!\n#ibitipoca\n#mg\n#janeladoc\u00e9u https://t.co/Rhp0Woedf0"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2018-01-12T18:14:37.000Z",
            "id": "951880106095644674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedida da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-12T18:03:02.000Z",
            "id": "951877193000513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/6TN4VbQOIH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-12T17:20:35.000Z",
            "id": "951866510972211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "606835757",
            "created_at": "2018-01-12T17:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951864495181303810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro!!!!\u2764 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ko4Ck2QtI5"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2018-01-12T16:21:02.000Z",
            "id": "951851525571272704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos com grande apelo tur\u00edstico https://t.co/c5qk74tuPF"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2018-01-12T16:16:31.000Z",
            "id": "951850387329441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 condena ICMBio a indenizar fam\u00edlia de v\u00edtima que morreu em um acidente no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/spouVZmESr"
        },
        {
            "author_id": "913432111880818688",
            "created_at": "2018-01-12T16:09:26.000Z",
            "id": "951848604729331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como parlamentar sou grato por ser o autor da Lei 2.224/2017, que institui no Calend\u00e1rio da Cidade de Manaus o Janeiro Branco. \nVenha para a abertura da campanha hoje, 12, no Parque Municipal do Idoso.\n\n#QuemCuidadaMenteCuidadaVida\n#JaneiroBranco\n#VereadorBessa\n#VereadordeFato https://t.co/g19VYyl2Jp"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-01-12T16:00:27.000Z",
            "id": "951846344028774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 um mal necess\u00e1rio! https://t.co/YO0kvGIIPF Durante as festas de fim de ano, mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o se tornou v\u00edtima do setor. O destemido Andr\u00e9 Aroeira conta o que acontece nos bastidores e na nossa cara https://t.co/yAqOp3zZw3"
        },
        {
            "author_id": "125193775",
            "created_at": "2018-01-12T15:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "951841536358146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf24\n#canela #lovebarbudo #sequinhosat\u00e9chegarachuva em Parque Estadual do Caracol https://t.co/x8gSsvFLxb"
        },
        {
            "author_id": "53808519",
            "created_at": "2018-01-12T15:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "319989284",
                        "start": 0,
                        "username": "superchoruman"
                    }
                ]
            },
            "id": "951834510177521665",
            "in_reply_to_user_id": "53808519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@superchoruman Parque Municipal talvez"
        },
        {
            "author_id": "942942918972723202",
            "created_at": "2018-01-12T15:11:27.000Z",
            "id": "951834011751600129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 lindo dms Socorro"
        },
        {
            "author_id": "263848672",
            "created_at": "2018-01-12T15:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "951832304359563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Post 1) \nAs aventuras da menina manca(eu) nas trilhas. em Parque Estadual do Morro do Diabo -\u2026 https://t.co/Es4Bced8JR"
        },
        {
            "author_id": "945132038",
            "created_at": "2018-01-12T15:04:39.000Z",
            "id": "951832300806922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele fica assustado e o que voc\u00ea faria?\nLocais: Parque Nacional de tianmenshan da China https://t.co/feoutl68RY"
        },
        {
            "author_id": "297012036",
            "created_at": "2018-01-12T14:36:28.000Z",
            "id": "951825208104574981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins https://t.co/rM249gS5Za"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2018-01-12T14:35:21.000Z",
            "id": "951824927094697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: FESTAS MARCAM OS 79 ANOS DO PARQUE NACIONAL DE IGU... https://t.co/8HhDpWvPdO"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2018-01-12T14:33:31.000Z",
            "id": "951824464857190401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para o Rio neste ver\u00e3o? Confira 10 atra\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Tijuca e conhe\u00e7a a Cidade Maravilhosa por... https://t.co/cGtiLQ6N7p"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-01-12T14:29:34.000Z",
            "id": "951823473797681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos com grande apelo tur\u00edstico e para o audiovisual https://t.co/pdMyiEts42 https://t.co/0WmsrM7KST"
        },
        {
            "author_id": "139786449",
            "created_at": "2018-01-12T14:18:24.000Z",
            "id": "951820662750044161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U.\nVALE A PENA VISIT\u00c1-LO. https://t.co/wV3PM6IxWP"
        },
        {
            "author_id": "3075760367",
            "created_at": "2018-01-12T13:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.99423761,
                        -22.8715926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "951812535354880001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Costa do Sol in Cabo Frio, Rio De Janeiro https://t.co/5eM1nibLeG"
        },
        {
            "author_id": "149458812",
            "created_at": "2018-01-12T13:34:48.000Z",
            "id": "951809691591610375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rangedor - Iniciaram uma obra de transformar em Parque e a obra parou. O que aconteceu??\nAl\u00f4 SEMA."
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-12T13:16:22.000Z",
            "id": "951805049147183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica exp\u00f5e registros do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/F19zjo8ze0"
        },
        {
            "author_id": "563395352",
            "created_at": "2018-01-12T13:09:10.000Z",
            "id": "951803240315871233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio \u00e9 condenado a indenizar fam\u00edlia de v\u00edtima que morreu em um acidente no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/aFA2TIxUWS"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-01-12T12:53:13.000Z",
            "id": "951799225322524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editado: Apresenta\u00e7\u00e3o Grande Rota Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u00a0 https://t.co/0GBO3Gx88j"
        },
        {
            "author_id": "790932239592910849",
            "created_at": "2018-01-12T12:48:31.000Z",
            "id": "951798040637202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando aqui quem perguntou. em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/XtEAsadxk1"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2018-01-12T12:46:03.000Z",
            "id": "951797421524340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica exp\u00f5e registros do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/WLJZno9fiY"
        },
        {
            "author_id": "799364507730583553",
            "created_at": "2018-01-12T12:42:55.000Z",
            "id": "951796633901166593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica exp\u00f5e registros do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/otwJ93oVkv https://t.co/g3hBDlhi4L"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-12T12:32:02.000Z",
            "id": "951793894932537345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Rio Formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/N2kxyx4Oqd ) https://t.co/XJbiCUzfv2"
        },
        {
            "author_id": "102512678",
            "created_at": "2018-01-12T12:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "319989284",
                        "start": 0,
                        "username": "superchoruman"
                    }
                ]
            },
            "id": "951792832188174337",
            "in_reply_to_user_id": "319989284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@superchoruman Parque das Mangabeiras/ Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2018-01-12T12:19:52.000Z",
            "id": "951790830603337730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Pico do Jabre? \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no munic\u00edpio de Matureia,  com cerca de 800 hectares de \u00e1rea \u00e9 composta de esp\u00e9cies de Mata Atl\u00e2ntica e Caatinga. #SudemaEmA\u00e7\u00e3o \ud83c\udf0e https://t.co/tTdeYuQsIm"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2018-01-12T12:19:21.000Z",
            "id": "951790704350646277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 comemorando 17 anos! \ud83c\udf89\ud83d\ude0d A data ser\u00e1 celebrada com um bolo e programa\u00e7\u00e3o cultural, \u00e0s 17h, no Centro de Capacita\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, em Mateiros. Confira: https://t.co/vIdDCAwTU1 https://t.co/0gdw6KYyvU"
        },
        {
            "author_id": "461653593",
            "created_at": "2018-01-12T11:59:57.000Z",
            "id": "951785821610405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias sua linda... em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe\u2026 https://t.co/jhVG0KGtbz"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2018-01-12T11:44:08.000Z",
            "id": "951781837839400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica exp\u00f5e registros do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/s1fqONq9KI"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2018-01-12T11:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "240172648",
                        "start": 78,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "488002226",
                        "start": 95,
                        "username": "Turiex"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "4256906777",
                        "start": 103,
                        "username": "norbamedia"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "882897441606991872",
                        "start": 130,
                        "username": "monfrague_"
                    }
                ]
            },
            "id": "951781064686690304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Extremadura  Parque Nacional de Monfrag\u00fce #C\u00e1ceres #Felizviernes #Felizfinde @Extremadura_tur @Turiex @norbamedia @Monfraguevivo @monfrague_ https://t.co/Ls4hiLDUtk"
        },
        {
            "author_id": "77604178",
            "created_at": "2018-01-12T11:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.277372,
                        -15.868601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "951776096953028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Azul https://t.co/fmSmmr7Ab7"
        },
        {
            "author_id": "100342484",
            "created_at": "2018-01-12T11:00:12.000Z",
            "id": "951770784942428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque #Nacional da #Gorongosa, em #Mo\u00e7ambique https://t.co/cTAjmemOW7"
        },
        {
            "author_id": "2726476417",
            "created_at": "2018-01-12T10:58:23.000Z",
            "id": "951770325716537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos destinos imperd\u00edveis na Indon\u00e9sia \u00e9 Banyuwangi.  Cidade situada a leste na ilha de Java, chamado de para\u00edso do surfista, temos o parque nacional, conhecida por produzir caf\u00e9 de alta qualidade.\nEnt\u00e3o, que tal visitar Banyuwangi e desfrutar de toda a sua riqueza? https://t.co/35Y7z3HbpY"
        },
        {
            "author_id": "2343439896",
            "created_at": "2018-01-12T10:44:24.000Z",
            "id": "951766805646860290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoga. 6h. Parque Municipal de Feliz. Aula com a migs. Arde tudo. Quer desistir. Mas depois \u00e9 t\u00e3o bom. Topzera demais"
        },
        {
            "author_id": "2423897222",
            "created_at": "2018-01-12T09:46:32.000Z",
            "id": "951752244680167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A HVNA esta na prepara\u00e7\u00e3o do Primeiro Encontro da Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Agricultura e o Parque Estadual Cunhambebe... https://t.co/IfGu15z93l"
        },
        {
            "author_id": "577095214",
            "created_at": "2018-01-12T09:31:48.000Z",
            "id": "951748536084975616",
            "in_reply_to_user_id": "577095214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casa construida num morro da zona norte \u00e9 desordem social e urbana. Uma constru\u00edda numa mata do Leblon (que deveria ser uma \u00e1rea protegida) \u00e9 quase invis\u00edvel. S\u00e3o os diferentes pesos nos olhares atribu\u00eddos \u00e0 diferentes localidades pela m\u00eddia."
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2018-01-12T09:06:19.000Z",
            "id": "951742123421896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos hoje; visitas cresceram 34% https://t.co/1vF8g0HdEl https://t.co/kxkTEfEFqe"
        },
        {
            "author_id": "1326596677",
            "created_at": "2018-01-12T08:47:12.000Z",
            "id": "951737311674486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira em sempre-viva no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (\u00a9 Luciano Candisani/Minden Pictures) Burrowing Owl in evergreen in Jalapao State Park, Tocantins https://t.co/z9G2uftZvR"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-12T05:55:30.000Z",
            "id": "951694103527469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/mMHSOSMDfJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-12T05:01:26.000Z",
            "id": "951680495011729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "331911449",
            "created_at": "2018-01-12T02:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2816951122",
                        "start": 0,
                        "username": "manucapp24"
                    }
                ]
            },
            "id": "951645895975669760",
            "in_reply_to_user_id": "2816951122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manucapp24 FOI O DIA DO PARQUE MUNICIPAL, O DIA DOS PASTEL E DA TORTA D FRANGO, O DIA DO MUSEU DA MODA"
        },
        {
            "author_id": "78798732",
            "created_at": "2018-01-12T02:26:31.000Z",
            "id": "951641512659611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bing daily image: \nCoruja-buraqueira em sempre-viva no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (\u00a9 Luciano Candisani/Minden Pictures)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/JpDv821IVq"
        },
        {
            "author_id": "15007778",
            "created_at": "2018-01-12T02:26:17.000Z",
            "id": "951641453398241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira em sempre-viva no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (\u00a9 Luciano Candisani/Minden Pictures)\n \u00a9 (Bing Brazil) https://t.co/cYVJmhZpz9"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-12T02:07:22.000Z",
            "id": "951636692166959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/mMHSOSMDfJ"
        },
        {
            "author_id": "80716365",
            "created_at": "2018-01-12T02:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951635808414584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/CR8zhltqu4"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-12T01:35:42.000Z",
            "id": "951628722016206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/mMHSOT4e7h"
        },
        {
            "author_id": "91810475",
            "created_at": "2018-01-12T00:50:59.000Z",
            "id": "951617467159367681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o Catarinense. Faz tr\u00eas dias que chove. Vista do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Palho\u00e7a no final da tarde do hoje."
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2018-01-12T00:49:51.000Z",
            "id": "951617184580751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque o Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um local singular. De beleza natural extraordin\u00e1ria.Clique aqui... https://t.co/1iw921WKqD"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2018-01-12T00:44:05.000Z",
            "id": "951615730901975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o Completa 17 Anos Nesta Sexta Feira (12)... https://t.co/Q6d6M6laim"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-01-12T00:15:05.000Z",
            "id": "951608434062852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do qu\u00ea e como as crian\u00e7as brincam quando a paisagem \u00e9 formada de natureza exuberante, em um dos lugares mais bonitos e preservados do Brasil? Nesta reportagem especial, nossa equipe desembarca no Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia. https://t.co/k4bCU3MAXW"
        },
        {
            "author_id": "918971537939730432",
            "created_at": "2018-01-12T00:07:58.000Z",
            "id": "951606642445094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\u2728 #friends #summer2018 #ver\u00e3o2018 #parque #park #nature #picnic #forest @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/ItdncnPApl"
        },
        {
            "author_id": "89687744",
            "created_at": "2018-01-12T00:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "951605217694568450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o. \n\nCachoeiras C\u00e2nions e das Cariocas no Parque Nacional\u2026 https://t.co/AFWceXrvL3"
        },
        {
            "author_id": "528926565",
            "created_at": "2018-01-11T22:51:00.000Z",
            "id": "951587275439210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins \u2013 Pol\u00edcia Militar Ambiental apreende 500 metros de redes e arma no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/RihYIYKIPY"
        },
        {
            "author_id": "43134617",
            "created_at": "2018-01-11T22:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "951581835666083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/ArMg6UWb7O"
        },
        {
            "author_id": "849994171217846277",
            "created_at": "2018-01-11T22:24:14.000Z",
            "id": "951580539466735616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita este nuevo recorrido que te proponemos, conoce el Parque Nacional Chapada Diamantina y una de sus atracciones Cachoeira Ribeir\u00e3o do Meio - Len\u00e7\u00f3is - BA - Brasil. INGRESA EN EL LINK https://t.co/R51Yq1vfAn https://t.co/VBbcG3U1VX"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2018-01-11T22:18:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "951579087713243138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/c3taJ1Pb8S"
        },
        {
            "author_id": "733356935253233668",
            "created_at": "2018-01-11T21:55:20.000Z",
            "id": "951573266690437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional \u00e9 extremamente um roubo , paguei 16 conto pra entrar tnc"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-11T21:50:09.000Z",
            "id": "951571960772866050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que visual! Venha voc\u00ea tamb\u00e9m recarregar as energias no Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da... https://t.co/RdEx6IxltP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-11T21:19:04.000Z",
            "id": "951564139385810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Anivers\u00e1rio - O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa hoje 57 anos. Protegendo uma \u00e1rea d 240 mil ha de cerrado, possui forma\u00e7\u00f5es vegetais \u00fanicas, centenas de nascentes, rochas com + de 1 bilh\u00e3o de anos, al\u00e9m de paisagens de beleza c\u00eanica. https://t.co/3UvUsCq7tQ https://t.co/4zswmwKsNS"
        },
        {
            "author_id": "867532523445858304",
            "created_at": "2018-01-11T21:17:46.000Z",
            "id": "951563811319840768",
            "in_reply_to_user_id": "896850838492151809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@htaxssz em vc eu confio demais caraio\neu n confio \u00e9 na buceta da Isadora q pega mais fogo q inc\u00eandio em parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "462386739",
            "created_at": "2018-01-11T21:14:34.000Z",
            "id": "951563004922998787",
            "in_reply_to_user_id": "118444306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onqnielhwan @kkekemato Parque Municipal era 11/10. Eu s\u00f3 ficava rindo"
        },
        {
            "author_id": "118444306",
            "created_at": "2018-01-11T21:13:04.000Z",
            "id": "951562626940751873",
            "in_reply_to_user_id": "462386739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LittleMari_ @kkekemato pelo dos parque municipal tbm pq era a mesma galera alias sdds era muito bagaceiro"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-11T21:12:22.000Z",
            "id": "951562452570951681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros completa hoje 57 anos. \u00c9 um dos parques mais visitados do ICMBio e protege centenas de nascentes. https://t.co/mFIRFPTOo3 https://t.co/Cn2SnVvtKq"
        },
        {
            "author_id": "3026472888",
            "created_at": "2018-01-11T21:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "951561618118402050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/d1MvgYtmTe"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2018-01-11T21:02:00.000Z",
            "id": "951559843512496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamento \u00e0s 22 Girafas Reaparecidas no Parque Nacional do Luengue-Luiana Prov\u00edncia do Cuando Cubango https://t.co/6USCDzfFrZ"
        },
        {
            "author_id": "156746981",
            "created_at": "2018-01-11T21:00:14.000Z",
            "id": "951559397926346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar num cais um lugar de paz... em Parque Nacional Morrocoy https://t.co/jZCQJYzp0t"
        },
        {
            "author_id": "2747321069",
            "created_at": "2018-01-11T20:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43936367,
                        -23.59278684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "951556396419571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP https://t.co/0oL7PxCJXL"
        },
        {
            "author_id": "786589124425879556",
            "created_at": "2018-01-11T20:43:21.000Z",
            "id": "951555148681285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar voc\u00ea gostaria de conhecer? \u2014 Parque nacional de Itatiaia, j\u00e1 tive a oportunidade de ir e n\u00e3o fui... https://t.co/Vosr8BxnK4"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2018-01-11T20:30:11.000Z",
            "id": "951551837022359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a Jacarepagu\u00e1 x Jardim Bot\u00e2nico  \ud83d\udc4a\ud83c\udf33\u270a\nParque Nacional da Tijuca\nData: 20 de Janeiro - S\u00e1bado\n\nIsso a\u00ed galera,... https://t.co/18NlV0I7Kt"
        },
        {
            "author_id": "462386739",
            "created_at": "2018-01-11T20:19:01.000Z",
            "id": "951549028558307328",
            "in_reply_to_user_id": "118444306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onqnielhwan @kkekemato \u00c9 pq eu fui mto pouco. Se fosse at\u00e9 pelos encontros no Parque Municipal. Mas nos eventos nunca fiquei mto pq sempre fui com otaku q n\u00e3o gosta de kpop kkkk"
        },
        {
            "author_id": "754450453778272256",
            "created_at": "2018-01-11T20:17:24.000Z",
            "id": "951548618175107073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque nacional grand c\u00e2nion, situado no Arizona completa 110 anos ."
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-01-11T20:13:18.000Z",
            "id": "951547587160666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/OIXTqVRhGD https://t.co/GzUUQKLbsu"
        },
        {
            "author_id": "779310275539468289",
            "created_at": "2018-01-11T20:02:18.000Z",
            "id": "951544818236313601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mbucuruy\u00e1 https://t.co/nXKSvaBLN7"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-01-11T20:02:02.000Z",
            "id": "951544754046750721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental apreende 500 metros de redes e arma no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/kRiuaN1xxC https://t.co/qq28AQJriE"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2018-01-11T19:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "951544161987162117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Runnnnn \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/qhvVdq0cEP"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2018-01-11T19:41:27.000Z",
            "id": "951539573695361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores de inverno do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "797166338531819520",
            "created_at": "2018-01-11T19:34:51.000Z",
            "id": "951537913560535042",
            "in_reply_to_user_id": "797166338531819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica \n\n#CNCO #BestBoyBand #iHeartAwards https://t.co/ceuES2gCwG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-11T19:28:50.000Z",
            "id": "951536398011719680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2018-01-11T18:41:46.000Z",
            "id": "951524552135380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca de um passeio legal para curtir a natureza? Conhe\u00e7a a Trilha da Travessia, oferecida no Parque Estadual do #Sumidouro, em #LagoaSanta. Percurso pode ser realizado aos s\u00e1bados: https://t.co/hQ9OTypo2c. \ud83c\udfde #Natureza #F\u00e9rias #MG https://t.co/hzmYTQkgkw"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2018-01-11T18:33:01.000Z",
            "id": "951522351904100358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Grande Rota Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u00a0 #Lazer #Sociedade https://t.co/0GBO3Gx88j"
        },
        {
            "author_id": "25774579",
            "created_at": "2018-01-11T18:30:40.000Z",
            "id": "951521758053634049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo alegre em Parque Estadual Juquery https://t.co/TZ6KKCy7lo"
        },
        {
            "author_id": "286482895",
            "created_at": "2018-01-11T18:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "951521386220212227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem o pato para ver o que que h\u00e1 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WUXjbtl06R"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2018-01-11T18:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "144816898",
                        "start": 231,
                        "username": "AirPano"
                    }
                ]
            },
            "id": "951519564793335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nQuando o rio soa,\na \u00e1gua carrega. \u2014 prov\u00e9rbio venezuelano.\n\nNa foto: Salto do Anjo, a maior cachoeira do mundo, com 979 metros de altura e uma queda sem interrup\u00e7\u00e3o de 807 metros, no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela, por @airpano https://t.co/tGhxomgHel"
        },
        {
            "author_id": "164465734",
            "created_at": "2018-01-11T18:16:48.000Z",
            "id": "951518268266831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque barigui o parque nacional da policia militar"
        },
        {
            "author_id": "331215467",
            "created_at": "2018-01-11T18:07:25.000Z",
            "id": "951515908710727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem os mini manos tamb\u00e9m. #macro #itatiaia #natureza em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/GWrDV3dxGg"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2018-01-11T17:42:29.000Z",
            "id": "951509632702468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: fauna, flora, camping, como chegar, infraestrutura. Veja: https://t.co/Q2jpIb89WB"
        },
        {
            "author_id": "32158727",
            "created_at": "2018-01-11T17:33:26.000Z",
            "id": "951507355207913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/k2mK9Uk1jl"
        },
        {
            "author_id": "809130446110019584",
            "created_at": "2018-01-11T17:29:39.000Z",
            "id": "951506404229177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Veredas de Caraj\u00e1s, institu\u00eddo no munic\u00edpio no ano de 2011, completa sete anos de... https://t.co/EpYb6he57M"
        },
        {
            "author_id": "47593562",
            "created_at": "2018-01-11T17:24:02.000Z",
            "id": "951504992543956992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar. \ud83d\uddbc \u00e0 Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/EEIUVeBPiR"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2018-01-11T17:18:59.000Z",
            "id": "951503718259875841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta semana, o Parque Nacional comemora oficialmente os 79 anos de vida estabelecidos. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Estamos muito... https://t.co/XwcJOSkCgY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-11T17:02:02.000Z",
            "id": "951499452786855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas comemora 57 anos dando destaque \u00e0s atividades do programa de voluntariado https://t.co/VodA1KEQJh https://t.co/tHY45Vws3R"
        },
        {
            "author_id": "407432295",
            "created_at": "2018-01-11T16:43:42.000Z",
            "id": "951494838402338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 para esquentar a minha volta para o #ciclismo  @ Floresta Estadual Navarro De Andrade"
        },
        {
            "author_id": "350344320",
            "created_at": "2018-01-11T16:43:32.000Z",
            "id": "951494797633753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Coiba #IslaCanales #Diving #Amazing https://t.co/tAeahUti13"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-11T16:40:20.000Z",
            "id": "951493992834895874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "845625102020562944",
            "created_at": "2018-01-11T16:11:50.000Z",
            "id": "951486820260503553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro oferece Trilha da Travessia: https://t.co/NrXuWs3Raa.\n#parquedosumidouro #vetornorte #lagoasanta"
        },
        {
            "author_id": "87528349",
            "created_at": "2018-01-11T16:04:01.000Z",
            "id": "951484855279390721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 79 anos de vida. PARAB\u00c9NS! \ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83c\udf88\n\n\u00c9 l\u00e1 que ficam as... https://t.co/ZyEI5Ccppu"
        },
        {
            "author_id": "1060646418",
            "created_at": "2018-01-11T15:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "428431233",
                        "start": 0,
                        "username": "anawulfric"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "870609f609c207e4"
            },
            "id": "951481141026000900",
            "in_reply_to_user_id": "147627879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anawulfric Minina, dia 20 no parque municipal. Tava 20 conto, n\u00e3o sei se t\u00e1 esse pre\u00e7o ainda. O evento \u00e9 da macaco, procura a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-11T15:37:31.000Z",
            "id": "951478184540823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udce2 O nosso Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u promove, at\u00e9 dia 4 de fevereiro, uma feira de produtos artesanais e oriundos da agricultura familiar,  \u00e0s sextas, s\u00e1bados e domingos, na sede da UC. A entrada \u00e9 franca! #PELAG https://t.co/x59zQ6f2BS"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2018-01-11T15:30:02.000Z",
            "id": "951476302183325697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\ufffda Vatnaj\ufffdkull, o maior parque nacional da Europa https://t.co/2qho5ekbha"
        },
        {
            "author_id": "27304544",
            "created_at": "2018-01-11T15:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "951475104772485123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#5yearsago #maranhao #brazil em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/pPG8UfOw1D"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2018-01-11T15:19:14.000Z",
            "id": "951473581644500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mezio - Parque Nacional #quintalamosa #sistelo #caminhadas  @ Peneda-Ger\u00eas National Park"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2018-01-11T15:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "951473514254602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mezio - Parque Nacional #quintalamosa #sistelo #caminhadas em Peneda-Ger\u00eas National Park https://t.co/ZilhGIBCV5"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-11T15:10:00.000Z",
            "id": "951471260881637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFMG abre portas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para 'Caminhadas de Ver\u00e3o' https://t.co/tPa2CLloQx"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-01-11T15:09:37.000Z",
            "id": "951471161937981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende 500 metros de Redes e Arma no Parque Estadual do Cant\u00e3o: https://t.co/53d7k18ivi"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2018-01-11T15:08:26.000Z",
            "id": "951470866579316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFMG abre portas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para 'Caminhadas de Ver\u00e3o' https://t.co/PhOdKLTz6I"
        },
        {
            "author_id": "282851541",
            "created_at": "2018-01-11T15:08:02.000Z",
            "id": "951470765139996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... \nPalestra sobre o Taim com os alunos dos primeiros anos da Escola Manoel Vicente do Amaral..."
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2018-01-11T15:03:00.000Z",
            "id": "951469496358920193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecof\u00e9rias: fim de semana tem Vetkids, m\u00fasica e feira de ado\u00e7\u00e3o no Parque Municipal https://t.co/vV5C3p4aeP"
        },
        {
            "author_id": "4439478753",
            "created_at": "2018-01-11T15:00:14.000Z",
            "id": "951468802885210119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc99Ms\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\n\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa em Parque Estadual do Prosa https://t.co/jVH1YiT8Dl"
        },
        {
            "author_id": "910607133162471425",
            "created_at": "2018-01-11T14:57:41.000Z",
            "id": "951468161853022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 500 metros de rede de pesca s\u00e3o apreendidos no Parque Estadual do Cant\u00e3o \nhttps://t.co/K66MbOdNsx"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2018-01-11T14:34:11.000Z",
            "id": "951462245967515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u fizemos o passeio de barco macucosafari e adoramos!\nSuper seguro,\u2026 https://t.co/tj2Tt7Ca7X"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2018-01-11T14:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "253061062",
                        "start": 53,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "951458677155946497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, administrado pelo @rj_inea, promove at\u00e9 4 de fevereiro uma feira de produtos artesanais e oriundos da agricultura familiar. Veja a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/ZCLNgM4Usx https://t.co/8RPMNRfltr"
        },
        {
            "author_id": "872189303459368960",
            "created_at": "2018-01-11T14:05:37.000Z",
            "id": "951455059027652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomei a vacina, me sinto seguro e at\u00e9 tirei onda no parque Municipal#MG1 https://t.co/uayadGZ9VH"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2018-01-11T14:02:36.000Z",
            "id": "951454299762065413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM apreende 500 metros de redes e arma no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/YLJm6YxOWF"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2018-01-11T14:00:21.000Z",
            "id": "951453732268662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende redes e arma no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/luoYksk4FE #JcTocantins https://t.co/MPXTY3uODx"
        },
        {
            "author_id": "53144122",
            "created_at": "2018-01-11T13:59:59.000Z",
            "id": "951453639217991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental apreende 500 metros de redes e arma no Parque Estadual do Cant\u00e3o e captura Sagui em... https://t.co/37YgDS54KL"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2018-01-11T13:56:00.000Z",
            "id": "951452638528274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtas - PM Ambiental apreende 500 metros de redes e arma no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/L8fN6yo960 https://t.co/stiIgbIvLf"
        },
        {
            "author_id": "4827325213",
            "created_at": "2018-01-11T13:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "951446163559014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/E5sTC0vXHH CORA\u00c7\u00c3O DO CERRADO BRASILEIRO - PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-11T13:27:48.000Z",
            "id": "951445542055407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A reserva, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 a segunda do pa\u00eds em n\u00famero de visitantes - em 2017 foram mais de 1,78 milh\u00e3o de ingressos -, atr\u00e1s apenas do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, onde est\u00e1 o Cristo Redentor\". https://t.co/zSqVcjOtM0"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2018-01-11T13:24:48.000Z",
            "id": "951444786573082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no Par\u00e1 recebe pr\u00eamio de conserva\u00e7\u00e3o internacional https://t.co/0FNcL7gK3G"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2018-01-11T13:22:08.000Z",
            "id": "951444116302389253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Durante todo m\u00eas de janeiro, 2 \u00f4nibus da sa\u00fade percorrer\u00e3o bairros pr\u00f3ximos \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, vacinando moradores e trabalhadores do com\u00e9rcio e ind\u00fastria. Hoje, o \u00f4nibus ficar\u00e1 estacionado at\u00e9 \u00c0s 17h na Rua da Liberdade, em Parque Estoril. Vacine-se! :) https://t.co/ZmWOHucTg8"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-01-11T13:18:54.000Z",
            "id": "951443299524644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00facleoItutingaPil\u00f5es Hoje estamos dialogando com nossos gestores do N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es do Parque Estadual da Serra do Mar. \nPara aqueles que vir\u00e3o para curtir as f\u00e9rias no litoral entre em nosso aplicativo e conhe\u00e7a todas as op\u00e7\u00f5es de turismo ecol\u00f3gico do litoral paulista. https://t.co/l2lzGoj1bu"
        },
        {
            "author_id": "292691398",
            "created_at": "2018-01-11T13:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "110147687",
                        "start": 212,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "951441198543245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segunda vez neste para\u00edso e sempre me impressiono. Uma obra perfeita do Criador. O acesso \u00e9 um pouco cansativo, mais vale cada esfor\u00e7o. A vis\u00e3o \u00e9 incr\u00edvel e o banho na lagoa Bonita \u00e9 relaxante.\" #FoursquareFind @tripdaareia https://t.co/U6xFppChdc https://t.co/YuiQDQfMIB"
        },
        {
            "author_id": "867738595876106240",
            "created_at": "2018-01-11T13:10:05.000Z",
            "id": "951441081983553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vinhedo #pedefigo A 56\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e 8\u00aa Festa do Vinho v\u00e3o acontecer em fevereiro de 2018, no Parque Municipal Jayme Ferragut.  https://t.co/iDjSI9rBxm"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-11T13:06:25.000Z",
            "id": "951440157856714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/mMHSOSMDfJ"
        },
        {
            "author_id": "72085984",
            "created_at": "2018-01-11T13:04:16.000Z",
            "id": "951439616292274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contar que nem uma semana direito na Austr\u00e1lia to l\u00e1 de boas no parque nacional conhecendo os pico de repente chega em um que todo mundo peleco"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2018-01-11T13:02:32.000Z",
            "id": "951439183486357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edder de reserva extrativista no Par\u00e1 recebe pr\u00eamio internacional de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5hDP5bne5y Feliz com o reconhecimento, Maria Margarida Ribeiro da Silva tamb\u00e9m est\u00e1 preocupada com o futuro da comunidade e da floresta, sem o apoio do governo https://t.co/75SIJpstu1"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-01-11T12:59:41.000Z",
            "id": "951438465073377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00facleoItutingaPil\u00f5es Hoje estamos dialogando com nossos gestores do N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es do Parque Estadual da... https://t.co/ysakjxEPp2"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2018-01-11T12:44:33.000Z",
            "id": "951434657760980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u se consolida como destino internacional https://t.co/dqiYOigt9n"
        },
        {
            "author_id": "34797047",
            "created_at": "2018-01-11T12:43:00.000Z",
            "id": "951434267162218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina #Paraty #Brasil \u00a1Reserva ahora! Reserve agora! Book now! https://t.co/fBX85aUXGW Whatsapp: +55 45 98384699 Argentina: 11 5217 5964 Brasil S\u00e3o Paulo: 11 4063 5633 Brasil R\u00edo de Janeiro: 21 4063 3016 Brasil Minas Gera\u2026 https://t.co/CGDbCIMJBR https://t.co/eLz6Riw5GR"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2018-01-11T12:38:46.000Z",
            "id": "951433200416509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina desenvolve a\u00e7\u00f5es para fortalecimento do turismo de Itaet\u00ea - https://t.co/P2evzISs6s"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-11T12:22:01.000Z",
            "id": "951428987342999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o no Rio formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/wINh3BeKFU ) https://t.co/ZQLoRt0Z1R"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2018-01-11T11:57:16.000Z",
            "id": "951422758612799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina desenvolve a\u00e7\u00f5es para fortalecimento do turismo de Itaet\u00ea - https://t.co/amwhdGU8Ih"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-11T11:42:13.000Z",
            "id": "951418971118596097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #parnaso\u2026 https://t.co/G48EjwVuzr"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2018-01-11T11:39:54.000Z",
            "id": "951418384566153217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Que tal chamar a galera e fazer um passeio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha? \ud83d\udc49 Criado com o objetivo de preservar uma faixa cont\u00ednua de restinga, o parque possui lagoas, dunas e plan\u00edcies alagadas, que conferem ao local um bel\u00edssimo visual. \ud83d\ude0d\n \n#DescubraoES #GovernoES https://t.co/xinSkqMHrS"
        },
        {
            "author_id": "87174353",
            "created_at": "2018-01-11T11:21:19.000Z",
            "id": "951413709632663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RODEIO INTERNACIONAL DE TAPEJARA\n\nInfraestrutura foi toda revisada, manuten\u00e7\u00e3o foi realizada e novos espa\u00e7os... https://t.co/tdcoAEzPra"
        },
        {
            "author_id": "706219754",
            "created_at": "2018-01-11T11:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "951413249622335490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/ogCOT1uz9U"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2018-01-11T11:18:48.000Z",
            "id": "951413074887675905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u se consolida como destino internacional \n\nSaiba mais sobre os 79 anos do Parque:  https://t.co/VHI0KiLt4o https://t.co/tHidfIimom"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2018-01-11T11:00:02.000Z",
            "id": "951408355674873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2018-01-11T10:51:57.000Z",
            "id": "951406318069452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosques de Corno de Bico/ Paredes de Coura\nA 21 de Janeiro, Domingo, vamos explorar uma \u00e1rea protegida dotada de... https://t.co/LwO3uLc4fY"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2018-01-11T10:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "951397991956566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada para repor a energia! em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/eEfV3SlSEh"
        },
        {
            "author_id": "155760750",
            "created_at": "2018-01-11T09:39:32.000Z",
            "id": "951388094569308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vergonha do D\u00f3ria. \n\nBarra Funda j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 mais uma regi\u00e3o de galp\u00f5es. \n\nNa \u00e1rea poderia haver um grande parque Municipal inclusive com creche, escola, posto de sa\u00fade...\n\nMais um vez o lobby S\u00e3o na frente. Ganha o clube e perde a popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo. https://t.co/gT08ct4HL0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-11T09:35:13.000Z",
            "id": "951387007556648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SANGAY\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SANGAY... https://t.co/zHrFTmub05"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2018-01-11T08:02:21.000Z",
            "id": "951363637201031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tradicionalista e visitante, confira como encontrar o Parque Municipal Angelo Eug\u00eanio Dametto https://t.co/K6XZpaBC6c"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2018-01-11T07:35:09.000Z",
            "id": "951356794479284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Tese aprofunda an\u00e1lise sobre vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/jqVFdgUyHs"
        },
        {
            "author_id": "809497998518603776",
            "created_at": "2018-01-11T04:41:18.000Z",
            "id": "951313041425133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Nelson Pedra: NO PARQUE NACIONAL DO SERINGUETI https://t.co/1BHLLF4HEx"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-11T04:20:17.000Z",
            "id": "951307754286845954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2909383737",
            "created_at": "2018-01-11T03:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951300936772792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bondinho #cristoretendor #parquenacionaldatijuca em Parque Nacional\u2026 https://t.co/U3ygE86oME"
        },
        {
            "author_id": "743620412664324097",
            "created_at": "2018-01-11T03:12:04.000Z",
            "id": "951290587419987968",
            "in_reply_to_user_id": "857591597541855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_Brocadooo 8:30 parque municipal mano kk, encosta"
        },
        {
            "author_id": "926233210169806848",
            "created_at": "2018-01-11T02:52:53.000Z",
            "id": "951285757058088962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que moro em \u00e1rea protegida kkkkkk https://t.co/QHwNLUOzQp"
        },
        {
            "author_id": "40338204",
            "created_at": "2018-01-11T02:07:24.000Z",
            "id": "951274310412402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o parque natural municipal da catacumba? https://t.co/HGvfXa3efL"
        },
        {
            "author_id": "313992860",
            "created_at": "2018-01-11T01:56:12.000Z",
            "id": "951271492590952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bioma cerrado \u00e9 um grande \"hot spot\" da biodiversidade mundial. A Serra da Canastra est\u00e1 localizada exatamente... https://t.co/Tq9Z5ev6jJ"
        },
        {
            "author_id": "316676901",
            "created_at": "2018-01-11T01:43:53.000Z",
            "id": "951268393629437953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabens para o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Mundial https://t.co/Yf5EbJ7Mlw"
        },
        {
            "author_id": "76197925",
            "created_at": "2018-01-11T00:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "951256455340003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protetor e companheiro \u2764\n_reinaldomoreno em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/0TrEJTP5R4"
        },
        {
            "author_id": "76197925",
            "created_at": "2018-01-11T00:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "951255672787755009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma baleinha \ud83d\udc33 nas \u00e1guas \ud83d\udca6 da Cachoeira \ud83c\udf34\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022\u2026 https://t.co/vaXur2cSHT"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2018-01-11T00:47:16.000Z",
            "id": "951254147516588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artes\u00e3os locais exp\u00f5em trabalhos manuais em galeria de Petr\u00f3polis, no RJ - Mostra re\u00fane pe\u00e7as de 12 expositores e \u00e9 aberta ao p\u00fablico no Parque Municipal, em Itaipava. https://t.co/bKG3WlCTZd"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-11T00:31:40.000Z",
            "id": "951250221140410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/mMHSOSMDfJ"
        },
        {
            "author_id": "192401108",
            "created_at": "2018-01-11T00:22:53.000Z",
            "id": "951248009714597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha da Anchieta, em Ubatuba, onde funcionava um pres\u00eddio at\u00e9 a d\u00e9cada de 70.\u2026 https://t.co/kxuIDLVZEO"
        },
        {
            "author_id": "2270277020",
            "created_at": "2018-01-10T23:53:29.000Z",
            "id": "951240609116934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De f\u00e9rias no Parque Estadual do itacolomi MG. https://t.co/T0wGmvFGxf"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2018-01-10T23:53:04.000Z",
            "id": "951240506423508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 79 anos de vida. PARAB\u00c9NS!\u2026 https://t.co/ZpLS62DKBH"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2018-01-10T23:50:08.000Z",
            "id": "951239767697580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio: Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 79 anos de exist\u00eancia, com o t\u00edtulo de #Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO h\u00e1 mais de 30 anos. Juntamente com sua contraparte argentina, o Parque acomoda uma das mais impressionantes quedas d'\u00e1gua do mundo, com 2.700 m! https://t.co/MM4sKYsgZh"
        },
        {
            "author_id": "817472162",
            "created_at": "2018-01-10T23:45:37.000Z",
            "id": "951238633167704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeeee em Cataratas do Iguacu - Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) https://t.co/TQXS3QHNA8"
        },
        {
            "author_id": "4047231287",
            "created_at": "2018-01-10T23:45:04.000Z",
            "id": "951238492654395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus migos querem ir no Parque estadual, mas minha m\u00e3e nem quer deixar pq l\u00e1 tem macaco e segundo ela \u00e9 perigoso. E tipo eu n\u00e3o gosto de fazer nada que minha m\u00e3e n\u00e3o me deixa fazer, mesmo ela me dando o livre \u00e1rbitro"
        },
        {
            "author_id": "127669987",
            "created_at": "2018-01-10T23:41:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47806214,
                        -27.84417903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "951237672969949186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd96 em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Alfredo Leandro Carlson https://t.co/3PgQreekri"
        },
        {
            "author_id": "817472162",
            "created_at": "2018-01-10T23:41:15.000Z",
            "id": "951237533890949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Frontera em Cataratas do Iguacu - Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) https://t.co/qniOvoUGuW"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-10T23:36:38.000Z",
            "id": "951236371536011265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/VmYvCOxIBV"
        },
        {
            "author_id": "2247218086",
            "created_at": "2018-01-10T23:27:27.000Z",
            "id": "951234061179281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0e Nos dias 12, 13 e 14 de janeiro, acontece o Rodeio de Tapes! \nO Rodeio vai acontecer no Parque Municipal de Eventos Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Machado, e a entrada \u00e9 s\u00f3 R$ 5,00 .\nVenha prestigiar o evento e conhecer nossas praias...\n#vempraTapes"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2018-01-10T23:24:58.000Z",
            "id": "951233432927031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/reVT9ZYiPy"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2018-01-10T22:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "253034260",
                        "start": 253,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "951227142502846466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje (10/01/18) 79 anos. \n\u2800\nLugar das maravilhosas @cataratasdoiguacu.  Um dos poucos locais de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. \n\nEm 1986 foi considerado, pela Unesco, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \n\u2800\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nFoto: @ICMBio\n\n#revistabzzz https://t.co/OqGivNmt4b"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2018-01-10T22:58:48.000Z",
            "id": "951226848960237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisadores do Instituto Butantan descobriram sete novas esp\u00e9cies de aranhas na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. E foram buscar na literatura inspira\u00e7\u00e3o para dar os nomes https://t.co/oJyPZJB6vi"
        },
        {
            "author_id": "275576133",
            "created_at": "2018-01-10T22:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87428281,
                        -23.49695538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "951226297652523012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da minha vida\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83d\udc95\ud83d\udc97 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/swUchGHdCN"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-10T22:33:07.000Z",
            "id": "951220384287793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quarta-feira (10). A data foi comemorada com bolo... https://t.co/nSbWJ8eYPY"
        },
        {
            "author_id": "331215467",
            "created_at": "2018-01-10T22:20:42.000Z",
            "id": "951217261892661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturezando #rj #itatiaia em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ouy3cZdZyw"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2018-01-10T22:14:18.000Z",
            "id": "951215649539411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E hoje \u00e9 dia de festa no Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! S\u00e3o 79 anos de um belo trabalho de preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o!!!\nParab\u00e9ns PNI!!! \ud83c\udf82\n.\nAproveito para lembrar que tem post no blog sobre o PNI. \u00c9 s\u00f3 clicar no link da bio e digitar na busca \"Foz do \u2026 https://t.co/fCJj15sjEa https://t.co/ExEhKDsr2O"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2018-01-10T22:00:04.000Z",
            "id": "951212069218672644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Parque Municipal Lagoas do Norte, em Teresina.\n\nLindas fotos enviadas para nosso grupo pelo nossa... https://t.co/l1HetJTV9w"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2018-01-10T21:58:12.000Z",
            "id": "951211599422992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamento \u00e0s 22 Girafas Reaparecidas no Parque Nacional do Luengue-Luiana Prov\u00edncia do Cuando Cubango https://t.co/6USCDzfFrZ"
        },
        {
            "author_id": "73204514",
            "created_at": "2018-01-10T21:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951211047850930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s vezes as perguntas s\u00e3o complicadas, as respostas s\u00e3o simples! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/J8LLI8lfM6"
        },
        {
            "author_id": "68438816",
            "created_at": "2018-01-10T21:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6101707,
                        -18.2374365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "951209836510760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia de sol em Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/14L3hqjYWg"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-10T21:46:23.000Z",
            "id": "951208625187377153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o nesta quarta-feira (10). A data foi comemorada com bolo... https://t.co/iIbKkF2MX9"
        },
        {
            "author_id": "33643388",
            "created_at": "2018-01-10T21:39:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "951207006182039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo quer seguran\u00e7a, mas ningu\u00e9m quer levar um baculejo. (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/gGQiuy3ZZS"
        },
        {
            "author_id": "27708902",
            "created_at": "2018-01-10T21:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "951202328509640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Serra da Canastra em Serra da Canastra National Park https://t.co/lf7zvKdHOM"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-01-10T21:17:57.000Z",
            "id": "951201470002749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 79 anos https://t.co/6ZIukyXBIC https://t.co/awlylbO3tq"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-10T21:12:45.000Z",
            "id": "951200161081982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise lost #3\nMata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Montana.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/Lf5RAB4cVm"
        },
        {
            "author_id": "141377314",
            "created_at": "2018-01-10T21:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "951200103238422531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passarinho mais sem vergonha que j\u00e1 vi em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kIiFDICnRA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-10T21:12:22.000Z",
            "id": "951200062977306624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 79 anos com atividades para celebrar os bons resultados na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e na satisfa\u00e7\u00e3o dos visitantes https://t.co/F7FkymVO63 https://t.co/p9kFs1HlrU"
        },
        {
            "author_id": "3028068694",
            "created_at": "2018-01-10T21:09:35.000Z",
            "id": "951199364462071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc1a\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/b1kUWapDA6"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2018-01-10T20:56:52.000Z",
            "id": "951196162735951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/yMbh2w8T7M Tocantins - Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos, no pr\u00f3ximo dia 12 https://t.co/z3ROHz31Pr"
        },
        {
            "author_id": "2190722108",
            "created_at": "2018-01-10T20:56:04.000Z",
            "id": "951195961589723137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincar de maneira livre. Este \u00e9 o tema da nova s\u00e9rie de reportagens especiais do #JornalDaBand. Nossa equipe andou por S\u00e3o Paulo, foi ao Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, e tamb\u00e9m conferiu do que se brinca numa tribo ind\u00edgena do litoral. https://t.co/lSuFb03FS7"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2018-01-10T20:23:33.000Z",
            "id": "951187780012560386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/T0fHQsZdrt"
        },
        {
            "author_id": "42022205",
            "created_at": "2018-01-10T20:15:55.000Z",
            "id": "951185857712742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/i6Kd0sPGu6"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2018-01-10T20:06:20.000Z",
            "id": "951183445002158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 Anos; cerca de 20 mil pessoas visitaram o local em 2017 https://t.co/I6YLQdkuLq"
        },
        {
            "author_id": "1631364708",
            "created_at": "2018-01-10T20:00:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "951181974374371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/q40P22dDab"
        },
        {
            "author_id": "701390845",
            "created_at": "2018-01-10T19:49:19.000Z",
            "id": "951179164991795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se oc\u00eas viram uma doida correndo pr\u00f3ximo ao parque municipal \nera eu sim"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-10T19:46:54.000Z",
            "id": "951178554535952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada durante o r\u00e9veillon no Parque Nacional do Viru\u00e1 flagrou quadrilha com 6 embarca\u00e7\u00f5es, 4 motores e 70 redes de pesca. O impacto sobre a fauna da unidade seria grav\u00edssimo caso a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o tivesse ocorrido. https://t.co/0Cpnun1QZD https://t.co/eP2PZLQA28"
        },
        {
            "author_id": "31422644",
            "created_at": "2018-01-10T19:30:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "951174342829801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que hoje completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o! \ud83c\udf89 https://t.co/OLUSyiiDTl"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-01-10T19:29:22.000Z",
            "id": "951174143843688450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 Anos, no pr\u00f3ximo dia 12: https://t.co/qFAnP7rqH7"
        },
        {
            "author_id": "76197925",
            "created_at": "2018-01-10T19:28:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "951173964591783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9zinhos nas \u00e1guas da cachoeira \ud83d\udc63\ud83d\udc59 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/5CiSxTgJyh"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-10T19:28:27.000Z",
            "id": "951173913416949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, completou 79 anos nesta quarta-feira (10). https://t.co/YGlnReBlgk"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2018-01-10T19:13:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "73550153",
                        "start": 249,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "253034260",
                        "start": 266,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "951170190879969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de uma das 7 maravilhas da natureza! \ud83c\udf82\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 em festa! \ud83d\udca6\ud83d\udca7 S\u00e3o 79 anos desde que foi criado! \nO Parque colabora (e muito!) para que o Brasil seja considerado o n\u00famero 1 no ranking de atrativos naturais! \n@CataratasBrasil @ICMBio https://t.co/WRR1k7XjkN"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-10T19:07:03.000Z",
            "id": "951168527972683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos. https://t.co/AlJEaQOxU2"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-01-10T19:03:28.000Z",
            "id": "951167625094148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brincar de maneira livre. Este \u00e9 o tema da nova s\u00e9rie de reportagens especiais do Jornal da Band. Nossa equipe andou por S\u00e3o Paulo, foi ao Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, e tamb\u00e9m conferiu do que se brinca numa tribo ind\u00edgena do litoral. https://t.co/ezA3eov8K1"
        },
        {
            "author_id": "376843374",
            "created_at": "2018-01-10T18:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1141414200",
                        "start": 72,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "951166609305063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos https://t.co/V44PmvWR2l via @O melhor da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "824950953447141377",
            "created_at": "2018-01-10T18:57:02.000Z",
            "id": "951166005727891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Festival de m\u00fasica que contar\u00e1 com diversas atra\u00e7\u00f5es ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico e vai acontecer no Parque Municipal de Atl\u00e2ntida, litoral norte do estado https://t.co/0ZAnTLcOCy\n#PepsiTwistLand"
        },
        {
            "author_id": "76432124",
            "created_at": "2018-01-10T18:57:02.000Z",
            "id": "951166005669236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Festival de m\u00fasica que contar\u00e1 com diversas atra\u00e7\u00f5es ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico e vai acontecer no Parque Municipal de Atl\u00e2ntida, litoral norte do estado https://t.co/jMjX9W6JCz\n#PepsiTwistLand"
        },
        {
            "author_id": "168761099",
            "created_at": "2018-01-10T18:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "951166000376016896",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \"falando no Faust\u00e3o de combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e eu lembrando que S\u00e9rgio Cabral criou o Decreto 41.921,Lei Luciano Huck, para alterar a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e manter as boias, praia cercada, e a mans\u00e3o de Huck construida na reserva ambiental em Angra https://t.co/6fTIS4Cvqb"
        },
        {
            "author_id": "3330398423",
            "created_at": "2018-01-10T18:32:48.000Z",
            "id": "951159908614930433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. #montain #rj #mg #agulhasnegras #model #nikon #d4s\u2026 https://t.co/S7jdC6TtxT"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-01-10T18:28:39.000Z",
            "id": "951158864652722178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/PiRj4Qlfkm"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2018-01-10T18:28:17.000Z",
            "id": "951158771962863616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/1M0uQphUBH"
        },
        {
            "author_id": "429152966",
            "created_at": "2018-01-10T18:23:46.000Z",
            "id": "951157635558072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural https://t.co/sgDVO56Nuq"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2018-01-10T18:19:12.000Z",
            "id": "951156486843109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos, no pr\u00f3ximo dia 12 https://t.co/lVNPXP54yT https://t.co/cpiTMhq5gU"
        },
        {
            "author_id": "53144122",
            "created_at": "2018-01-10T18:18:59.000Z",
            "id": "951156433348829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos, no pr\u00f3ximo dia 12... https://t.co/ZeRIXK9V5N"
        },
        {
            "author_id": "201815003",
            "created_at": "2018-01-10T18:06:07.000Z",
            "id": "951153192565436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos, no pr\u00f3ximo dia 12\nhttps://t.co/nTm1760cr2"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-01-10T17:45:46.000Z",
            "id": "951148071144116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz anivers\u00e1rio e foca na conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6b4eqjCJk0"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2018-01-10T17:38:10.000Z",
            "id": "951146160198004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/MMT8bQY3PH"
        },
        {
            "author_id": "824775547796471808",
            "created_at": "2018-01-10T17:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "66431627",
                        "start": 0,
                        "username": "custodiocriston"
                    }
                ]
            },
            "id": "951145061525393408",
            "in_reply_to_user_id": "66431627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@custodiocriston Encontrei Nanci, fica aqui o\u00b4: https://t.co/aaaMt7Ipu5"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-01-10T17:32:49.000Z",
            "id": "951144814954901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quarta-feira, dia 10 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 de\u2026 https://t.co/py4oUzLDJf https://t.co/S6qKJQ0wKy"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2018-01-10T17:20:28.000Z",
            "id": "951141706178748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos, no pr\u00f3ximo dia 12 https://t.co/PUddhMHMCv https://t.co/EGNWKK2pMR"
        },
        {
            "author_id": "4299391949",
            "created_at": "2018-01-10T17:18:28.000Z",
            "id": "951141200609841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/wJat7nT5Qn"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-01-10T17:15:23.000Z",
            "id": "951140423875121153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como chegar at\u00e9 o Parque Municipal no Rodeio Internacional de Tapejara\n\nhttps://t.co/MgaHqYiqIe https://t.co/rBN8kp2v25"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2018-01-10T17:00:00.000Z",
            "id": "951136555074244610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Terra Ronca pode ganhar fundo para desenvolvimento e preserva\u00e7\u00e3o do local. Projeto de lei foi aprovado na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e agora ser\u00e1 examinado pelo Senado. https://t.co/ZhIxlIbRms https://t.co/iFsuf9mdzM"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2018-01-10T16:56:38.000Z",
            "id": "951135707610931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/VmYvCOPk0v"
        },
        {
            "author_id": "3433751775",
            "created_at": "2018-01-10T16:52:26.000Z",
            "id": "951134650851840001",
            "in_reply_to_user_id": "3433751775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco \n#BestSoloBreakout #iHeartAwards #CamilaCabello https://t.co/CXEQR9P1ce"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2018-01-10T16:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "322093607",
                        "start": 19,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "61018959",
                        "start": 142,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "193003734",
                        "start": 156,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "253034260",
                        "start": 171,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "951122218687369217",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo O Rio do @ParnaTijuca e Monumento Natural das Ilhas Cagarras! Op\u00e7\u00f5es de Ecoturismo que precisamos ampliar com mais \u00c1reas Protegidas @EmbraturNews @mmeioambiente @icmbio!"
        },
        {
            "author_id": "2640663291",
            "created_at": "2018-01-10T16:02:11.000Z",
            "id": "951122002378678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive meu sonho de princesa conhecer o torres del paine (um parque nacional lindo pra carslhooooo)"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2018-01-10T16:01:49.000Z",
            "id": "951121912373174273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/bIxacSsezc"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-10T16:01:17.000Z",
            "id": "951121778885169154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2018-01-10T15:51:42.000Z",
            "id": "951119368116736001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RODEIO INTERNACIONAL DE TAPEJARA Acampamentos j\u00e1 est\u00e3o montados no Parque Municipal\nhttps://t.co/6i3ngdyiaA https://t.co/Sysple5Q6O"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2018-01-10T15:31:28.000Z",
            "id": "951114272809127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos na pr\u00f3xima sexta; Dunas receberam mais de 20 mil visitas https://t.co/DzBasuTYaR https://t.co/tid60R2Xcb"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-01-10T15:28:20.000Z",
            "id": "951113486108626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos nesta quarta-feira (10) &gt;&gt; https://t.co/CUFFIwKEZF https://t.co/hexu5I4oYZ"
        },
        {
            "author_id": "22925413",
            "created_at": "2018-01-10T15:20:53.000Z",
            "id": "951111609556103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha oferece passeios especiais durante o m\u00eas de janeiro https://t.co/qIXDShfOUQ"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2018-01-10T15:16:36.000Z",
            "id": "951110531431223303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 17 anos nesta sexta https://t.co/8IQdCG7TLR"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2018-01-10T15:09:47.000Z",
            "id": "951108818901061633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u promove Feira de artesanato e agricultura familiar https://t.co/f63w1IgzT4"
        },
        {
            "author_id": "1536631448",
            "created_at": "2018-01-10T15:07:26.000Z",
            "id": "951108225239195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos querem destruir a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Sul do Brasil, ajude-nos a salv\u00e1-la! Clique e... https://t.co/9NJtgVG0Ls"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2018-01-10T14:48:08.000Z",
            "id": "951103369682268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro mostra a diversidade ambiental e cultural do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) https://t.co/Vuz8Nqapk2"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2018-01-10T13:54:09.000Z",
            "id": "951089784897781762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o - https://t.co/m75UrRNpsZ https://t.co/XQNY7FWKDg https://t.co/qH9KFOE3ZD"
        },
        {
            "author_id": "139201958",
            "created_at": "2018-01-10T13:50:31.000Z",
            "id": "951088869587456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos, que venham mais 79 dando alegrias e orgulhos ao estado do Paran\u00e1! https://t.co/bhgZQq5qHa"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-10T13:46:03.000Z",
            "id": "951087743370776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos. https://t.co/aBU6bVuTr9"
        },
        {
            "author_id": "1054975040",
            "created_at": "2018-01-10T13:45:08.000Z",
            "id": "951087515703881734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal, Parque Estadual da Cantareira e Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea s\u00e3o reabertos, e esportistas vacinados contra febre amarela podem voltar a treinar l\u00e1: https://t.co/CoeEaPMc4d."
        },
        {
            "author_id": "807325864035831808",
            "created_at": "2018-01-10T13:43:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951087130452766726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor por esse lugar\ud83d\udc96 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/VgC4zO2dgE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2018-01-10T13:34:14.000Z",
            "id": "951084771563790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos hoje, 10\nhttps://t.co/A9PE92gNd4 https://t.co/RlV0wFiZx1"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-10T13:26:09.000Z",
            "id": "951082737531793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/puh14RJdwJ"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-10T13:26:09.000Z",
            "id": "951082735405322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/i9Jaw6WmGQ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-10T13:26:05.000Z",
            "id": "951082720872095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/II3tgvD5tF"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-10T13:24:17.000Z",
            "id": "951082268973568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/n7zQTCsqFS"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2018-01-10T12:39:14.000Z",
            "id": "951070930029039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 na quinta-feira, 11, a partir das 19h, no Espa\u00e7o do Clube de M\u00e3es no Parque Municipal de Feiras e... https://t.co/mUYDo4K6as"
        },
        {
            "author_id": "771402135334420480",
            "created_at": "2018-01-10T12:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14594813",
                        "start": 17,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "951065121513791489",
            "in_reply_to_user_id": "3077007865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SocialistiPhone @folha Huck tem mans\u00e3o em \u00e1rea protegida de Angra. Conseguiu no arrego dos seus amiguinhos que ele diz querer lutar contra. Hahahaha!"
        },
        {
            "author_id": "55113423",
            "created_at": "2018-01-10T12:02:32.000Z",
            "id": "951061692988960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os crimes ambientais em \u00e1rea nos limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Aldeia-Beberibe. #GiroMataNorte... https://t.co/fOezPdsGE5"
        },
        {
            "author_id": "2962033655",
            "created_at": "2018-01-10T12:01:41.000Z",
            "id": "951061481201848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia doa bicicletas apreendidas | https://t.co/Fpgrdy1n3t https://t.co/4oUvZEMEav"
        },
        {
            "author_id": "950557456362606595",
            "created_at": "2018-01-10T11:48:30.000Z",
            "id": "951058163779948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Estadual\u00a0de vila velha \u00e9 um\u00a0sitio geol\u00f3gico\u00a0situado no munic\u00edpio\u00a0de Ponta Grossa\u2026 https://t.co/5ilXDKB3dl"
        },
        {
            "author_id": "81367079",
            "created_at": "2018-01-10T11:37:57.000Z",
            "id": "951055506185052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o poder\u00edamos deixar de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas. Que espet\u00e1culo!!!! Estou... https://t.co/NKuvQBUA41"
        },
        {
            "author_id": "231266315",
            "created_at": "2018-01-10T11:29:42.000Z",
            "id": "951053431455846401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/z4oYw5cq2D https://t.co/tmZ0sy5KzW"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2018-01-10T11:24:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "951052135835295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional das Emas, patrim\u00f4nio natural da humanidade em Mineiros Goi\u00e1s. Circuito Tur\u00edstico Pegadas no Cerrado. https://t.co/6rhmsNYEtJ"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2018-01-10T11:11:12.000Z",
            "id": "951048776554373120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos nesta quarta-feira (10) #CATVE https://t.co/rrVXDl1YpE"
        },
        {
            "author_id": "3013538085",
            "created_at": "2018-01-10T10:43:19.000Z",
            "id": "951041759198482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Goiapaba-A\u00e7u est\u00e1 localizado no distrito de Irundi, munic\u00edpio de Fund\u00e3o,\u2026 https://t.co/AMHyQaiUK9"
        },
        {
            "author_id": "88506060",
            "created_at": "2018-01-10T10:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "951041351751217152",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria Teria ela invadido \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou amigos acusados de corrup\u00e7\u00e3o?\nEst\u00e1 dif\u00edcil Merval."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2018-01-10T10:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "951039227269124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca. Visto da Serrilha do Bico do Papagaio em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8abkt8DHCu"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-10T10:21:24.000Z",
            "id": "951036243994927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2018-01-10T10:16:02.000Z",
            "id": "951034894075027458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 79 anos. https://t.co/Kb8HOH47Yn"
        },
        {
            "author_id": "1016126544",
            "created_at": "2018-01-10T10:01:53.000Z",
            "id": "951031333656154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia doa bicicletas apreendidas | https://t.co/FKfaBbNm97 https://t.co/tslntXPGWo"
        },
        {
            "author_id": "3384970455",
            "created_at": "2018-01-10T09:59:09.000Z",
            "id": "951030645450473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Itatiaia Rio de Janeiro. A sensa\u00e7\u00e3o de estar no c\u00e9u. Saudades\u2026 https://t.co/XPkjLO6jRw"
        },
        {
            "author_id": "116897577",
            "created_at": "2018-01-10T09:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82526493,
                        -2.75144622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "951029611814707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar \u00e9 a forma mas bela de se conhecer. #Paraiso #barreirinhas em Parque Nacional dos\u2026 https://t.co/9mrA5VOvAi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2018-01-10T09:50:42.000Z",
            "id": "951028516275085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YACUR\u00cd\" do EQUADOR na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"YACURI... https://t.co/XgSxjHO2E1"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-10T08:33:59.000Z",
            "id": "951009210560638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica. \nOrqu\u00eddea  (Gomesa concolor).\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/FVHyZkNpgL"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2018-01-10T07:18:59.000Z",
            "id": "950990335408246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/Auc3dmst6l"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-10T03:40:16.000Z",
            "id": "950935293393240065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "950513960557654017",
            "created_at": "2018-01-10T01:27:35.000Z",
            "id": "950901904996995077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de quando meus role era so encontro de famozin ali no minas shop e no parque municipal , pelo menos eu n\u00e3o gastava dinheiro e fazia altas amizades drx kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2018-01-10T00:44:20.000Z",
            "id": "950891018387369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Pau Brasil deve ir para a iniciativa privada ainda em 2018 https://t.co/RhlPU8xYnS"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2018-01-09T23:24:01.000Z",
            "id": "950870805998723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca boa ...\nEscalavrado parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os https://t.co/OMGbUwaLCc"
        },
        {
            "author_id": "888857285296050176",
            "created_at": "2018-01-09T23:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31801871,
                        10.79300755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01efa1ef6c575763"
            },
            "id": "950869858207576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Morrocoy\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\n\n\ud83d\udcf8 leodacunha\n\n#Venezuela\n#ElNacionalWeb \n#ConoceVenezuela\u2026 https://t.co/D2ejtIXOkf"
        },
        {
            "author_id": "3423036237",
            "created_at": "2018-01-09T22:54:33.000Z",
            "id": "950863392990007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Nacional da Tijuca hoje e que lugar incr\u00edvel e calmo para relaxar..\u2764"
        },
        {
            "author_id": "293526005",
            "created_at": "2018-01-09T22:40:14.000Z",
            "id": "950859788522590209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a para a regi\u00e3o da Amaz\u00f4nia, um projeto prev\u00ea a transforma\u00e7\u00e3o de 3 milh\u00f5es de hectares na Amaz\u00f4nia em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em at\u00e9 cinco anos. Saiba mais: https://t.co/bEyhxxDlXQ  \n#Amaz\u00f4nia #Preserva\u00e7\u00e3o #SouMaisCreaBA"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2018-01-09T22:31:21.000Z",
            "id": "950857555521298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise lost #2\nMata Atl\u00e2ntica Ombrofila Densa Montana. \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/KVDHBzZQ06"
        },
        {
            "author_id": "875513200682434561",
            "created_at": "2018-01-09T22:22:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "950855368745324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRAIA DO CAMBURI  .....REGI\u00c3O NORTE DE UBATUBA SP. ..A Praia do Camburi fica no extremo norte de Ubatuba,quase na divisa com Paraty, RJ.A praia faz parte do N\u00facleo Picinguaba, Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 s\u00e3o 47.000 ha protegidos aproximadamente 80% do munic\u00edpio. https://t.co/5kHTEcxoXK"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2018-01-09T22:19:33.000Z",
            "id": "950854583533916166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional \u00e9 uma bosta comparado aos frades... ainda mais pelas pessoas que frequentam"
        },
        {
            "author_id": "340404094",
            "created_at": "2018-01-09T22:12:24.000Z",
            "id": "950852783930003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Vi\u00e7osa-MG. #Vi\u00e7osa #Vicosa #MG #MinasGerais em Parque Municipal\u2026 https://t.co/ZHPgxG0wYj"
        },
        {
            "author_id": "80716365",
            "created_at": "2018-01-09T21:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2398364,
                        -22.9655995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "950847077780684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/teQrE7yAFi"
        },
        {
            "author_id": "3126612988",
            "created_at": "2018-01-09T21:42:52.000Z",
            "id": "950845351023476739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf26\ud83c\udf34 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ciYI0lkrNZ"
        },
        {
            "author_id": "229904148",
            "created_at": "2018-01-09T21:40:12.000Z",
            "id": "950844680098533377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u \u00e9 cheio de Mosquitos\nA\u00ed o cara me fala que os macacos da reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 morreu infectado, mas a reserva \u00e9 longe, beeem longe do centro... Vou continuar vindo aqui e n\u00e3o vou tomar porra nenhuma de vacina."
        },
        {
            "author_id": "900532572882599940",
            "created_at": "2018-01-09T21:22:14.000Z",
            "id": "950840160236789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugares pretende conhecer? \u2014 Cristo Redentor, Boulevard ol\u00edmpico,parque lage, museu do amanh\u00e3, parque nacional da Tijuca e p\u00e3o... https://t.co/9yeMSKn03T"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2018-01-09T21:15:48.000Z",
            "id": "950838540883050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibitipoca \u00e9 muito mais do a sua rara joia, o Parque Estadual do Ibitipoca. Conhe\u00e7a tamb\u00e9m os atrativos... https://t.co/0Y17BYgD1L"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2018-01-09T21:15:00.000Z",
            "id": "950838338902097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais d 1.800 pessoas participaram em 2017 de atividades volunt\u00e1rias no Parque Nacional da Tijuca (RJ).Os participantes puderam contribuir p um meio ambiente + equilibrado e p a melhoria da qualidade de vida local. Acesse: https://t.co/8fo0phfLrB e saiba como participar https://t.co/ColSrkNjJG"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2018-01-09T21:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "950835870776610818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/3dkREEmOwP"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2018-01-09T20:33:20.000Z",
            "id": "950827851883974657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E \u00e9 empregado de uma organiza\u00e7\u00e3o&gt;@RedeGlobo que tem um triplex de puro concreto e vidro constru\u00eddo irregularmente dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica... \ud83c\udf34\ud83d\udcfa https://t.co/uW4wJsjJjv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LdioPinho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LdioPinho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LdioPinho"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paranatinga, Brasil",
                "id": "c453cdeef724ac03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruama, Brasil",
                "id": "870609f609c207e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Tucacas, Venezuela",
                "id": "01efa1ef6c575763",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "950557456362606595",
                "name": "Gotrip Oficial",
                "username": "gotrip_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343540439",
                "name": "Vit\u00f3ria Fernandes",
                "username": "_fernandesvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460712338",
                "name": "Rodrigo Cardoso | Tr\u00e1fego Pago",
                "username": "rodrigogestor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71557435",
                "name": "TV Ponta Negra",
                "username": "TVPontaNegraRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57765344",
                "name": "Mundo Livre FM",
                "username": "MundoLivreFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284286498",
                "name": "Lari",
                "username": "larilacer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171392426",
                "name": "Kelvin @INFINIITO\u2122",
                "username": "kelvindeferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397169194",
                "name": "MarleneOnTheMove",
                "username": "MarlMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828275532",
                "name": "Marta Rodrigues de A",
                "username": "MartaRo10456221",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624226862",
                "name": "Neon Katt",
                "username": "AuroMercy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78090980",
                "name": "Bruna",
                "username": "iitsbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200512976",
                "name": "\ud83d\udef8\ud83d\udc7d bigodii \ud83d\udef8\ud83d\udc7d",
                "username": "lisboacolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164094049",
                "name": "Andr\u00e9a Rosemberg",
                "username": "deiaberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26566628",
                "name": "Sonia",
                "username": "soniabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139186084",
                "name": "Mutum On Line - MG",
                "username": "mutumonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216468960",
                "name": "Adriana Berlinck",
                "username": "driberlinck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77604178",
                "name": "Mizael",
                "username": "Mizael_kanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949420361044647937",
                "name": "Te Orienta",
                "username": "_te_orienta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4815821361",
                "name": "Marcus Guerra",
                "username": "GuerraDiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3964879275",
                "name": "Porto Imperial",
                "username": "portoimperiial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741118372285456386",
                "name": "Renato Wagner",
                "username": "r_wagner75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904666197",
                "name": "viana",
                "username": "joaovian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51914069",
                "name": "jardi b",
                "username": "Jardeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66067039",
                "name": "Capitona na espera da segunda dose \ud83c\udff9\ud83c\udf35",
                "username": "ingrassaada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124242589",
                "name": "Fabio Rojas Carballo",
                "username": "faro54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24440571",
                "name": "CRHoy.com",
                "username": "crhoycom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348230054",
                "name": "Quinta do Olival",
                "username": "QuintadoOlival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2448433830",
                "name": "GUINATICAS  ^^",
                "username": "ValGxatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946078232129961984",
                "name": "Travels Zone",
                "username": "TravelsZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68177293",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Henry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "henrybonoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94854097",
                "name": "Paulo von",
                "username": "abaixoassinado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2960300477",
                "name": "\u24c2\ufe0f Costa",
                "username": "CostaMauricio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951224071458643968",
                "name": "Babis!\ud83c\udf49",
                "username": "babismarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859894238133325824",
                "name": "Filipe Miguel",
                "username": "escritorfilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315025643",
                "name": "Simone Leite",
                "username": "simone_milk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282601658",
                "name": "EuSouLia",
                "username": "liamabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405080368877903874",
                "name": "marcelo De Biase",
                "username": "marcelo_biase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363864936091369474",
                "name": "edmilson oliveira de sousa",
                "username": "edmilsonolivei8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983709670",
                "name": "ivy.",
                "username": "ivyzika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755758418913296384",
                "name": "Ponto de Embarque",
                "username": "pontodembarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138700330",
                "name": "Bella",
                "username": "bellaf99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648300771",
                "name": "Fab",
                "username": "Fs_Resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780099866022277120",
                "name": "Rosilene Moraes",
                "username": "RosileneAny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259355698",
                "name": "l\u00e9\u00f8",
                "username": "xstonecold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173905188",
                "name": "Davi Farizel",
                "username": "davifarizel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851085438",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroBragaMor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26788015",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Santos",
                "username": "marcoals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305850076",
                "name": "Priscila sabrina Bueno",
                "username": "priscilasabrin8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169081160",
                "name": "Moto Adventure",
                "username": "moto_adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2969764198",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "CarlosA31213970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125743828",
                "name": "Indio Brasil",
                "username": "IndioBrasilSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88488704",
                "name": "Brunna Roza",
                "username": "brunnaroza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206434056",
                "name": "Jos\u00e9 das Crian\u00e7as",
                "username": "perreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195389811",
                "name": "Kleb Shanguinho Junior",
                "username": "CgKlebao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869687081794240512",
                "name": "Cl\u00e9dina Neves",
                "username": "cledina_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317310468",
                "name": "pedacinho de c\u00e9u \u2022 justice\u271e",
                "username": "httpsugargirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474905875",
                "name": "Biiel GS",
                "username": "gabryelbaptysta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339399500",
                "name": "ana",
                "username": "anaclrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741437484719050752",
                "name": "Mari Lopes",
                "username": "Maari_LopesG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32691885",
                "name": "Daniel Dinelli",
                "username": "odinellidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192931138",
                "name": "David Hathaway",
                "username": "DavidLHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569313014",
                "name": "Victor  Barros",
                "username": "ROSIVALVICTOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103679234",
                "name": "Pollyana Gama",
                "username": "_pollyanagama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131367098",
                "name": "Andr\u00e9 Dias",
                "username": "RealAndreDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80716365",
                "name": "Fefo",
                "username": "Feljpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949441977862541312",
                "name": "Jhonatan",
                "username": "Jhonata12874914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41934669",
                "name": "Alvaro Antonio",
                "username": "alvaroantoniof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084762873",
                "name": "Cr\u00f3nicas",
                "username": "Cronicas_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58962779",
                "name": "Suelen Roque",
                "username": "Sueroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863389542",
                "name": "Mariano Nader",
                "username": "NaderMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549730962",
                "name": "9\u00ba GB Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "nonogbpmesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803322286589747200",
                "name": "PorAqui",
                "username": "PorAquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3058453282",
                "name": "Eu amo o tocantins",
                "username": "euamootocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794046479447064576",
                "name": "Marlon Arcanjo",
                "username": "MarllonArcanjo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335247601",
                "name": "Alexandre Andrade",
                "username": "afainformatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205353991",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "ricardo_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543591927",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "RicardoSilvaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798531828151963648",
                "name": "Edilea Dutra Pereira",
                "username": "Edileadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4421934634",
                "name": "Clara Black da Hora",
                "username": "HoraClara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352068378",
                "name": "leandro p. marctins",
                "username": "leandropmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19680805",
                "name": "Dado Vila Nova",
                "username": "dadovilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28183075",
                "name": "oper\u00e1ria da cultura",
                "username": "annakuhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57520452",
                "name": "Pollyana Voltolini",
                "username": "pollyanavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236782",
                "name": "brenda was a bird",
                "username": "choracuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253021400",
                "name": "Nicolle",
                "username": "nicollekemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34018828",
                "name": "Ricardo Levenhagen",
                "username": "Levenhagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73365896",
                "name": "Lolitcha",
                "username": "LolaHime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28420676",
                "name": "Jairo",
                "username": "jairofarley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319989284",
                "name": "superchoruman",
                "username": "superchoruman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769479271",
                "name": "mi",
                "username": "mestaili_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913432111880818688",
                "name": "Vereador Bessa",
                "username": "VereadorBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128757556",
                "name": "Allan Theodoro",
                "username": "allantheodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639232238",
                "name": "Ale de Souza",
                "username": "Ale_Souza28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201815003",
                "name": "Sonielson Sousa",
                "username": "sonielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551291",
                "name": "Bia Granja",
                "username": "biagranja",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88214454",
                "name": "maria juana",
                "username": "__disturbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755040507810738176",
                "name": "Insert Projetos",
                "username": "insert_projetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280608611",
                "name": "Cl\u00e9sio BH",
                "username": "clesiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39413824",
                "name": "Luciano Manga",
                "username": "Lucianomanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865358779772260352",
                "name": "Caminhos Por A\u00ed",
                "username": "Caminhos_Por_Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132294541",
                "name": "Andr\u00e9 Paz",
                "username": "AndrePaz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127327242",
                "name": "Christiano Jilvan | De Veneta",
                "username": "chrisjilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101849557",
                "name": "rafaela",
                "username": "rafasvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141718559",
                "name": "PEDREIRA",
                "username": "gpedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246546705",
                "name": "Wal\u00e9ria Neves",
                "username": "neveswaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267630373",
                "name": "Emanuelle",
                "username": "EmanuelleSarai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915595788784488448",
                "name": "Comp_destino",
                "username": "comp_destino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15887410",
                "name": "Carlos Carvalho",
                "username": "carlos_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956013284",
                "name": "chorona vairus",
                "username": "bitchcraft33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22925413",
                "name": "Mega Buzz",
                "username": "sitemegabuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293550488",
                "name": "gustavo",
                "username": "guns1946",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97210037",
                "name": "Jos\u00e9 Carneiro C Neto",
                "username": "zecarneironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795046597876940801",
                "name": "negativado",
                "username": "rcaosl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8485582",
                "name": "Juliano Cavalca",
                "username": "cavalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85916895",
                "name": "\u2014 Bernardo",
                "username": "LeandroJhone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147819289",
                "name": "Soltero Sin Apuro",
                "username": "soltersinapuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181463132",
                "name": "_tropicANA \ud83c\udf3f",
                "username": "_fullanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007976290",
                "name": "Corretor Borges",
                "username": "corretor_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203935280",
                "name": "meowth \u2728",
                "username": "AGRlANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176876877",
                "name": "em vias de embuchamento\u2122",
                "username": "ComplexaBel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54663127",
                "name": "Servas",
                "username": "ServasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2945745705",
                "name": "Gabiii",
                "username": "gabiernesto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606835757",
                "name": "carla oliveira",
                "username": "25larah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125193775",
                "name": "Mayse Bertani",
                "username": "MayseBertani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53808519",
                "name": "Z-dog",
                "username": "alex0supertramp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942942918972723202",
                "name": "Quel",
                "username": "rachellapc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263848672",
                "name": "\u30bf\u30a4(\u514e)",
                "username": "acryliczs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945132038",
                "name": "luis fernando",
                "username": "freitasbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297012036",
                "name": "Blog Irm\u00e3o Baiano",
                "username": "Irmaobaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139786449",
                "name": "Ruy Barrozo",
                "username": "ruybarrozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075760367",
                "name": ".",
                "username": "afskrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149458812",
                "name": "bob - Roberto Ramalho Bolsonaro 2.022",
                "username": "bobramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563395352",
                "name": "L\u00facio Costa",
                "username": "LucioCCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790932239592910849",
                "name": "nanda",
                "username": "xnfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799364507730583553",
                "name": "PortaldoCampoGrande",
                "username": "PortaldoCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102512678",
                "name": "Leo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "leokingsize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461653593",
                "name": "Kelzinha",
                "username": "kelpipoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488002226",
                "name": "Turiex.Net",
                "username": "Turiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4256906777",
                "name": "Norbamedia",
                "username": "norbamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882897441606991872",
                "name": "monfrague_",
                "username": "monfrague_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100342484",
                "name": "South Africa Markets",
                "username": "southafrica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726476417",
                "name": "ITPC Sao Paulo",
                "username": "ITPC_SP_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343439896",
                "name": "daiane radke",
                "username": "DaianeRadke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423897222",
                "name": "HVNA Design e Projetos Ambientais",
                "username": "HVNADesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577095214",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "prudente_jv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326596677",
                "name": "SocialBusinessBrand",
                "username": "SocialBizBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331911449",
                "name": "nota de rep\u00fadio",
                "username": "clara___clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816951122",
                "name": "m",
                "username": "manucapp24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78798732",
                "name": "A.M. Roark",
                "username": "alexismroark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15007778",
                "name": "willknot",
                "username": "willknot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91810475",
                "name": "JALMO FORNARI",
                "username": "JALMOFORNARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "918971537939730432",
                "name": "Ju \ud83c\udf83",
                "username": "threeroses_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89687744",
                "name": "Paulo Jos\u00e9, n\u00e3o o ator.",
                "username": "aceitacionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528926565",
                "name": "GILBERTO SILVA DC",
                "username": "DESTAQUECIDADE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43134617",
                "name": "A.",
                "username": "arianeccl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849994171217846277",
                "name": "Paisajes360",
                "username": "paisajes360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733356935253233668",
                "name": "lary lary",
                "username": "lary_aguiarrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "867532523445858304",
                "name": "patrick",
                "username": "xeroderosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462386739",
                "name": "mari \u2601\ufe0f \ud83d\udef8 .* \ud83c\udf08 .* \ud83d\udef8 \u2601\ufe0f",
                "username": "tinytinniemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118444306",
                "name": "mundinho tinashe belo horizonte",
                "username": "guisgusting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3026472888",
                "name": "Arthur",
                "username": "Limaa_arthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156746981",
                "name": "Jamile Cardoso Dias",
                "username": "JamileKardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747321069",
                "name": "Cintia Moura",
                "username": "cintiamouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786589124425879556",
                "name": "Veltinnn \uf8ff",
                "username": "_MendoncaCrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754450453778272256",
                "name": "Dom Est\u00e9fano - Atividade Nacional \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Estefano_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779310275539468289",
                "name": "Descubrir Turismo",
                "username": "DescubriTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797166338531819520",
                "name": "nicole\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "username": "lovelyvkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25774579",
                "name": "Janaina",
                "username": "janainaleroiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286482895",
                "name": "Adeeiln",
                "username": "Intodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144816898",
                "name": "AirPano",
                "username": "AirPano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164465734",
                "name": "Valentino, O Cachorro",
                "username": "tinoiathedog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331215467",
                "name": "Arti",
                "username": "ArthPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32158727",
                "name": "Sil Rodrigues",
                "username": "silrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809130446110019584",
                "name": "Portal Cana\u00e3",
                "username": "canaa_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47593562",
                "name": "Rique Meirelles",
                "username": "hurdy_rique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407432295",
                "name": "Diego Mendes",
                "username": "diegomendes5513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350344320",
                "name": "PCM",
                "username": "PilarCrespoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845625102020562944",
                "name": "Portal Impactto",
                "username": "portalimpactto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87528349",
                "name": "Neoturismo",
                "username": "neoturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060646418",
                "name": "andreza",
                "username": "_rabodearraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428431233",
                "name": ".",
                "username": "anawulfric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27304544",
                "name": "Jonatas Bueno",
                "username": "jabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282851541",
                "name": "Alex Grandi Silveira",
                "username": "AlexGrandii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439478753",
                "name": "Christian Anhaia",
                "username": "anhaia_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910607133162471425",
                "name": "Orla Not\u00edcias",
                "username": "OrlaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872189303459368960",
                "name": "dj kak\u00e1",
                "username": "djjkaka777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53144122",
                "name": "Roneivaldo",
                "username": "Roneivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827325213",
                "name": "Lauro Ferreira",
                "username": "laurocferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292691398",
                "name": "Caroline Peixoto",
                "username": "Carol_Peixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867738595876106240",
                "name": "P\u00e9 de Figo\u00ae",
                "username": "pedefigovls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72085984",
                "name": "tata mendes",
                "username": "mendestata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34797047",
                "name": "Che Lagarto",
                "username": "chelagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87174353",
                "name": "Radio Sananduva",
                "username": "sananduvafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706219754",
                "name": "celio",
                "username": "celio_______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155760750",
                "name": "Julio James",
                "username": "JulioJamesJJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809497998518603776",
                "name": "Nelson Pedra",
                "username": "PedraNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909383737",
                "name": "Paulo Caldas Tattoo",
                "username": "Pmctattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743620412664324097",
                "name": "Wendel Rodrigues",
                "username": "Wendel_r98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926233210169806848",
                "name": "Teixeira",
                "username": "TexGFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40338204",
                "name": "Esquerda \u00e9 o caralho",
                "username": "RioPasseios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313992860",
                "name": "Compadres Turismo",
                "username": "compadrestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316676901",
                "name": "M\u00aa Ang\u00e9lica Oliveira",
                "username": "Mangyal05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76197925",
                "name": "Bia Domingues",
                "username": "Bia_ad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192401108",
                "name": "Thiago $SCCP | @HTE__sports",
                "username": "ThiagoCMtimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270277020",
                "name": "Rafael F. Veloso",
                "username": "rafaelfveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817472162",
                "name": "Sama \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "samamarinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4047231287",
                "name": "Dani",
                "username": "dani_pires8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127669987",
                "name": "mari\u2728",
                "username": "marielegreff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247218086",
                "name": "Rejane Souza",
                "username": "RejaneS94871147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275576133",
                "name": "GERSON RODRIGUES",
                "username": "Gerson_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73204514",
                "name": "Tedney Canellas",
                "username": "tedneycanellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68438816",
                "name": "Mireille Santos",
                "username": "mireillesantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643388",
                "name": "Alexandre Souza Nascimento",
                "username": "HitBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27708902",
                "name": "Eli\u00e9zer Santos",
                "username": "ezo67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141377314",
                "name": "girl from helipa",
                "username": "Juh_Ismara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028068694",
                "name": "mammy",
                "username": "wftsursulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190722108",
                "name": "Sempre na Band",
                "username": "SempreNaBand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42022205",
                "name": "Salvadora Dal\u00ed",
                "username": "daliana_antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631364708",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaduuartte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701390845",
                "name": "joycinha",
                "username": "JoyGraziele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31422644",
                "name": "Coritiba",
                "username": "Coritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376843374",
                "name": "O Melhor da Amazonia",
                "username": "omelhoramazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824950953447141377",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "username": "RadioBandPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168761099",
                "name": "Flor de Pimenta",
                "username": "florpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3330398423",
                "name": "Estudio CAPS",
                "username": "estudiocaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429152966",
                "name": "Peter Schneider",
                "username": "pschneider776",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824775547796471808",
                "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\u0302\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ua9c2 \ud83e\udd91\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "portaniar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66431627",
                "name": "Nanci",
                "username": "custodiocriston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299391949",
                "name": "Click Medianeira",
                "username": "ClickMedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3433751775",
                "name": "Zoe Pinto\ud83e\udeb4",
                "username": "darkreche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2640663291",
                "name": "bonita, competente e surtada",
                "username": "nthlymaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536631448",
                "name": "Jacqueline Bissulle",
                "username": "jaclinebiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139201958",
                "name": "Nicolas Leprevost",
                "username": "Nickleprevost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054975040",
                "name": "Esportividade",
                "username": "EsportividadeSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807325864035831808",
                "name": "Nat",
                "username": "genuelnatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771402135334420480",
                "name": "Carla.",
                "username": "1SpeakFreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55113423",
                "name": "Giro Mata Norte",
                "username": "giromatanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962033655",
                "name": "Ciclo News Brasil",
                "username": "ciclonewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81367079",
                "name": "Andre Jorge Marinho",
                "username": "AndreJMCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231266315",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroMuniz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378810522",
                "name": "N\u00e9bias",
                "username": "nebias_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3013538085",
                "name": "soulcapixaba",
                "username": "soulcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88506060",
                "name": "Aislan \u00c1vila \ud83d\udea913",
                "username": "AislanAvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016126544",
                "name": "MTB Bras\u00edlia",
                "username": "MtBB4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384970455",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "viagensdcaprala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897577",
                "name": "Wober Silva JS",
                "username": "wobersilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950513960557654017",
                "name": "Ruiva \ud83d\udc7a",
                "username": "Vdjovanna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888857285296050176",
                "name": "I \u2764 you \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "mi_amadavzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423036237",
                "name": "\u1d0d\u1d07\u029f \ud83c\udf3b",
                "username": "melissatrinq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293526005",
                "name": "Crea-BA",
                "username": "CreaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875513200682434561",
                "name": "AconteceemUbatubaSP",
                "username": "UbatubaSP_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340404094",
                "name": "Jean Soares Choucair",
                "username": "jeanchoucair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126612988",
                "name": "\u30ac\u30d6\u30ea\u30a8\u30eb \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "OhMota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229904148",
                "name": "Ramon Taranto #3",
                "username": "RamonTaranto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900532572882599940",
                "name": "Jenni",
                "username": "whoisjenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "952958795562475521",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44ndqx50ssvm91xz6c4vqay6x47el",
        "oldest_id": "950827851883974657",
        "result_count": 500
    }
}