{
    "data": [
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2018-01-03T23:29:56.000Z",
            "id": "948697969569779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alvorejar derrama suas tintas na Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de... https://t.co/Z4nKyzdOyl"
        },
        {
            "author_id": "997336694",
            "created_at": "2018-01-03T23:28:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0904724,
                        -30.8665111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4cc155b3c021db9"
            },
            "id": "948697707098595329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e sempre me disse pra n\u00e3o sentar na bola \ud83d\ude0b\ud83d\udc4c\u26bd em Parque Municipal Toca Da Tigra https://t.co/PlIf7QV9Nv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-03T23:20:22.000Z",
            "id": "948695562865569794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "74442152",
            "created_at": "2018-01-03T23:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "77017637",
                        "start": 0,
                        "username": "remuspjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "948692347092656128",
            "in_reply_to_user_id": "77017637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remuspjr valeu a dica vamos barrar isso , seu av\u00f3 ta tendo dinheiro nem pra pagar o IPTU de BH vai ter jato ah v\u00e1 mentir pra l\u00e1 no maximo que tem \u00e9 uma carro\u00e7a com um par de burrinhos amestrados kkkkkkk pra te levar ate o parque municipal......Vc vai ficar nao vai voltar nao kkkk"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2018-01-03T23:00:01.000Z",
            "id": "948690439552475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tese aprofunda an\u00e1lise sobre vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica do Parque Estadual do Ibitipoca. https://t.co/PnXpg2jmAT"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2018-01-03T22:44:02.000Z",
            "id": "948686416204189702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque on Twitter: \"O Parque Nacional da Tijuca abriga in\u00fameras atra\u00e7\u2026 https://t.co/6erGf2HWhQ, see more https://t.co/KljOx5ULD8"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-01-03T22:30:15.000Z",
            "id": "948682949167321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL | LAGOA: Tr\u00e2nsito intenso a lengo nas avenidas Borges de Medeiros, a partir da Rua M\u00e1rio Ribeiro, e Epit\u00e1cio Pessoa, a partir do Parque Municipal Catacumba, no sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T22:30:11.000Z",
            "id": "948682932289404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar m\u00e1gico! Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\ud83d\ude0d\n\nFoto: @jordanmcfal https://t.co/NMAIJ3pr41"
        },
        {
            "author_id": "935640770",
            "created_at": "2018-01-03T22:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "948682697261674497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Responsa, f\u00e9 e dedica\u00e7\u00e3o pra viver sorrindo e juntar umas on\u00e7a... em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/bhLr2TFy3Q"
        },
        {
            "author_id": "242339711",
            "created_at": "2018-01-03T22:28:09.000Z",
            "id": "948682422580752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional da Tijuca - 140 Anos da Reconstru\u00e7\u00e3o de uma Floresta (Corr\u00eaa / Martinelli/ Menezes) [Ouro Sobre Azul, 2001] https://t.co/GqlduYqwO4 https://t.co/b0LWXgCV9Z"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2018-01-03T22:28:09.000Z",
            "id": "948682420353622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional da Tijuca - 140 Anos da Reconstru\u00e7\u00e3o de uma Floresta (Corr\u00eaa / Martinelli/ Menezes) [Ouro Sobre Azul, 2001] https://t.co/iY3kBmQafg https://t.co/gOixhgcv3I"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2018-01-03T22:14:55.000Z",
            "id": "948679089711452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Capela, Parque Nacional da Serra dos \u00d4rg\u00e3os.\n\n#visitriodejaneirostate #parnaso\u2026 https://t.co/xCoxJR6HXT"
        },
        {
            "author_id": "4845663029",
            "created_at": "2018-01-03T22:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350095,
                        -22.4023436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "948678610432483329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta? em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/bmwm2TmMeN"
        },
        {
            "author_id": "806366476814995456",
            "created_at": "2018-01-03T22:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "948677224630235136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/wHzovvlhx3 no Parque Nacional norte americanode Yellowstone, localizado"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2018-01-03T21:55:16.000Z",
            "id": "948674147353333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe... Reuni\u00e3o sobre o encontro e visita a Casa de Pedra local do evento! Projeto em andamento."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2018-01-03T21:37:01.000Z",
            "id": "948669553856393217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Com a sua ajuda vamos criar a maior \u00e1rea protegida da Terra! Uma reserva marinha no oceano ant\u00e1rtico para toda a biodiversidade local \ud83d\udc33 \ud83d\udc27  https://t.co/BLwvsE1JJq https://t.co/BLwvsE1JJq https://t.co/khJ8wOI9AF"
        },
        {
            "author_id": "784849628336455680",
            "created_at": "2018-01-03T21:12:34.000Z",
            "id": "948663399935889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os guardinha oprimiu hj no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "169801463",
            "created_at": "2018-01-03T21:12:05.000Z",
            "id": "948663277105614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do Itaimbezinho\nParque Nacional Aparatos da Serra - Cambar\u00e1 do Sul - RS https://t.co/qUdroYYvsH"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2018-01-03T20:42:30.000Z",
            "id": "948655832522199042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc26\ud83d\udcf7 Confira alguns registros do \u00faltimo #VemPassarinhar de 2017, realizado em dezembro, em nosso Parque Estadual Cunhambebe! https://t.co/zvMMGYp9HG"
        },
        {
            "author_id": "159518044",
            "created_at": "2018-01-03T20:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "948655092714147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um cora\u00e7\u00e3o cheio de gratid\u00e3o n\u00e3o existe espa\u00e7o para reclama\u00e7\u00e3o \ud83d\udd4a em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/pw7fR9XC6f"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2018-01-03T19:50:36.000Z",
            "id": "948642770486484992",
            "in_reply_to_user_id": "83723738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/2PEkI2kFZE"
        },
        {
            "author_id": "83723738",
            "created_at": "2018-01-03T19:50:35.000Z",
            "id": "948642766686507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora n\u00e3o tem mais desculpa, hein! \ud83d\ude09\n\nNessa temporada de ver\u00e3o, o Parque Estadual de Vila Velha vai abrir de quarta a segunda-feira, das 8h30 \u00e0s 15h30, at\u00e9 o dia 18 de fevereiro. https://t.co/tP6RB1mYJV"
        },
        {
            "author_id": "118518666",
            "created_at": "2018-01-03T19:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "948640306026729473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/gYIStgrBsO"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T19:30:11.000Z",
            "id": "948637633281970183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea aguentaria esse friozinho no Parque Nacional Golcuk, em Bolu? \u2744\ud83d\udc95\n\nFoto: @neskirimli https://t.co/kdthEByicT"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2018-01-03T19:30:02.000Z",
            "id": "948637595340345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para recarregar as energias e aguentar o ritmo da garotada, o Parque Municipal da Crian\u00e7a ficar\u00e1 de recesso at\u00e9 o dia 9 deste m\u00eas https://t.co/DxszjPWIBK"
        },
        {
            "author_id": "339938707",
            "created_at": "2018-01-03T19:17:30.000Z",
            "id": "948634440707788802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-03T18:55:50.000Z",
            "id": "948628990025175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Reserva Biol\u00f3gica do Lami (RS) resgatou 74 animais neste ano https://t.co/r5MdeM4XGC https://t.co/KRzjrRuk93"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2018-01-03T18:47:12.000Z",
            "id": "948626815542755330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 fazendo um frio de congelar pinguim no Canad\u00e1. Tanto que tratadores de animais do Zool\u00f3gico de Calgary resolveram botar os bichos numa \u00e1rea protegida por causa das baixas temperaturas na regi\u00e3o. Na v\u00e9spera do Ano Novo, o frio alcan\u00e7ou - 30\u00b0 C. https://t.co/fLVDVb2yS7 https://t.co/Vr0XClImfs"
        },
        {
            "author_id": "11592442",
            "created_at": "2018-01-03T18:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948621739923263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf41\ud83d\ude06 em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/PyLqNMcV04"
        },
        {
            "author_id": "50713061",
            "created_at": "2018-01-03T17:41:10.000Z",
            "id": "948610199358787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Terra de Minas do \u00faltimo s\u00e1bado exibiu uma viagem pelo Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Com a... https://t.co/cI0GcCtkgu"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2018-01-03T17:30:25.000Z",
            "id": "948607495379083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u aumenta 15% https://t.co/30CpBuylpi https://t.co/CK2rmbH3E7"
        },
        {
            "author_id": "927370061643436035",
            "created_at": "2018-01-03T17:26:40.000Z",
            "id": "948606549018185728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trainingsession #treining #futebol \n\u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\ud83e\udd19 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/7jlia72rPR"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2018-01-03T17:21:36.000Z",
            "id": "948605274666995715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/W2n9SPamrv"
        },
        {
            "author_id": "140422122",
            "created_at": "2018-01-03T16:45:29.000Z",
            "id": "948596185111162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoadoperi #floripa #gratidao  @ Parque Municipal Lagoa do Peri"
        },
        {
            "author_id": "140422122",
            "created_at": "2018-01-03T16:45:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "948596100675534855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoadoperi #floripa #gratidao em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/yXxYttPdfk"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2018-01-03T16:20:26.000Z",
            "id": "948589883630735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechou 2017 com 1.788.922 visitantes de 166 pa\u00edses. \u00c9 a maior\u2026 https://t.co/ur7rTDqysS https://t.co/q1HDjqyd7T"
        },
        {
            "author_id": "750407332379623425",
            "created_at": "2018-01-03T15:56:55.000Z",
            "id": "948583965648130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no sul do ES https://t.co/1NxLDvEWSv"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-03T15:42:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948580238597992452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Serra do Capara\u00f3.\n\nFotos do Vale Verde no interior do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVenha conhecer as atra\u00e7\u00f5es da nossa regi\u00e3o e passar um ver\u00e3o inesquec\u00edvel!\n\nImagens de 02/01/2018. https://t.co/VNEHPtSLvb"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2018-01-03T15:40:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "948579924104896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Serra do Capara\u00f3.\n\nFotos do Vale Verde no interior do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nVenha conhecer as atra\u00e7\u00f5es da nossa regi\u00e3o e passar um ver\u00e3o inesquec\u00edvel!\n\nImagens de 02/01/2018. https://t.co/nMBg5PvCNn"
        },
        {
            "author_id": "755284369",
            "created_at": "2018-01-03T15:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.0015297,
                        -18.5045605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "948574833134235649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirolesa a caminho do Salto Majestoso com frauchescarol \ud83d\ude31\ud83d\udc4f @ Parque Natural Municipal Salto do\u2026 https://t.co/hWyZQCgXPX"
        },
        {
            "author_id": "902537542943297537",
            "created_at": "2018-01-03T15:17:02.000Z",
            "id": "948573926967382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza + Aventura = Parque Nacional do Itatiaia e Pico das Agulhas Negras. https://t.co/EhnYpvYHTZ"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2018-01-03T15:16:33.000Z",
            "id": "948573806305607680",
            "in_reply_to_user_id": "1060998973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redhoteando Pior que aqui nas cataratas os moradores da cidade e regi\u00e3o pagam bem menos que turista, mas acho que \u00e9 assim pq \u00e9 Parque Nacional, n\u00e3o sei quem administra o Cristo, mas deviam fazer igual esses puto"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2018-01-03T15:15:08.000Z",
            "id": "948573450880405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tese aprofunda an\u00e1lise sobre vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica do Parque Estadual do Ibitipoca. https://t.co/PnXpg21LJl https://t.co/sMBqhwbK9Q"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2018-01-03T14:58:24.000Z",
            "id": "948569238993883137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o\nhttps://t.co/XCG3dpwJOt https://t.co/aFGDDiyaFi"
        },
        {
            "author_id": "190774237",
            "created_at": "2018-01-03T14:55:42.000Z",
            "id": "948568557532712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros\n\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... https://t.co/ZRxYJTPD70"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2018-01-03T14:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "948564701885222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: O C\u00e2nion Fortaleza faz parte do Parque Nacional da Serra Geral e fica a 23 km de dist\u00e2ncia do centro de Cambar\u00e1 do Sul. Saiba como visitar por conta pr\u00f3pria. https://t.co/6JGsLVGmEB"
        },
        {
            "author_id": "74044707",
            "created_at": "2018-01-03T14:28:40.000Z",
            "id": "948561754589679617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia Rio de Janeiro https://t.co/FYftMjqYAR"
        },
        {
            "author_id": "74044707",
            "created_at": "2018-01-03T14:26:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f4b6e3888000"
            },
            "id": "948561321783627778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro https://t.co/9FEDvWnvtg"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2018-01-03T14:11:27.000Z",
            "id": "948557422356025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a foi destaque hoje no Bom Dia Brasil, que abordou o seu potencial tur\u00edstico.  \ud83c\udfde Voc\u00ea, j\u00e1 esteve por l\u00e1? Ent\u00e3o programa-se para esse passeio! \ud83d\udc49O parque est\u00e1 aberto todos os dias, das 8h \u00e0s 17h, e a entrada \u00e9 gratuita.\nFoto:Tadeu Bianconi https://t.co/RcZqftbWxE"
        },
        {
            "author_id": "865358779772260352",
            "created_at": "2018-01-03T13:32:26.000Z",
            "id": "948547602987044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz ano novo!\n\nCachoeira das Almas | Parque Nacional da Tijuca | Rio de Janeiro\n\nV\u00eddeo mostrando como \u00e9 a... https://t.co/96WfnycJH1"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2018-01-03T13:31:06.000Z",
            "id": "948547267476230145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/NJOdhYYzEW https://t.co/qmBC06wsFZ"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-03T13:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "885953909356994560",
                        "start": 91,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 102,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 114,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "897273451110690816",
                        "start": 126,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "948545493734445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @afaraujo7 @lislaine29 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/k6Fb7RXeGG"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2018-01-03T13:08:58.000Z",
            "id": "948541699621576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o j\u00e1 registrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que teve crescimento de 15% em 2017 comparando com 2016\". https://t.co/asZu8R3UGf"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2018-01-03T13:06:56.000Z",
            "id": "948541186272382978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no sul do ES: https://t.co/rD0PNihcDG https://t.co/nnvNPyREen"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2018-01-03T13:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "368996891",
                        "start": 74,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "948540373168807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria super maneira sobre a Cachoeira da Fuma\u00e7a em Alegre que passou no @BomDiaBrasil de hoje.\n\nhttps://t.co/Dvk0ojhRLm"
        },
        {
            "author_id": "3358782983",
            "created_at": "2018-01-03T12:48:03.000Z",
            "id": "948536433450602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Chegamos cedo ao Parque Nacional da Gorongosa.\n\nQuer\u00edamos anteceder o Sol que naquele dia se fazia primeiro.... https://t.co/0AcDXscUH0"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-03T12:34:07.000Z",
            "id": "948532925603176454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Mineiros | Chapad\u00e3o do C\u00e9u | Costa Rica | Goi\u00e1s | Mato Grosso do Sul | Brasil (... https://t.co/kc7FvB6Z9R"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2018-01-03T12:33:14.000Z",
            "id": "948532705960038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O interior do Paran\u00e1 tem lugares lindos que poucos conhecem. Capanema, minha cidade, \u00e9 um deles. Povo acolhedor, belas paisagens, produ\u00e7\u00e3o org\u00e2nica, e o rio das cataratas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Venha conhecer! #f\u00e9rias #Sudoeste #Capanema #RioIgua\u00e7u #cataratas https://t.co/dGIjvSzJWW"
        },
        {
            "author_id": "108634978",
            "created_at": "2018-01-03T12:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.4996419,
                        39.56162449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "913aa607cfd3b22e"
            },
            "id": "948529890596450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal San Antonio de Benag\u00e9ber in San Antonio de Benag\u00e9ber, Valencia https://t.co/saGyhvPDPT"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2018-01-03T12:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "456704593",
                        "start": 89,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "948525210092830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/3Mw6YffuGO via @blogdocodigo"
        },
        {
            "author_id": "2657487198",
            "created_at": "2018-01-03T12:00:04.000Z",
            "id": "948524360150773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fechou 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes... https://t.co/Tn6xwihqxb"
        },
        {
            "author_id": "73445640",
            "created_at": "2018-01-03T11:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.85702,
                        -29.50882
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42dbb783a7bcf03b"
            },
            "id": "948523127780315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vai dar praia??? \u26f1\ud83c\udfd6\u26f1\ud83c\udfd6\u26f1 em Parque Natural Municipal Tupancy https://t.co/93Rf80EA1x"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2018-01-03T11:50:24.000Z",
            "id": "948521927580225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Todo Brasileiro deveria conhecer esse lugar. O que nos d\u00e1 orgulho. Visite \nTRUQUE DE VIDA:  Este parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/57isE8sm5F"
        },
        {
            "author_id": "456704593",
            "created_at": "2018-01-03T11:48:42.000Z",
            "id": "948521498121330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: A compensa\u00e7\u00e3o de Reserva Legal \u00e9 um dispositivo... https://t.co/fbRJCZ8Cry"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2018-01-03T11:48:35.000Z",
            "id": "948521468677169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como compensar Reserva Legal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/vDb5blCGxH #AmbienteInteiro https://t.co/qRPRKbjQdu"
        },
        {
            "author_id": "2690693186",
            "created_at": "2018-01-03T11:37:23.000Z",
            "id": "948518651233259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que tem como principal atra\u00e7\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o segundo parque nacional mais... https://t.co/P6l1mF3TMU"
        },
        {
            "author_id": "708403469959479297",
            "created_at": "2018-01-03T11:15:23.000Z",
            "id": "948513112390619137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os elefantes, bem pertinho de n\u00f3s, no enorme Parque Nacional South Luangwa em Z\u00e2mbia! Voc\u00ea\u2026 https://t.co/oCdiK6ZC29"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2018-01-03T11:02:40.000Z",
            "id": "948509912824471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas | VortexMag https://t.co/UAsSOd2IYe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-03T11:01:26.000Z",
            "id": "948509603611992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "70300302",
            "created_at": "2018-01-03T10:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "948503828348973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/Vg7L5jKdAi https://t.co/jhYq5RUJG6"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2018-01-03T10:32:00.000Z",
            "id": "948502197544812546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: https://t.co/MoZKgEUWhp"
        },
        {
            "author_id": "2771801909",
            "created_at": "2018-01-03T09:58:26.000Z",
            "id": "948493748874416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri:\n\n- metade da popula\u00e7\u00e3o trabalha na CSU\n- todo mundo estuda no ITB\n- me encontra em frente a mulher gr\u00e1vida\n- mesmo prefeito desde que a cidade existe\n- parque municipal aka motel\n- feirinha\n- rebuceteio\n- Alphaville \u00e9 um bairro daqui https://t.co/hYxYksO0cx"
        },
        {
            "author_id": "34589726",
            "created_at": "2018-01-03T09:49:41.000Z",
            "id": "948491545006825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bye \ud83d\udc4b Bye \ud83d\udc4b Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/WTDd5vF1Qo https://t.co/pyt8r1QTNS"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2018-01-03T09:40:07.000Z",
            "id": "948489138180943875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o tem aumento de 280% na visita\u00e7\u00e3o em 2017 https://t.co/wMEyC55b3I https://t.co/iWHdx8Fx0W"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2018-01-03T09:39:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24894052,
                        -4.84346107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "948488991673847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos! #felizanonovo #happynewyear em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/vqwhPTagze"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2018-01-03T09:03:22.000Z",
            "id": "948479892286529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem algum tsunami marcado pro parque nacional? Pq n eh possivel"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-03T09:00:11.000Z",
            "id": "948479090088177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Outono lindo no Parque Nacional de Snowdonia, Pa\u00eds de Gales\ud83d\udc95\n\nFoto: @mjowenhughes https://t.co/qLckw3ye4h"
        },
        {
            "author_id": "3332140859",
            "created_at": "2018-01-03T08:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "706862360082948097",
                        "start": 67,
                        "username": "jornalosg"
                    }
                ]
            },
            "id": "948474265090879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano eu tenho que fazer uma trilha https://t.co/WWMPWx0iMT via @jornalosg"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2018-01-03T07:32:13.000Z",
            "id": "948456952455204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alvorejar derrama suas tintas na Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de... https://t.co/rWhD7qbQWQ"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2018-01-03T07:29:38.000Z",
            "id": "948456301134254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O alvorejar derrama suas tintas na Lagoa da Prata...\n\nParque Estadual da Mata Seca, Manga, Extremo Norte de... https://t.co/K1ygOO4giO"
        },
        {
            "author_id": "386318697",
            "created_at": "2018-01-03T04:25:52.000Z",
            "id": "948410053597564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u2764 https://t.co/8ODfbUuC4o"
        },
        {
            "author_id": "38728575",
            "created_at": "2018-01-03T03:37:33.000Z",
            "id": "948397897669890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias s\u00e3o avistadas no entorno do Parque Estadual Ilha Anchieta | Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/stbLqHqyDd"
        },
        {
            "author_id": "4685536494",
            "created_at": "2018-01-03T03:31:47.000Z",
            "id": "948396443500449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores lugares para correr em sp \nZona norte \nHorto florestal \nParque estadual da Cantareira\u2026 https://t.co/BiiozrIddK"
        },
        {
            "author_id": "68813530",
            "created_at": "2018-01-03T03:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40810808",
                        "start": 0,
                        "username": "beaoliveiram"
                    }
                ]
            },
            "id": "948389407568130048",
            "in_reply_to_user_id": "40810808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beaoliveiram Ja fiz duas. Umas num parque nacional longe pra cacete, uma trilha SUPER PESADA, mas posso perguntar o nome dnv e a do Pao de a\u00e7\u00facar , q \u00e9 \"leve\", mas vale dms a vista.."
        },
        {
            "author_id": "786020583934926848",
            "created_at": "2018-01-03T02:15:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "948377220174761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Ubajara -Ce \u00e9 perfeito! Deus \u00e9 perfeito \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2018-01-03T01:58:48.000Z",
            "id": "948373046657798145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o Programa 05 - S\u00e9rie Especial - sobre o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.... https://t.co/mIb3TFh0sV"
        },
        {
            "author_id": "54968471",
            "created_at": "2018-01-03T01:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "948365799986794501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdO Parque Estadual do Jaragu\u00e1 fica localizado na por\u00e7\u00e3o Noroeste do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo. Ele\u2026 https://t.co/4HUQJ1WlcS"
        },
        {
            "author_id": "237496642",
            "created_at": "2018-01-03T01:28:58.000Z",
            "id": "948365538601979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maior evento da hist\u00f3ria ser\u00e1 realizado no parque municipal guilherme perlin em cai\u00e7ara gurizada\ncada um traga suas drogas"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2018-01-03T01:23:16.000Z",
            "id": "948364102887460865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oT1LXpzipj https://t.co/hqN5DwEyqK"
        },
        {
            "author_id": "139156063",
            "created_at": "2018-01-03T00:54:56.000Z",
            "id": "948356971178184705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Tour Parte II \ud83c\udf3e\ud83c\udf40\ud83c\udf34 Serra do Cip\u00f3 \ud83c\udf33\ud83c\udf44\ud83c\udf3f\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6 \u2014 se sentindo inspirado em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/G36ekeZRwK"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2018-01-03T00:42:22.000Z",
            "id": "948353809650212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/cPtj2op3dY"
        },
        {
            "author_id": "2201260566",
            "created_at": "2018-01-02T23:54:35.000Z",
            "id": "948341785012719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83c\udf1e\ud83c\udfdd em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/U66Pq0A46S"
        },
        {
            "author_id": "235159954",
            "created_at": "2018-01-02T23:19:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "948332897047597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83c\udfde \u2764\ufe0f em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4ssXi51L1v"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-02T23:10:21.000Z",
            "id": "948330652193214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pool party!!\n\u26f1\ud83c\udfca\ud83d\udd05 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/Ffg7CAM3TZ"
        },
        {
            "author_id": "214100979",
            "created_at": "2018-01-02T23:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9242731,
                        -21.7198349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "948328825271869441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecei o ano com minha nova BFF ent\u00e3o significa que o ano vai ser bom \ud83d\udda4\ud83e\udd42 em Parque Estadual\u2026 https://t.co/RxXDRlX8oe"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-02T22:50:25.000Z",
            "id": "948325638838001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fervedouro do Sono l\u00e1 do alto. \ud83d\udef8\ud83d\udc9a em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/eMIohw7uaN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T22:40:25.000Z",
            "id": "948323121945341955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "69421520",
            "created_at": "2018-01-02T22:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.87369,
                        -8.77629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "948319888933834752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Porto\u2026 https://t.co/bx94FXY3M1"
        },
        {
            "author_id": "1707106004",
            "created_at": "2018-01-02T22:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "948316302652919813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2728 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/9Zxc45Nitu"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2018-01-02T22:00:35.000Z",
            "id": "948313094043860993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/xgsOdjnvXL"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2018-01-02T22:00:00.000Z",
            "id": "948312949822717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH combate desmatamento e invas\u00e3o em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nA\u00e7\u00e3o barra tentativa de ocupa\u00e7\u00e3o em doze pontos de mata, pr\u00f3ximos \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s. Cercas e barracos que eram constru\u00eddos foram derrubados. #GovernoDePernambuco\n\nLeia mais:\nhttps://t.co/yXO7Y5t3ND"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948309285922107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora m\u00e1gica \ud83c\udf44\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/hCTQ3HZB0i"
        },
        {
            "author_id": "82969722",
            "created_at": "2018-01-02T21:44:48.000Z",
            "id": "948309122998525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...mas vou destacar apenas um fato que foi em 1991 foi realizada a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul no estado do Esp\u00edrito Santo."
        },
        {
            "author_id": "61580634",
            "created_at": "2018-01-02T21:40:12.000Z",
            "id": "948307964447870982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/nFTGAkPY92"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948307345565732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele melhor momento #pause evaaaah em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/vWAexKmhfz"
        },
        {
            "author_id": "61580634",
            "created_at": "2018-01-02T21:37:12.000Z",
            "id": "948307209997336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/YaolIeaBd0"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-02T21:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "948305607156813828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem quintal e lua mais linda? #nothinghurts \ud83c\udf44\ud83c\udf35\ud83d\udc9b\ud83d\udc4c\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/NPIkygibuL"
        },
        {
            "author_id": "1686712098",
            "created_at": "2018-01-02T21:28:00.000Z",
            "id": "948304897165942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #pedrabranca #vargemgrande #irmaos #semfiltro em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/FcnCAiqvbO"
        },
        {
            "author_id": "54968471",
            "created_at": "2018-01-02T21:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "948302864765644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok\u00ea Ar\u00f4! Salve Ox\u00f3ssi! \u2728 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/fz75t9zgNw"
        },
        {
            "author_id": "273533337",
            "created_at": "2018-01-02T21:16:21.000Z",
            "id": "948301962814074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017 &gt; https://t.co/NKt7P1wSZq #diario24h"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2018-01-02T21:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "948298991321497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorretrato rupestre. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/nKVJXiXKKw"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2018-01-02T20:30:02.000Z",
            "id": "948290308474834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2013 o Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local. https://t.co/HpQFpVFdwJ"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2018-01-02T20:23:24.000Z",
            "id": "948288638898536449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pica-pau-de-barriga-vermelha \u00e9 fotografado na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no #Par\u00e1 https://t.co/533vLI93S8 #Carajas #Parauapebas #Avesdobrasil #passaros #birds #animais #aves #fotografia #natureza #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2018-01-02T20:16:50.000Z",
            "id": "948286987261435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 - https://t.co/vSyY2A0t7i"
        },
        {
            "author_id": "54968471",
            "created_at": "2018-01-02T20:12:48.000Z",
            "id": "948285972634009605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devo ter andado uns 10km pelo parque estadual do Jaragu\u00e1. Duas trilhas subindo, sobre no antena, desce pelo asfalto. Fabio j\u00e1 capotou aqui"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2018-01-02T20:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "948283078677590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem marciana em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/6eh40kUYXa"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2018-01-02T19:56:27.000Z",
            "id": "948281855400321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nN\u00famero de pessoas que passaram pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 o maior da hist\u00f3ria para um ano."
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T19:55:23.000Z",
            "id": "948281589003440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/golnHc7fYW"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2018-01-02T19:52:15.000Z",
            "id": "948280799291498497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 / https://t.co/aWrTpNfX7w"
        },
        {
            "author_id": "895455573038178305",
            "created_at": "2018-01-02T19:49:39.000Z",
            "id": "948280145244237829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/Ep1vgzKHV5"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2018-01-02T19:40:59.000Z",
            "id": "948277963333578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/FC5yb1bLMo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:16.000Z",
            "id": "948277279376986113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/hivAHaohnz"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:09.000Z",
            "id": "948277250998325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/IgrTrAMHr9"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:08.000Z",
            "id": "948277248880267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/5ZSGuI8HUg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2018-01-02T19:38:06.000Z",
            "id": "948277238528700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2017 com mais de 1,7 milh\u00e3o de visitantes https://t.co/kt3DhLTBMa"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2018-01-02T19:35:43.000Z",
            "id": "948276640517369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia https://t.co/GbQURLWsLv"
        },
        {
            "author_id": "184491998",
            "created_at": "2018-01-02T19:19:19.000Z",
            "id": "948272510981885954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RTRevistaISTOE: O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino de natureza dos mais recomendados https://t.co/ybU07AEUk1 https://t.co/wDNiL6BpZe"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2018-01-02T19:15:38.000Z",
            "id": "948271586183745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o tem aumento de 280% na visita\u00e7\u00e3o em 2017 https://t.co/EzABjiF1O2"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2018-01-02T19:15:38.000Z",
            "id": "948271583017123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o tem aumento de 280% na visita\u00e7\u00e3o em 2017 https://t.co/PHWkLGF7v2"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2018-01-02T19:10:18.000Z",
            "id": "948270241997643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um destino de natureza dos mais recomendados https://t.co/VPjXoFgUpH https://t.co/TNmXQSHOFE"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2018-01-02T19:02:16.000Z",
            "id": "948268221924175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/0kFpruOcBG https://t.co/p14l84kflA"
        },
        {
            "author_id": "71683348",
            "created_at": "2018-01-02T18:45:05.000Z",
            "id": "948263896124706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei a data/ocasi\u00e3o dessa foto mas pelo cen\u00e1rio me parece de quando a gente ia pra pista de skate do parque municipal, fazer fogueira, usar entorpecentes e beber. Provavelmente por 2014. Saudades \ud83d\udc9c https://t.co/Bz0tompAtn"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2018-01-02T18:44:29.000Z",
            "id": "948263746299990019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade - #Roraima (RR) #Brasil #Norte #Brazil #Roraimense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jSO7MVyRt3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2018-01-02T18:35:32.000Z",
            "id": "948261491840634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais de 1,7 milh\u00e3o de pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/PFwcEI8LBC"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2018-01-02T18:33:42.000Z",
            "id": "948261032933384192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local desde... https://t.co/inK12qYken"
        },
        {
            "author_id": "612975740",
            "created_at": "2018-01-02T18:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "948258705245720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/pHwexcgaS3"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2018-01-02T18:18:10.000Z",
            "id": "948257122298470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/jDj8WOzeaU https://t.co/APj7NaIY91"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2018-01-02T18:05:08.000Z",
            "id": "948253844651298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/L6wEP13s12"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2018-01-02T18:02:19.000Z",
            "id": "948253132223631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/WxcUulTtOY #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T18:00:52.000Z",
            "id": "948252769928077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/nWta3LRfwG   O pre\u00e7o do estacionamento tamb\u00e9m foi reajustado. Confira a reportagem do MGTV que mostra as belezas naturais do local."
        },
        {
            "author_id": "932763133411758080",
            "created_at": "2018-01-02T17:56:58.000Z",
            "id": "948251786678173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sofremos, mas vencemos. em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/wrMxAkfMnW"
        },
        {
            "author_id": "201815003",
            "created_at": "2018-01-02T17:56:49.000Z",
            "id": "948251747885244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o tem aumento de 280% na visita\u00e7\u00e3o em 2017\nhttps://t.co/SzNEcVGa5C"
        },
        {
            "author_id": "758094862591856640",
            "created_at": "2018-01-02T17:56:10.000Z",
            "id": "948251585930444801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1MG Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/vsVMaaOs9X #RadarMG https://t.co/95VHNltJZU"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-02T17:55:17.000Z",
            "id": "948251365993844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores\u00a0 https://t.co/nWta3LRfwG"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2018-01-02T17:46:12.000Z",
            "id": "948249078353231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/djDiVznG84"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2018-01-02T17:46:11.000Z",
            "id": "948249074733584385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada para o Parque Nacional de Ibitipoca tem novos valores https://t.co/iQUCuPKuZX"
        },
        {
            "author_id": "480681870",
            "created_at": "2018-01-02T17:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "227131299",
                        "start": 0,
                        "username": "_diego_lrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "948246506867445765",
            "in_reply_to_user_id": "227131299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_diego_lrs VKKKKKK E o seu q era linha de frente da noroeste no parque municipal, aquele trombadinha"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2018-01-02T17:33:00.000Z",
            "id": "948245757349507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dica de #Turismo \u2764\ufe0f\nO Parque Estadual do Cant\u00e3o superou as expectativas de visita\u00e7\u00e3o durante o ano de 2017, com 2.325 visitantes, 280% acima do p\u00fablico do ano anterior. Saiba mais informa\u00e7\u00f5es aqui: https://t.co/yutZYXVpvn https://t.co/vumGYbKlag"
        },
        {
            "author_id": "720420019826393088",
            "created_at": "2018-01-02T17:00:02.000Z",
            "id": "948237459766300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini https://t.co/BGvzj26FwR"
        },
        {
            "author_id": "796847064579801088",
            "created_at": "2018-01-02T16:56:22.000Z",
            "id": "948236537262682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, localizado no Amazonas, n\u00e3o registra casos de mal\u00e1ria por transmiss\u00e3o local desde... https://t.co/ahxzY4iaKl"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2018-01-02T16:56:19.000Z",
            "id": "948236523773812737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Trilhas e beleza natural s\u00e3o diferenciais do Parque Estadual de Ibitipoca em MG https://t.co/Z9cZl0A5yI"
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2018-01-02T16:15:03.000Z",
            "id": "948226140736557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca pode ser visitado todos os dias\nhttps://t.co/o7ouNyKLcT https://t.co/5gLToluvaS"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2018-01-02T16:12:25.000Z",
            "id": "948225475201003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u https://t.co/X906ZbbaHg"
        },
        {
            "author_id": "46938906",
            "created_at": "2018-01-02T16:00:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "948222367372898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "3390576184",
            "created_at": "2018-01-02T15:08:28.000Z",
            "id": "948209383514820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina\n\n-Calor, quentura e morma\u00e7o\n-Chuva nunca ne vi\n-Quem \u00e9 rico vai pro Halls quem \u00e9 pobre vai pro shopping\n-O povo de Juazeiro s\u00f3 vem pra c\u00e1 pelo Shopping\n-Pique-nique no parque municipal\n-Dia das crian\u00e7as na Ilha do Sol\n-Quem mora aqui chama a cidade de Petrohell https://t.co/bIsnKPFeUM"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2018-01-02T15:00:02.000Z",
            "id": "948207262178463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, visto de cima! https://t.co/xFHZM5K3mt"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2018-01-02T14:45:14.000Z",
            "id": "948203534385909766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/ttZU8RrkRd"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2018-01-02T14:11:12.000Z",
            "id": "948194971462586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Tese aprofunda an\u00e1lise sobre vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Vg8INDsUPK"
        },
        {
            "author_id": "1092386840",
            "created_at": "2018-01-02T13:23:38.000Z",
            "id": "948182999878852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCIET\u00c0 EVENTOS. \n\nMarcos Limoli . { Porta-Voz &amp; Formador de Opini\u00e3o.\n\nREP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL. https://t.co/Fk90DxCX3P"
        },
        {
            "author_id": "49802232",
            "created_at": "2018-01-02T12:33:50.000Z",
            "id": "948170470284816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual ITINGU\u00c7U \nAPA JUR\u00c9IA ITATINS"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-02T12:31:02.000Z",
            "id": "948169763225767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boia Cross no Rio Formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/N2kxyx4Oqd ) https://t.co/hjGbWLXC4C"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2018-01-02T12:28:41.000Z",
            "id": "948169173775069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 1 milh\u00e3o e 700 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2017 https://t.co/tRFgqvwi2N"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2018-01-02T12:13:54.000Z",
            "id": "948165452756406273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Caragu\u00e1, o n\u00facleo recebe visitantes para diferentes trilhas possibilitando conhecer a fauna, flora e a... https://t.co/gtQHTpYzys"
        },
        {
            "author_id": "247276002",
            "created_at": "2018-01-02T12:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948163841212510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/vztK9QHlBy"
        },
        {
            "author_id": "247276002",
            "created_at": "2018-01-02T12:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34517,
                        -22.95298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "948163380224974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning after a 12hr coach ride, sunrise over Rio de Janeiro!! Meu Deus!!!!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/UGHkhEu00I"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2018-01-02T11:18:18.000Z",
            "id": "948151457882271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da ... https://t.co/EfAxZldS4O"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2018-01-02T11:17:48.000Z",
            "id": "948151333705732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio foi registrado na segunda-feira, 1\u00ba. https://t.co/wWxS5cNWBW"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2018-01-02T11:15:15.000Z",
            "id": "948150690286833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da ... https://t.co/mJPTsMsMZ5"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2018-01-02T10:48:28.000Z",
            "id": "948143950107422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana - https://t.co/8yDNZM5Ppx #Portali9SE"
        },
        {
            "author_id": "851472136363495424",
            "created_at": "2018-01-02T10:44:17.000Z",
            "id": "948142900969426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito na Cidade: Uma \u00e1rvore de grande porte caiu no acesso ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na zona norte. Foto do ouvinte Juvenal. #seumelhorcaminho https://t.co/cuNfmWj1gp"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2018-01-02T10:44:10.000Z",
            "id": "948142868958535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rvore de grande porte caiu no acesso ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na zona norte. Foto do o https://t.co/QnKauDqG5D (@radiotransitofm)"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2018-01-02T10:42:38.000Z",
            "id": "948142483552329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rvore de grande porte caiu no acesso ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1, na zona norte. Foto do ouvinte Juvenal. #seumelhorcaminho https://t.co/yboUuuHIBb"
        },
        {
            "author_id": "80116134",
            "created_at": "2018-01-02T10:29:39.000Z",
            "id": "948139217732931586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos come\u00e7ar 2018 com muitas cores!\n\n#remember #ensaiodenoivos @ Parque Estadual da Serra do Brigadeiro"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T10:20:19.000Z",
            "id": "948136866271854593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1428890886",
            "created_at": "2018-01-02T09:47:20.000Z",
            "id": "948128568801923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/GK3FTrnb4Z https://t.co/AXolJXJbKj"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-01-02T08:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "948114157387309057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3a (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/ODKyDkZ58s"
        },
        {
            "author_id": "4097955867",
            "created_at": "2018-01-02T06:30:33.000Z",
            "id": "948079043294957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reviviendo Parque Nacional Phong Nha https://t.co/qLPte2j0VM"
        },
        {
            "author_id": "598493134",
            "created_at": "2018-01-02T04:53:04.000Z",
            "id": "948054511733624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminheiro-zumbidor (Anthus lutescens) \u00a0fauna da Lagoa Encantada. Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural ... https://t.co/rRmbi66F6z"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-02T02:56:13.000Z",
            "id": "948025106202230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "37157607",
            "created_at": "2018-01-02T01:57:56.000Z",
            "id": "948010439144804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormir pq amanh\u00e3 tem parque nacional da chapada"
        },
        {
            "author_id": "36402674",
            "created_at": "2018-01-02T01:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "948004430154207239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01.01.18 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/2Yutlh1Yjq"
        },
        {
            "author_id": "482878266",
            "created_at": "2018-01-02T00:03:06.000Z",
            "id": "947981540952281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/GieTqaI9IN"
        },
        {
            "author_id": "482878266",
            "created_at": "2018-01-02T00:02:44.000Z",
            "id": "947981448094605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/0MzWJlN6Z8"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2018-01-01T23:52:48.000Z",
            "id": "947978948427833350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria amigos para ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "883762991405158400",
            "created_at": "2018-01-01T23:39:51.000Z",
            "id": "947975690493792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra azul \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o mergulhada na Mata Atl\u00e2ntica, a natureza esculpiu o desenho das rochas e das montanhas, ...  (insight by https://t.co/SeEfLG0U8g) https://t.co/ksmkxAFt5T"
        },
        {
            "author_id": "68427530",
            "created_at": "2018-01-01T23:32:17.000Z",
            "id": "947973783029198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira do Cafund\u00f3 no Parque Nacional de Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "754829898678689792",
            "created_at": "2018-01-01T23:28:31.000Z",
            "id": "947972837691838466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1 MILH\u00c3O E 700 MIL PESSOAS VISITARAM O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EM 2017 https://t.co/SYRm6YzzPp"
        },
        {
            "author_id": "751504550566256642",
            "created_at": "2018-01-01T23:12:16.000Z",
            "id": "947968746626351105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana https://t.co/gWeJ5iAmi1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2018-01-01T22:46:16.000Z",
            "id": "947962204900519937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/PYgDm563a7"
        },
        {
            "author_id": "346503478",
            "created_at": "2018-01-01T22:39:03.000Z",
            "id": "947960389655867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/4a0o32ytTJ"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2018-01-01T22:36:07.000Z",
            "id": "947959651345293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/BvHH8109UI"
        },
        {
            "author_id": "795475060098297856",
            "created_at": "2018-01-01T22:31:30.000Z",
            "id": "947958486461239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de lichia \u2661\ndo lado de casa em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/S2mbElIInd"
        },
        {
            "author_id": "846428657174429696",
            "created_at": "2018-01-01T22:28:37.000Z",
            "id": "947957760859058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio em Itajub\u00e1/MS\n- Parque Municipal de Itajub\u00e1\n-\u2026 https://t.co/9mCN2YczDo"
        },
        {
            "author_id": "280637670",
            "created_at": "2018-01-01T22:26:40.000Z",
            "id": "947957272986210309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tudo joia, m\u00e3e. \ud83d\udc9a em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/5JQWtgDrRL"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2018-01-01T22:26:14.000Z",
            "id": "947957163527426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL: Tr\u00e2nsito lento na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, ap\u00f3s o Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2018-01-01T22:21:47.000Z",
            "id": "947956041274273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZONA SUL: Tr\u00e2nsito lento na Av. Epit\u00e1cio Pessoa, sentido T\u00fanel Rebou\u00e7as, ap\u00f3s o Parque Municipal Catacumba."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-01T22:01:21.000Z",
            "id": "947950899942625281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3396306682",
            "created_at": "2018-01-01T21:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "947949009834045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o ano bem! \n\n#cachoeiradasalmas #florestadatijuca #natureza #RJ em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/5RoYqmjhE7"
        },
        {
            "author_id": "81620569",
            "created_at": "2018-01-01T21:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "947946843287285765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/b5kb2Gxsow https://t.co/DzJyVxPo08"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2018-01-01T21:16:12.000Z",
            "id": "947939536973246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal \u00e9 considerado ex\u00f3tico invasor e pode causar danos \u00e0s esp\u00e9cies nativas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/gsVerQElKD"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2018-01-01T20:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "434844836",
                        "start": 55,
                        "username": "StevinT"
                    }
                ]
            },
            "id": "947927951299014656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vista linda do Parque Nacional Banff, Canad\u00e1! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @stevint https://t.co/yNIsKlheom"
        },
        {
            "author_id": "887429779137470468",
            "created_at": "2018-01-01T20:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "885953909356994560",
                        "start": 91,
                        "username": "afaraujo7"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "891054242147991552",
                        "start": 102,
                        "username": "Lislaine29"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "889213486663860224",
                        "start": 114,
                        "username": "Alanabeta3"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "897273451110690816",
                        "start": 126,
                        "username": "AdrianeFelix623"
                    }
                ]
            },
            "id": "947926626511278080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @afaraujo7 @lislaine29 @alanabeta3 @adrianefelix623 https://t.co/JfcXZarD0d"
        },
        {
            "author_id": "29739738",
            "created_at": "2018-01-01T20:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 76,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "947924910957002758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/oOFgJSGbvZ"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2018-01-01T19:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "947906696676106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva 2018. \nNovas Metas e muito sucesso em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/PiL51Mkhq2"
        },
        {
            "author_id": "549644831",
            "created_at": "2018-01-01T18:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "947904084044115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/TpJGN52iSL"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-01T17:18:11.000Z",
            "id": "947879637769773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd05 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/vEiQEA4sDb"
        },
        {
            "author_id": "61373000",
            "created_at": "2018-01-01T17:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03906631,
                        -23.4108878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "947875686307565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/QBemP9LW8m https://t.co/tBlWZvDVWe"
        },
        {
            "author_id": "1621452985",
            "created_at": "2018-01-01T17:02:13.000Z",
            "id": "947875621530607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano novo! Vamos celebrar! #friendshipneverends em Parque Estadual\u2026 https://t.co/WOVzDBiKvS"
        },
        {
            "author_id": "3229806747",
            "created_at": "2018-01-01T16:28:38.000Z",
            "id": "947867171576844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma das v\u00e1rias aranhas do parque nacional do Igua\u00e7u\n#wildnature \n#vidaselvagem\u2026 https://t.co/7CkFLAGdYv"
        },
        {
            "author_id": "826615610775916544",
            "created_at": "2018-01-01T15:22:59.000Z",
            "id": "947850647256354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/oQU7YE4dxZ"
        },
        {
            "author_id": "2914410747",
            "created_at": "2018-01-01T15:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "947849828981202945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano come\u00e7ou bem! \u2764\ud83c\udf89 (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ) https://t.co/04kqt5bEDD"
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2018-01-01T14:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55090714,
                        -8.83944603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "947839383570472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2018 chegou com tudo hahaha \ud83c\udf35\ud83c\udf44\ud83d\udc9b\ud83c\udf3f\ud83c\udf08 em Pousada e Camping Pedra Furada - Parque Nacional Serra da\u2026 https://t.co/T0M3SfPBT4"
        },
        {
            "author_id": "1520987053",
            "created_at": "2018-01-01T14:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73138452,
                        -29.3533806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "947838814151725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd43 (@ Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger (Parque da Guarita) in Torres, RS) https://t.co/93F24dM3Tn"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2018-01-01T14:23:55.000Z",
            "id": "947835785956548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2018!!!\n\n#petaronline #parquedopetar  @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2018-01-01T14:20:22.000Z",
            "id": "947834890258731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o j\u00e1 registrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Os brasileiros lideram o ranking com 992.038 visitas. https://t.co/b1TMjqTTER"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2018-01-01T14:17:37.000Z",
            "id": "947834200471851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2017 - Bem Paran\u00e1: https://t.co/eoA7iNh7Ya"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2018-01-01T14:02:28.000Z",
            "id": "947830384410202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/BDZUnoLt26 https://t.co/HfooiW5yHw"
        },
        {
            "author_id": "2696723022",
            "created_at": "2018-01-01T13:44:24.000Z",
            "id": "947825840133476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional hoje \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2018-01-01T13:29:10.000Z",
            "id": "947822005818142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um ano para criar a maior \u00e1rea protegida da Terra https://t.co/qghfb6gvE7"
        },
        {
            "author_id": "183336827",
            "created_at": "2018-01-01T13:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19593634",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaforum"
                    }
                ]
            },
            "id": "947820290515636224",
            "in_reply_to_user_id": "19593634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaforum Desistiu, mas espera um retorno nos bra\u00e7os da globo. Cretino usurpador de \u00e1rea protegida ambientalmente."
        },
        {
            "author_id": "376843374",
            "created_at": "2018-01-01T13:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1141414200",
                        "start": 95,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "947820112266121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o tem aumento de 280% na visita\u00e7\u00e3o em 2017 https://t.co/YQDYYLCrmT via @O melhor da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2018-01-01T12:49:03.000Z",
            "id": "947811908521951233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy New Year\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 em Reserva biol\u00f3gica Santo Antonio Santos Dumont. MG https://t.co/lQtpD8MrDc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2018-01-01T12:42:52.000Z",
            "id": "947810352112328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 1,7 milh\u00e3o visitas em 2017 https://t.co/im05SL3xZ1"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2018-01-01T12:22:02.000Z",
            "id": "947805109957906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutua\u00e7\u00e3o no Rio formoso | Parque Nacional das Emas | Mineiros | Goi\u00e1s | Brasil ( https://t.co/wINh3BeKFU ) https://t.co/xO6IS5ocyo"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2018-01-01T11:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "947792332337926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/e8raQNrcPF"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2018-01-01T11:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "947787366219083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DontTalkAboutIt #ToveLo \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/bGv7MWfUXZ https://t.co/KpZyQNh5e7"
        },
        {
            "author_id": "2279813977",
            "created_at": "2018-01-01T11:02:28.000Z",
            "id": "947785089395691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem queima de fogos \u2014 se sentindo renovada em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/2na4X5dWei"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2018-01-01T11:00:05.000Z",
            "id": "947784488276312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Um patrim\u00f4nio da humanidade no sert\u00e3o do Piau\u00ed. O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 o ber\u00e7o do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico americano. Um local com paisagens deslumbrantes e de valor cient\u00edfico incalcul\u00e1vel. Por isso, precisa ser preservado. https://t.co/jgz1cuNH91"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2018-01-01T10:31:03.000Z",
            "id": "947777183086497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1 milh\u00e3o e 788 mil e 922 pessoas de 166 pa\u00edses se conectaram com a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde... https://t.co/4ewExD5waU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2018-01-01T09:40:15.000Z",
            "id": "947764395022733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2018-01-01T04:52:31.000Z",
            "id": "947691985456041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o tem aumento de 280% na visita\u00e7\u00e3o em 2017: https://t.co/6nHE72ArEz"
        },
        {
            "author_id": "72699557",
            "created_at": "2018-01-01T03:55:01.000Z",
            "id": "947677514079653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2018 a todos \u2014 feeling festive at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/bqLgDUSV3g"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2018-01-01T03:16:41.000Z",
            "id": "947667871261429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2018 a todos! \ud83c\udf7e\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#happynewyear #2018 #anonovo em Reserva Biologica Parque\u2026 https://t.co/k1ffYhS1Dn"
        },
        {
            "author_id": "224015763",
            "created_at": "2018-01-01T02:21:49.000Z",
            "id": "947654062480093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz ano novoooooo!!!!!\n\n#happynewyears #felizanonovo #Love #paz #always #ella #eueela  @ Parque Municipal de Itajub\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "214154168",
            "created_at": "2018-01-01T00:15:30.000Z",
            "id": "947622273124626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na reserva do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/Ry8kSRhvbK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [remuspjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "remuspjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "remuspjr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_diego_lrs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_diego_lrs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_diego_lrs"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afaraujo7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afaraujo7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afaraujo7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lislaine29].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lislaine29",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lislaine29"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana da Boa Vista, Brasil",
                "id": "b4cc155b3c021db9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mirante do \u00faltimo adeus",
                "id": "07d9f4b6e3888000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "San Antonio de Benag\u00e9ber, Espa\u00f1a",
                "id": "913aa607cfd3b22e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Sal, Brasil",
                "id": "42dbb783a7bcf03b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997336694",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "Laianyfmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74442152",
                "name": "FORA TODA DIRETORIA",
                "username": "JuninFFGALO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "935640770",
                "name": "Kayo Silva",
                "username": "k4yors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242339711",
                "name": "Sebo JDB",
                "username": "sebojdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4845663029",
                "name": "Andrey",
                "username": "AndreyDFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806366476814995456",
                "name": "Jorge Santiago",
                "username": "Otonielsantiag5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784849628336455680",
                "name": "DJ LV MDP \ud83d\udc11\u2660\ufe0f",
                "username": "djllvmdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169801463",
                "name": "Zero",
                "username": "Renan_Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159518044",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "afassumpcao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83723738",
                "name": "Sanepar",
                "username": "Sanepar_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118518666",
                "name": "A de arion",
                "username": "adearion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339938707",
                "name": "Nath",
                "username": "naty_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11592442",
                "name": "marcellabie",
                "username": "marcellabie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713061",
                "name": "\ud83d\udd3a\ufe0fPaulo Guedes do Bem",
                "username": "deppauloguedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927370061643436035",
                "name": "Fabricio Purcino",
                "username": "Fabriicio_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140422122",
                "name": "Paula",
                "username": "_paulacr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750407332379623425",
                "name": "antonio marcos",
                "username": "simoes_marcos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755284369",
                "name": "aquelaquefala \ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "NaiaraPrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902537542943297537",
                "name": "Mochilai",
                "username": "mochilaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190774237",
                "name": "luizreis",
                "username": "loisreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74044707",
                "name": "Claudio Ciro \u26a0\ufe0f",
                "username": "claudiociro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865358779772260352",
                "name": "Caminhos Por A\u00ed",
                "username": "Caminhos_Por_Ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889213486663860224",
                "name": "Lana #BetaQuerLab",
                "username": "Alanabeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897273451110690816",
                "name": "Adriane #TimBeta",
                "username": "AdrianeFelix623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358782983",
                "name": "Por dentro da \u00c1frica",
                "username": "Dentro_daAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108634978",
                "name": "mateo almero",
                "username": "mateggi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657487198",
                "name": "PatoBranco.com",
                "username": "pato_branco_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73445640",
                "name": "Alex yog \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alexandroamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690693186",
                "name": "Correio do Povo do Paran\u00e1",
                "username": "j_correiodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708403469959479297",
                "name": "Joao Roberto Gaiotto",
                "username": "joao_r_gaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70300302",
                "name": "Alessandro Neiva",
                "username": "aleneiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771801909",
                "name": "isa \u26a2 | \ud83d\udcd6 Addie LaRue",
                "username": "zabellacso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34589726",
                "name": "Dionyzio klavdianos",
                "username": "dionyzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332140859",
                "name": "\u043c\u03b1\u0442\u043d\u0454\u03c5zi\u0438 \ud83d\udd34\u26ab \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83d\udd96\ud83c\udffc",
                "username": "otauduMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706862360082948097",
                "name": "Jornal O S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "jornalosg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386318697",
                "name": "capricornianja \ud83d\udc7c\ud83c\udffe",
                "username": "_LorrayneCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4685536494",
                "name": "LIQUIDAPRIME",
                "username": "LIQUIDAPRIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68813530",
                "name": "Anaklusmos",
                "username": "thamirys_seixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40810808",
                "name": "bea14",
                "username": "beaoliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786020583934926848",
                "name": "Kayanne",
                "username": "Kaynutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54968471",
                "name": "Josi",
                "username": "josioliveiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237496642",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 algum nome q os parentes n achem no google",
                "username": "suitedrins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139156063",
                "name": "Glaison Silva",
                "username": "PrivateDriverBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201260566",
                "name": "Balthazar B Barbosa",
                "username": "balthazar_b_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235159954",
                "name": "Jefferson",
                "username": "eujefinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214100979",
                "name": "putinha da Mara Sov",
                "username": "gustavomaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280637670",
                "name": "Leonardo Gandolphi",
                "username": "leogandolphi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69421520",
                "name": "William Ferreira",
                "username": "wpferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707106004",
                "name": "mel",
                "username": "_melbonela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82969722",
                "name": "Denis Ribeiro Lima",
                "username": "Denishits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61580634",
                "name": "Gleydson Cardoso",
                "username": "Gleydim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686712098",
                "name": "Jader Casartelli",
                "username": "jader088",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273533337",
                "name": "Portal 24Horas",
                "username": "24horaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895455573038178305",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "gbmg90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184491998",
                "name": "ikm  #TimBeta #sdv",
                "username": "ikmkoji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71683348",
                "name": "facking giu",
                "username": "MiNombreEsGiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612975740",
                "name": "wendell",
                "username": "wndellhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932763133411758080",
                "name": "JORGE LUIZ COSTA DE LIMA",
                "username": "JORGELUIZDADU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201815003",
                "name": "Sonielson Sousa",
                "username": "sonielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758094862591856640",
                "name": "Radar MG",
                "username": "RadarMG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480681870",
                "name": "Delas",
                "username": "lcdelaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "720420019826393088",
                "name": "Chile Me gusta",
                "username": "chilemegusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796847064579801088",
                "name": "R\u00e1dio Povo - Jequi\u00e9",
                "username": "povojequie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46938906",
                "name": "Crentist",
                "username": "eudanielramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390576184",
                "name": "luma | jikook au \ud83d\udccc",
                "username": "_lumanim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092386840",
                "name": "Marcos Limoli",
                "username": "MarcosLimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49802232",
                "name": "Tio Nei",
                "username": "valdineipaluri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247276002",
                "name": "Andrew Thomas \u26a1\ufe0f",
                "username": "andrewtideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851472136363495424",
                "name": "ExpressoSP",
                "username": "ExpressoSP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80116134",
                "name": "Fabiano Araujo - Fotografe",
                "username": "fotografe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428890886",
                "name": "Lagarto Como Eu Vejo",
                "username": "LagartoComoVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097955867",
                "name": "ElMundoPatasArriba",
                "username": "PatasArribaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598493134",
                "name": "Ali Pertinho",
                "username": "voualipertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37157607",
                "name": "n\u00e3o, e detalhe:",
                "username": "chichurra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36402674",
                "name": "Botp\u00e9dia",
                "username": "Talira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482878266",
                "name": "Milton Paes",
                "username": "milton_paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696723022",
                "name": "Karol \ud83c\udf3c",
                "username": "KarolaineGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883762991405158400",
                "name": "Ronildo Ap",
                "username": "Ronildoapc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68427530",
                "name": "Claudio Luz",
                "username": "Claudio_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754829898678689792",
                "name": "panoramadenegocios",
                "username": "panoramadenegoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751504550566256642",
                "name": "Steemio",
                "username": "steemiobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346503478",
                "name": "Jos\u00e9 Meneses",
                "username": "jmenesesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "795475060098297856",
                "name": "Hanna",
                "username": "hannapoxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846428657174429696",
                "name": "Hiris Morais Lozano",
                "username": "HirisLozano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396306682",
                "name": "Caio Romero",
                "username": "caiogromero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81620569",
                "name": "fui acusada de n ser empoderada",
                "username": "iCorlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434844836",
                "name": "stevin tandawijaya",
                "username": "StevinT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29739738",
                "name": "Cientista Inform\u00edvoro \u24df\ud83d\udc37\ud83d\udc9a - Antiracifascista",
                "username": "marcobonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549644831",
                "name": "John #Imunizadoh",
                "username": "JoohnAllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61373000",
                "name": "mestronda",
                "username": "blackbess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621452985",
                "name": "Fabi Villela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "biivillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229806747",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sgsa94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826615610775916544",
                "name": "Frederico Brito",
                "username": "fredbrito83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914410747",
                "name": "John Damasco",
                "username": "johnalmeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520987053",
                "name": "Felipe Souza",
                "username": "felipesouza229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183336827",
                "name": "Edemar Motta",
                "username": "EdemarMotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376843374",
                "name": "O Melhor da Amazonia",
                "username": "omelhoramazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279813977",
                "name": "maria aparecida este",
                "username": "maestevam60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72699557",
                "name": "EDUARDO CATALANI",
                "username": "EDGCATALANI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224015763",
                "name": "Black Beard",
                "username": "patersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214154168",
                "name": "jaqueline",
                "username": "jaquelinebrag",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "948697969569779712",
        "oldest_id": "947622273124626432",
        "result_count": 235
    }
}