{
    "data": [
        {
            "author_id": "49156379",
            "created_at": "2013-11-09T22:49:28.000Z",
            "id": "399307781280235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed uma certa pessoa te chama pra ir fazer uma caminhada no Parque Municipal, voc\u00ea fica tentada mas recusa, depois se arrepende, e a\u00ed? rs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-09T22:00:49.000Z",
            "id": "399295536932855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/2R80DBoVZS"
        },
        {
            "author_id": "46189944",
            "created_at": "2013-11-09T21:41:45.000Z",
            "id": "399290737860550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento Justin Bieber... @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/rkWuDKVN9D"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-09T21:37:43.000Z",
            "id": "399289725556908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/1H9O5ISCf3"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-09T21:34:23.000Z",
            "id": "399288887736279041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/a07narwj8H"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-09T21:30:32.000Z",
            "id": "399287915937005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/wyPuBQd65H"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-09T21:29:48.000Z",
            "id": "399287733178597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/ouHav0Cwx8"
        },
        {
            "author_id": "15726088",
            "created_at": "2013-11-09T21:02:43.000Z",
            "id": "399280918419869697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Certa vez, no Parque Nacional Cotopaxi, corri atr\u00e1s de um ca\u00e7ador de patos tocando meu apito de emerg\u00eancia para espantar os bichos.E t\u00f4 vivo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T21:02:23.000Z",
            "id": "399280831522697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T21:02:12.000Z",
            "id": "399280786828189697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/L8A7wVLMYh"
        },
        {
            "author_id": "86385875",
            "created_at": "2013-11-09T21:00:03.000Z",
            "id": "399280244755922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse observat\u00f3rio fica no parque nacional Dovrefjell, na Noruega e foi projetado pelo escrit\u00f3rio #Sn\u00f8hettaOsloAs. http://t.co/1XyEEe9o4T"
        },
        {
            "author_id": "168548377",
            "created_at": "2013-11-09T20:58:06.000Z",
            "id": "399279753124790273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhei numa pesquisa hoje no parque nacional, gente, minha vontade era pular nas cataratas pqp"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-11-09T20:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "964192489",
                        "start": 67,
                        "username": "sirpontes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "399277789377200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que venha a final \ud83d\ude0e (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @sirpontes) http://t.co/goIITnTG0g"
        },
        {
            "author_id": "304730908",
            "created_at": "2013-11-09T20:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "399276694965866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas companhias acompanhada da natureza, isso que me faz bem... (: @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/kgOMb6K5IM"
        },
        {
            "author_id": "1402583384",
            "created_at": "2013-11-09T20:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "399276013542449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) on @foursquare: http://t.co/t2GNJUpuZg"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2013-11-09T20:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "33742532",
                        "start": 0,
                        "username": "Karl_MD"
                    }
                ]
            },
            "id": "399275397734342656",
            "in_reply_to_user_id": "33742532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Karl_MD aproveita que t\u00e1 tudo fresco e visite o Parque Nacional das Emas agora!!"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-09T20:33:54.000Z",
            "id": "399273666875502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAMON BARROS Em Revista: FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/1tP9qYsZAd"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2013-11-09T20:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "399273431189168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui! #chapada #corridadasaguas #sovouolharetorcer #numdocontaAINDA ;) @ Parque Nacional de Chapada dos\u2026 http://t.co/KYSSgKApvt"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-11-09T20:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53780643,
                        -27.57267512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "399266421915787265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/ydpvI90fj5"
        },
        {
            "author_id": "42791180",
            "created_at": "2013-11-09T19:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "399261093274849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo de ver a cidade do alto realizado. Paz, muita paz! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 http://t.co/81godDQDpr"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2013-11-09T19:35:49.000Z",
            "id": "399259047100440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prime.DOC de hoje traz \"O \u00daltimo Kuarup Branco\", uma hist\u00f3ria sobre o Parque Nacional do Xingu. \u00c9 \u00e0s 18h!"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-11-09T18:57:10.000Z",
            "id": "399249323101130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas 2013 (Mandando Brasa) Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/779IGI8PvF"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-11-09T18:46:08.000Z",
            "id": "399246543770767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/2VIAxA9q0C"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-11-09T18:43:54.000Z",
            "id": "399245980572614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, Portugal  Manuel Silva http://t.co/W5znXpV17T"
        },
        {
            "author_id": "364941406",
            "created_at": "2013-11-09T18:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399245779422150657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas cataratas.. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/VQ0Cn8nYr8"
        },
        {
            "author_id": "182591553",
            "created_at": "2013-11-09T18:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16601276,
                        -22.95515297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "399245592603656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posto 10, Arpoador, Lagoa Rodrigo de Freitas, Parque Nacional Floresta Tijuca, Cristo Redentor e agora\u2026 http://t.co/UqGeV7u0ZI"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-11-09T18:34:50.000Z",
            "id": "399243701509435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/wQLxXwxeRc"
        },
        {
            "author_id": "48131496",
            "created_at": "2013-11-09T18:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "399243629149306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que voc\u00eas precisarem eu estarei aqui \u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/fJPpTYxTlG"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2013-11-09T18:28:15.000Z",
            "id": "399242043500670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para reforcar protecao de reserva biologica... http://t.co/9Di4hG8cWY"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-11-09T18:26:35.000Z",
            "id": "399241626146463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \n       Go... http://t.co/gTSqIYBbxm"
        },
        {
            "author_id": "70318188",
            "created_at": "2013-11-09T18:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4050437,
                        -23.98782177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "399239839889256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho de Lancha @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/UBledVCO3i"
        },
        {
            "author_id": "1832806358",
            "created_at": "2013-11-09T18:14:29.000Z",
            "id": "399238578934267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, S\u00e3o Paulo, #Brasil, Agosto 2013.\nhttp://t.co/eMd0gKbeF0\n#Penguin http://t.co/fqIaPGxNCO"
        },
        {
            "author_id": "124881923",
            "created_at": "2013-11-09T17:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 68,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "399231769930911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Check out Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) on @foursquare: http://t.co/G4n4jynQGd"
        },
        {
            "author_id": "168172487",
            "created_at": "2013-11-09T17:41:10.000Z",
            "id": "399230193950146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/9ngbqhdnkP"
        },
        {
            "author_id": "55887090",
            "created_at": "2013-11-09T17:32:58.000Z",
            "id": "399228132093218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que #divers\u00e3o no Parque Nacional #MassaiMara no #Qu\u00eania essa #fotografia #NatGeo #selvagem http://t.co/KnYOAMaWZU"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-09T17:17:16.000Z",
            "id": "399224181679603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3LqT33ZM2q o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "301736927",
            "created_at": "2013-11-09T17:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64400073,
                        -26.92377075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "399220087984783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/bQ0UXI8ObI"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2013-11-09T17:00:58.000Z",
            "id": "399220076630405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "telef\u00e9rico do parque nacional de ubajara( CE) . eu n\u00e3o tive coragem de descer nele... http://t.co/GkOl1korhr"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2013-11-09T16:51:02.000Z",
            "id": "399217579107287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "osCurve Diverse: Parque Nacional Ensenada de Utria http://t.co/WjTtGTrwcl"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2013-11-09T16:15:38.000Z",
            "id": "399208668870082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna News: defendendo uma reserva biol\u00f3gica\u2026 inclusive do tr\u00e1fico de animais\n\nCom o objetivo de refor\u00e7ar a... http://t.co/fUpfqnrT5b"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T16:02:26.000Z",
            "id": "399205347061428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T16:02:18.000Z",
            "id": "399205312768774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/iDWMOcFBNF"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2013-11-09T15:59:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "399204713440485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/cABKVg6enM"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2013-11-09T15:55:44.000Z",
            "id": "399203660338434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol hoje est\u00e1 maravilhoso, queria ir pro parque nacional, faz um bom tempo que n\u00e3o vou l\u00e1 :("
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2013-11-09T15:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "399200217431810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Whiskey ou \u00e1gua de coco? (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 3 others) [pic]: http://t.co/GCAKTPthMa"
        },
        {
            "author_id": "92942390",
            "created_at": "2013-11-09T15:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "819646156548558848",
                        "start": 0,
                        "username": "CorreioOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "399199722482565120",
            "in_reply_to_user_id": "52754385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorreioOnline preciso conversar com alguem sobre umas irregularidades em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1182029563",
            "created_at": "2013-11-09T15:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.509167,
                        -3.754501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "399196699035705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico do Rio Coc\u00f3 \u00e9 um parque estadual da vida natural localizado na cidade de Fortaleza.\u2026 http://t.co/JH7c0DRkBl"
        },
        {
            "author_id": "2161070876",
            "created_at": "2013-11-09T15:24:37.000Z",
            "id": "399195830705336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo chegando e grupo pronto para visitar a Floresta Nacional de Passa Quatro-MG."
        },
        {
            "author_id": "82794447",
            "created_at": "2013-11-09T15:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "399195420758663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Case a crian\u00e7a em vc? @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/fetUz0AFaF"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2013-11-09T15:17:35.000Z",
            "id": "399194059299770369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mirante da gameleira no parque nacional da serra da ibiapaba http://t.co/UKTUxQswKY"
        },
        {
            "author_id": "1465189134",
            "created_at": "2013-11-09T14:37:49.000Z",
            "id": "399184052881604609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qualquer dia vou no parque municipal (q agr eu moro MUITO perto) e vou andar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "69893030",
            "created_at": "2013-11-09T14:31:58.000Z",
            "id": "399182579968253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto feita por mim. Parque Estadual do Rio Doce MG. #amorafotos #parqueestadualdoriodoce #MG #lindo\u2026 http://t.co/D458iYJKVy"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2013-11-09T14:30:48.000Z",
            "id": "399182287608115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta ... - Amaz\u00f4nia Brasil http://t.co/oAe2B2QfbV"
        },
        {
            "author_id": "1539776797",
            "created_at": "2013-11-09T14:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "767148019347251201",
                        "start": 12,
                        "username": "GabrielDinizg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "399175752756633601",
            "in_reply_to_user_id": "224672292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Responder a @GabrielDinizG ent\u00e3o eles v\u00e3o fazer um encontro no parque municipal que chama encontro do kuririm"
        },
        {
            "author_id": "68686446",
            "created_at": "2013-11-09T13:59:50.000Z",
            "id": "399174493362720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada c papai @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/op1UUGJDd9"
        },
        {
            "author_id": "586488553",
            "created_at": "2013-11-09T13:59:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "61071336",
                        "start": 4,
                        "username": "Dimaraoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "399174431475769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4 @Dimaraoliveira ! T\u00fa t\u00e1 maluca? Respeito o mo\u00e7o! #CRUZEIRO \u00e9 PATENTE ALTA filha! Sua previs\u00e3o foi igual das ciganas do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "161322645",
            "created_at": "2013-11-09T13:55:03.000Z",
            "id": "399173290029514754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 78 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Prosa\" http://t.co/QSGHlGNylg"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2013-11-09T13:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 112,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "399172819684057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/ek2l52sdNB via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "70819235",
            "created_at": "2013-11-09T13:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "399171783762640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/TwuLbYfOmH"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2013-11-09T13:43:38.000Z",
            "id": "399170416393994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta ... - Amaz\u00f4nia Brasil http://t.co/2Vwt0Ddd6P"
        },
        {
            "author_id": "149349992",
            "created_at": "2013-11-09T13:43:37.000Z",
            "id": "399170412807864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta ... - Amaz\u00f4nia Brasil http://t.co/PT3XG3IAcE"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2013-11-09T13:27:36.000Z",
            "id": "399166382668910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os mesmos deputados latifundi\u00e1rios que criaram a Floresta Estadual do Amap\u00e1, no governo Waldez agora querem acabar com ela. D\u00e1 pra entender?"
        },
        {
            "author_id": "1539776797",
            "created_at": "2013-11-09T13:23:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "399165325171625986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "colarei lindamente no encontro do kuririm hoje no parque municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2013-11-09T13:19:07.000Z",
            "id": "399164247575240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/OjPRqTkbrs"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2013-11-09T13:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 112,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "399162163782119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/lGQiEoAclI via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-09T13:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "580496729",
                        "start": 95,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "399162103858483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve a vida! E inspire-se na paisagem da UC Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (AM), apoiada pelo @ProgramaARPA http://t.co/0YmD9bBzav"
        },
        {
            "author_id": "168172487",
            "created_at": "2013-11-09T13:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52481971",
                        "start": 1,
                        "username": "JulianoDCS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0596238,
                        0.0461008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "399160387850862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JulianoDCS: O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/omo1wVv0U0\""
        },
        {
            "author_id": "542259351",
            "created_at": "2013-11-09T12:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2339745290",
                        "start": 0,
                        "username": "thegreywind"
                    }
                ]
            },
            "id": "399158640000499712",
            "in_reply_to_user_id": "1727745878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thegreywind Sim. Eu tava num Parque estadual, com uns amigos, fazendo umas fotos... Gra\u00e7as a Deus o cara n\u00e3o fez nada com a gente e [...]"
        },
        {
            "author_id": "52481971",
            "created_at": "2013-11-09T12:51:59.000Z",
            "id": "399157420036866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/zpd0FUuuwF"
        },
        {
            "author_id": "234561658",
            "created_at": "2013-11-09T12:46:01.000Z",
            "id": "399155916852830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer Teres\u00f3polis e aproveite o ver\u00e3o para passear no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, voc\u00ea pode... http://t.co/wYChao9v3y"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-11-09T12:41:25.000Z",
            "id": "399154761054035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de 15 de novembro #vemprafoz http://t.co/sVMeF6GMLT"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2013-11-09T12:40:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02488566,
                        -20.39100021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "399154611283820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/xbpLdwlafQ"
        },
        {
            "author_id": "398139927",
            "created_at": "2013-11-09T12:38:02.000Z",
            "id": "399153910340149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 no parque municipal a gente foi"
        },
        {
            "author_id": "70833978",
            "created_at": "2013-11-09T12:32:45.000Z",
            "id": "399152580775116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/glKiYpJxJh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T12:31:18.000Z",
            "id": "399152212683026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T12:31:11.000Z",
            "id": "399152183373225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/YGz7Di09ge"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2013-11-09T12:03:23.000Z",
            "id": "399145189148606465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Christoph Bauer representa crescimento e oportunidades para a cidade de Forquetinha. No Espa\u00e7o... http://t.co/INwso6M8qA"
        },
        {
            "author_id": "86455425",
            "created_at": "2013-11-09T11:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "399141365952827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/OgmuYUMdpA"
        },
        {
            "author_id": "37930803",
            "created_at": "2013-11-09T11:43:33.000Z",
            "id": "399140197822394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9 e fibra.\nCruzeiro do parque Estadual de Canudos, Bahia. #igersbrasil #canudos  #cenadavida\u2026 http://t.co/K4TBCMVaBe"
        },
        {
            "author_id": "161067714",
            "created_at": "2013-11-09T11:42:42.000Z",
            "id": "399139982738477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/5rQJ6VRYqr"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2013-11-09T11:15:00.000Z",
            "id": "399133014333980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camilo empossa o Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/mFHG7rvW3X"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2013-11-09T11:14:53.000Z",
            "id": "399132983417782274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/AlB1Jkfjty"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2013-11-09T11:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1252782578",
                        "start": 113,
                        "username": "MZportal"
                    }
                ]
            },
            "id": "399130426737840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'modus operandi' de Sarney na tentativa de acabar com a Floresta Estadual do Amap\u00e1 \nhttp://t.co/GzyaevD1YC via @mzportal"
        },
        {
            "author_id": "161067714",
            "created_at": "2013-11-09T10:57:10.000Z",
            "id": "399128526638825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/0iMUFtQrhH"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-09T10:56:12.000Z",
            "id": "399128282182189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu tempo diz quem \u00e9 (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/WJHKLfM18R"
        },
        {
            "author_id": "86130659",
            "created_at": "2013-11-09T10:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28315613,
                        -24.93322581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "399122891419447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 na estrada. #libcrew #road #nature #bw #sp @ Parque Estadual do Rio Turvo http://t.co/ylqAVInjun"
        },
        {
            "author_id": "95994557",
            "created_at": "2013-11-09T09:55:54.000Z",
            "id": "399113106687000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de belzonte"
        },
        {
            "author_id": "143117030",
            "created_at": "2013-11-09T09:46:50.000Z",
            "id": "399110825765765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando e refletindo na fonte do Parque Municipal. #bomdia#abrasuamente http://t.co/e7InVaSwQP"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2013-11-09T09:00:02.000Z",
            "id": "399099049149616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da China \nParque Nacional Florestal de Zhangjiajie, Hunan\n\nMais imagens e grandes viagens em:... http://t.co/25AvBl5SI9"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2013-11-09T08:15:07.000Z",
            "id": "399087743672012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio deve consultar popula\u00e7\u00e3o de Luciara sobre cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/xOWufoE2Iv"
        },
        {
            "author_id": "246011329",
            "created_at": "2013-11-09T08:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18506241,
                        -6.08786297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "05a080999360b54e"
            },
            "id": "399084771797925889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro campo  agora ao som dos p\u00e1ssaros (@ Floresta nacional de N\u00edsia Floresta) http://t.co/AMV5NejJlb"
        },
        {
            "author_id": "14148505",
            "created_at": "2013-11-09T06:31:45.000Z",
            "id": "399061732062400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/uo6ENmq1ob"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T05:30:49.000Z",
            "id": "399046398521647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T05:30:35.000Z",
            "id": "399046338916384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/uey60FlM2q"
        },
        {
            "author_id": "1631292954",
            "created_at": "2013-11-09T04:57:02.000Z",
            "id": "399037895605886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Napo Galeras http://t.co/U3yEZtLs6Y"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2013-11-09T04:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "260455280",
                        "start": 118,
                        "username": "agenciaap"
                    }
                ]
            },
            "id": "399026276259741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe d\u00e1 posse ao Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/oZVp9kfOTR via @agenciaap"
        },
        {
            "author_id": "133916551",
            "created_at": "2013-11-09T03:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8478582,
                        -7.1478136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "399020451617579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrado: Parque Nacional Serra da Capivara @ S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi http://t.co/UIONesW4Qn"
        },
        {
            "author_id": "96998126",
            "created_at": "2013-11-09T03:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49774583",
                        "start": 0,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "399010337112223744",
            "in_reply_to_user_id": "49774583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaocapi incompreens\u00edvel \u00e9 criar  Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em terras de agricultores q j\u00e1 moram a mais de 20 anos nessa regi\u00e3o#AbaixoFlota"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-11-09T03:04:22.000Z",
            "id": "399009540068237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - EUA: \n\u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados Unidos, muito c... http://t.co/fWCnRRKTCZ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-09T03:03:49.000Z",
            "id": "399009401421717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DOS ALUNOS DA ESCOLA MUNICIPAL NADIR VEIGA DE 3 CORR\u00c9GOS, COMIGO ONTEM NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS,... http://t.co/3kXfHLJMBj"
        },
        {
            "author_id": "84682024",
            "created_at": "2013-11-09T02:08:15.000Z",
            "id": "398995417620570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomy, em Ouro Preto - MG! Lembran\u00e7a de boas f\u00e9rias! #Hollydays #f\u00e9rias\u2026 http://t.co/e6KqMs1jx9"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-11-09T02:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35739272,
                        -29.4906981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "398994989319200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ 3 others http://t.co/lj3OkuslIU"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-11-09T02:06:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35739272,
                        -29.4906981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "398994989281456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ 3 others http://t.co/QehaDvPodN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T02:01:32.000Z",
            "id": "398993728599498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T02:01:18.000Z",
            "id": "398993670915235841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/QpUCscRgcF"
        },
        {
            "author_id": "169580603",
            "created_at": "2013-11-09T01:40:32.000Z",
            "id": "398988445210525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photo DSCF0211_Edit_Crp_SZ25: hvgn posted a photo:\n\nJardim de Oeiras (Parque Municipal de Oeiras),... http://t.co/dPyv2xbq7B #garden"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-11-09T01:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398986409190907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/mRR67KxmcL"
        },
        {
            "author_id": "285743359",
            "created_at": "2013-11-09T00:48:48.000Z",
            "id": "398975422731284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PATRIMONIO NATURAL \u00c9S O PARQUE NACIONAL CENARIO PERFEITO DO MEU CARNAVAL"
        },
        {
            "author_id": "25175250",
            "created_at": "2013-11-09T00:46:01.000Z",
            "id": "398974723096207360",
            "in_reply_to_user_id": "71557728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandaephoto \u00e9 lindo mesmo! \u00e9 a floresta estadual aqui da minha cidade haha"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-11-09T00:12:20.000Z",
            "id": "398966247469355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, Portugal  Lu\u00eds Borges http://t.co/UEnjWAkhUH"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-11-09T00:08:35.000Z",
            "id": "398965302463299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito de pesados... no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Portugal  Lu\u00eds Borges http://t.co/93TM3TvZO9"
        },
        {
            "author_id": "295304906",
            "created_at": "2013-11-08T23:46:16.000Z",
            "id": "398959689238470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 pensando em ir no parque municipal depois da aula segunda, e voltar s\u00f3 de noite"
        },
        {
            "author_id": "1917311088",
            "created_at": "2013-11-08T23:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "398957696730554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/YB9zKEs9jA"
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2013-11-08T23:26:43.000Z",
            "id": "398954769378598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Camilo Capiberibe d\u00e1 posse ao Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/9ckI7U3b9B"
        },
        {
            "author_id": "238554598",
            "created_at": "2013-11-08T23:14:29.000Z",
            "id": "398951688729821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/c3sHyTIqUj"
        },
        {
            "author_id": "249667105",
            "created_at": "2013-11-08T23:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1139735629",
                        "start": 3,
                        "username": "Jungla_Caribe"
                    }
                ]
            },
            "id": "398948187597074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Jungla_Caribe: parque-nacional-chorro-el-indio-3.jpg http://t.co/o1hr7OkPg2"
        },
        {
            "author_id": "1095722214",
            "created_at": "2013-11-08T22:30:01.000Z",
            "id": "398940499748593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz de Igua\u00e7u - No Parque Nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, fica uma das Novas Sete... http://t.co/nvbTPg8kBv"
        },
        {
            "author_id": "628370608",
            "created_at": "2013-11-08T22:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02513075,
                        -3.10208018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398935079395028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/s1AU2qRbda"
        },
        {
            "author_id": "286951978",
            "created_at": "2013-11-08T22:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2320818570",
                        "start": 0,
                        "username": "Thought_Alone"
                    }
                ]
            },
            "id": "398935049787015168",
            "in_reply_to_user_id": "66065799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thought_Alone woeiwoeiowi n\u00e3o, \u00e9 o parque municipal aqui em carapicuiba"
        },
        {
            "author_id": "1229809812",
            "created_at": "2013-11-08T22:04:54.000Z",
            "id": "398934179133788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz Jo\u00e3o Bosco decide em senten\u00e7a que a FLOTA - Floresta Estadual do Amap\u00e1, antes de ser um instrumento... http://t.co/d6CYvAMfHi"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T22:01:29.000Z",
            "id": "398933316650668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/YR28d9Za65"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T22:01:28.000Z",
            "id": "398933314310270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2013-11-08T21:42:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "398928435579748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/0RfAil2FH8"
        },
        {
            "author_id": "373015841",
            "created_at": "2013-11-08T21:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60067597,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "398927182422355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/pUxDltGufE"
        },
        {
            "author_id": "119100001",
            "created_at": "2013-11-08T21:36:10.000Z",
            "id": "398926946941165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 s\u00f3 andar 5 mil km at\u00e9 dps do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "168172487",
            "created_at": "2013-11-08T21:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "49339134",
                        "start": 11,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.055073,
                        0.0407519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "398926315295739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador @CamiloPSB fala agora afirna q pessoas querem destruir a Floresta Estadual para entreg\u00e1-la ao agroneg\u00f3cio http://t.co/yhq6wpHqqc"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-11-08T21:33:10.000Z",
            "id": "398926190947225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAN comemora escolha do Parque Nacional Torres del Paine como a 8\u00ba maravilha http://t.co/iCDs6fMlP0"
        },
        {
            "author_id": "186644956",
            "created_at": "2013-11-08T21:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398925894074376195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/p3p4dI9xsA"
        },
        {
            "author_id": "585156798",
            "created_at": "2013-11-08T21:22:38.000Z",
            "id": "398923542940483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do salto ( 120 metros) #chapas adosveadeiros #trip #waterfall @ Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/JJeC23ZQeP"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2013-11-08T21:17:33.000Z",
            "id": "398922263832965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo na Amaz\u00f4nia: Trilha na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s http://t.co/LRXlcZoSwr"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-08T21:08:42.000Z",
            "id": "398920034879148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DO ESTADO E PREFEITURAS SE UNEM PELA RESERVA BIOL\u00d3GICA TINGU\u00c1\n\n O secret\u00e1rio do Ambiente, Carlos Minc,... http://t.co/8Srj7O1JyL"
        },
        {
            "author_id": "51137903",
            "created_at": "2013-11-08T21:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 100,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0550758,
                        0.040773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "398919044096466945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acompanhe ao Vivo a transmiss\u00e3o da posse dos conselheiros da Floresta Estadual do Amap\u00e1.  Acompanhe @MidiaNINJA"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-11-08T21:00:17.000Z",
            "id": "398917915568644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque Nacional de Mammoth Cave - EUA http://t.co/sSfIFtbJPo"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2013-11-08T20:57:32.000Z",
            "id": "398917223000965122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em decis\u00e3o liminar, juiz federal Jo\u00e3o Bosco declara inconstitucional a cria\u00e7\u00e3o da FLOTA. Acabar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 incompreens\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-11-08T20:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398916213905948673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/NCBha012iW"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2013-11-08T20:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "49339134",
                        "start": 23,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "398915331525062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No momento em q o gov. @camiloPSB dar posse ao Conselho da FLOTA me informaram q o juiz Jo\u00e3o Bosco decide acabar essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2013-11-08T20:46:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "49339134",
                        "start": 25,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "398914527992897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse momento Governador @CamiloPSB dar posse ao Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1077541045",
            "created_at": "2013-11-08T20:46:43.000Z",
            "id": "398914501950455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha acho q vou la no parque municipal com a galera"
        },
        {
            "author_id": "110667028",
            "created_at": "2013-11-08T20:45:47.000Z",
            "id": "398914265781772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XXIV.\u00aa Feira do Mel e da Castanha da Lous\u00e3 \nEste fim de semana, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/HdN7abkyGB"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2013-11-08T20:40:39.000Z",
            "id": "398912974070366208",
            "in_reply_to_user_id": "436598307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@capinosenado Posse do Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual do Amap\u00e1 (FLOTA) no Pal\u00e1cio\u2026 http://t.co/idR37PyTuS"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2013-11-08T20:35:16.000Z",
            "id": "398911619968688130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Posse do Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual do Amap\u00e1 (FLOTA) no Pal\u00e1cio\u2026 http://t.co/MUWQaKRu6x"
        },
        {
            "author_id": "334172683",
            "created_at": "2013-11-08T20:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "398907425832861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizSabado @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/jGNOl5vH34"
        },
        {
            "author_id": "1916898198",
            "created_at": "2013-11-08T20:16:42.000Z",
            "id": "398906946918825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje assisti no Parque municipal do Montijo porrada entre velhos b\u00eabados"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-08T20:15:17.000Z",
            "id": "398906590754910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, a 64 km de Cuiab\u00e1, abriga grandes forma\u00e7\u00f5es rochosas de arenito. #MATOGROSSO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "1901900570",
            "created_at": "2013-11-08T19:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9364258,
                        -19.8246713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "398901086494679041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando ir no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "22019421",
            "created_at": "2013-11-08T19:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "398898972196347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/egtwgM9Xqq"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2013-11-08T19:12:55.000Z",
            "id": "398890898609561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Embrapa assina conv\u00eanio com Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em http://t.co/neWw8W9cYG"
        },
        {
            "author_id": "39645144",
            "created_at": "2013-11-08T18:57:56.000Z",
            "id": "398887127372804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe beta em a\u00e7\u00e3o foi show... Parab\u00e9ns! Bateram o record... Trilha completa do parque nacional de\u2026 http://t.co/4fzTexuzaI"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-08T18:53:33.000Z",
            "id": "398886023645888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a tod@s os conselheiros que produziram mais este resultado, muito importante para a prote\u00e7\u00e3o da ReBio... http://t.co/14a30LMoiZ"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-11-08T18:39:35.000Z",
            "id": "398882507124252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal \u00e9 amea\u00e7a ao Parque Nacional de Igua\u00e7u: No \u00faltimo domingo (3), um ca\u00e7ador foi detido pela pol\u00edcia e... http://t.co/wfMyGi8Jgn"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2013-11-08T18:29:21.000Z",
            "id": "398879931343839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo  firma acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/ZO0CTp1cr5"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2013-11-08T18:15:30.000Z",
            "id": "398876447827574784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fatma realizou uma mega opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, nesta quinta-feira, 7. http://t.co/NjhSnBX1Rr"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-11-08T18:06:53.000Z",
            "id": "398874280798081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina recebeu seu nome quando no s\u00e9culo XIX era famosa apenas pelas jazidas de ... http://t.co/8nlbBD6Dpd"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-11-08T18:05:32.000Z",
            "id": "398873940522573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/I2SQ8oGjPi"
        },
        {
            "author_id": "134220514",
            "created_at": "2013-11-08T18:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "id": "398873749883453440",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim eu tava dentro do onibus, 9801. Na rua do parque municipal! N\u00e3o pode ficar roubando o taxi das pessoas!"
        },
        {
            "author_id": "547256865",
            "created_at": "2013-11-08T17:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "71619329",
                        "start": 3,
                        "username": "NenhumOficial"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "71619329",
                        "start": 21,
                        "username": "NenhumOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "398871675040575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @NenhumOficial RT @NenhumOficial: S\u00e1bado, 16 de novembro, tem Nenhum de N\u00f3s no Parque Municipal Francisco Agostinho em Vidal Ramos (SC)."
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-11-08T17:53:23.000Z",
            "id": "398870879951912961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas trilhas f\u00e1ceis levam ao C\u00e2nion do Itaimbezinho, atra\u00e7\u00e3o mais impressionante do Parque Nacional de Aparados... http://t.co/0Sd0Xpdkeg"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-08T17:52:49.000Z",
            "id": "398870738385379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ter\u00e1 a\u00e7\u00f5es do Governo e prefeituras: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n  ... http://t.co/ewMuOoIIOR"
        },
        {
            "author_id": "70093702",
            "created_at": "2013-11-08T17:42:43.000Z",
            "id": "398868198004891649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua um planeta que temos como o \"vizinho\" mais perto do nosso.\nSerra Nevada. Parque nacional de Sequoia,... http://t.co/p2Vqy0VOv8"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-11-08T17:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "398866960961634304",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj  R7: SEA e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica  http://t.co/fD88xIlqTF"
        },
        {
            "author_id": "309098962",
            "created_at": "2013-11-08T17:30:03.000Z",
            "id": "398865009385963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses - Brasil\n\nEl Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses es un \u00e1rea de cerca de 300 Km2 de... http://t.co/RxZbaxemQU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T17:03:11.000Z",
            "id": "398858248864169985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T17:02:17.000Z",
            "id": "398858023315460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/80F6vUWkMW"
        },
        {
            "author_id": "41661078",
            "created_at": "2013-11-08T16:58:52.000Z",
            "id": "398857163197542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem acha que minha vida \u00e9 um dia de brincadeiras no parque municipal 1 novidade: n\u00e9 n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-11-08T16:52:11.000Z",
            "id": "398855481604984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bach Ma - um destino para os apaixonados pela natureza, no Vietname  http://t.co/7Vexo7RngO"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2013-11-08T16:22:32.000Z",
            "id": "398848016787836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: http://t.co/Q4tf49Uv62"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-11-08T16:08:42.000Z",
            "id": "398844536702914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kelly Teixeira compartilha conosco o orgulho de morar em Vinhedo. H\u00e1 33 anos na cidade, elegeu o Parque Municipal... http://t.co/06WXfptPVl"
        },
        {
            "author_id": "731058451",
            "created_at": "2013-11-08T16:03:58.000Z",
            "id": "398843343989653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuNordeste Ubajara, no Cear\u00e1, \u00e9 uma regi\u00e3o muito procurada por  turistas por conta do Parque Nacional de Ubajara.  http://t.co/uvoVm3hUvQ"
        },
        {
            "author_id": "316149385",
            "created_at": "2013-11-08T15:29:56.000Z",
            "id": "398834783213469698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana Silveira alterou endere\u00e7o para: Parque Municipal Vitor Mateus Texeira! RS239, Mas conhecido como Rolantch\u00ea!! hehehe #partiu"
        },
        {
            "author_id": "176103461",
            "created_at": "2013-11-08T14:59:43.000Z",
            "id": "398827175459053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a #DilmaDitadora \u00e9 assim: tem Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no caminho da hidrel\u00e9trica?! reduz que resolve! http://t.co/2joauRFbtv"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-11-08T14:47:55.000Z",
            "id": "398824205485363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e prefeituras se unem pela Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1... http://t.co/Q65KK4Jfgu"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-11-08T14:42:08.000Z",
            "id": "398822751609581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica... http://t.co/j52srHfKjh"
        },
        {
            "author_id": "62667164",
            "created_at": "2013-11-08T14:27:09.000Z",
            "id": "398818981697818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/rHsdT8zvhT"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2013-11-08T14:24:45.000Z",
            "id": "398818377617383425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar em Cunha-SP http://t.co/FhUQOne4hR"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-11-08T14:16:33.000Z",
            "id": "398816314149851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 nomeado a oitava maravilha do mundo  http://t.co/f2ruTbP2do"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-11-08T14:06:18.000Z",
            "id": "398813734908338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do #Tingu\u00e1 http://t.co/dUsgszvSBc"
        },
        {
            "author_id": "1490501294",
            "created_at": "2013-11-08T14:02:22.000Z",
            "id": "398812742704197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio mais famoso do Parque Estadual da Cantareira \u00e9 sem d\u00favida o da Pedra Grande que proporciona uma bela vista da cidade de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "818244330",
            "created_at": "2013-11-08T13:55:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "398810891912613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ganhamos a gincana , mas o passeio e ir ali no parque municipal ? \u00e9 isso mesmo u_u"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T13:31:31.000Z",
            "id": "398804980146397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/kV8sm16V4C"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T13:31:31.000Z",
            "id": "398804978837774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "184200070",
            "created_at": "2013-11-08T13:29:43.000Z",
            "id": "398804528100700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos fazer trilha noturna no parque estadual hihu. Dahora!"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-11-08T13:27:19.000Z",
            "id": "398803922556420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Prefeituras se comprom... http://t.co/HSMeZujacJ"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2013-11-08T13:27:03.000Z",
            "id": "398803857582874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ, Marinha e ICMbio apresentam solu\u00e7\u00f5es para tornar E. E.Tamoios mais vis\u00edvel aos navegantes - http://t.co/LdEIdBJm69 via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-11-08T13:26:14.000Z",
            "id": "398803652984332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixem de assistir a Reportagem sobre o Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato que ser\u00e1 divulgada... http://t.co/m4Yb3Q92tK"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-11-08T13:15:50.000Z",
            "id": "398801032207405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Catarina combate invas\u00e3o em Parque Estadual... http://t.co/EDWe3IGxQa"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2013-11-08T12:52:39.000Z",
            "id": "398795200195067904",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomdia_brasil A reserva biol\u00f3gica de UNA est\u00e1 em outra situa\u00e7\u00e3o, nem pr\u00f3xima do eucalipto, nem pr\u00f3xima do cacau."
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-08T12:39:07.000Z",
            "id": "398791794726801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral -C\u00e2nion Fortaleza-Cambar\u00e1-RS. http://t.co/WAXYgVCHgE"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2013-11-08T12:38:43.000Z",
            "id": "398791694042157056",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomdia_brasil Em UNA, dois munic\u00edpios mais ou menos costa acima,\nexiste a RESERVA BIOLOGICA DE UNA, onde est\u00e3o as \u00faltimas popula\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-08T12:38:22.000Z",
            "id": "398791604393480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral -C\u00e2nion Fortaleza-Cambar\u00e1-RS. http://t.co/rbBYya1bYQ"
        },
        {
            "author_id": "54442398",
            "created_at": "2013-11-08T12:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "398789993692663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/5Z4AuCurm6"
        },
        {
            "author_id": "367798944",
            "created_at": "2013-11-08T12:31:14.000Z",
            "id": "398789808094322689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Serid\u00f3 servir\u00e1 para treinamento dos escoteiros http://t.co/oo1Yw18GEF"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2013-11-08T12:09:41.000Z",
            "id": "398784386700550145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fund. Florestal abre inscri\u00e7\u00f5es para Concurso Fotogr\u00e1fico 20 anos de Cria\u00e7\u00e3o do Pq Estadual marinho Laje de Santos - http://t.co/BhPGGaBtZa"
        },
        {
            "author_id": "32472518",
            "created_at": "2013-11-08T12:08:14.000Z",
            "id": "398784021938720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Fonte dos Bois, 43\u00b029'391\"S, 09\u00b013'228\"W, 587 m"
        },
        {
            "author_id": "1479532442",
            "created_at": "2013-11-08T12:05:11.000Z",
            "id": "398783255572656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia da morte da loba \"Bragadinha\", no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares, diferentes organiza\u00e7\u00f5es... http://t.co/rG6hQ3bMkq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-08T12:02:31.000Z",
            "id": "398782584374562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa sexta! Iniciamos o dia com linda vista da Reserva Extrativista do #Batoque. Foto: Celso Oliveira http://t.co/J26Cmmdb5K"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-11-08T12:00:03.000Z",
            "id": "398781963902779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista de tirar o f\u00f4lego \u00e9 o que os visitantes do Parque Nacional Doi Inthanon v\u00e3o apreciar. Experi\u00eancias... http://t.co/LJk02KTxAw"
        },
        {
            "author_id": "64466884",
            "created_at": "2013-11-08T11:56:19.000Z",
            "id": "398781021556342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia da morte da loba Bragadinha, no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares, diferentes organiza\u00e7\u00f5es juntaram-se... http://t.co/BV8pdTRJOw"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-08T11:51:04.000Z",
            "id": "398779702716162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAMON BARROS Em Revista: FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/AKkELUIkp4"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T11:31:14.000Z",
            "id": "398774709149790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T11:30:53.000Z",
            "id": "398774620457037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/OVKkfMMqwa"
        },
        {
            "author_id": "55917138",
            "created_at": "2013-11-08T11:21:48.000Z",
            "id": "398772335102402561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/6bgaQtpmM4"
        },
        {
            "author_id": "126364972",
            "created_at": "2013-11-08T10:50:19.000Z",
            "id": "398764415257812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REITOR DA UNIFEI VISITA O PARQUE ESTADUAL DA ILHA ANCHIETA - http://t.co/bq3ViMjW7z"
        },
        {
            "author_id": "1948027448",
            "created_at": "2013-11-08T10:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "928372272351420416",
                        "start": 72,
                        "username": "boliviatravel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "398764087217115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF, SANTA CRUZ BOLIVIA  CATARATAS NOEL KEMPFF, @boliviatravel1 http://t.co/LyjawQ7ISI"
        },
        {
            "author_id": "199678537",
            "created_at": "2013-11-08T10:47:12.000Z",
            "id": "398763629279182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Serid\u00f3 servir\u00e1 para treinamento dos escoteiros http://t.co/SynMtoD3eq"
        },
        {
            "author_id": "34620220",
            "created_at": "2013-11-08T10:43:07.000Z",
            "id": "398762600672280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/rXnEatAq0g"
        },
        {
            "author_id": "17192741",
            "created_at": "2013-11-08T10:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "398762536637837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/M1SZZC1Y7j"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-08T09:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "253034260",
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398750524050534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Tingu\u00e1 ganha refor\u00e7o na preserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/A8VRuoU3h5 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2013-11-08T09:53:00.000Z",
            "id": "398749989494480897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II MONOGR\u00c1FICOS DE ESTUDO DE FAUNA SALVAXE\n\nOs d\u00edas 23 e 24 de novembro realizaremos no Monumento Natural de... http://t.co/XYGAOIluNl"
        },
        {
            "author_id": "348745313",
            "created_at": "2013-11-08T09:46:00.000Z",
            "id": "398748229040631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. PI. http://t.co/cThKt1SOhN"
        },
        {
            "author_id": "348745313",
            "created_at": "2013-11-08T09:42:46.000Z",
            "id": "398747415647645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. PI. http://t.co/G9QHFAeu9s"
        },
        {
            "author_id": "59258919",
            "created_at": "2013-11-08T09:32:47.000Z",
            "id": "398744901770543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Mais um foto no Parque Estadual do Itacolomi. Mirante natural de onde a vista \u00e9 muito top! http://t.co/h7Aex0cn5v"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T09:32:16.000Z",
            "id": "398744769628995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/madtxjRy1w"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T09:32:12.000Z",
            "id": "398744755859120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-11-08T07:56:04.000Z",
            "id": "398720563629137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio de Janeiro e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/d8Lb9BELd0"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-11-08T07:53:52.000Z",
            "id": "398720009431957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio de Janeiro e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva... http://t.co/7ANlaB3F3x"
        },
        {
            "author_id": "119889420",
            "created_at": "2013-11-08T05:14:03.000Z",
            "id": "398679787167694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeeees neeeta?!? \ud83d\ude12 http://t.co/Gcgf3Xve9P"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2013-11-08T04:46:29.000Z",
            "id": "398672851181400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma #reservabiol\u00f3gica\u2026 inclusive do #tr\u00e1ficodeanimais http://t.co/A6LAcYWs1Q"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2013-11-08T04:46:28.000Z",
            "id": "398672847477829633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma #reservabiol\u00f3gica\u2026 inclusive do #tr\u00e1ficodeanimais http://t.co/Jw0jBoj4ID"
        },
        {
            "author_id": "440830420",
            "created_at": "2013-11-08T04:38:41.000Z",
            "id": "398670889828777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q relax... @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/wMQ6YuCrVi"
        },
        {
            "author_id": "15310314",
            "created_at": "2013-11-08T04:33:38.000Z",
            "id": "398669617893105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica\u2026 inclusive do tr\u00e1fico de animais: \u201cCom o objetivo de refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o da R... http://t.co/KqIWDqO7WQ"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2013-11-08T04:33:37.000Z",
            "id": "398669615716257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica\u2026 inclusive do tr\u00e1fico de animais: \u201cCom o objetivo de refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o da R... http://t.co/5xriTmLf6r"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2013-11-08T04:32:23.000Z",
            "id": "398669304209473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/78itohni9e"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2013-11-08T04:32:23.000Z",
            "id": "398669302372786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/PLmt2KYoKu http://t.co/BAlt0W7rwu"
        },
        {
            "author_id": "394021771",
            "created_at": "2013-11-08T04:25:25.000Z",
            "id": "398667549912879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/MbELqgvsd3"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-11-08T03:18:52.000Z",
            "id": "398650803201662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais: \u201cCom o objetivo de refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o da... http://t.co/0JWO1SFWWC"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T03:17:12.000Z",
            "id": "398650383842947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/uxOziOwdUV"
        },
        {
            "author_id": "348745313",
            "created_at": "2013-11-08T02:06:35.000Z",
            "id": "398632611591254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. http://t.co/8Qo7343H0P"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2013-11-08T01:24:26.000Z",
            "id": "398622005525614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 segundo mais visitado do Brasil http://t.co/CJC41AsHS0"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-11-08T01:20:13.000Z",
            "id": "398620941670178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica\n... http://t.co/pJvcVPfZlI"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-11-08T01:02:12.000Z",
            "id": "398616410097610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor no Parque Municipal da \u00c1gua Solu - St\u00ba Ant\u00ba de P\u00e1dua - RJ, BR\nFoto tirada na caminhada no Circuito \u00c1gua... http://t.co/XnXPo0GoBF"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-11-08T00:38:29.000Z",
            "id": "398610439837609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A possibilidade de cria\u00e7\u00e3o de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel (RDS) no munic\u00edpio de Luciara (MT) est\u00e1... http://t.co/OkqU6CXMd7"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2013-11-07T23:51:29.000Z",
            "id": "398598613212737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando agora da capacita\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Floresta Estadual do Amap\u00e1 - Flota, juntamente com os... http://t.co/CeAAWojr9T"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2013-11-07T23:44:38.000Z",
            "id": "398596890603700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \nCom o objetivo de re...  http://t.co/rc6CeteoMi"
        },
        {
            "author_id": "1517095765",
            "created_at": "2013-11-07T23:44:38.000Z",
            "id": "398596890435915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \nCom o objetivo de re... http://t.co/ESnajWMuZd"
        },
        {
            "author_id": "869026411",
            "created_at": "2013-11-07T23:44:38.000Z",
            "id": "398596886996598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \nCom o objetivo de re... http://t.co/ckcOiQ5lRe"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-11-07T23:20:45.000Z",
            "id": "398590878198935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa #DicadeDestino no Centro-Oeste \u00e9 o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Voc\u00ea j\u00e1 conhece? Programe uma viagem! #CO #ChapadadosVeadeiros"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2013-11-07T23:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398590519208452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/NmyOJjunzC"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-07T22:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398579394299830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Jequi\u00e1 realiza oficinas de capacita\u00e7\u00e3o. http://t.co/UiIxpGlr7q @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2013-11-07T22:31:24.000Z",
            "id": "398578460626415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatma emite 15 notifica\u00e7\u00f5es e 14 autos de infra\u00e7\u00e3o em fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro: O... http://t.co/zuRawhp0J6"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T22:27:20.000Z",
            "id": "398577437451517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM ALUNOS NESSA SEGUNDA NO PARQUE NACIONAL MOSTRANDO ONDE SE PASSA MEU LIVRO, QUE FOI ADOTADO PELO COL\u00c9GIO ..... http://t.co/lQocHytt2V"
        },
        {
            "author_id": "148079771",
            "created_at": "2013-11-07T22:26:55.000Z",
            "id": "398577331591454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe por a\u00ed amor maior que esse? @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/h57DgM2itp"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-11-07T22:26:28.000Z",
            "id": "398577219213086722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo: Atelopus spumarius (foto feita no parque nacional montanhas do tumucumaque/Serra do navio-AP) http://t.co/1JUIbWtGrB"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T22:26:24.000Z",
            "id": "398577201253474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM ALUNOS NESSA SEGUNDA NO PARQUE NACIONAL MOSTRANDO ONDE SE PASSA MEU LIVRO, QUE FOI ADOTADO PELO COL\u00c9GIO ..... http://t.co/VA2nXE8jbx"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T22:25:06.000Z",
            "id": "398576874353201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM ALUNOS NESSA SEGUNDA NO PARQUE NACIONAL MOSTRANDO ONDE SE PASSA MEU LIVRO, QUE FOI ADOTADO PELO COL\u00c9GIO ..... http://t.co/ZQwy0XV40G"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-07T21:55:50.000Z",
            "id": "398569510157811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/jHipu5xKy5"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-07T21:55:48.000Z",
            "id": "398569498388602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/lBW5QlOwKo"
        },
        {
            "author_id": "148928858",
            "created_at": "2013-11-07T21:39:25.000Z",
            "id": "398565377376272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/AeKPnupdwE"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2013-11-07T21:30:03.000Z",
            "id": "398563018897760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, o Montalegre Hotel proporcionar-lhe-\u00e1 uma estadia \u00fanica.... http://t.co/Pcl3ufNCn4"
        },
        {
            "author_id": "214015973",
            "created_at": "2013-11-07T21:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "137039219",
                        "start": 0,
                        "username": "tabatahs_"
                    }
                ]
            },
            "id": "398561724758249472",
            "in_reply_to_user_id": "137039219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tabatahs_ xyloca\u00edna, Bruna, parque municipal... :("
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2013-11-07T21:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "398560211134603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/aclgIqfrPO"
        },
        {
            "author_id": "329048861",
            "created_at": "2013-11-07T21:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "398560081237016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5JkAeoRoWx"
        },
        {
            "author_id": "1667839741",
            "created_at": "2013-11-07T21:11:27.000Z",
            "id": "398558339979677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira https://t.co/LGwHG3VfZM"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T21:07:54.000Z",
            "id": "398557446115188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM  ALUNOS  NESSA  SEGUNDA  NO PARQUE NACIONAL  MOSTRANDO ONDE SE PASSA  MEU LIVRO,  QUE  FOI  ADOTADO PELO... http://t.co/aDRIAH9ln3"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T21:07:02.000Z",
            "id": "398557229454225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM  ALUNOS  NESSA  SGUNDA  NO PARQUE NACIONAL  MOSTRANDO ONDE SE PASSA  MEU LIVRO,  QUE  FOI  ADOTADO PELO... http://t.co/z57E20mPCF"
        },
        {
            "author_id": "1437259610",
            "created_at": "2013-11-07T21:02:21.000Z",
            "id": "398556048929587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem espetacular. Isso mostra como o nosso Brasil \u00e9 rico em belezas.\nCanyon Fortaleza - Parque Nacional da... http://t.co/g8ONchyZ3y"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2013-11-07T20:54:01.000Z",
            "id": "398553953358860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no http://t.co/MeurMsrEJK:\n\nParque Estadual de Vila Velha, no Paran\u00e1 \n http://t.co/dFDyhKcrgb... http://t.co/40tqHKphE3"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2013-11-07T20:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2153885382",
                        "start": 127,
                        "username": "trippics"
                    }
                ]
            },
            "id": "398553323319480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa com 5 milh\u00f5es de votos, elege o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, como a 8\u00aa maravilha do mundo! @trippics"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2013-11-07T20:06:05.000Z",
            "id": "398541889973915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II MONOGR\u00c1FICOS DE ESTUDO DE FAUNA SALVAXE\n\nOs d\u00edas 23 e 24 de novembro realizaremos no Monumento Natural de... http://t.co/oOcDm4RKvT"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2013-11-07T19:40:52.000Z",
            "id": "398535544357257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado investe R$ 4 milh\u00f5es para a conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/Y60NoyEmbW"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-11-07T19:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "43326346",
                        "start": 118,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "398535114235199489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Parque Estadual da Serra da Tiririca promove mutir\u00e3o de limpeza de pedras pichadas http://t.co/mg7comoQhD @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-11-07T19:39:05.000Z",
            "id": "398535093091717121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca promove mutir\u00e3o de limpeza de pedras pichadas http://t.co/84WmoeonwD"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2013-11-07T19:37:14.000Z",
            "id": "398534630178967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara s\u00e3o destaque em Bras\u00edlia http://t.co/cXaG3UVT3l"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-07T19:36:02.000Z",
            "id": "398534324720369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAMON BARROS Em Revista: FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/zypqGTMpxC"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-11-07T19:33:13.000Z",
            "id": "398533619553030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novembro \u00e9 m\u00eas de anivers\u00e1rio do PESET -  Parque Estadual da Serra da Tiririca! E para comemorar, uma s\u00e9rie de... http://t.co/k2XDg8L7Di"
        },
        {
            "author_id": "267255637",
            "created_at": "2013-11-07T19:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "398532086057144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/19lxxzWTyU"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-07T19:23:37.000Z",
            "id": "398531200723083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/XeCTSfZjig"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-07T19:23:34.000Z",
            "id": "398531189318746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/ZhN1iKjFMX"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-11-07T19:23:09.000Z",
            "id": "398531083006144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/9ohi9aKLlN"
        },
        {
            "author_id": "159886632",
            "created_at": "2013-11-07T19:08:26.000Z",
            "id": "398527381847044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/gSsNCpVSWg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-11-07T18:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14485018",
                        "start": 86,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "398524191994941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/AgPKJQQvHw via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "248441691",
            "created_at": "2013-11-07T18:53:20.000Z",
            "id": "398523579546882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento que acontecer\u00e1 no Parque Estadual do Utinga (PEUT). Com uma \u00e1rea de 1.340 hectares, o equivalente a mais de 1.300 est\u00e1dios de futebol"
        },
        {
            "author_id": "253178537",
            "created_at": "2013-11-07T18:50:51.000Z",
            "id": "398522954889560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase Paris haha sqn @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LNUrKPTQEa"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2013-11-07T18:45:48.000Z",
            "id": "398521686322319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica\ud83d\udc12\ud83d\udc38\ud83d\udc22\ud83c\udf33\ud83c\udf37 http://t.co/6COeIey28i"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-11-07T18:30:24.000Z",
            "id": "398517807912329217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/u3h7BNcA7C"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-11-07T18:28:19.000Z",
            "id": "398517284659924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/ErBzF0favP"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-11-07T18:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "398517274950111233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da... http://t.co/fn9osTNUmZ (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-11-07T18:26:48.000Z",
            "id": "398516901439340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito muito ruim no sentido Parque Municipal da avenida dos Andradas, em frente \u00e0 pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o. #transibh"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2013-11-07T18:25:09.000Z",
            "id": "398516486299328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/FO5CQxr1yh #MeioAmbienteeEnergia"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2013-11-07T18:14:02.000Z",
            "id": "398513692163067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/8dpfmSGbfJ"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-11-07T18:14:02.000Z",
            "id": "398513691659755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O - Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Entre a\u00e7\u00f5es acertadas, est\u00e3o previstas a... http://t.co/DMqyRvqJPM"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-07T18:13:35.000Z",
            "id": "398513578228998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da Ag\u00eancia Brasil... http://t.co/vAoftZuGyx"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-11-07T18:13:31.000Z",
            "id": "398513559300100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da Ag\u00eancia Brasil\nRio... http://t.co/qkAvFqp0Ik"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-11-07T18:13:29.000Z",
            "id": "398513550206853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da Ag\u00eancia Brasil\nRio... http://t.co/tQKZ1Gz0cf"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-11-07T18:13:26.000Z",
            "id": "398513540404768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da Ag\u00eancia Brasil\nRio... http://t.co/zqfJneRdwD"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2013-11-07T18:05:17.000Z",
            "id": "398511487477501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/q8pENDKh78"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-11-07T18:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "398510218633809921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/uZacnIgvEW"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-11-07T18:00:02.000Z",
            "id": "398510166179848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional das Sequoias na Calif\u00f3rnia voc\u00ea pode encontrar \u00e1rvores gigantescas e centen\u00e1rias. Gostaria de... http://t.co/zVyYGd0GB4"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2013-11-07T17:54:31.000Z",
            "id": "398508780020695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/vD74Xrfx5R"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-11-07T17:52:19.000Z",
            "id": "398508225676320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Governo do Rio e prefeituras devem refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/5MJD6h2OP3 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-11-07T17:52:19.000Z",
            "id": "398508224124424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Governo do Rio e prefeituras devem refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/BJQ2c3ngZy"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2013-11-07T17:52:16.000Z",
            "id": "398508214141992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras devem refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/2ZN8lABLP8"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2013-11-07T17:50:03.000Z",
            "id": "398507654257328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio assina protocolo de prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica - http://t.co/q8jVEmgunb #nacional"
        },
        {
            "author_id": "71619329",
            "created_at": "2013-11-07T17:43:12.000Z",
            "id": "398505931056492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "S\u00e1bado, 16 de novembro, tem Nenhum de N\u00f3s no Parque Municipal Francisco Agostinho em Vidal Ramos (SC)."
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-11-07T17:38:41.000Z",
            "id": "398504794719277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica  http://t.co/Tdt1MpiMcw"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2013-11-07T17:33:41.000Z",
            "id": "398503535312404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAIAM\u00c3 REALIZA CAPTURA E MONITORAMENTO DE ON\u00c7AS-PINTADAS: O Instituto\u2026 http://t.co/2MFQ58unCX"
        },
        {
            "author_id": "291752469",
            "created_at": "2013-11-07T17:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "61018959",
                        "start": 10,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "11160692",
                        "start": 24,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "398499883197685760",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @EmbraturNews @WWF_Brasil: PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R3aYaVIgRK\u201d"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-11-07T17:15:50.000Z",
            "id": "398499043678371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/A5jJTKglN3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-07T17:15:31.000Z",
            "id": "398498963059245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visitas no feriado: http://t.co/Fma9LG0IgZ"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-07T17:00:02.000Z",
            "id": "398495069185273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde faces amigos!!!\n\nMata Nebular (Floresta Ombr\u00f3fila Densa Altomontana), Gruta da Cruz, Parque Estadual... http://t.co/2dELZirI50"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-11-07T16:24:13.000Z",
            "id": "398486052278919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visitas no feriado: http://t.co/LNnHJUFoYK"
        },
        {
            "author_id": "455716932",
            "created_at": "2013-11-07T16:16:44.000Z",
            "id": "398484169917222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pedra da Ma\u00e7\u00e3 Partida fica no Parque Nacional Abel Tasman. \u00c9 uma pedra redonda de granito dividida ao meio http://t.co/vVcuDm8doD"
        },
        {
            "author_id": "1442282456",
            "created_at": "2013-11-07T16:14:20.000Z",
            "id": "398483568520732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri um parque nacional na \u00c1frica que se chama: \"Kruger\" shaushaushaushaus"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2013-11-07T16:09:37.000Z",
            "id": "398482381327572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulheres da regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara s\u00e3o destaque em Bras\u00edlia -... http://t.co/ggtT8ngI8H"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-11-07T16:08:26.000Z",
            "id": "398482083880112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Dep Henrique Afonso - e futuro governador do Acre - vamos defender a RECATEGORIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA... http://t.co/chIcFYgc1x"
        },
        {
            "author_id": "1335262316",
            "created_at": "2013-11-07T15:36:54.000Z",
            "id": "398474146507931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta estadual \u00e9 s\u00f3 concreto sendo posto no gesso que atravanca uma poss\u00edvel fonte de renda sustent\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "38705800",
            "created_at": "2013-11-07T15:36:21.000Z",
            "id": "398474006829203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Caldas ao fundo do hotel sem d\u00favida \u00e9 uma vista maravilhosa! Quem j\u00e1 foi ao Parque Estadual da Serra de... http://t.co/otVNIuHHYA"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-07T15:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1201960801",
                        "start": 8,
                        "username": "girocariocatour"
                    }
                ]
            },
            "id": "398468721410183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @girocariocatour: O Pico da Tijuca \u00e9 ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/fHlVet07B9 http://t.co/ENo33uREaN"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-11-07T14:59:35.000Z",
            "id": "398464755134136321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DO ESTADO E PREFEITURAS SE UNEM PELA RESERVA BIOL\u00d3GICA TINGU\u00c1... http://t.co/MZ1nuzaET3"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-11-07T14:53:23.000Z",
            "id": "398463195821531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica poder\u00e1 ser delimitada nas cartas n\u00e1uticas... http://t.co/UN4ptLrK1N"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-11-07T14:19:20.000Z",
            "id": "398454624367030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico da Tijuca \u00e9 ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca. Vamos trilhar? Acesse http://t.co/CNGMp1Wuxb http://t.co/V0JAa3TG6N"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-07T14:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "398451297508425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/uFbEWdUu53"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-07T14:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "398449963962994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/u2lWTDvyzB"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-11-07T13:55:20.000Z",
            "id": "398448585903067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 havia apontado que o polo industrial, na GO-060, quase na divisa com Trindade, estava em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "59190159",
            "created_at": "2013-11-07T13:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "398445508039294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou morrer sem ter ido no Parque Municipal!! Huu @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/exh5GUYcEM"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-11-07T13:20:12.000Z",
            "id": "398439745879277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio se une em torno da Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1... http://t.co/HifTsuJ8pl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-07T13:19:36.000Z",
            "id": "398439593625661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha da Lagoa do Jequi\u00e1 (AL) realiza oficinas para desenvolver cadeias produtivas =&gt; http://t.co/HDjwImtsoC"
        },
        {
            "author_id": "151112325",
            "created_at": "2013-11-07T13:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "137782386",
                        "start": 98,
                        "username": "NilsonLeitao"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "31468484",
                        "start": 112,
                        "username": "g1brasil"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "67362438",
                        "start": 122,
                        "username": "junjiabe"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "31139434",
                        "start": 132,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "398437603843649537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FPA acompanha agora audi\u00eancia p\u00fablica p/ debater demarca\u00e7\u00e3o da reserva extrativista em Luciara/MT @NilsonLeitao @g1brasil @junjiabe @gleisi"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2013-11-07T13:03:57.000Z",
            "id": "398435653392007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas | http://t.co/EUhyycmTRB"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-07T13:00:02.000Z",
            "id": "398434669789999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca\n\nInaugurado em 1973, abrange 1488 hectares. \u00c9 a principal atra\u00e7\u00e3o da Vila de... http://t.co/r1UyiGrmd0"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-11-07T12:43:48.000Z",
            "id": "398430586047442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Fiscais da Fatma e Pol\u00edcia Militar Ambiental realizam fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do ... http://t.co/CtwxVYr05X"
        },
        {
            "author_id": "50776753",
            "created_at": "2013-11-07T12:43:07.000Z",
            "id": "398430411598336001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #amor #love #relexando #parque @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/GkyFPNIX7h"
        },
        {
            "author_id": "150728904",
            "created_at": "2013-11-07T12:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398429337621643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1giooo!! @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/K9XvWl7iCn"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-11-07T12:34:57.000Z",
            "id": "398428357664440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Fatma e Pol\u00edcia Militar Ambiental realizam fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/N94a3rx6jT"
        },
        {
            "author_id": "1074901580",
            "created_at": "2013-11-07T12:30:01.000Z",
            "id": "398427116225957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural MUNCHIQUE http://t.co/0xyzL4F8fv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-07T12:12:50.000Z",
            "id": "398422790153318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 (RJ) ganha refor\u00e7o na preserva\u00e7\u00e3o =&gt; http://t.co/iXkvNGTKtF"
        },
        {
            "author_id": "1525319792",
            "created_at": "2013-11-07T12:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49330467",
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarcarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "398422545499582464",
            "in_reply_to_user_id": "49330467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilmarcarvalho Nobre Gilmar, segue uma pauta para teu programa, consulte https://t.co/7qXenJRCkB Floresta Nacional do Ibura."
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-07T12:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398419618039349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista define perfil de benefici\u00e1rios. http://t.co/Bk5pz4wbaL @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1074901580",
            "created_at": "2013-11-07T12:00:02.000Z",
            "id": "398419569691619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural MACUIRA http://t.co/NTHQOQLrGw"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-07T11:56:28.000Z",
            "id": "398418673494265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional da #Ubajara em: http://t.co/oUDUSwJmp0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-07T11:55:59.000Z",
            "id": "398418549124759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gruta de #Ubajara faz parte do Parque Nacional, que abrange Frecheirinha, Ibiapina, Tiangu\u00e1 e Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-07T11:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "136873724",
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "398418448264732674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a na internet ou no AM em 1320."
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2013-11-07T11:35:50.000Z",
            "id": "398413480254275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Fatma e Pol\u00edcia Militar Ambiental realizam fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. http://t.co/3Hjovj5hfe"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-07T11:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253034260",
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398412042287468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica poder\u00e1 ser delimitada nas cartas n\u00e1uticas. http://t.co/cmYagrQTvc @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-11-07T11:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "398410724974026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baia Wulaia, pelos lados do Parque Nacional Cabo Horn, uma Reserva da Biosfera. Nesta baia o HSM\u2026 http://t.co/QLqSneeo4a"
        },
        {
            "author_id": "1067819605",
            "created_at": "2013-11-07T11:16:18.000Z",
            "id": "398408566119596033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Road Ger\u00eas\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFeel free http://t.co/ip0AFU6tqD #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "151504153",
            "created_at": "2013-11-07T10:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "610624820",
                        "start": 17,
                        "username": "Turismo_DipCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "398399515008700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bonita foto !!RT @Turismo_DipCC: Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #formacionenruta http://t.co/qUC6giNMAV"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-11-07T10:39:19.000Z",
            "id": "398399258308931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine- Patag\u00f4nia Chilena http://t.co/ygUbA9hRuT"
        },
        {
            "author_id": "610624820",
            "created_at": "2013-11-07T10:38:02.000Z",
            "id": "398398936303800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #formacionenruta http://t.co/E3Sc9j4Hil"
        },
        {
            "author_id": "1960866709",
            "created_at": "2013-11-07T10:28:38.000Z",
            "id": "398396568472395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mCZC8Pklvz"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-07T09:12:15.000Z",
            "id": "398377344538509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/Q9RvmrYQD9"
        },
        {
            "author_id": "299938827",
            "created_at": "2013-11-07T09:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "398375004070756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/oq4ugmMDqi"
        },
        {
            "author_id": "54569410",
            "created_at": "2013-11-07T09:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.18974206,
                        -23.51745989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "398374302099460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Itapeti ser\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Decreto deve ser assinado ainda esse ano. Acompanhe\u2026 http://t.co/3JXQd9qmfY"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2013-11-07T05:04:41.000Z",
            "id": "398315045601673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores debatem o plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Serra das Araras (MT) http://t.co/X2FUhey13f"
        },
        {
            "author_id": "155046279",
            "created_at": "2013-11-07T03:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9381263,
                        -19.8318222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "398294833342988288",
            "in_reply_to_user_id": "1279115899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marida_do_1D siim eu e mais umas amigas. Voce que foi num encontro de fas no parque municipal ??"
        },
        {
            "author_id": "269887531",
            "created_at": "2013-11-07T02:52:59.000Z",
            "id": "398281899053158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outros moradores do Parque Estadual Morro do Diabo em Teodoro Sampaio - SP."
        },
        {
            "author_id": "269887531",
            "created_at": "2013-11-07T01:40:05.000Z",
            "id": "398263554954231809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas no Parque Estadual Morro do Diabo em Teodoro Sampaio - SP."
        },
        {
            "author_id": "37273560",
            "created_at": "2013-11-07T01:35:28.000Z",
            "id": "398262392230268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara | Sensor 35\" http://t.co/4u530dADd9"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-11-07T01:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "398257549100982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/WmmzwYNWVH"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:58:50.000Z",
            "id": "398253173913448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESCOLA NADIR VEIGAS CASTANHEIRAS DE 3 C\u00d3RREGOS CONHECENDO O  PARQUE NACIONAL DA  SERRA  DOS  \u00d3RG\u00c3OS  LOCAL ONDE... http://t.co/cHpEviE1UP"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:51:24.000Z",
            "id": "398251304918994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS  DA  ESCOLA NADIR VEIGAS CASTANHEIRS DE 3 C\u00d3RREGOS ASSISTINDO V\u00cdDEOS SOBRE O PARQUE NACIONAL http://t.co/Z3LUym7bVZ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:47:58.000Z",
            "id": "398250437776015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alunos conhecendo o parque nacional, onde se passa meu livro de aventuras , UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS http://t.co/IfZazKYPw8"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:46:51.000Z",
            "id": "398250157856550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alunos conhecendo o parque nacional, onde se passa meu livro de aventuras , UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS http://t.co/mB0f1nk3db"
        },
        {
            "author_id": "161067714",
            "created_at": "2013-11-06T23:56:43.000Z",
            "id": "398237542396747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/0XJCTLhEgr"
        },
        {
            "author_id": "242970839",
            "created_at": "2013-11-06T23:50:33.000Z",
            "id": "398235989124349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre (by\u00a0Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre) http://t.co/FGEY1tEawE"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-11-06T23:46:55.000Z",
            "id": "398235077249077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre (by\u00a0Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre) http://t.co/3R7o7jabgj"
        },
        {
            "author_id": "247124815",
            "created_at": "2013-11-06T23:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398231806803447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Mostra de dan\u00e7a e artes da educa\u00e7\u00e3o especial. Prestigiar os alunos da mam\u00e3e!! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/6d24j551gI"
        },
        {
            "author_id": "90675494",
            "created_at": "2013-11-06T23:25:12.000Z",
            "id": "398229610204499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Via Feed) Alunos de Turismo visitam reserva extrativista em Beberibe: Os \u00faltimos dias do m\u00eas\u2026 http://t.co/il8Q8I0Gb7"
        },
        {
            "author_id": "178946739",
            "created_at": "2013-11-06T23:15:21.000Z",
            "id": "398227130439696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado e Domingo, estarei no Parque estadual da Pedra da Boca - PB #penaestradatrilhas http://t.co/AhSdZFWBiO"
        },
        {
            "author_id": "69051146",
            "created_at": "2013-11-06T22:58:39.000Z",
            "id": "398222927994580992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aline Cavalcante | aline.cavalcante@icmbio.gov.br\n\nA Reserva Extrativista Ba\u00eda do Iguape, em parceria com a... http://t.co/inQTgAPEpH"
        },
        {
            "author_id": "206385389",
            "created_at": "2013-11-06T22:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.88694358,
                        10.51297165
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "398220486108532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Avila #parque #nacional #telescopio #noche #tuYyo @ Telef\u00e9rico Warairarepano http://t.co/pj8KHhG0wS"
        },
        {
            "author_id": "561397640",
            "created_at": "2013-11-06T22:40:45.000Z",
            "id": "398218425228861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Directamente do Parque nacional de Gorongosa, vos apresento a Macaca disfarcada de Onca pintada. \n\nGreeee :) http://t.co/aoL8SX9Rag"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-06T22:30:11.000Z",
            "id": "398215762835283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na \u00faltima semana!\n\nShow Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa - Arroio do Tigre... http://t.co/KuJAcluXuD"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-11-06T22:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "398212959513874433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Out (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/WwtPoAzuCX"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2013-11-06T22:18:29.000Z",
            "id": "398212821919334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta de Desporto de Natureza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em consulta\u2013 Participe! \u2014 ICNF http://t.co/gQUWjpGb0u"
        },
        {
            "author_id": "210488449",
            "created_at": "2013-11-06T22:16:57.000Z",
            "id": "398212433178673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio da escola no parque nacional .. primeiro q isso p mim n\u00e3o \u00e9 passeio ne HSUAHSUAHSUAHS segundo que tava uma chuva do deemo"
        },
        {
            "author_id": "328047608",
            "created_at": "2013-11-06T21:58:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "398207812141981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio Grande do Sul\" partiu gab\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "331932197",
            "created_at": "2013-11-06T21:37:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "398202572235751425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "animei virada sexxxxta, vai ser bom igual a virada do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1074901580",
            "created_at": "2013-11-06T21:30:01.000Z",
            "id": "398200623591878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural GORGONA http://t.co/tzkYs4YAaC"
        },
        {
            "author_id": "18547081",
            "created_at": "2013-11-06T20:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "942275653",
                        "start": 13,
                        "username": "P_O_L_S"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "398189631105404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medita\u00e7\u00e3o da @p_o_l_s @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/1ihaR9apv6"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-11-06T20:43:19.000Z",
            "id": "398188872238002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua sendo acessado e compartilhado no FB. Urbe CaRioca: Artigo: PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL. I http://t.co/I7lwI33igK"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-06T20:39:34.000Z",
            "id": "398187928037629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e prefeituras se unem pela Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1\n\nSecretaria do Ambiente refor\u00e7a... http://t.co/Ti6VkpaupY"
        },
        {
            "author_id": "848076265",
            "created_at": "2013-11-06T20:30:42.000Z",
            "id": "398185696709451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou relaxar no Parque Nacional Torres del Paine, a 8\u00ba maravilha do mundo? #TripAdvisor http://t.co/5qqj0hTmPY http://t.co/nt7dFAv4fm"
        },
        {
            "author_id": "127725293",
            "created_at": "2013-11-06T19:13:39.000Z",
            "id": "398166305338949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 participei da reuni\u00e3o preliminar para transformar a serra do Itapeti em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1527955009",
            "created_at": "2013-11-06T17:40:02.000Z",
            "id": "398142745531146241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo: Vai a Avar\u00e9? N\u00e3o deixe de conhecer a Floresta Estadual.\n\nLeia mais no blog http://t.co/kIV0FWWDms http://t.co/J1fsTCKcCT"
        },
        {
            "author_id": "1026104886",
            "created_at": "2013-11-06T17:34:16.000Z",
            "id": "398141293945036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enfim, BH \u00e9 uma cidade linda, e o Parque Municipal mais ainda *-*"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-06T17:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "253034260",
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398140263807602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores debatem manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no MT. http://t.co/eTA5d2st9Q @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-11-06T17:20:02.000Z",
            "id": "398137714031493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Garajonay, em La Gomera, nas Ilhas Can\u00e1rias, oferece dezenas de trilhas de v\u00e1rios graus de... http://t.co/UIDd6xVi46"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2013-11-06T17:01:08.000Z",
            "id": "398132954242613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Mogi-Gua\u00e7u ter\u00e1 relatoria da Pick-upau\nhttp://t.co/LOvQ5FPAwj http://t.co/isVovSQAtF"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-06T17:00:04.000Z",
            "id": "398132688776740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca\n\nUm verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico,... http://t.co/CZWO6lgKtp"
        },
        {
            "author_id": "1393394382",
            "created_at": "2013-11-06T16:47:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "398129483808784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) on @foursquare: http://t.co/NCMp7LVQVr"
        },
        {
            "author_id": "250923563",
            "created_at": "2013-11-06T16:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.07551681,
                        -30.21837742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "398129028378677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger http://t.co/E9XmMKtsmt"
        },
        {
            "author_id": "286415788",
            "created_at": "2013-11-06T16:39:53.000Z",
            "id": "398127607264210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "599427558",
            "created_at": "2013-11-06T16:19:11.000Z",
            "id": "398122399083663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (3), diversas associa\u00e7\u00f5es, entre elas a Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da Reserva Extrativista de Canavieiras -... http://t.co/jbTdSkYerJ"
        },
        {
            "author_id": "386086428",
            "created_at": "2013-11-06T16:13:13.000Z",
            "id": "398120897359261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e na Rua Lana  Naves Madeira, mais precisamente nas adjac\u00eancias do Parque Municipal Jo\u00e3o Reis ."
        },
        {
            "author_id": "479770950",
            "created_at": "2013-11-06T15:51:21.000Z",
            "id": "398115395691110401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo: Vai a Avar\u00e9? N\u00e3o deixe de conhecer a Floresta Estadual.\n\nLeia mais no blog http://t.co/YDBkYLZNbh http://t.co/IKciwKmuRF"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T15:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "322093607",
                        "start": 8,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "398105004575166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @ParnaTijuca: O Parque Nacional da Tijuca no Di\u00e1rio do Comercio, entre as dicas de \"tesouros\" http://t.co/ipGPowGstf"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2013-11-06T15:09:40.000Z",
            "id": "398104904986021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No topo do McKinley! Parque Nacional Denali. N\u00e3o percam http://t.co/qRHyuiU5CI. Denali National Park , go ... http://t.co/Dn0G4OLrnI"
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2013-11-06T15:04:52.000Z",
            "id": "398103695558074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta da Carta de Desporto de Natureza do PNPG\nA Carta de Desporto da Natureza do Parque Nacional da... http://t.co/hU0uwgTUk0"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-11-06T14:56:13.000Z",
            "id": "398101521461948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do McKinley! Parque Nacional Denali. N\u00e3o percam http://t.co/5HCBcb53Gb. Denali National\u2026 http://t.co/NlYHDr0hQa"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T14:34:52.000Z",
            "id": "398096148621037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal. Vista Chinesa, um dos mirantes do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro \nhttp://t.co/F8JClyldnF"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-06T14:30:08.000Z",
            "id": "398094954868011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na \u00faltima semana!\n\nShow Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa - Arroio do Tigre... http://t.co/Y7nHnFrM9m"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-11-06T14:13:56.000Z",
            "id": "398090880521089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cachoeira da Formiga - Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins (by\u00a0Nielcem Fernandes) http://t.co/XGYcKrgRnk"
        },
        {
            "author_id": "1002141120",
            "created_at": "2013-11-06T14:12:02.000Z",
            "id": "398090400163840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite a Floresta Estadual de Avar\u00e9 e conhe\u00e7a a trilha monitorada educativa. #permitaseviver http://t.co/O5b0kf8ATs http://t.co/bAcJ5VtM6K"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2013-11-06T13:53:48.000Z",
            "id": "398085810798338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Marapendi recebe melhorias e est\u00e1 aberto ao p\u00fablico de ter\u00e7a a domingo:... http://t.co/cMhkuqCPEs"
        },
        {
            "author_id": "202997093",
            "created_at": "2013-11-06T13:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "597669902",
                        "start": 1,
                        "username": "helenagatnau"
                    }
                ]
            },
            "id": "398085717718761472",
            "in_reply_to_user_id": "597669902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@helenagatnau: Tortuguero, Costa Rica @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/tSurZU433d\u201d #puravidatour"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-06T13:51:42.000Z",
            "id": "398085285327556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chapada Limpa (MA) finaliza processo de elabora\u00e7\u00e3o do seu plano de manejo =&gt; http://t.co/0EWlbHvINR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-06T13:46:06.000Z",
            "id": "398083875038973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio define o perfil dos benefici\u00e1rios da Reserva Extrativista do Rio Cajari =&gt; http://t.co/0NlXAgGpW9"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2013-11-06T13:37:14.000Z",
            "id": "398081641626619905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ROBERTO BURLE MARX \u2013 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\n\nInaugurado em 1996, o parque ocupa uma \u00e1rea de mais... http://t.co/VXwG54jdw3"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-11-06T13:32:45.000Z",
            "id": "398080515330551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longa vida ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe!!!\nUma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o muito especial, que tive o... http://t.co/y4UFFA1pHu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-06T13:26:26.000Z",
            "id": "398078926095781889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ) avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea nas cartas n\u00e1uticas =&gt; http://t.co/BJScwlGQ57"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2013-11-06T13:17:04.000Z",
            "id": "398076569845252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural  - Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 segundo parque mais visitado do Brasil  - http://t.co/IBevtsnPNz"
        },
        {
            "author_id": "125530171",
            "created_at": "2013-11-06T13:15:24.000Z",
            "id": "398076150267666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Fr5rPvchLl imagem da PF: http://t.co/QmTLjrUvA1"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-11-06T13:14:49.000Z",
            "id": "398076002745978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/n0vKaGV1oU"
        },
        {
            "author_id": "436063010",
            "created_at": "2013-11-06T13:11:15.000Z",
            "id": "398075103394537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Estadual Dunas de Natal - Natal RN http://t.co/YAswSu7Y24"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-11-06T13:06:12.000Z",
            "id": "398073835893059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 para fazer caminhadas de 20 min, 2h e at\u00e9 12 dias no Parque Nacional de Great Otway, na Austr\u00e1lia http://t.co/cD9Wx88cxj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-11-06T13:04:59.000Z",
            "id": "398073527292940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca no Di\u00e1rio do Comercio, entre as dicas de \"tesouros\" para visitar no Rio! Confiram:... http://t.co/FBJwHyVaAE"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-06T13:00:04.000Z",
            "id": "398072291075948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a tr\u00eas quil\u00f4metros da portaria do Parque Estadual do Ibitipoca, o Arraial \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para o... http://t.co/7tvWE9B1Sn"
        },
        {
            "author_id": "76212068",
            "created_at": "2013-11-06T12:55:16.000Z",
            "id": "398071084295397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da APA Genipabu. (@ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu) http://t.co/nOyUNSPKA3"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-11-06T12:53:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "398070539262361601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/z0l3dxu7sv"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-11-06T12:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "398070042895876097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/WIJCfn9m3c"
        },
        {
            "author_id": "753818054",
            "created_at": "2013-11-06T12:50:11.000Z",
            "id": "398069801026715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banco de Pneu: Quando fui pra Guarapari, conhecemos um lugar que ficamos encantados: O PARQUE ESTADUAL PAULO C... http://t.co/XeVmwa2eU2"
        },
        {
            "author_id": "161067714",
            "created_at": "2013-11-06T12:47:50.000Z",
            "id": "398069213530968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/WhkxfzQQnL"
        },
        {
            "author_id": "291065455",
            "created_at": "2013-11-06T12:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4685998694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlyTc"
                    }
                ]
            },
            "id": "398067268854099968",
            "in_reply_to_user_id": "299719794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flytc Cristo Redentor, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil. Completed in 1931 so 82 years old."
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2013-11-06T12:40:04.000Z",
            "id": "398067255507816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3: ponto mais alto dos estados do Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais!... http://t.co/1u9fIzoDd8"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-06T12:35:29.000Z",
            "id": "398066102854377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #APA da Praia de Ponta Grossa existe desde 1998. Saiba mais: http://t.co/r6DccKfAxr"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T12:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "17718003",
                        "start": 8,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "398064655664287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @guia4rodas:  Cristo Redentor e mirantes Dona Marta e Vista Chinesa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/26PEZvswZf"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T12:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "876135294420037632",
                        "start": 23,
                        "username": "iurylims"
                    }
                ]
            },
            "id": "398064508188385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o passeio? RT @iurylims: @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tblX8fQxhr"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T12:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "424574094",
                        "start": 8,
                        "username": "scarina91"
                    }
                ]
            },
            "id": "398064375988109313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @scarina91: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1reas urbanas. http://t.co/FgQ8d3upGH"
        },
        {
            "author_id": "166221786",
            "created_at": "2013-11-06T12:24:08.000Z",
            "id": "398063248463114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Campos Altos completa nove anos em MG http://t.co/zOwkxgtXWy"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-11-06T11:57:02.000Z",
            "id": "398056428465709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa turma em Abrolhos Parque Nacional Marinho com a Berna Barbosa... http://t.co/6UsAUh7A2M"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-11-06T11:56:05.000Z",
            "id": "398056186563411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Berna Barbosa minha querida amiga!\n\nSempre bom rever voc\u00ea nesse lugar encantador chamado Abrolhos Parque Nacional... http://t.co/3pm0H8ZZIr"
        },
        {
            "author_id": "29191473",
            "created_at": "2013-11-06T11:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "398052811029901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/WdOG3LovLd"
        },
        {
            "author_id": "29191473",
            "created_at": "2013-11-06T11:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "398052795993321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/y5UOT4xodd"
        },
        {
            "author_id": "232040400",
            "created_at": "2013-11-06T11:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5528027,
                        -17.568262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "398052381587668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-06T11:22:19.000Z",
            "id": "398047688857759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 completando 27 anos !!! Vale a visita.... http://t.co/ZIIdmVrGSm"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-06T11:19:47.000Z",
            "id": "398047051612958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 completando 27 anos !!! Vale a visita.... http://t.co/neXYlLx4Bi"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-06T11:07:32.000Z",
            "id": "398043971781292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alta. RT @cbnfoz: [CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/W1JKYh1Meq"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-11-06T10:56:29.000Z",
            "id": "398041191175843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/f8rfh3oOeF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-06T10:56:29.000Z",
            "id": "398041191167451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/jbvvVEtzIu"
        },
        {
            "author_id": "425422760",
            "created_at": "2013-11-06T09:51:16.000Z",
            "id": "398024776436178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, con destino a uma das sete maravilhas do mundo, cataratas. (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/bQfj9ZsHag"
        },
        {
            "author_id": "84832855",
            "created_at": "2013-11-06T09:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "398024744098070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a serra... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/Ybs2UyfGyw"
        },
        {
            "author_id": "207594535",
            "created_at": "2013-11-06T09:18:45.000Z",
            "id": "398016593252208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional paranaense est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet http://t.co/m4wuGQlG4p"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-06T09:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "253034260",
                        "start": 98,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398011900325552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional paranaense est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet. http://t.co/m0kcH5XFF2 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-06T08:58:48.000Z",
            "id": "398011572473573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia vamos nessa (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/pIpwJxjjFO"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T06:03:32.000Z",
            "id": "397967468297457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO \u00d4NIBUS ESCOLAR AP\u00d3S 2 HORAS E MEIA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS, ONDE TODOS VIVEMOS \u00d3TIMOS MOMENTOS COM... http://t.co/9kJ2DWy1Ga"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T04:29:52.000Z",
            "id": "397943896204128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO \u00d4NIBUS ESCOLAR AP\u00d3S 2 HORAS E MEIA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS, ONDE TODOS VIVEMOS \u00d3TIMOS MOMENTOS COM... http://t.co/EgfBY4Aba8"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T04:28:37.000Z",
            "id": "397943578481405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO \u00d4NIBUS ESCOLAR AP\u00d3S 2 HORAS E MEIA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS, ONDE TODOS VIVEMOS \u00d3TIMOS MOMENTOS COM... http://t.co/rrflsrgTGl"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T03:54:58.000Z",
            "id": "397935111154704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO  \u00d4NIBUS  ESCOLAR  AP\u00d3S  2 HORAS  E MEIA  NO PARQUE NACIONAL  DE  TERES\u00d3POLIS,  ONDE  TODOS  VIVEMOS  \u00d3TIMOS... http://t.co/YMo5htHEcj"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-11-06T03:50:59.000Z",
            "id": "397934110473084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado da Rep\u00fablica,sexta (15):Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) pode chegar a 30 mil no feriado http://t.co/ZUMLWYSS8j"
        },
        {
            "author_id": "597669902",
            "created_at": "2013-11-06T03:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50492985,
                        10.54358873
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "397930648943751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tortuguero, Costa Rica @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/PPlYip6Uzh"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T02:55:37.000Z",
            "id": "397920174411485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS   DOS  ALUNOS  DA  ESCOLA MUNICIPAL  NADIR VEIGA   DE  3  CORR\u00c9GOS,  COMIGO  ONTEM NO PARQUE NACIONAL  DE... http://t.co/cedVqxmTbM"
        },
        {
            "author_id": "243291857",
            "created_at": "2013-11-06T02:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "397911458912436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco bonito :) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/zzTAu7sfEq"
        },
        {
            "author_id": "280090741",
            "created_at": "2013-11-06T01:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "397895377741168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voando nas pixxtas \ud83c\udfc3\ud83d\udca8\ud83d\udca8 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8Sdsoh8tjY"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2013-11-06T00:04:54.000Z",
            "id": "397877213854715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desloca\u00e7\u00e3o a Maputo | Outubro 2013\n\nEncontro com o Dr Mateus Mutemba, Administrador da Parque Nacional da... http://t.co/7FHmhe54f5"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2013-11-06T00:04:07.000Z",
            "id": "397877017808752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desloca\u00e7\u00e3o a Maputo | Outubro 2013\n\nEncontro com o Dr Mateus Mutemba, Administrador da Parque Nacional da Gorongosa e a Estimulo."
        },
        {
            "author_id": "931385407",
            "created_at": "2013-11-05T23:56:13.000Z",
            "id": "397875027921879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/H8FqtdgcQ0"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-11-05T23:55:24.000Z",
            "id": "397874824351334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te esperamos no Parque Nacional da Serra do Cipo!! #circuitoserradocipo #turismomg #parquenacionaldaserradocipo http://t.co/XN943QUHJB"
        },
        {
            "author_id": "237766410",
            "created_at": "2013-11-05T23:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82246673,
                        -14.174843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "397872988789280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o final de semana \ud83c\udf3e @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/xOhCVwrS0A"
        },
        {
            "author_id": "59437258",
            "created_at": "2013-11-05T23:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "397871825151336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/yToGpOstCQ"
        },
        {
            "author_id": "228482822",
            "created_at": "2013-11-05T23:30:08.000Z",
            "id": "397868462179377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Marapendi recebe melhorias e est\u00e1 aberto \u2022 Barrazine http://t.co/T1ue1fb3du"
        },
        {
            "author_id": "126430972",
            "created_at": "2013-11-05T23:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64400073,
                        -26.92377075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "397866452675731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc31 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/Oh6uC6iQkA"
        },
        {
            "author_id": "14088286",
            "created_at": "2013-11-05T23:21:20.000Z",
            "id": "397866249771687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Marapendi recebe melhorias e est\u00e1 aberto  http://t.co/2qZC4taWRA"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-05T23:17:51.000Z",
            "id": "397865372420169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - 5\u00ba Encontro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parnaso http://t.co/lxg0tCRxWv"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-05T23:16:17.000Z",
            "id": "397864976851169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOCAL ONDE SE PASSA MEU LIVRO \" UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS \" ADOTADO POR V\u00c1RIOS COL\u00c9GIOS DO BRASIL, E A... http://t.co/T8iDdFHUjZ"
        },
        {
            "author_id": "263843047",
            "created_at": "2013-11-05T23:12:30.000Z",
            "id": "397864024731164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha do Cardoso (PEIC) http://t.co/nZY92vEkIu"
        },
        {
            "author_id": "1361631168",
            "created_at": "2013-11-05T23:05:26.000Z",
            "id": "397862249823338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah http://t.co/QzT4GwVDfq"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2013-11-05T22:59:20.000Z",
            "id": "397860712581988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 154,29 hectares de natureza exuberante, Parque Ecol\u00f3gico Marapendi, na Barra da Tijuca, est\u00e1 aberto ao p\u00fablico: http://t.co/yYfbieZPye"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-05T22:34:06.000Z",
            "id": "397854363781062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/QNdP8VPZkb"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-05T22:34:03.000Z",
            "id": "397854352011845632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/kLFSBYOFiL"
        },
        {
            "author_id": "51076233",
            "created_at": "2013-11-05T22:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "397854304520122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranco City @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/43il87meez"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-05T22:30:25.000Z",
            "id": "397853436487532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na \u00faltima semana!\n\nShow Gabriel Valin - Parque Municipal At\u00edlio Pasa - Arroio do Tigre... http://t.co/WrDWjXCWKd"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2013-11-05T22:16:33.000Z",
            "id": "397849944171622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Marapendi recebe melhorias e est\u00e1 aberto http://t.co/cUJBCdMc8V"
        },
        {
            "author_id": "147253349",
            "created_at": "2013-11-05T22:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.092436,
                        -29.34536709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8906c1b02720da5"
            },
            "id": "397848500953960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Eventos At\u00edlio Pasa (Arroio do Tigre, Rio Grande do Sul) http://t.co/hoq8eu3MAF"
        },
        {
            "author_id": "1666072464",
            "created_at": "2013-11-05T22:07:09.000Z",
            "id": "397847578450333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/SQxe1Q8S1v"
        },
        {
            "author_id": "1666072464",
            "created_at": "2013-11-05T22:04:47.000Z",
            "id": "397846982943064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/2pIigeKCr2"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-05T22:00:03.000Z",
            "id": "397845792079085569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria e Beleza Juntos\n\nO Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 hist\u00f3rico e tem uma grande import\u00e2ncia nos livros para... http://t.co/ZTxHgUlipS"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-11-05T22:00:01.000Z",
            "id": "397845783997075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Dovrefjell, em Dovre, na Noruega, tem um observat\u00f3rio de renas, que mais parece uma pe\u00e7a de... http://t.co/y2RWUFZXNP"
        },
        {
            "author_id": "2168681022",
            "created_at": "2013-11-05T21:44:09.000Z",
            "id": "397841792739315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WTcxXePT59"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2013-11-05T21:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "302981627",
                        "start": 116,
                        "username": "TvPrefeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "397839999602655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Marapendi recebe melhorias e est\u00e1 aberto ao p\u00fablico de ter\u00e7a a domingo: http://t.co/AHhwupRjAE via @tvprefeito"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-11-05T21:24:56.000Z",
            "id": "397836954362191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze Ap\u00f3stolos - Parque Nacional de Port Campbell - Victoria - Austr\u00e1lia\n\u00c9 uma cole\u00e7\u00e3o de pilhas de calc\u00e1rio ao... http://t.co/Y9hoaFKTGJ"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-11-05T21:12:15.000Z",
            "id": "397833766191632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paquiderme travado pelo TCU. I Urbe CaRioca: Artigo: PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL, DE LEONEL KAZ. I http://t.co/I7lwI33igK"
        },
        {
            "author_id": "243360702",
            "created_at": "2013-11-05T21:10:09.000Z",
            "id": "397833234706219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal hj teve bom amanha tem mais \\o/"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2013-11-05T20:21:57.000Z",
            "id": "397821107505729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sol #parquejosefacoelho #projeto @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/voFY2qAOnx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T20:11:47.000Z",
            "id": "397818547029544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013 =&gt; http://t.co/45CCfoTV6c"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2013-11-05T20:10:25.000Z",
            "id": "397818203910705153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Fritz Plaumann, em #Conc\u00f3rdia, ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial do 6\u00ba anivers\u00e1rio. http://t.co/g9pXr2yaYC"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:01:46.000Z",
            "id": "397816025796083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/jYGjpri3JR"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:01:28.000Z",
            "id": "397815949623320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/inD4vbEUME"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:00:43.000Z",
            "id": "397815761072586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/wDbJQlINHo"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:00:12.000Z",
            "id": "397815632408104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/wYt04OECLV"
        },
        {
            "author_id": "125963048",
            "created_at": "2013-11-05T19:49:12.000Z",
            "id": "397812865375039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o. Acompanhe: http://t.co/hkZc4qAKSc"
        },
        {
            "author_id": "519637716",
            "created_at": "2013-11-05T19:48:31.000Z",
            "id": "397812692594864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Piau\u00ed, parque estadual apresenta sinais de abandono http://t.co/XQrt1KeQYH\n via @blogaguabrasil"
        },
        {
            "author_id": "703168051",
            "created_at": "2013-11-05T19:40:59.000Z",
            "id": "397810794655911937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem para relaxar e esquecer todos os problemas. Visite o Parque Nacional de Garajonay, nas Ilhas Can\u00e1rias:... http://t.co/bpc7FdeWoR"
        },
        {
            "author_id": "703168051",
            "created_at": "2013-11-05T19:40:38.000Z",
            "id": "397810709779992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem para relaxar e esquecer todos os problemas. Visite o Parque Nacional de Garajonay, nas Ilhas Can\u00e1rias:... http://t.co/D29XFb1gj3"
        },
        {
            "author_id": "576230269",
            "created_at": "2013-11-05T19:38:14.000Z",
            "id": "397810102951874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem para relaxar e esquecer todos os problemas. Visite o Parque Nacional de Garajonay, nas Ilhas Can\u00e1rias:... http://t.co/C5wSmPaPzR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-05T19:32:29.000Z",
            "id": "397808656491622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/jbvvVEtzIu"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-11-05T19:32:29.000Z",
            "id": "397808656286109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/f8rfh3oOeF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T19:31:05.000Z",
            "id": "397808304987967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores debatem sobre o plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Serra das Araras (MT) =&gt; http://t.co/MB9bXJZYtR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T19:17:50.000Z",
            "id": "397804968746315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Soure (PA) inicia o processo de fortalecimento comunit\u00e1rio =&gt; http://t.co/WYYqLmibAi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T19:09:16.000Z",
            "id": "397802813050212353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na internet =&gt; http://t.co/VAmpcczLhG"
        },
        {
            "author_id": "90675494",
            "created_at": "2013-11-05T19:00:02.000Z",
            "id": "397800492450852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira em: http://t.co/E5LAEyZmym http://t.co/ztCzXArLQG"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2013-11-05T18:46:26.000Z",
            "id": "397797068934111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido por suas enormes pedras de granito, o Parque Nacional Torres del Paine foi nomeado a 8\u00aa maravilha do mundo! http://t.co/oUaVp3l2RP"
        },
        {
            "author_id": "281026027",
            "created_at": "2013-11-05T18:34:02.000Z",
            "id": "397793949441884161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca acaba de ganhar um guia de campo. Leia mais: http://t.co/4IvNwwjX3a"
        },
        {
            "author_id": "54746909",
            "created_at": "2013-11-05T18:25:15.000Z",
            "id": "397791739454300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/Mux4daOIxo"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2013-11-05T18:25:12.000Z",
            "id": "397791726712012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Domingueira - Parque Municipal At\u00edlio Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/rFCXAOs8Ki"
        },
        {
            "author_id": "41866491",
            "created_at": "2013-11-05T17:35:32.000Z",
            "id": "397779227224719362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas - ES http://t.co/CLfumUfcYC"
        },
        {
            "author_id": "208556109",
            "created_at": "2013-11-05T17:31:35.000Z",
            "id": "397778231690276864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas ferias vou correr no parque municipal todo dia atarde"
        },
        {
            "author_id": "2176397064",
            "created_at": "2013-11-05T17:06:28.000Z",
            "id": "397771912064942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Khana, India http://t.co/5stCzy51V0"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-11-05T17:00:02.000Z",
            "id": "397770292090904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, no Zimb\u00e1bue.\n\nUma das mais incr\u00edveis cataratas do mundo! http://t.co/iclJ4SSCXl"
        },
        {
            "author_id": "281227777",
            "created_at": "2013-11-05T16:42:10.000Z",
            "id": "397765793532092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista del Parque Nacional Coiba http://t.co/Mis3c6Bqim"
        },
        {
            "author_id": "266734779",
            "created_at": "2013-11-05T16:15:48.000Z",
            "id": "397759161339240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As surper hero\u00ednas em a\u00e7\u00e3o ..... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bxsugZzpxv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [iurylims].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "iurylims",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "iurylims"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "N\u00edsia Floresta, Brasil",
                "id": "05a080999360b54e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Tigre, Brasil",
                "id": "a8906c1b02720da5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "49156379",
                "name": "Gersica Alencar",
                "username": "_Gersica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46189944",
                "name": "Pri Reche",
                "username": "prireche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15726088",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1",
                "username": "yurivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86385875",
                "name": "CasaShopping",
                "username": "CasaShopping_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168548377",
                "name": "Luiz com z",
                "username": "_felipemarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964192489",
                "name": "ga pontes",
                "username": "sirpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304730908",
                "name": "MORCEGO",
                "username": "juniosemr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402583384",
                "name": "Maria Sueli",
                "username": "mariasuelis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742532",
                "name": "\u041a\u0430rl",
                "username": "Karl_MD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35237516",
                "name": "Ramon Barros",
                "username": "RamonBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42791180",
                "name": "Vida de pobre n\u00e3o \u00e9 caramelo",
                "username": "kyzapappi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364941406",
                "name": "Franklin Oliveira",
                "username": "Franklin_40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182591553",
                "name": "IAZA",
                "username": "IAZALDIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48131496",
                "name": "Cibele Carla",
                "username": "HeyImCi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70318188",
                "name": "Brendali Franco",
                "username": "BrendaliHF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1832806358",
                "name": "Penguin",
                "username": "WhatThePenguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124881923",
                "name": "fernandoCL",
                "username": "fernando__CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168172487",
                "name": "Heverson Castro",
                "username": "heversoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887090",
                "name": "AOC Debate",
                "username": "AlexCarvalhoWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301736927",
                "name": "karina r.",
                "username": "karinaardgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218748524",
                "name": "Magna",
                "username": "magnamoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82794447",
                "name": "Alex X Ness\u2122",
                "username": "Alex_nesS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92942390",
                "name": "lelia bezzan",
                "username": "lelebezzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819646156548558848",
                "name": "Correio An\u00f4nimo",
                "username": "CorreioOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182029563",
                "name": "Locaben Rent a Car",
                "username": "LocabenRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161070876",
                "name": "Rumo a trilha",
                "username": "Rumoatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465189134",
                "name": "ana lu",
                "username": "anapaioletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69893030",
                "name": "B\u00e1rbara Lima",
                "username": "Lima_Barbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149349992",
                "name": "Jos\u00e9 Sarney",
                "username": "SarneyNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539776797",
                "name": "princesa  \u2654",
                "username": "ciumenta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767148019347251201",
                "name": "Gabriel Diniz gomes",
                "username": "GabrielDinizg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686446",
                "name": "Antonio Elian",
                "username": "tonicelian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586488553",
                "name": "Opini\u00e3o Celeste \ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "opiniaoceleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61071336",
                "name": "Dimara Oliveira",
                "username": "Dimaraoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161322645",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos",
                "username": "ac_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271877211",
                "name": "Yuri Gazel",
                "username": "yurigazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70819235",
                "name": "dawn of callipo",
                "username": "callipopedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52481971",
                "name": "JulianoDCS",
                "username": "JulianoDCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542259351",
                "name": "Marcella com dois L",
                "username": "marcellinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339745290",
                "name": "Izzy \ud83d\udcab",
                "username": "thegreywind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234561658",
                "name": "Teres\u00f3polis Hostel",
                "username": "RecantodoLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398139927",
                "name": "eve",
                "username": "EvelynRibeiroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70833978",
                "name": "Gustavo Fernandes",
                "username": "gustfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86455425",
                "name": "Alexsander Moura",
                "username": "SANDERBASKET31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37930803",
                "name": "Luis Carlos Santana",
                "username": "lucssp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161067714",
                "name": "Hudson Jarves",
                "username": "Hudsonbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86130659",
                "name": "Roger Rossette",
                "username": "arossette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95994557",
                "name": "\ud83c\udfd0\ud83d\udcf7",
                "username": "Lariigrafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143117030",
                "name": "Nyll\ud83d\udc3aMesquita",
                "username": "nyllmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246011329",
                "name": "Felipe Figueir\u00eado",
                "username": "felipe_rzrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14148505",
                "name": "Vik Sohal",
                "username": "VikSohal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631292954",
                "name": "Ecuador en Im\u00e1genes ",
                "username": "Ecuador_imagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260455280",
                "name": "Ag\u00eancia Amap\u00e1",
                "username": "agenciaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133916551",
                "name": "Gordin de Caic\u00f3",
                "username": "geraldodantas23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96998126",
                "name": "Eliana Braga",
                "username": "ElianaSBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84682024",
                "name": "Queen of damned",
                "username": "ahTaldeLetsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169580603",
                "name": "Gardening Tips",
                "username": "TipsGardening",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743359",
                "name": "Diogo Lig \ud83c\udfb6",
                "username": "_dihcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25175250",
                "name": "Camila",
                "username": "milaceccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295304906",
                "name": "Josinha",
                "username": "_jcandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917311088",
                "name": "Nan\u00e1",
                "username": "NjeleTajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238554598",
                "name": "Thales Thiesen",
                "username": "thalescomH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249667105",
                "name": "Montevideorestaurant",
                "username": "montevideorest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139735629",
                "name": "Jungla Caribe",
                "username": "Jungla_Caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095722214",
                "name": "BCV Tour",
                "username": "BCVTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628370608",
                "name": "Pr. Eder Nobre",
                "username": "Pr_EderNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286951978",
                "name": "Charizard Shiny do gueto \ud83d\udca7",
                "username": "weallhavedemonx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320818570",
                "name": "PR_Rachid.",
                "username": "Thought_Alone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229809812",
                "name": "Dep.Eider Pena",
                "username": "Dep_EiderPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373015841",
                "name": "Jefferson Gomes",
                "username": "JeffersonSiGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119100001",
                "name": "dark empadinha",
                "username": "luuuds_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186644956",
                "name": "ck.",
                "username": "carloskeven_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585156798",
                "name": "Natha",
                "username": "Nathaliaolime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51137903",
                "name": "Eduardo Neves",
                "username": "eduardonevesmcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077541045",
                "name": "Dornellas",
                "username": "brendadornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110667028",
                "name": "Jornal Trevim",
                "username": "jornaltrevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334172683",
                "name": "Fabio Kussmaul",
                "username": "FabioKussmaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1916898198",
                "name": "Eazy E",
                "username": "edgazzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1901900570",
                "name": "Shay \u00b0\u2022.",
                "username": "Shayem_Citrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22019421",
                "name": "Brito",
                "username": "paulobritu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39645144",
                "name": "Hadassa Matos",
                "username": "hada_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134220514",
                "name": "Caroli",
                "username": "ahcaroli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547256865",
                "name": "Shar",
                "username": "sharongarciadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71619329",
                "name": "Nenhum de N\u00f3s",
                "username": "NenhumOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70093702",
                "name": "Jo\u00e3o  Afonso",
                "username": "joaommfafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309098962",
                "name": "Senderos",
                "username": "senderosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41661078",
                "name": "menina da ro\u00e7a",
                "username": "deb_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731058451",
                "name": "\u00c1gua Mineral Indai\u00e1",
                "username": "MineralIndaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316149385",
                "name": "Mari Silveira",
                "username": "mari_silveira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176103461",
                "name": "No puedo, estoy cansadita",
                "username": "mel_mdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62667164",
                "name": "TatiBuske",
                "username": "TatianaBuske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490501294",
                "name": "SP sem carro",
                "username": "viverspsemcarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818244330",
                "name": "novinha",
                "username": "andressaaa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184200070",
                "name": "J\u00e9ssica Carmo",
                "username": "_Jcarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54442398",
                "name": "Marcio Valle",
                "username": "marciodovalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367798944",
                "name": "Marc\u00edlio Pontes",
                "username": "_MarcilioPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472518",
                "name": "carrot cake",
                "username": "NaneUlsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479532442",
                "name": "The Pyjama World",
                "username": "ThePyjamaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466884",
                "name": "Grupo Lobo",
                "username": "GrupoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55917138",
                "name": "Ana Paula Amorim",
                "username": "Eu_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126364972",
                "name": "UNIFEI",
                "username": "unifei_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948027448",
                "name": "Conociendo Bolivia",
                "username": "cono_bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928372272351420416",
                "name": "Bolivia Te Espera",
                "username": "boliviatravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199678537",
                "name": "R\u00e1dio Rural AM",
                "username": "ruralamcaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34620220",
                "name": "Alvaro Costa \ud83e\udd13",
                "username": "alvinhocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17192741",
                "name": "eduardovallim",
                "username": "eduardovallim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348745313",
                "name": "Camila Paes",
                "username": "CamilaSilvaPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59258919",
                "name": "Andr\u00e9 Morato",
                "username": "andremorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119889420",
                "name": "Ana Pau sLv",
                "username": "ana_pau_sh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440830420",
                "name": "Edwin Giovanny",
                "username": "VballEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15310314",
                "name": "Alexandre Domingues",
                "username": "xm2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394021771",
                "name": "Irmgard Geul",
                "username": "IrmgardGeul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517095765",
                "name": "daianebteatim",
                "username": "daianebteatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869026411",
                "name": "portal de not\u00edcias",
                "username": "noticias074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148079771",
                "name": "J\u00f3",
                "username": "eitajorj4o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148928858",
                "name": "Bruno Valim",
                "username": "brunovalim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214015973",
                "name": "electro heart | \u00fc",
                "username": "UlissesCamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137039219",
                "name": "Suzuki \ud83e\udd8b",
                "username": "tabatahs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329048861",
                "name": "Rayner Cezar",
                "username": "raynergrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667839741",
                "name": "P\u00e9rola do Capara\u00f3",
                "username": "peroladocaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437259610",
                "name": "Diogo C\u00e9sar",
                "username": "diogozeppelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267255637",
                "name": "Dhiorne Leismann \u2193",
                "username": "dl7_leismann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54746909",
                "name": "Paulinho Zuchetto",
                "username": "hey_zuchetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445808751",
                "name": "No Rastro da Festa",
                "username": "norastrodafesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159886632",
                "name": "di Barbosa",
                "username": "dB_id",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248441691",
                "name": "APEPA",
                "username": "apepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253178537",
                "name": "Fernanda Scholl",
                "username": "nandascholl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582087249",
                "name": "Andr\u00e9a \ud83d\udd0e",
                "username": "andreamarsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291752469",
                "name": "Falls Viagens",
                "username": "FallsViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455716932",
                "name": "Flora Tiet\u00ea",
                "username": "FloraTiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442282456",
                "name": "ana",
                "username": "anamwpborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335262316",
                "name": "Samuel souza",
                "username": "ssouzasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38705800",
                "name": "IMG Hotel Rio Quente",
                "username": "imghotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59190159",
                "name": "Esther Amaral",
                "username": "tehamaaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151112325",
                "name": "FPA",
                "username": "fpagropecuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137782386",
                "name": "Nilson Leit\u00e3o",
                "username": "NilsonLeitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362438",
                "name": "JUNJI ABE",
                "username": "junjiabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70470896",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Bunge",
                "username": "fundacaobunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50776753",
                "name": "Diogo Trindade",
                "username": "diogotmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150728904",
                "name": "#ForaBozo",
                "username": "andrefillipesiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074901580",
                "name": "CEDSH \u2122",
                "username": "CEDSH_ORG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525319792",
                "name": "AloisioRos",
                "username": "AloisioRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49330467",
                "name": "Gilmar Carvalho",
                "username": "gilmarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067819605",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151504153",
                "name": "Casa Don Fernando",
                "username": "casadonfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610624820",
                "name": "Turismo_DipC\u00e1ceres",
                "username": "Turismo_DipCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960866709",
                "name": "F\u00e9lix (TIM BETA)",
                "username": "felixgospell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299938827",
                "name": "Alexandre Alves",
                "username": "Ale_patos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54569410",
                "name": "Marilei Schiavi",
                "username": "MarileiSchiavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155046279",
                "name": "a",
                "username": "niallnacked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269887531",
                "name": "Ricardo Mercadante",
                "username": "ricmercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273560",
                "name": "Sensor35",
                "username": "sensor35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122848502",
                "name": "Julio L\u00f3tus",
                "username": "JulioLotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242970839",
                "name": "",
                "username": "loveinsummer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247124815",
                "name": "Paula Loureiro",
                "username": "paaulaloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90675494",
                "name": "UniAteneu",
                "username": "uniateneu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178946739",
                "name": "Juan Pablo Seabra",
                "username": "juan_seabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69051146",
                "name": "Zevaldo Sousa",
                "username": "Zevaldo_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206385389",
                "name": "Jessu Zambrano",
                "username": "jessuzambrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561397640",
                "name": "#OCOISON\u00c3ODORME2K21",
                "username": "NycoLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210488449",
                "name": "Ju oliveira",
                "username": "Juliaroliveirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328047608",
                "name": "Bianca Schuster",
                "username": "BiancaSchuster_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331932197",
                "name": "bella",
                "username": "_isabellagoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18547081",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafapavani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942275653",
                "name": "sofia the traveler \u2708",
                "username": "P_O_L_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848076265",
                "name": "TripAdvisor Brasil",
                "username": "TripAdvisorBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127725293",
                "name": "Luiz Carlos Gondim",
                "username": "gondimdeputado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527955009",
                "name": "RivieraSCristinaXIII",
                "username": "RSCristinaXIII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026104886",
                "name": "\u1160 \u1160\u1160\u0618",
                "username": "ofclucax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393394382",
                "name": "Ronan Ara\u00fajo",
                "username": "RonanAraujo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250923563",
                "name": "Tha\u00eds Martins",
                "username": "thaislands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286415788",
                "name": "Sole",
                "username": "Soleoronado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599427558",
                "name": "Afonso Florence",
                "username": "AfonsoFlorence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386086428",
                "name": "C\u00e2mara M.de Oliveira",
                "username": "CamaraMOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479770950",
                "name": "RivieraStaCristinaII",
                "username": "RSCristinaII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002141120",
                "name": "Momentum ",
                "username": "PermitaseViver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202997093",
                "name": "\ud83c\udf97francescargiles \ud83c\udf97",
                "username": "francescargiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597669902",
                "name": "Helena Gatnau",
                "username": "helenagatnau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125530171",
                "name": "PALMITO SEGURO",
                "username": "palmitoseguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063010",
                "name": "Mangai Restaurante",
                "username": "Mangai_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76212068",
                "name": "Mauricio Cavalcante",
                "username": "soudoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753818054",
                "name": "SOSO LIKES",
                "username": "sosolikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291065455",
                "name": "Janey \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83d\ude37",
                "username": "jetd10_janey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4685998694",
                "name": "tre",
                "username": "FlyTc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424574094",
                "name": "Carina Santos",
                "username": "scarina91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166221786",
                "name": "Bia e Serginho",
                "username": "biasergim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29191473",
                "name": "Marcos M. Ribeiro",
                "username": "marcosmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232040400",
                "name": "bueno",
                "username": "dobueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425422760",
                "name": "RAFAEL AMORIM",
                "username": "RAFFAELAMORIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84832855",
                "name": "Hugo Bettcher",
                "username": "HBettcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207594535",
                "name": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "csjpu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291857",
                "name": "Cynthia",
                "username": "cymaolaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280090741",
                "name": "Fillipe Guilherme",
                "username": "Vacasertaneja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931385407",
                "name": "Adilson Nascimento",
                "username": "AdilsonN23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237766410",
                "name": "thi",
                "username": "thiagocrdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59437258",
                "name": "Daniel Alves",
                "username": "danielalves1711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228482822",
                "name": "geniais",
                "username": "geniaislinkz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126430972",
                "name": "Staylen Simas",
                "username": "Staylengato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14088286",
                "name": "economico",
                "username": "economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263843047",
                "name": "Cidade Ilustre",
                "username": "CidadeIlustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361631168",
                "name": "Manuel Fern\u00e1ndez",
                "username": "Manuel_F4D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51076233",
                "name": "Jorge Caterbona",
                "username": "jorgecater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147253349",
                "name": "d\u0311\u0308a\u0311\u0308s\u0311\u0308s\u0311\u0308a\u0311\u0308",
                "username": "httpdasss2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666072464",
                "name": "R. Bicalho Beta",
                "username": "RodrigBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168681022",
                "name": "Eduardo Fernandes",
                "username": "dufernandes88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243360702",
                "name": "D\u00eannis Giovanni",
                "username": "dennisgiovanni5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125963048",
                "name": "Elo Consultoria",
                "username": "EloConsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519637716",
                "name": "Programa \u00c1gua Brasil",
                "username": "Prog_AguaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703168051",
                "name": "FM Turismo",
                "username": "fmturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576230269",
                "name": "Alsscor Turismo",
                "username": "alsscor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281026027",
                "name": "Instituto Sustentar",
                "username": "forumsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41866491",
                "name": "JC PATRICIO",
                "username": "jc_patricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208556109",
                "name": "Sarah Cremm",
                "username": "SarahCremn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176397064",
                "name": "Turismo Mocona",
                "username": "turismomocona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281227777",
                "name": "Juli\u00e1n H. Montes",
                "username": "jmvasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266734779",
                "name": "Vanessa Vaz",
                "username": "vanessabcvaz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "399307781280235520",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l91trea5rdvsk8uen7uz99i52flp",
        "oldest_id": "397759161339240448",
        "result_count": 500
    }
}